<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<benchmark>
  <entries>
    <entry category="University" eid="Id1" part="dev" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | location | Ticino</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio located in Ticino, Switzerland was established in 1996. It has 600 students. Switzerland's leader is Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio, расположенная в Тичино, Швейцария, была создана в 1996 году. В него входят 600 студентов. Лидером Швейцарии является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио, расположенная в Тичино, Швейцария, была создана в 1996 году. В него входят 600 студентов. Лидером Швейцарии является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann is the current leader of Switzerland where the Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Ticino. It was established in 1996 and has 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн - нынешний лидер Швейцарии, где Accademia di Architura di Mendrisio находится в Тичино. Она была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн - нынешний лидер Швейцарии, где Академия архитектуры Мендризио находится в Тичино. Она была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Accademia di Architettura di Mendrisio in Ticino, Switzerland was established in 1996 and currently has 600 students. The Federal Chancellor of Switzerland is named Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio in Ticino, Швейцария была создана в 1996 году и в настоящее время насчитывает 600 студентов. Федеральным канцлером Швейцарии назван Йоханн Шнайдер-Амман.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио in Тичино, Швейцария была создана в 1996 году и в настоящее время насчитывает 600 студентов. Федеральным канцлером Швейцарии назван Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ticino|sameAs|Тичино</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id2" part="dev" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology is in Bangalore, India in the state of Karnataka. The school was established in 2000 and its director is Dr. G. P. Prabhukumar. The full address of the school is In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology находится в Бангалоре, Индия в штате Карнатака. Школа была создана в 2000 году, а ее директором является д-р Г.П. Прабхукумар. Полный адрес школы - "Солдеванахалли", Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья находится в Бангалоре, Индия в штате Карнатака. Школа была создана в 2000 году, а ее директором является д-р Г.П. Прабхукумар. Полный адрес школы - "Солдеванахалли", Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Established in 2000, the Acharya Institute of Technology is in Bangalore, Karnataka India. The institute's director is Dr. G. P. Prabhukumar and the campus is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Созданный в 2000 году Ачарский технологический институт находится в Бангалоре, Карнатака, Индия. Директор института - д-р Г.П. Прабхукумар и кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Созданный в 2000 году Ачарский технологический институт находится в Бангалоре, Карнатака, Индия. Директор института - д-р Г.П. Прабхукумар и кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology campus is located at Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090, Karnataka, India. The Institute was established in the year 2000 and the director there is Dr. G. P. Prabhukumar.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Научно-исследовательский институт Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор -- 560090, Карнатака, Индия. Институт был создан в 2000 году, а директором является д-р Г.П. Прабхукумар.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Научно-исследовательский институт Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090, Карнатака, Индия. Институт был создан в 2000 году, а директором является д-р Г.П. Прабхукумар.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id3" part="dev" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology in Bangalore, India was established in 2000. It is affiliated with the Visvesvaraya Technological University. Its president is B.M. Reddy and its directore is Dr. G.P. Prabhukumar.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology в Бангалоре, Индия, была создана в 2000 году. Она связана с Технологическим университетом "Висвесварайя". Ее президентом является Б.М. Редди и его директор - д-р Г.П. Прабхукумар.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья в Бангалоре, Индия, была создана в 2000 году. Она связана с Технологическим университетом "Висвесварайя". Ее президентом является Б.М. Редди и его директор - д-р Г.П. Прабхукумар.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology in Bangalore, India was established in 2000 and is affiliated to the Visvesvaraya Technological University. It was established in 2000 and has B M Reddy as President and Dr g P Prabhukumar as Director.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya International of Technology в Бангалоре, Индия, была создана в 2000 году и связана с Технологическим университетом Visvesvaraya. Он был создан в 2000 году и имеет в качестве директора "B M Reddy" и д-р г Прабхукумар.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья в Бангалоре, Индия, была создана в 2000 году и связана с Технологическим университетом Visvesvaraya. Он был создан в 2000 году и имеет в качестве директора "B M Reddy" и д-р г Прабхукумар.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Acharya Institute of Technology is located in Bangalore, India. Its president is B.M. Reddy and the director is Dr. G. P. Prabhukumar. It was established in 2000 and its affiliation is Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology находится в Бангалоре, Индия. Ее президентом является Б.М. Редди, а режиссером - д-р Г.П. Прабхукумар. Она была создана в 2000 году, а ее принадлежность - Технологический университет "Visvesvaraya".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья находится в Бангалоре, Индия. Ее президентом является Б.М. Редди, а режиссером - д-р Г.П. Прабхукумар. Она была создана в 2000 году, а ее принадлежность - Технологический университет Висвесварайя.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id4" part="dev" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | was given the 'Technical Campus' status by | All_India_Council_for_Technical_Education</mtriple>
        <mtriple>All_India_Council_for_Technical_Education | location | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | sportsOffered | Tennis</mtriple>
        <mtriple>Karnataka | has to its west | Arabian_Sea</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Tennis | sportsGoverningBody | International_Tennis_Federation</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology in Mumbai, Karnataka was given the "Technological Campus" status by the All India Council for Technical Education (located in Mumbai). The Acharya Institute offers tennis and the sports governing body is the International Tennis Foundation. Karnataka has the Arabian Sea to its west.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology в Мумбаи, Карнатака получил статус "Технологического лагеря" Всеиндийским советом по техническому образованию (расположен в Мумбаи). Институт "Ачарья" предлагает теннис и спортивный руководящий орган - Международный фонд тенниса. Карнатака имеет Аравийское море на запад.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья в Мумбаи, Карнатака получил статус "Технологического лагеря" Всеиндийским советом по техническому образованию (расположен в Мумбаи). Институт "Ачарья" предлагает теннис и спортивный руководящий орган - Международный фонд тенниса. Карнатака имеет Аравийское море на запад.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Tennis, which has the International Tennis Federation as its governing body, is offered as a sport at the Acharya Institute of Technology. The Institute was given Technical Campus status by the All India Council for Technical Education based in Mumbai and is situated in the state of Karnataka which has the Arabian Sea to the west.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Теннис, который имеет Международную федерацию тенниса в качестве своего руководящего органа, предлагается в качестве вида спорта в Ачарском технологическом институте. Институт получил статус технического центра "Campus" Всеиндийским советом по техническому образованию, базирующимся в Мумбаи, и расположен в штате Карнатака, который имеет Аравийское море на западе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Теннис, который имеет Международную федерацию тенниса в качестве своего руководящего органа, предлагается в качестве вида спорта в Технологическом институте Ачарья. Институт получил статус технического центра "Campus" Всеиндийским советом по техническому образованию, базирующимся в Мумбаи, и расположен в штате Карнатака, который имеет Аравийское море на западе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Governed by the International Tennis Federation, the Acharya Institute of Technology in Karnataka offers tennis courses and was given the 'Technical Campus' status by the All India Council for Technical Education in Mumbai. Karnataka is east of the Arabian Sea.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Управляя Международной федерацией тенниса, Ачарский технологический институт в Карнатаке предлагает теннисные курсы и получил статус "Технический лагерь" Всеиндийским советом по техническому образованию в Мумбаи. Карнатака - к востоку от Аравийского моря.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Управляя Международной федерацией тенниса, Ачарский технологический институт в Карнатаке предлагает теннисные курсы и получил статус "Технический лагерь" Всеиндийским советом по техническому образованию в Мумбаи. Карнатака - к востоку от Аравийского моря.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Tennis|sameAs|Теннис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">International_Tennis_Federation|sameAs|Международная_федерация_тенниса</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Arabian_Sea|sameAs|Аравийское_море</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id5" part="dev" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | was given the 'Technical Campus' status by | All_India_Council_for_Technical_Education</mtriple>
        <mtriple>All_India_Council_for_Technical_Education | location | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | sportsOffered | Tennis</mtriple>
        <mtriple>Tennis | sportsGoverningBody | International_Tennis_Federation</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology is affiliated with Visvesvaraya Technological University in Belgium. The institute was given Technical Campus' status by the All India Council for Technical Education in Mumbai. The institute offers tennis which is governed by the International Tennis Federation.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya International of Technology входит в состав Технологического университета "Visvesvaraya" в Бельгии. Институт получил статус "Технический кампус" со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию в Мумбаи. Институт предлагает теннис, который управляется Международной федерацией тенниса.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья входит в состав Технологического университета Висвесварайя в Бельгии. Институт получил статус "Технический кампус" со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию в Мумбаи. Институт предлагает теннис, который управляется Международной федерацией тенниса.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Governed by the International Tennis Federation, the Acharya Institute of Technology offers tennis courses and was given the 'Technical Campus' status by the All India Council for Technical Education in Mumbai. It is also affiliated with the Visvesvaraya Technological University in Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Управляя Международной федерацией тенниса, Ачарский технологический институт предлагает курсы по теннису и получил статус "Технический кампус" Всеиндийским советом по техническому образованию в Мумбаи. Она также связана с Технологическим университетом "Visvesvaraya" в Бельгаме.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Управляя Международной федерацией тенниса, Ачарский технологический институт предлагает курсы по теннису и получил статус "Технический кампус" Всеиндийским советом по техническому образованию в Мумбаи. Она также связана с Технологическим университетом Висвесварайя в Бельгаме.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Tennis|sameAs|Теннис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">International_Tennis_Federation|sameAs|Международная_федерация_тенниса</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id6" part="dev" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderTitle | Prime_Minister_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | patronSaint | Andrew_the_Apostle</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Bucharest is the capital of Romania where one of the country's ethnic groups are the Germans of Romania. The country's leader is Prime Minister Klaus Iohannis. The patron saint of the country is Andrew the Apostle and the country is the location of the 1 Decembrie 1918 University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Бухарест - столица Румынии, где одна из этнических групп страны - немцы Румынии. Лидером страны является премьер-министр Клаус Иоханнис. Покровителем страны является Андрей апостол и страна - это расположение 1-го десантного университета 1918 года.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Бухарест - столица Румынии, где одна из этнических групп страны - немцы Румынии. Лидером страны является премьер-министр Клаус Йоханнис. Покровителем страны является Апостол Андрей и страна - это расположение 1-го десантного университета 1918 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Romania is governed by a Prime Minister who is Klaus Iohannis . The country is also known for it's patron saint Andrew the Apostle , the ethnic group the Germans of Romania and the capital Bucharest. Romania is also home to the 1 Decembrie 1918 University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Румыния управляется премьер-министром, который является Клаусом Иоханнисом. Страна также известна тем, что это меценат Андрей апостол, этническая группа немцев Румынии и столицы Бухареста. Румыния также является домом для 1-го университета 1918 года.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Румыния управляется премьер-министром, который является Клаусом Иоханнисом. Страна также известна тем, что это меценат Апостол Андрей, этническая группа немцев Румынии и столицы Бухареста. Румыния также является домом для 1-го университета 1918 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The leader of Romania, the Prime Minister, is Klaus Iohannis. The capital is Bucharest, their ethnic group is Germans of Romania and its patron Saint is Andrew the Apotle. In Romania we can found 1 Decembrie 1918 University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Лидером Румынии, премьер-министром, является Клаус Иоханнис. Столица - Бухарест, их этническая группа - немцы Румынии и ее покровитель Святой - Андрей Апостол. В Румынии мы можем найти 1 decembrie 1918 University.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Лидером Румынии, премьер-министром, является Клаус Йоханнис. Столица - Бухарест, их этническая группа - немцы Румынии и ее покровитель Святой - Андрей Апостол. В Румынии мы можем найти Университет "1 декабря 1918".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Andrew_the_Apostle|sameAs|Андрей_Первозванный</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Romania|sameAs|Премьер-министр_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id7" part="dev" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in Aarhus, Denmark was established in 1928. Its academic staff numbers 737 and it is affiliated to the European University Association. Denmark's leader is Lars Lokke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания была создана в 1928 году. Ее научные сотрудники составляют 737 человек, и она связана с Ассоциацией Европейского университета. Лидером Дании является Ларс Локк Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания была создана в 1928 году. Ее научные сотрудники составляют 737 человек, и она связана с Ассоциацией университетов Европы. Лидером Дании является Ларс Локк Расмуссен.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The city of Aarhus is the location of the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University which is affiliated with the European University Association. The School, which has 737 academic staff, was established in 1928 in Denmark where the leader is Lars Lokke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Город Орхус является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете, который связан с Ассоциацией Европейского университета. Школа, насчитывающая 737 академических сотрудников, была создана в 1928 году в Дании, где лидером является Ларс Локке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Город Орхус является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете, который связан с Ассоциацией университетов Европы. Школа, насчитывающая 737 академических сотрудников, была создана в 1928 году в Дании, где лидером является Ларс Лёкке Расмуссен.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Established in 1928 and with a current staff of 737, the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarus, Denmark is affiliated with the European University Association. The country's leader is named Lars Løkke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Созданная в 1928 году и с нынешним штатом 737, Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Аарусе, Дания, связана с Ассоциацией Европейского университета. Лидером страны назван Ларс Лёкке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Созданная в 1928 году и с нынешним штатом 737, Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Аарусе, Дания, связана с Ассоциацией университетов Европы. Лидером страны назван Ларс Лёкке Расмуссен.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id8" part="dev" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University at Aarhus, Denmark was established in 1928. It has 737 academic staff and 16,000 students. It is affiliated to the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В 1928 году была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания. В его состав входят 737 научных сотрудников и 16 000 учащихся. Она входит в ассоциацию Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">В 1928 году была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания. В его состав входят 737 научных сотрудников и 16 000 учащихся. Она входит в ассоциацию университетов Европы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is based in the city of Aarhus, Denmark. It was established in 1928 and is affiliated to the European University Association. There are 16000 students and an academic staff of 727.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете базируется в городе Орхус, Дания. Она была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией Европейского университета. В стране насчитывается 16000 студентов и академический коллектив 727.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете базируется в городе Орхус, Дания. Она была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией университетов Европы. В стране насчитывается 16000 студентов и академический коллектив 727.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in Aarhus, Denmark. It was established in 1928 and its affiliation is European University Association. The number of students is 16000 and academic staff is 737.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания. Она была создана в 1928 году, а ее принадлежность - Ассоциация Европейского университета. Численность студентов - 16000 человек, а академический - 737.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания. Она была создана в 1928 году, а ее принадлежность - Ассоциация университетов Европы. Численность студентов - 16000 человек, а академический - 737.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id1" part="test" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | location | Ticino</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Accademia di Architettura di Mendrisio in Mendrisio, Switzerland has 100 employees, was established in 1996 and is overseen by Dean Mario Botta. The school's location is Ticino.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Mendrisio, Швейцария насчитывает 100 сотрудников, была создана в 1996 году и находится под контролем Дина Марио Ботта. Местоположение школы - Тичино.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио в Мендризио, Швейцария насчитывает 100 сотрудников, была создана в 1996 году и находится под контролем Дина Марио Ботта. Местоположение школы - Тичино.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Mendrisio, Ticino Switzerland was established in 1996 and currently has 100 staff. The dean of the academy is Mario Botta.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio in Mendrisio, Ticino Switzerland была создана в 1996 году и в настоящее время насчитывает 100 сотрудников. Декан академии - Марио Ботта.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио in Мендризио, Тичино Switzerland была создана в 1996 году и в настоящее время насчитывает 100 сотрудников. Декан академии - Марио Ботта.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia Di Architettura di Mendrisio is located in the city of Mendrisio, region Ticino in Switzerland. It was founded in 1996 and the dean is Mario Botta. There is currently 100 members of staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia Di Projecttura di Mendrisio находится в городе Мендрисио, район Тичино в Швейцарии. Она была основана в 1996 году, а декан - Марио Ботта. В настоящее время насчитывается 100 сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Accademia Di Projecttura di Мендризио находится в городе Мендризио, район Тичино в Швейцарии. Она была основана в 1996 году, а декан - Марио Ботта. В настоящее время насчитывается 100 сотрудников.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ticino|sameAs|Тичино</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id2" part="test" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology's campus is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Karnataka, Bangalore - 560090, India. It has 700 postgraduate students and it is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Центр Технологического института Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Карнатака, Бангалор - 560090, Индия. Она имеет 700 аспирантов, и она связана с Технологическим университетом Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Центр Технологического института Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Карнатака, Бангалор - 560090, Индия. Она имеет 700 аспирантов, и она связана с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology in the city of Bangalore, Kerala, India has 700 postgraduate students and is affiliated to the Visvesvaraya Technological University and has B M Reddy as President . The campus is located at In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Ачарский технологический институт в городе Бангалор, штат Керала, Индия, имеет 700 аспирантов и входит в Технологический университет Висвесварайя и имеет в своем составе B M Reddy в качестве президента. Кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Ачарский технологический институт в городе Бангалор, штат Керала, Индия, имеет 700 аспирантов и входит в Технологический университет Висвесварайя и имеет в своем составе B M Reddy в качестве президента. Кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology is located in Bangalore in the state of Karnataka in India. It is home to 700 postgraduate students and has connections with the Visvesvaraya Technological University. The exact location for the Institute is "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore- 560090.".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology находится в Бангалоре в штате Карнатака в Индии. В нем проживает 700 аспирантов и имеет связи с Технологическим университетом Висвесварайя. Точное место для Института - "В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор - 560090".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья находится в Бангалоре в штате Карнатака в Индии. В нем проживает 700 аспирантов и имеет связи с Технологическим университетом Висвесварайя. Точное место для Института - "В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор - 560090".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id3" part="test" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology in Bangalore, India was established in 2000 and its president is B.M. Reddy. The school is affiliated with the Visvesvaraya Technological University and its full address is In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology в Бангалоре, Индия, была создана в 2000 году, а ее президентом является Б.М. Редди. Школа связана с Технологическим университетом Висвесварайя, а его полный адрес - В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья в Бангалоре, Индия, была создана в 2000 году, а ее президентом является Б.М. Редди. Школа связана с Технологическим университетом Висвесварайя, а его полный адрес - В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Established in 2000, the Acharya Institute of Technology is in Bangalore, India. The institute's president is B.M. Reddy and it is affiliated with the Visvesvaraya Technological University. The campus is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Созданный в 2000 году Ачарский технологический институт находится в Бангалоре, Индия. Президент института - B.M. Reddy, и он связан с Технологическим университетом Висвесварайя. Кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Созданный в 2000 году Ачарский технологический институт находится в Бангалоре, Индия. Президент института - B.M. Reddy, и он связан с Технологическим университетом Висвесварайя. Кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id4" part="test" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>Denmark | leaderTitle | Monarchy_of_Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>Denmark | religion | Church_of_Denmark</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus Universuty in Denmark is affiliated with the European University Association, which has its HQ in Brussels. Denmark has a monarch; its religion is the Church of Denmark and its leader is Lars Lokke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусе Universuty в Дании связана с Ассоциацией Европейского университета, которая имеет свой штаб в Брюсселе. В Дании есть монарх, ее религия - Церковь Дании и ее лидер - Ларс Локке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусе Universuty в Дании связана с Ассоциацией университетов Европы, которая имеет свой штаб в Брюсселе. В Дании есть монарх, ее религия - Церковь Дании и ее лидер - Ларс Лёкке Расмуссен.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Church_of_Denmark|sameAs|Церковь_Датского_Народа</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id5" part="test" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | dean | "Thomas Pallesen"</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at Aarhus University, in Aarhus Denmark is affiliated with the European University Association which is headquartered in Brussels. The school's dean is Thomas Pallesen and the country is led by Lars Løkke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете" в Орхусе, Дания, связана с Ассоциацией Европейского университета, штаб-квартира которой находится в Брюсселе. Декан школы - Томас Паллесен, а страну возглавляет Ларс Лёкке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">"Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете" в Орхусе, Дания, связана с Ассоциацией университетов Европы, штаб-квартира которой находится в Брюсселе. Декан школы - Томас Паллесен, а страну возглавляет Ларс Лёкке Расмуссен.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University (dean Thomas Pallesen) is located in the city of Aarhus, Denmark and is affiliated with the European University Association which has its headquarters in Brussels. Denmark's leader is Lars Løkke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете (декан Томас Паллесен) расположена в городе Орхус, Дания, и связана с Ассоциацией Европейского университета, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе. Лидером Дании является Ларс Лёкке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете (декан Томас Паллесен) расположена в городе Орхус, Дания, и связана с Ассоциацией университетов Европы, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе. Лидером Дании является Ларс Лёкке Расмуссен.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id6" part="test" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>India | largestCity | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | established | 2001</mtriple>
        <mtriple>Kerala | leaderName | Kochi</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>India | river | Ganges</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The AWH Engineering College in Kerala, India was established in 2001. The Ganges is a river in India and its largest city is Mumbai. The leader of Kerala is Kochi.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж AWH в Керале, Индия, был создан в 2001 году. Ganges - это река в Индии и ее крупнейший город - Мумбаи. Лидер "Керала" - Кочи.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж AWH в Керале, Индия, был создан в 2001 году. Ганг - это река в Индии и ее крупнейший город - Мумбаи. Лидер Керала - Коччи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The River Ganges flows through India where the largest city is Mumbai. The AWH Engineering College was established in 2001 in the state of Kerala which is led by Kochi.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Река Ганг течет через Индию, где самый крупный город - Мумбаи. Инженерный колледж "AWH" был создан в 2001 году в штате Керала, который возглавляет Кочи.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Река Ганг течет через Индию, где самый крупный город - Мумбаи. Инженерный колледж "AWH" был создан в 2001 году в штате Керала, который возглавляет Коччи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Established in 2001, the AWH Engineering College is in Kerala, India. The leader of Kerala is Kochi, and the country's largest city is Mumbai, A famous river in the country is the Ganges.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Созданный в 2001 году Инженерно-технический колледж "AWH" находится в штате Керала, Индия. Лидер "Керала" - "Кочи", а крупнейшим городом страны является Мумбаи, знаменитая река в стране - Ганг.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Созданный в 2001 году Инженерно-технический колледж "AWH" находится в штате Керала, Индия. Лидер Керала - "Коччи", а крупнейшим городом страны является Мумбаи, знаменитая река в стране - Ганг.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kochi|sameAs|Коччи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ganges|sameAs|Ганг</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2001|sameAs|2001_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id7" part="test" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>Romania | patronSaint | Andrew_the_Apostle</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | anthem | Deșteaptă-te,_române!</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 1 Decembrie 1918 University is located in Romania. Romania's capital is Bucharest; its leader is Klaus Iohannis and its patron saint is Andrew the Apostle. The ethnic group is the Germans of Romania and the anthem is Desteapta-te, romane!</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Университет "1 decembrie 1918" находится в Румынии. Столица Румынии - Бухарест; ее лидером является Клаус Иоханнис и его покровитель - Андрей апостол. Этническая группа - немцы Румынии и гимн - Desteapta-te, romane!</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии. Столица Румынии - Бухарест; ее лидером является Клаус Йоханнис и его покровитель - Апостол Андрей. Этническая группа - немцы Румынии и гимн - Desteapta-te, romane!</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">1 Decembrie 1918 University is in Romania which is led by Klaus Iohannis and has Bucharest as its capital. Roman's anthem is Deșteaptă-te, române, its patron saint is Andrew the Apostle and its ethnic group are the Germans of Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">1 decembrie 1918 University находится в Румынии под руководством Клауса Иоханниса и имеет Бухарест в качестве своей столицы. "Гимн Романа" - Deporateapté-te, române, его покровитель - Андрей Апостол и его этническая группа - немцы Румынии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии под руководством Клауса Иоханниса и имеет Бухарест в качестве своей столицы. "Гимн Романа" - Deporateapté-te, române, его покровитель - Андрей Апостол и его этническая группа - немцы Румынии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 1 Decembrie 1918 University is in Romania. The country's capital is Bucharest and the leader is Klaus Iohannis. Ethnically the country is largely Germanic, it's patron saint is Andrew the Apostle and the national anthem is Deșteaptă-te, române!</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Университет "1 decembrie 1918" находится в Румынии. Столица страны - Бухарест, а лидером - Клаус Иоханнис. Этнически страна в основном германская, это меценат - это Андрей Апостол и национальный гимн - Deporateapté-te, române!</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии. Столица страны - Бухарест, а лидером - Клаус Йоханнис. Этнически страна в основном германская, это меценат - это Андрей Апостол и национальный гимн - Deporateapté-te, române!</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Deșteaptă-te,_române!|sameAs|Гимн_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Andrew_the_Apostle|sameAs|Андрей_Первозванный</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id8" part="test" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarhus, Denmark was established in 1928. It has 16,000 students and 737 academic staff. The leader of Denmark is Lars Lokke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В 1928 году была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания. В его состав входят 16 000 студентов и 737 научных сотрудников. Лидером Дании является Ларс Локке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">В 1928 году была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания. В его состав входят 16 000 студентов и 737 научных сотрудников. Лидером Дании является Ларс Лёкке Расмуссен.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Denmark, which is led by Lars Lokke Rasmussen is the location of the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in the city of Aarhus. The School was established in 1928 and has 16000 students and an academic staff of 737.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Дания, которую возглавляет Ларс Локк Расмуссен, является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете в городе Орхус. Школа была создана в 1928 году и насчитывает 16000 студентов и академического персонала 737.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Дания, которую возглавляет Ларс Локк Расмуссен, является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете в городе Орхус. Школа была создана в 1928 году и насчитывает 16000 студентов и академического персонала 737.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in Aarhus, Denmark (which leader is Lars Løkke Rasmussen). It was established in 1928 and has 16000 students and 737 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания (лидером является Ларс Лёкке Расмуссен). Она была создана в 1928 году и насчитывает 16000 студентов и 737 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания (лидером является Ларс Лёкке Расмуссен). Она была создана в 1928 году и насчитывает 16000 студентов и 737 научных сотрудников.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id1" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | nickname | Uab</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | rector | "Breaz Valer Daniel"</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | latinName | "Universitas Apulensis"</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | state | Alba</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 1 Decembrie 1918 University is located in Alba Iulia, Alba, Romania. Its Latun name is "Universitas Apulensis" and its nickname is "Uab". Its rectore is Breaz Valer Daniel.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Университет "1 decembrie 1918" расположен в Альбе-Юлия, Альба, Румыния. Его Латун зовут "Universitas Apulensis" и его прозвище - "UAB". Ее ректором является Breaz Valer Daniel.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" расположен в Альбе-Юлия, Алба, Румыния. Его Латун зовут "Universitas Apulensis" и его прозвище - "UAB". Ее ректором является Бреаз Валер Даниэль.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The rector of the 1 Decembrie 1918 University in Alba Iulia, Alba, Romania, is Breaz Valer Daniel. The latin name of the University is "Universitas Apulensis" and it is known by the nickname Uab.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Ректор 1-го университета 1918 года в Альбе Юлия, Альба, Румыния, - Breaz Valer Daniel. Латинское название университета - "Universitas Apulensis" и известен по прозвищу UAB.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Ректор 1-го университета 1918 года в Альбе Юлия, Алба, Румыния, - Бреаз Валер Даниэль. Латинское название университета - "Universitas Apulensis" и известен по прозвищу UAB.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 1 Decembrie 1918 University is located in Alba Iulia, Alba, Romania. Its Latin name is "Universitas Apulensis," its rector is "Breaz Valer Daniel," and its nickname is Uab.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Университет "1 decembrie 1918" расположен в Альбе-Юлия, Альба, Румыния. Ее латинское название - "Universitas Apulensis", ее ректор - "Breaz Valer Daniel", а его прозвище - ЗАО.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Университет "1 декабря 1918" расположен в Альбе-Юлия, Алба, Румыния. Ее латинское название - "Universitas Apulensis", ее ректор - "Бреаз Валер Даниэль", а его прозвище - ЗАО.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_Iulia|sameAs|Алба-Юлия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id2" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | established | 2001</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
        <mtriple>India | river | Ganges</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The AWH Engineering College in Kuttikkattor, Kerala, India was established in 2001 and it has 250 academic staff. The Ganges is a river in India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В 2001 году был создан инженерный колледж "AWH" в Куттиккатторе, штат Керала, Индия. Ганг - река в Индии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">В 2001 году был создан инженерный колледж "AWH" в Куттиккатторе, штат Керала, Индия. Ганг - река в Индии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The River Ganges runs through India in which country the AWH Engineering College is located in the city of Kuttikkattoor in the state of Kerala. The College was established in 2001 and has 250 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Река Ганг проходит через Индию, в которой страна AWH Engineering College находится в городе Куттиккаттоор в штате Керала. Колледж был создан в 2001 году и насчитывает 250 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Река Ганг проходит через Индию, в которой страна Инженерный колледж « AWH » находится в городе Куттиккаттоор в штате Керала. Колледж был создан в 2001 году и насчитывает 250 научных сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Established in 2001, the AWH Engineering College in Kuttikkattoor, Kerala India currently has 250 staff. A famous river in the country is the Ganges.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Созданный в 2001 году инженерный колледж "AWH" в Куттиккаттооре, штат Керала, в настоящее время насчитывает 250 сотрудников. Знаменитая река в стране - Ганг.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Созданный в 2001 году инженерный колледж "AWH" в Куттиккаттооре, штат Керала, в настоящее время насчитывает 250 сотрудников. Знаменитая река в стране - Ганг.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ganges|sameAs|Ганг</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2001|sameAs|2001_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id3" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | established | 2001</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>Kerala | has to its northwest | Mahé,_India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">AWH Engineering College in Kuttikkattoor, India is in the state of Kerala which has Mahe to its northwest. The school was established in 2001 and employs 250 people in its academic department.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">AWH Engineering College in Kuttikkattoor, India находится в штате Керала, который находится на северо-западе страны. Школа была создана в 2001 году и насчитывает 250 человек в своем академическом отделении.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж « AWH » in Куттиккаттоор, India находится в штате Керала, который находится на северо-западе страны. Школа была создана в 2001 году и насчитывает 250 человек в своем академическом отделении.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Established in 2001, the AWH Engineering College in Kuttikkattoor, Kerala, southeast of Mahe, India. It currently has 250 staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Создан в 2001 году, инженерный колледж AWH в Куттиккаттооре, штат Керала, юго-восток от Маэ, Индия. В настоящее время в нем насчитывается 250 сотрудников.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Создан в 2001 году, инженерный колледж AWH в Куттиккаттооре, штат Керала, юго-восток от Маэ, Индия. В настоящее время в нем насчитывается 250 сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Kerala is a state in India which is positioned with Mahe to it's northwest. It is also home to the AWH Engineering College which is located in the city of Kuttikkattoor, India. The college was founded in 2001 and has 250 members of staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Керала" - государство в Индии, которое позиционируется с Маэ на северо-западе. Кроме того, он находится в Инженерном колледже AWH, расположенном в городе Куттиккаттоор, Индия. Колледж был основан в 2001 году и насчитывает 250 сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Керала - государство в Индии, которое позиционируется с Маэ на северо-западе. Кроме того, он находится в Инженерном колледже AWH, расположенном в городе Куттиккаттоор, Индия. Колледж был основан в 2001 году и насчитывает 250 сотрудников.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">2001|sameAs|2001_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id4" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>Kerala | leaderName | Kochi</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
        <mtriple>India | river | Ganges</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">AWH Engineering College is in Kuttikkattoor, India in the state of Kerala. The school has 250 employees and Kerala is ruled by Kochi. The Ganges River is also found in India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">AWH Engineering College находится в Куттиккаттооре, Индия в штате Керала. В школе работают 250 сотрудников, а Керала правит Кочи. Река Ганг также найдена в Индии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж « AWH » находится в Куттиккаттооре, Индия в штате Керала. В школе работают 250 сотрудников, а Керала правит Коччи. Река Ганг также найдена в Индии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The AWH Engineering College in Kuttikkattoor, Kerala India currently has 250 staff. Kerala's leader is named Kochi and a famous river in the country is the Ganges.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" в Куттиккаттооре, штат Керала, в настоящее время насчитывает 250 сотрудников. Лидером "Керала" называют Кочи и знаменитую реку в стране - Ганг.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" в Куттиккаттооре, штат Керала, в настоящее время насчитывает 250 сотрудников. Лидером Керала называют Коччи и знаменитую реку в стране - Ганг.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">AWH Engineering College located in Kuttikkattoor, Kerala, India has an academic staff of 250. The state of Kerala's leader is Kochi and one of the rivers of India is the Ganges.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж "AWH", расположенный в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия, имеет академический персонал численностью 250 человек. Состояние лидера штата Керала - Кочи и одна из рек Индии - Ганг.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж "AWH", расположенный в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия, имеет академический персонал численностью 250 человек. Состояние лидера штата Керала - Коччи и одна из рек Индии - Ганг.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kochi|sameAs|Коччи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ganges|sameAs|Ганг</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id5" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>Kerala | leaderName | Kochi</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>Kerala | has to its northwest | Mahé,_India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The AWH Engineering College is located in Kuttikkattoor, Kerala, India. It has 250 academic staff. Kerala has Mahe, India to its northwest and its leader is Kochi.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" расположен в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия. В его состав входят 250 научных сотрудников. У "Керала" есть Маэ, Индия на своем северо-западе и ее лидер - Кочи.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" расположен в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия. В его состав входят 250 научных сотрудников. У Керала есть Маэ, Индия на своем северо-западе и ее лидер - Коччи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The state of Kerala in India is northwest of Mahe, India and is led by Kochi. It is the location of the AWH Engineering College in the city of Kuttikkattoor which has 250 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Штат Керала в Индии находится к северо-западу от Маэ, Индия и возглавляет Кочи. Речь идет о расположении инженерного колледжа AWH в городе Куттиккаттоор, в котором насчитывается 250 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Штат Керала в Индии находится к северо-западу от Маэ, Индия и возглавляет Коччи. Речь идет о расположении инженерного колледжа AWH в городе Куттиккаттоор, в котором насчитывается 250 научных сотрудников.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kochi|sameAs|Коччи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id6" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Mendrisio, Switzerland was established in 1996. Its dean is Mario Botta. Switzerland's leader is Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Mendrisio, Швейцария была создана в 1996 году. Ее декан - Марио Ботта. Лидером Швейцарии является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио в Мендризио, Швейцария была создана в 1996 году. Ее декан - Марио Ботта. Лидером Швейцарии является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann is the leader of Switzerland where the Accademia di Architettura di Mendrisio is located in the city of Mendrisio. The Accademia was established in 1996 and is overseen by Dean Mario Botta.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн является лидером Швейцарии, где Accademia di Architura di Mendrisio находится в городе Мендрисио. Accademia была создана в 1996 году и находится под контролем Дина Марио Ботта.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн является лидером Швейцарии, где Академия архитектуры Мендризио находится в городе Мендризио. Accademia была создана в 1996 году и находится под контролем Дина Марио Ботта.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Accademia di Architettura di Mendrisio in Mendriso, Switzerland was established in 1996. It's dean is Mario Botta. Switzerland is led by Federal Chancellor Johann Schneider Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Mendriso, Швейцария была создана в 1996 году. Это декан - Марио Ботта. Швейцарию возглавляет федеральный канцлер Йоханн Шнайдер Амманн.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио в Mendriso, Швейцария была создана в 1996 году. Это декан - Марио Ботта. Швейцарию возглавляет федеральный канцлер Йоханн Шнайдер Амманн.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id7" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Accademia di Architettura di Mendrisio in Mendrisio, Switzerland was established in 1996 and has 600 students. Its dean is Mario Botta and the leader of the country is Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Mendrisio, Швейцария была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов. Ее декан - Марио Ботта и лидер страны Йоханн Шнайдер-Амманн.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио в Мендризио, Швейцария была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов. Ее декан - Марио Ботта и лидер страны Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Mario Botta is the dean of the Accademia di Architettura di Mendrisio in Mendrisio, Switzerland. It was established in 1996 and currently has 600 students. The country's leader is named Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Марио Ботта - декан Accademia di Projecttura di Mendrisio в Мендрисио, Швейцария. Он был создан в 1996 году и в настоящее время насчитывает 600 студентов. Лидером страны назван Йоханн Шнайдер-Амманн.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Марио Ботта - декан Академия архитектуры Мендризио в Мендризио, Швейцария. Он был создан в 1996 году и в настоящее время насчитывает 600 студентов. Лидером страны назван Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio, (dean Mario Botta), based in the city of Mendrisio, Switzerland has 600 students and was established in 1996. Switzerland's leader is Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Accademia di Archittura di Mendrisio" (декан Марио Ботта), базирующаяся в городе Мендрисио, Швейцария, насчитывает 600 студентов и была создана в 1996 году. Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амман.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">"Академия архитектуры Мендризио" (декан Марио Ботта), базирующаяся в городе Мендризио, Швейцария, насчитывает 600 студентов и была создана в 1996 году. Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id8" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architetturia di Mendrisio in Switzerland was established in 1996. It has 100 academic staff and 600 students. Its dean is Mario Botta. The leader of Switzerland in Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Archituria di Mendrisio в Швейцарии была создана в 1996 году. В ее состав входят 100 научных сотрудников и 600 студентов. Ее декан - Марио Ботта. Лидер Швейцарии в Йоханн Шнайдер-Амманн.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Accademia di Archituria di Мендризио в Швейцарии была создана в 1996 году. В ее состав входят 100 научных сотрудников и 600 студентов. Ее декан - Марио Ботта. Лидер Швейцарии в Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">There are 600 students an 100 academic staff at the Accademia di Architettura di Mendrisio which was establishedin 1996 in Switzerland. The Dean of the Accademia is Mario Botta but it is Johann Schneider-Ammann who leads the country.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">В рамках программы "Accademia di Projecttura di Mendrisio", которая была создана в 1996 году в Швейцарии, насчитывается 600 студентов. Декан Accademia - Mario Botta, но это Иоганн Шнайдер-Амман, который возглавляет страну.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">В рамках программы Академия архитектуры Мендризио, которая была создана в 1996 году в Швейцарии, насчитывается 600 студентов. Декан Accademia - Марио Ботта, но это Иоганн Шнайдер-Амманн, который возглавляет страну.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Switzerland was established in 1996 and currently has 100 staff and 600 students. The dean of the academy is Mario Botta. The country's leader is Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Швейцарии была создана в 1996 году и в настоящее время насчитывает 100 сотрудников и 600 студентов. Декан академии - Марио Ботта. Лидером страны является Йоханн Шнайдер-Амман.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио в Швейцарии была создана в 1996 году и в настоящее время насчитывает 100 сотрудников и 600 студентов. Декан академии - Марио Ботта. Лидером страны является Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id9" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Accademia di Architettura di Mendrisio in Mendrisio, Switzerland has 100 employees, 600 students and was established in 1996. The country is led by Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Mendrisio, Швейцария насчитывает 100 сотрудников, 600 студентов и была создана в 1996 году. Страну возглавляет Йоханн Шнайдер-Амман.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио в Мендризио, Швейцария насчитывает 100 сотрудников, 600 студентов и была создана в 1996 году. Страну возглавляет Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Mendrisio, Switzerland was established in 1996 and currently has 100 staff and 600 students. The country's leader is Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Mendrisio, Швейцария была создана в 1996 году и в настоящее время насчитывает 100 сотрудников и 600 студентов. Лидером страны является Йоханн Шнайдер-Амман.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио в Мендризио, Швейцария была создана в 1996 году и в настоящее время насчитывает 100 сотрудников и 600 студентов. Лидером страны является Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Accademia di Architettura di Mendrisio located in the city of Mendrisio, Switzerland was established in 1996 and has 600 students and an academic staff of 100. Switzerland's leader is Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio, расположенная в городе Мендрисио, Швейцария, была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов и академический коллектив из 100 человек. Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амман.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио, расположенная в городе Мендризио, Швейцария, была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов и академический коллектив из 100 человек. Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id10" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | anthem | Swiss_Psalm</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura in Mendrisio, Switzerland was established in 1996. Switzerland's anthem is the Swiss Psalm, and its leader is Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Accademia di Archittura" в Мендрисио, Швейцария, была создана в 1996 году. Гимн Швейцарии - швейцарский Псалм, а ее лидером является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">"Accademia di Archittura" в Мендризио, Швейцария, была создана в 1996 году. Гимн Швейцарии - швейцарский Псалом, а ее лидером является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The city of Mendrisio in Switzerland, which is led by Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann, is the location of the Accademia di Architettura di Mendrisio which was established in 1996. The national anthem of the country is the Swiss Psalm.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Город Мендрисио в Швейцарии, который возглавляет федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амман, является местом расположения Accademia di Architura di Mendrisio, который был создан в 1996 году. Национальный гимн страны - швейцарский Псалм.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Город Мендризио в Швейцарии, который возглавляет федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн, является местом расположения Академия архитектуры Мендризио, который был создан в 1996 году. Национальный гимн страны - швейцарский Псалом.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio was established in 1996 and is located in Mendrisio, Switzerland. Switzerland is led by its Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann. Its anthem is the Swiss Psalm.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio была создана в 1996 году и расположена в Мендрисио, Швейцария. Швейцарию возглавляет ее федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн. Ее гимн - швейцарский Псалм.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио была создана в 1996 году и расположена в Мендризио, Швейцария. Швейцарию возглавляет ее федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн. Ее гимн - швейцарский Псалом.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Swiss_Psalm|sameAs|Гимн_Швейцарии</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id11" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | anthem | Swiss_Psalm</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Switzerland was established in 1996 and it has 600 students. The leader of Switzerland is Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann. The anthem of Switzerland is the Swiss Psalm.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Швейцарии была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов. Лидером Швейцарии является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн. Гимн Швейцарии - швейцарский Псалм.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио в Швейцарии была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов. Лидером Швейцарии является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн. Гимн Швейцарии - швейцарский Псалом.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Swiss Psalm is the national anthem of Switzerland which is led by Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann. The country is the location of the Accademia di Architettura di Mendrisio which was established in 1996 and has 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Швейцарский Psalm - национальный гимн Швейцарии, который возглавляет федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн. Страна является местом расположения Accademia di Projecttura di Mendrisio, которая была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Швейцарский Psalm - национальный гимн Швейцарии, который возглавляет федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн. Страна является местом расположения Академия архитектуры Мендризио, которая была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Accademia di Architettura di Mendrisio was established in 1996, has 600 students and is in Switzerland. Switzerland's Federal Chancellor is Johann Schneider-Ammann and the country's anthem is Swiss Psalm.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio была создана в 1996 году, насчитывает 600 студентов и находится в Швейцарии. Федеральным канцлером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амман и гимн страны - швейцарский Псалм.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио была создана в 1996 году, насчитывает 600 студентов и находится в Швейцарии. Федеральным канцлером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амманн и гимн страны - швейцарский Псалом.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Swiss_Psalm|sameAs|Гимн_Швейцарии</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id12" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | location | Ticino</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Ticino, Mendrisio, Switzerland. It has 100 academic staff and 600 students. It was established in 1996.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Тичино, Мендрисио, Швейцария. В ее состав входят 100 научных сотрудников и 600 студентов. Он был создан в 1996 году.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио находится в Тичино, Мендризио, Швейцария. В ее состав входят 100 научных сотрудников и 600 студентов. Он был создан в 1996 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The city of Mendrisio in Ticino, Switzerland is the location of the Accademia di Architettura di Mendrisio which was established in the year 1996 and has 600 students and an academic staff of 100.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Город Мендрисио в Тичино, Швейцария, является местом расположения Accademia di Projecttura di Mendrisio, который был создан в 1996 году и насчитывает 600 студентов и академический коллектив из 100 человек.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Город Мендризио в Тичино, Швейцария, является местом расположения Академия архитектуры Мендризио, который был создан в 1996 году и насчитывает 600 студентов и академический коллектив из 100 человек.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Ticino, Mendrisio, Switzerland. It was established in 1996, has 600 students, and an academic staff of 100.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Тичино, Мендрисио, Швейцария. Он был создан в 1996 году, имеет 600 студентов и академический коллектив из 100 человек.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио находится в Тичино, Мендризио, Швейцария. Он был создан в 1996 году, имеет 600 студентов и академический коллектив из 100 человек.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ticino|sameAs|Тичино</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id13" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisi is located in Mendrisio,Switzerland and was established in 1996. Its academic staff consists of 100 members, it has 600 students and its Dean is Mario Botta.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Archittura di Mendrisi расположена в Мендрисио, Швейцария, и была создана в 1996 году. Ее академический коллектив состоит из 100 членов, у него 600 студентов и его декан - Марио Ботта.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Accademia di Archittura di Mendrisi расположена в Мендризио, Швейцария, и была создана в 1996 году. Ее академический коллектив состоит из 100 членов, у него 600 студентов и его декан - Марио Ботта.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Mendrisio, Switzerland was established in 1996 and currently has 100 staff and 600 students. The dean of the academy is Mario Botta.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Mendrisio, Швейцария была создана в 1996 году и в настоящее время насчитывает 100 сотрудников и 600 студентов. Декан академии - Марио Ботта.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио в Мендризио, Швейцария была создана в 1996 году и в настоящее время насчитывает 100 сотрудников и 600 студентов. Декан академии - Марио Ботта.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id14" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Mendrisio, Switzerland and it was established in 1996. It has 100 academic staff and 600 students. Switzerland's leader is the Federal Chancellor.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Мендрисио, Швейцария, и она была создана в 1996 году. В ее состав входят 100 научных сотрудников и 600 студентов. Лидером Швейцарии является федеральный канцлер.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио находится в Мендризио, Швейцария, и она была создана в 1996 году. В ее состав входят 100 научных сотрудников и 600 студентов. Лидером Швейцарии является федеральный канцлер.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The city of Mendrisio in Switzerland, which is led by the Federal Chancellor, is the location of the Accademia di Architettura di Mendrisio established in 1996 and which has 600 students and 100 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Город Мендрисио в Швейцарии, который возглавляет федеральный канцлер, - это расположение Accademia di Architura di Mendrisio, созданной в 1996 году и насчитывающей 600 студентов и 100 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Город Мендризио в Швейцарии, который возглавляет федеральный канцлер, - это расположение Академия архитектуры Мендризио, созданной в 1996 году и насчитывающей 600 студентов и 100 научных сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Switzerland is governed by the Federal Chancellor and is also home to the Accademia di Architettura di Mendrisio which was founded in 1996 in the city of Mendrisio and currently has 600 students with 100 members of staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Швейцария управляется федеральным канцлером, а также является домом Accademia di Projecttura di Mendrisio, который был основан в 1996 году в городе Мендрисио и в настоящее время насчитывает 600 студентов со 100 сотрудниками.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Швейцария управляется федеральным канцлером, а также является домом Академия архитектуры Мендризио, который был основан в 1996 году в городе Мендризио и в настоящее время насчитывает 600 студентов со 100 сотрудниками.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id15" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | location | Ticino</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Mendrisio, Ticino, Switzerland. It has 600 students and it was established in 1996. Switzerland's leader is Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Мендрисио, Тичино, Швейцария. Она насчитывает 600 студентов, и она была создана в 1996 году. Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амман.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио находится в Мендризио, Тичино, Швейцария. Она насчитывает 600 студентов, и она была создана в 1996 году. Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Johann Schneider-Ammann is the leader of Switzerland which is the location of the Accademia di Architettura di Mendrisio in the city of Mendrisio, Ticino. There are 600 students at the Accademia which was established in 1996.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Johann Schneider-Ammann является лидером Швейцарии, который является местом расположения Accademia di Architura di Mendrisio в городе Мендрисио, Тичино. В 1996 году в Аккадемии насчитывалось 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Johann Schneider-Ammann является лидером Швейцарии, который является местом расположения Академия архитектуры Мендризио в городе Мендризио, Тичино. В 1996 году в Аккадемии насчитывалось 600 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Switzerland with the governor Johann Schneider- Ammann is also home to the Accademia di Architettura di Mendrisio which is located in the city of Mendrisio in the Ticino region. It was founded in 1996 and has 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Швейцария с губернатором Йоханом Шнайдером - Амманом также является домом Accademia di Architura di Mendrisio, которая расположена в городе Мендрисио в районе Тичино. Она была основана в 1996 году и насчитывает 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Швейцария с губернатором Йоханом Шнайдером - Амманом также является домом Академия архитектуры Мендризио, которая расположена в городе Мендризио в районе Тичино. Она была основана в 1996 году и насчитывает 600 студентов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ticino|sameAs|Тичино</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id16" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | location | Ticino</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Ticino, Switzerland was established in 1996. It has 100 academic staff and 600 students. The leader of Switzerland is Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio in Ticino, Швейцария была создана в 1996 году. В ее состав входят 100 научных сотрудников и 600 студентов. Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амман.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио in Тичино, Швейцария была создана в 1996 году. В ее состав входят 100 научных сотрудников и 600 студентов. Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Johann Schneider-Ammann is the leader of Switzerland where the Accademia di Architettura which was established in 1996 is located in Ticino. The Accademiz has 600 students and 100 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Johann Schneider-Ammann - лидер Швейцарии, где Accademia di Archittura, которая была создана в 1996 году, расположена в Тичино. Accademiz насчитывает 600 студентов и 100 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Johann Schneider-Ammann - лидер Швейцарии, где Accademia di Archittura, которая была создана в 1996 году, расположена в Тичино. Accademiz насчитывает 600 студентов и 100 научных сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Ticino, Switzerland (which leader is Johann Schneider-Ammann) . It was established in 1996 and has 600 students and 100 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Тичино, Швейцария (лидер - Йоханн Шнайдер-Амманн). Он был создан в 1996 году и насчитывает 600 студентов и 100 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио находится в Тичино, Швейцария (лидер - Йоханн Шнайдер-Амманн). Он был создан в 1996 году и насчитывает 600 студентов и 100 научных сотрудников.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ticino|sameAs|Тичино</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id17" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Mendrisio | neighboringMunicipality | Meride</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | legislature | Federal_Assembly_(Switzerland)</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Accademia di Architettura de Mendrisio in Mendrisio, Switzerland, which has Meride as its neighboring municipality. The Federal Chancellor of the country is Johann Schneider-Ammann and the country is governed by a Federal Assembly.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura de Mendrisio in Mendrisio, Швейцария, которая имеет "Мериде" как соседний муниципалитет. Федеральным канцлером страны является Йоханн Шнайдер-Амман, а страна управляется Федеральным собранием.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura de Мендризио in Мендризио, Швейцария, которая имеет "Мериде" как соседний муниципалитет. Федеральным канцлером страны является Йоханн Шнайдер-Амманн, а страна управляется Федеральным собранием.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Mendrisio, neighbours the municipality of Meride in Switzerland. The country's legislature is the Federal Assembly headed by the Federal Chancellor of Switzerland, Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Мендрисио, соседи муниципалитета Мериде в Швейцарии. Законодательный орган страны - Федеральное собрание во главе с федеральным канцлером Швейцарии Йоханом Шнайдером-Амманом.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио в Мендризио, соседи муниципалитета Мериде в Швейцарии. Законодательный орган страны - Федеральное собрание во главе с федеральным канцлером Швейцарии Йоханом Шнайдером-Амманом.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Assembly_(Switzerland)|sameAs|Федеральное_собрание_Швейцарии</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id18" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Mendrisio | neighboringMunicipality | Meride</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | anthem | Swiss_Psalm</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Mendrisio, Switzerland. Meride's neighbouring municipality is Meride. Switzerland's anthem is the Swiss Psalm, and its leader is Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Мендрисио, Швейцария. Соседний муниципалитет "Мериде" - "Мериде". Гимн Швейцарии - швейцарский Псалм, а ее лидером является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио находится в Мендризио, Швейцария. Соседний муниципалитет "Мериде" - "Мериде". Гимн Швейцарии - швейцарский Псалом, а ее лидером является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann is the leader of Switzerland where the national anthem is the Swiss Psalm. The country is the location of the Accademia di Architettura di Mendrisio based in Mendrisio, a neighbouring municipality to Meride.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн - лидер Швейцарии, где национальный гимн - швейцарский Псалм. Страна является местом расположения Accademia di Architura di Mendrisio, базирующейся в Мендрисио, соседнем муниципалитете Мериде.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн - лидер Швейцарии, где национальный гимн - швейцарский Псалом. Страна является местом расположения Академия архитектуры Мендризио, базирующейся в Мендризио, соседнем муниципалитете Мериде.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio is in Mendrisio, neighbouring the municipality of Meride in Switzerland. The country is led by the Federal Chancellor, Johann Schneider-Ammann and it's national anthem is the Swiss Psalm.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в городе Мендрисио, соседнем с муниципалитетом Мериде в Швейцарии. Страну возглавляет федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн, а это национальный гимн - швейцарский Псалм.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио находится в городе Мендризио, соседнем с муниципалитетом Мериде в Швейцарии. Страну возглавляет федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн, а это национальный гимн - швейцарский Псалом.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Swiss_Psalm|sameAs|Гимн_Швейцарии</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id19" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | anthem | Swiss_Psalm</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | legislature | Federal_Assembly_(Switzerland)</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Accademia di Architettura di Mendrisio is in Mendrisio, Switzerland which is governed by a Federal Assembly and has as its Chancellor, Johann Schneider-Ammann. The country's anthem is the Swiss Psalm.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Мендрисио, Швейцария, которая управляется Федеральным собранием и имеет своего канцлера Иоганна Шнайдера-Аммана. Гимн страны - швейцарский Псалм.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио находится в Мендризио, Швейцария, которая управляется Федеральным собранием и имеет своего канцлера Иоганна Шнайдера-Аммана. Гимн страны - швейцарский Псалом.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio is in Mendrisio, Switzerland. The country's legislature is the Federal Assembly and it's leader is the Federal Chancellor, Johann Schneider-Ammann. The national anthem is the Swiss Psalm.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio - в Mendrisio, Швейцария. Законодательная власть страны - это Федеральное собрание, и это лидер - федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн. Национальный гимн - швейцарский Псалм.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио - в Мендризио, Швейцария. Законодательная власть страны - это Федеральное собрание, и это лидер - федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн. Национальный гимн - швейцарский Псалом.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Accademia di Architettura di Mendrisio is located in the city of Mendrisio, Switzerland. The national anthem of this country is the Swiss Psalm . Switzerland's leader (the Federal Chancellor of Switzerland) is called Johann Schneider-Ammann and the country is legislated over by the Federal Assembly (Switzerland).</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в городе Мендрисио, Швейцария. Национальный гимн этой страны - швейцарский Псалм. Лидером Швейцарии (федеральным канцлером Швейцарии) называют Иоганн Шнайдер-Амманн, а страна законодательно закреплена Федеральным собранием (Швейцария).</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио находится в городе Мендризио, Швейцария. Национальный гимн этой страны - швейцарский Псалом. Лидером Швейцарии (федеральным канцлером Швейцарии) называют Иоганн Шнайдер-Амманн, а страна законодательно закреплена Федеральным собранием (Швейцария).</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Swiss_Psalm|sameAs|Гимн_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Assembly_(Switzerland)|sameAs|Федеральное_собрание_Швейцарии</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id20" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology in Bangalore, Karnataka, India was established in 2000. Its president is B.M. Reddy and it is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology в Бангалоре, Карнатака, Индия, была создана в 2000 году. Ее президентом является Б.М. Редди, и он связан с Технологическим университетом Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья в Бангалоре, Карнатака, Индия, была создана в 2000 году. Ее президентом является Б.М. Редди, и он связан с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The city of Bangalore in the state of Karnataka in India is the location of the Acharya Institute of Technology. The President of the Institute which was established in 2000 and is affiliated with Visvesvaraya Technological University is B M Reddy .</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Город Бангалор в штате Карнатака в Индии является местом расположения Ачарского технологического института. Президент Института, который был создан в 2000 году и связан с Технологическим университетом Visvesvaraya - B M Reddy.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Город Бангалор в штате Карнатака в Индии является местом расположения Технологического института Ачарья. Президент Института, который был создан в 2000 году и связан с Технологическим университетом Visvesvaraya - B M Reddy.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Established in 2000, the Acharya Institute of Technology is in Bangalore, Karnataka India. The institute's president is B.M. Reddy and it is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Созданный в 2000 году Ачарский технологический институт находится в Бангалоре, Карнатака, Индия. Президент института - B.M. Reddy, и он связан с Технологическим университетом Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Созданный в 2000 году Ачарский технологический институт находится в Бангалоре, Карнатака, Индия. Президент института - B.M. Reddy, и он связан с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id21" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | was given the 'Technical Campus' status by | All_India_Council_for_Technical_Education</mtriple>
        <mtriple>All_India_Council_for_Technical_Education | location | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>Karnataka | has to its northeast | Telangana</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology in Bangalore, Karnataka is affiliated to the Visvesvaraya Technological University. It was given the "Technical Campus" status by the All India Council for Technical Education (located in Mumbai). Karnataka has Telangana to its northeast.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology в Бангалоре, Karnataka входит в Технологический университет "Visvesvaraya". Он получил статус "Технического центра" Всеиндийского совета по техническому образованию (расположен в Мумбаи). Карнатака имеет Telangana к своему северо-востоку.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья в Бангалоре, Karnataka входит в Технологический университет Висвесварайя. Он получил статус "Технического центра" Всеиндийского совета по техническому образованию (расположен в Мумбаи). Карнатака имеет Telangana к своему северо-востоку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The city of Bangalore in the state of Karnataka, India which lies southwest of Telangana is the location of the Acharya Institute of Technology ffiliated to the Visvesvaraya Technological University. The Institute was given Technical Campus status by the All India Council for Technical Education based in Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Город Бангалор в штате Карнатака, Индия, расположенный к юго-западу от Телангана, является местом расположения Технологического института Ачарья, связанного с Технологическим университетом Висвесварайя. Институт получил статус "Технический кампус" со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию, базирующегося в Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Город Бангалор в штате Карнатака, Индия, расположенный к юго-западу от Телангана, является местом расположения Технологического института Ачарья, связанного с Технологическим университетом Висвесварайя. Институт получил статус "Технический кампус" со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию, базирующегося в Мумбаи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technolgoy is located in the state of Karnataka which is positioned with Telangana to the northeast. The Institute is in the city of Bangalore and has strong connections with the Visvesvaraya Technological University. Along with these connections the Institute was also given the 'Technical Campus' status by the All India Council for Technical Education which is based in Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technolgoy находится в штате Карнатака, который позиционируется с Теланганом на северо-восток. Институт находится в городе Бангалор и имеет прочные связи с Технологическим университетом Висвесварайя. Наряду с этими связями Институт также получил статус «Технический центр» со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию, который базируется в Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technolgoy находится в штате Карнатака, который позиционируется с Теланганом на северо-восток. Институт находится в городе Бангалор и имеет прочные связи с Технологическим университетом Висвесварайя. Наряду с этими связями Институт также получил статус « Технический центр » со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию, который базируется в Мумбаи.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Telangana|sameAs|Телангана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id22" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | was given the 'Technical Campus' status by | All_India_Council_for_Technical_Education</mtriple>
        <mtriple>All_India_Council_for_Technical_Education | location | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Karnataka | has to its west | Arabian_Sea</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology, which is in the state of Karnataka, is affiliated with Visvesvaraya Technological University in Belgium. The school was given its Technical Campus status by the All India Council for Technical Education in Mumbai. To the west of Karnataka is the Arabian Sea.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology, которая находится в штате Карнатака, аффилирована с Висвесварайским технологическим университетом в Бельгии. Школа получила статус "Технический Кампус" со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию в Мумбаи. К западу от Карнатаки - Аравийское море.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья, которая находится в штате Карнатака, аффилирована с Висвесварайским технологическим университетом в Бельгии. Школа получила статус "Технический Кампус" со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию в Мумбаи. К западу от Карнатаки - Аравийское море.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Acharya Institute of Technology, in Karnataka, an affiliation of Visvesvaraya Technological University in Belgaum, was given the 'Technical Campus' status by All India Council for Technical Education. Acharya Institute is in Karnataka, which is east of the Arabian Sea.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology, в Karnataka, принадлежность Висвесварайского технологического университета в Белгаме, получил статус "Технический кампус" Всеиндийским советом по техническому образованию. Acharya Institute находится в Карнатаке, которая находится к востоку от Аравийского моря.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья, в Karnataka, принадлежность Висвесварайского технологического университета в Белгауме, получил статус "Технический кампус" Всеиндийским советом по техническому образованию. Acharya Institute находится в Карнатаке, которая находится к востоку от Аравийского моря.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology in Karnataka was given the 'Technical Campus' status by the All India Council for Technical Education in Mumbai and it is affiliated with the Visvesvaraya Technological University. Karnataka is east of the Arabian Sea.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Ачарский технологический институт в Карнатаке получил статус "Технический кампус" Всеиндийским советом по техническому образованию в Мумбаи и связан с Технологическим университетом Висвесварайя. Карнатака - к востоку от Аравийского моря.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Ачарский технологический институт в Карнатаке получил статус "Технический кампус" Всеиндийским советом по техническому образованию в Мумбаи и связан с Технологическим университетом Висвесварайя. Карнатака - к востоку от Аравийского моря.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Arabian_Sea|sameAs|Аравийское_море</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id23" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology's campus is in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Karnataka, Bangalore - 560090, India. It was established in 2000. It is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Кампус Ачарья - в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Карнатака, Бангалор - 560090, Индия. Он был создан в 2000 году. Она связана с Технологическим университетом "Visvesvaraya" в Бельгаме.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Кампус Ачарья - в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Карнатака, Бангалор - 560090, Индия. Он был создан в 2000 году. Она связана с Технологическим университетом Висвесварайя в Бельгаме.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology in India is affiliated to the Visvesvaraya Technological University based in the city of Belgaum. It was established in the year 2000 in the state of Karnataka and the campus is located at In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya International of Technology in India входит в Технологический университет "Visvesvaraya", расположенный в городе Бельгаум. Она была создана в 2000 году в штате Карнатака, а кампус находится в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья in India входит в Технологический университет Висвесварайя, расположенный в городе Бельгаум. Она была создана в 2000 году в штате Карнатака, а кампус находится в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id24" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology is located at campus In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090 in Bangalore, India. Its director is Dr. G. P. Prabhukumar and the affiliation is Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya International of Technology находится в кампусе В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090 в Бангалоре, Индия. Ее директором является д-р Г.П. Прабхукумар, а принадлежность - Технологический университет "Visvesvaraya".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья находится в кампусе В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090 в Бангалоре, Индия. Ее директором является д-р Г.П. Прабхукумар, а принадлежность - Технологический университет Висвесварайя.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id25" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology's campus is in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore - 560090, India. It was established in 2000; its directore is Dr. G. P. Prabhukumar and it is affiliated to the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Кампус Ачарья - в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор - 560090, Индия. Он был создан в 2000 году; его директором является д-р Г. П. Прабхукумар, и он входит в Технологический университет Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Кампус Ачарья - в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090, Индия. Он был создан в 2000 году; его директором является д-р Г. П. Прабхукумар, и он входит в Технологический университет Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology in Bangalore, India is affiliated to the Visvesvaraya Technological University. It was established in the year 2000 and has Dr G P Prabhukumar as Director . The campus is located at In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology в Бангалоре, Индия входит в Технологический университет Visvesvaraya. Он был создан в 2000 году и имеет д-ра Г. Прабхукумара в качестве директора. Кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья в Бангалоре, Индия входит в Технологический университет Visvesvaraya. Он был создан в 2000 году и имеет д-ра Г. Прабхукумара в качестве директора. Кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology is at Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090. This address is in Bangalore, india. Its director is Dr. G. P. Prabhukumar. It is affiliated with Visvesvaraya Technological University. It was established in 2000.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute is at Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор -- 560090. Этот адрес находится в Бангалоре, индиа. Ее директором является д-р Г.П. Прабхукумар. Она связана с Технологическим университетом "Висвесварайя". Он был создан в 2000 году.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute is at Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор -- 560090. Этот адрес находится в Бангалоре, индиа. Ее директором является д-р Г.П. Прабхукумар. Она связана с Технологическим университетом "Висвесварайя". Он был создан в 2000 году.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id26" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | motto | "Nurturing Excellence"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology's campus is in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore, India, 560090. Its director is Dr G.P. Prabhukumar and its motto is "Nurturing Excellence". It is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Кампус Ачарья - в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Hessarghatta Main Road, Бангалор, Индия, 560090. Ее директором является д-р Г.П. Прабхукумар, а его девиз - "Налаживание передового опыта". Она связана с Технологическим университетом "Висвесварайя".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Кампус Ачарья - в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор, Индия, 560090. Ее директором является д-р Г.П. Прабхукумар, а его девиз - "Воспитывать совершенство". Она связана с Технологическим университетом "Висвесварайя".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology in the city of Bangalore, India is affiliated to the Visvesvaraya Technological University and has Dr G P Prabhukumar as it's Director. The motto for the Institute is "Nurturing Excellence" and the campus is located at In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology в городе Бангалор, Индия, входит в Технологический университет Visvesvaraya и имеет д-ра Г. Прабхукумара в качестве директора. Девиз Института - "Налаживание передового опыта", а кампус находится в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья в городе Бангалор, Индия, входит в Технологический университет Visvesvaraya и имеет д-ра Г. Прабхукумара в качестве директора. Девиз Института - "Воспитывать совершенство", а кампус находится в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090, India. The institute's director is Dr. G. P. Prabhukumar and their motto is "Nurturing Excellence." It is also affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор -- 560090, Индия. Режиссером института является д-р Г.П. Прабхукумар и их девиз - "Налаживание мастерства". Она также связана с Технологическим университетом Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090, Индия. Режиссером института является д-р Г.П. Прабхукумар и их девиз - "Налаживание мастерства". Она также связана с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id27" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology was established in 2000 in Bangalore, India. It has 700 postgraduate students and is affiliated with Visvesvaraya Technological University. Acharya Institute of Technology is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology была создана в 2000 году в Бангалоре, Индия. Она имеет 700 аспирантов и входит в Технологический университет Висвесварайя. Acharya International of Technology находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья был создан в 2000 году в Бангалоре, Индия. Она имеет 700 аспирантов и входит в Технологический университет Висвесварайя. Технологический институт Ачарья находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology, which is affiliated with Visvesvaraya Technological University, is in Bangalore, India. The school was established in 2000 and has 700 post graduate students. Its full address is In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya International of Technology, которая связана с Технологическим университетом "Visvesvaraya", находится в Бангалоре, Индия. Школа была создана в 2000 году и имеет 700 аспирантов. Его полный адрес - "Солдеванахалли", Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Hessarghatta Main Road, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья, которая связана с Технологическим университетом Висвесварайя, находится в Бангалоре, Индия. Школа была создана в 2000 году и имеет 700 аспирантов. Его полный адрес - "Солдеванахалли", Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id28" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is located in Bangalore, Karnataka, India. It was established in 2000 and it has 700 postgraduate students. It is affiliated to the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology находится в Бангалоре, Карнатака, Индия. Он был создан в 2000 году и имеет 700 аспирантов. Она входит в Технологический университет "Висвесварайя".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья находится в Бангалоре, Карнатака, Индия. Он был создан в 2000 году и имеет 700 аспирантов. Она входит в Технологический университет "Висвесварайя".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology in Bangalore, Karnataka, India was established in the year 2000 and has 700 postgraduate students. The Institute is affiliated to the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Институт технологии Ачарья в Бангалоре, Карнатака, Индия, был создан в 2000 году и имеет 700 аспирантов. Институт входит в состав Технологического университета «Висвесварайя».</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Институт технологии Ачарья в Бангалоре, Карнатака, Индия, был создан в 2000 году и имеет 700 аспирантов. Институт входит в состав Технологического университета « Висвесварайя ».</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology was founded in 2000 and is located in Bangalore, Karnataka state of the country India. It has 700 postgraduate students and has connections with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology основана в 2000 году и находится в Бангалоре, штат Карнатака, Индия. Она имеет 700 аспирантов и имеет связи с Технологическим университетом Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья основана в 2000 году и находится в Бангалоре, штат Карнатака, Индия. Она имеет 700 аспирантов и имеет связи с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id29" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | motto | "Nurturing Excellence"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology in Bangalore, India is affiliated with Visvesvaraya Technological University. The school has 700 post graduate students and its motto is Nurturing Excellence. Its full address is In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya International of Technology в Бангалоре, Индия входит в Технологический университет Visvesvaraya. В школе насчитывается 700 аспирантов, а его девиз - «Повышение квалификации». Его полный адрес - "Солдеванахалли", Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Hessarghatta Main Road, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья в Бангалоре, Индия входит в Технологический университет Visvesvaraya. В школе насчитывается 700 аспирантов, а его девиз - « Повышение квалификации ». Его полный адрес - "Солдеванахалли", Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090, India. The institute's motto is "Nurturing Excellence" and it is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор -- 560090, Индия. Девиз института - "Налаживание передового опыта", и он связан с Технологическим университетом Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090, Индия. Девиз института - "Воспитывать совершенство", и он связан с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology is located in the city of Bangalore in the country India. The institute has 700 postgraduate students and connections to the Visvesvaraya Technological University. The motto of the institute is "Nurturing Excellence" and the exact location is "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore - 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology находится в городе Бангалор в стране Индия. Институт имеет 700 аспирантов и подключений к Технологическому университету Visvesvaraya. Девиз института - "Налаживание совершенства" и точное местоположение - "В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор - 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья находится в городе Бангалор в стране Индия. Институт имеет 700 аспирантов и подключений к Технологическому университету Visvesvaraya. Девиз института - "Налаживание совершенства" и точное местоположение - "В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id30" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | motto | "Nurturing Excellence"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is in Bangalore India in the state of Karnataka. It is affiliated with Visvesvaraya Technological University and its motto is Nurturing Excellence. Its full address is n Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology находится в Бангалоре Индии в штате Карнатака. Она связана с Технологическим университетом "Visvesvaraya", а его девиз - «Повышение квалификации». Его полный адрес - n Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья находится в Бангалоре Индии в штате Карнатака. Она связана с Технологическим университетом Висвесварайя, а его девиз - « Повышение квалификации ». Его полный адрес - n Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology is in Bangalore, Karnataka India. Affiliated with the Visvesvaraya Technological University, it's motto is Nurturing Excellence. The campus is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology находится в Бангалоре, Карнатака, Индия. Связанный с Технологическим университетом "Visvesvaraya", он является девизом "Повышение квалификации". Кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья находится в Бангалоре, Карнатака, Индия. Связанный с Технологическим университетом Висвесварайя, он является девизом "Повышение квалификации". Кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Acharya Institute of Technology (motto Nurturing Excellence) is located at Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090, Karnataka, India and is affiliated with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya International of Technologies (девиз "Повышение квалификации") находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорожный, Бангалор - 560090, Карнатака, Индия.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья (девиз "Повышение квалификации") находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорожный, Бангалор - 560090, Карнатака, Индия.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id31" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology's campus is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore, Karnataka, 560090, India. Its president is B.M. Reddy and it is affiliated to the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Центр Технологического института Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор, Карнатака, 560090, Индия. Ее президентом является Б.М. Редди, он входит в Технологический университет Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Центр Технологического института Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор, Карнатака, 560090, Индия. Ее президентом является Б.М. Редди, он входит в Технологический университет Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology in the city of Bangalore, Karnataka, India is affiliated to the Visvesvaraya Technological University and has B M Reddy as President . The campus is located at In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology в городе Бангалор, Карнатака, Индия входит в Технологический университет Visvesvaraya и имеет B M Reddy в качестве президента. Кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья в городе Бангалор, Карнатака, Индия входит в Технологический университет Visvesvaraya и имеет B M Reddy в качестве президента. Кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology is in Bangalore, Karnataka India. The institute's president is B.M. Reddy and it is affiliated with the Visvesvaraya Technological University. The campus is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology находится в Бангалоре, Карнатака, Индия. Президент института - B.M. Reddy, и он связан с Технологическим университетом Висвесварайя. Кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья находится в Бангалоре, Карнатака, Индия. Президент института - B.M. Reddy, и он связан с Технологическим университетом Висвесварайя. Кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id32" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology's campus is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore - 560090, India. It has 700 postgraduate students; its director is Dr G.P. Prabhukumar and its president is B.M. Reddy.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Кампус Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор - 560090, Индия. Она имеет 700 аспирантов; ее директором является доктор Г.П. Прабхукумар и его президент Б.М. Редди.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Кампус Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090, Индия. Она имеет 700 аспирантов; ее директором является доктор Г.П. Прабхукумар и его президент Б.М. Редди.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology in the city of Bangalore, India has B M Reddy as President and Dr G P Prabhukumar as it's Director. There are 700 postgraduate students and the campus is located at In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya International of Technology в городе Бангалор, Индия B M Reddy в качестве президента и д-р Г. Прабхукумар как директор. В настоящее время имеется 700 аспирантов и кампус, расположенный в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья в городе Бангалор, Индия B M Reddy в качестве президента и д-р Г. Прабхукумар как директор. В настоящее время имеется 700 аспирантов и кампус, расположенный в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Acharya Institute of Technology is located at campus in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090, in Bangalore city, India. Its president is B.M. Reddy and the director is Dr. G. P. Prabhukumar. It has 700 postgraduate students .</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya International of Technologies находится на территории университета в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Hessarghatta Main Road, Бангалор -- 560090, в городе Бангалор, Индия. Ее президентом является Б.М. Редди, а режиссером - д-р Г.П. Прабхукумар. В нем насчитывается 700 аспирантов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья находится на территории университета в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090, в городе Бангалор, Индия. Ее президентом является Б.М. Редди, а режиссером - д-р Г.П. Прабхукумар. В нем насчитывается 700 аспирантов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id33" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is situated in the city of Bangalore in the state of Karnataka, India. The president of the institute is B.M. Reddy and director Dr. G. P. Prabhukumar. Acharya Institute also has strong connections with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology находится в городе Бангалор в штате Карнатака, Индия. Президентом института является Б.М. Редди и режиссер д-р Г.П. Прабхукумар. Институт "Ачарья" также имеет прочные связи с Технологическим университетом Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья находится в городе Бангалор в штате Карнатака, Индия. Президентом института является Б.М. Редди и режиссер д-р Г.П. Прабхукумар. Институт "Ачарья" также имеет прочные связи с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id34" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Established in 2000 and currently with 700 post-graduate students, the Acharya Institute of Technology is in Bangalore, India. The institute's president is B.M. Reddy and it is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Созданный в 2000 году и в настоящее время с 700 аспирантами, Ачарский технологический институт находится в Бангалоре, Индия. Президент института - B.M. Reddy, и он связан с Технологическим университетом Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Созданный в 2000 году и в настоящее время с 700 аспирантами, Ачарский технологический институт находится в Бангалоре, Индия. Президент института - B.M. Reddy, и он связан с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology was founded in 2000 in the city of Bangalore in India. The institute has 700 postgraduate students and the president is B.M. Reddy. It also has strong connections with the Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology основана в 2000 году в городе Бангалор в Индии. Институт насчитывает 700 аспирантов, а президент - Б.М. Редди. Она также имеет прочные связи с Технологическим университетом.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья основана в 2000 году в городе Бангалор в Индии. Институт насчитывает 700 аспирантов, а президент - Б.М. Редди. Она также имеет прочные связи с Технологическим университетом.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Acharya Institute of Technology is located in Bangalore, India. It was established in 2000 and his president is B.M. Reddy. its affiliation is Visvesvaraya Technological University and it has 700 of postgraduate students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology находится в Бангалоре, Индия. Он был создан в 2000 году, а его президентом является Б.М. Редди. Его принадлежность - Технологический университет "Висвесварайя" и имеет 700 аспирантов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья находится в Бангалоре, Индия. Он был создан в 2000 году, а его президентом является Б.М. Редди. Его принадлежность - Технологический университет "Висвесварайя" и имеет 700 аспирантов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id35" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology's campus is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore - 560090, India. It was established in 2000 and it has 700 postgraduate students. Its president is B.M. Reddy.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Кампус Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор - 560090, Индия. Он был создан в 2000 году и имеет 700 аспирантов. Ее президентом является Б.М. Редди.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Кампус Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090, Индия. Он был создан в 2000 году и имеет 700 аспирантов. Ее президентом является Б.М. Редди.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology in India was established in 2000 and has B M Reddy as President . The campus for the 700 postgraduate students is located at In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya International of Technology in India была создана в 2000 году и имеет в качестве президента "B M Reddy". Кампус для 700 аспирантов находится в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья in India была создана в 2000 году и имеет в качестве президента "B M Reddy". Кампус для 700 аспирантов находится в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">B.M. Reddy is the president of the Acharya Institute of Technology which was founded in 2000 and located in the city of Bangalore in the country of India. It has 700 postgraduate students and the exact location of the institute is, "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore - 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">B.M. Reddy - президент Ачарского технологического института, который был основан в 2000 году и расположен в городе Бангалор в стране Индия. Она имеет 700 аспирантов и точное местоположение института: "В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор - 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">B.M. Reddy - президент Технологического института Ачарья, который был основан в 2000 году и расположен в городе Бангалор в стране Индия. Она имеет 700 аспирантов и точное местоположение института: "В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id36" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology was established in 2000 in India. Its president is B.M. Reddy and its director is Dr. G. P. Prabhukumar. The institute is an affiliate of Visvesvaraya Technological University, which is located in the city of Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology была создана в 2000 году в Индии. Ее президентом является Б.М. Редди и его директор - доктор Г.П. Прабхукумар. Институт является филиалом Visvesvaraya Технологического университета, который находится в городе Белгаум.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья был создан в 2000 году в Индии. Ее президентом является Б.М. Редди и его директор - доктор Г.П. Прабхукумар. Институт является филиалом Visvesvaraya Технологического университета, который находится в городе Белгаум.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology in India was established in 2000 and it is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in Belgaum. Its director is Dr G. P. Prabhukumar and its president is B.M. Reddy.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology in India была создана в 2000 году, и она связана с Технологическим университетом "Visvesvaraya" в Бельгаме. Ее директором является доктор Г.П. Прабхукумар и его президент Б.М. Редди.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья in India была создана в 2000 году, и она связана с Технологическим университетом Висвесварайя в Бельгаме. Ее директором является доктор Г.П. Прабхукумар и его президент Б.М. Редди.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology in India is affiliated to the Visvesvaraya Technological University based in the city of Belgaum. It was established in 2000 and has B M Reddy as President and Dr G P Prabhukumar is the Director.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya International of Technology in India входит в Технологический университет "Visvesvaraya", расположенный в городе Бельгаум. Он был создан в 2000 году и имеет B M Reddy в качестве президента, а д-р Г. Прабхукумар - директором.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья in India входит в Технологический университет Висвесварайя, расположенный в городе Бельгаум. Он был создан в 2000 году и имеет B M Reddy в качестве президента, а д-р Г. Прабхукумар - директором.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id37" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore - 560090, India was established in 2000. Its president is B.M. Reddy. It is associated with the Visvesvaraya Technological University in Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090, Индия была создана в 2000 году. Ее президентом является Б.М. Редди. Она связана с Технологическим университетом "Visvesvaraya" в Бельгаме.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090, Индия была создана в 2000 году. Ее президентом является Б.М. Редди. Она связана с Технологическим университетом Висвесварайя в Бельгаме.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology in India is affiliated to the Visvesvaraya Technological University based in the city of Belgaum. It was established in 2000 and has B M Reddy as President . The campus is located at In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya International of Technology in India входит в Технологический университет "Visvesvaraya", расположенный в городе Бельгаум. Он был создан в 2000 году и имеет в качестве президента "B M Reddy". Кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья in India входит в Технологический университет Висвесварайя, расположенный в городе Бельгаум. Он был создан в 2000 году и имеет в качестве президента "B M Reddy". Кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">B.M.Reddy is the President of the Acharya Institute of Technology which was founded in 2000 in India. The institute is also strongly connected to the Visvesvaraya Technological University which is located in Belgaum. The exact location for the Acharya Institute of Technology is " In Soldevanahalli, Acharya Dr.Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore - 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">B.M.Reddy - президент Ачарского технологического института, который был основан в 2000 году в Индии. Институт также тесно связан с Технологическим университетом "Visvesvaraya", который расположен в Бельгаме. Точное место для Ачарского технологического института - "В Солдеванахалли, Ачарья Dr.Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">B.M.Reddy - президент Технологического института Ачарья, который был основан в 2000 году в Индии. Институт также тесно связан с Технологическим университетом Висвесварайя, который расположен в Бельгаме. Точное место для Технологического института Ачарья - "В Солдеванахалли, Ачарья Dr.Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id38" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | was given the 'Technical Campus' status by | All_India_Council_for_Technical_Education</mtriple>
        <mtriple>All_India_Council_for_Technical_Education | location | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | sportsOffered | Tennis</mtriple>
        <mtriple>Tennis | sportsGoverningBody | International_Tennis_Federation</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology, located in Bangalore, offers Tennis as a sport, which is governed by the International Tennis Federation. This Institute is affiliated with Visvesvaraya Technological University, and was given the 'Technical Campus' status by the All India Council for Technical Education, located in Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology, расположенная в Бангалоре, предлагает теннису как вид спорта, который управляется Международной федерацией тенниса. Этот институт связан с Технологическим университетом "Visvesvaraya" и получил статус "Технического центра" Всеиндийского совета по техническому образованию, расположенного в Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья, расположенная в Бангалоре, предлагает теннису как вид спорта, который управляется Международной федерацией тенниса. Этот институт связан с Технологическим университетом Висвесварайя и получил статус "Технического центра" Всеиндийского совета по техническому образованию, расположенного в Мумбаи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology is located is the city of Bangalore and has strong connections with the Visvesvaraya Technological University. One of sports offered is Tennis with the International Tennis Federation being the governing body. The Institute was given the 'Technical Campus' status by the All India Council for Technical Education which is based in Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Отель Acharya International расположен в городе Бангалор и имеет прочные связи с Технологическим университетом Visvesvaraya. Одним из предлагаемых видов спорта является Теннис с Международной федерацией тенниса, являющейся руководящим органом. Институт получил статус "Технический кампус" со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию, который базируется в Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Отель Acharya International расположен в городе Бангалор и имеет прочные связи с Технологическим университетом Visvesvaraya. Одним из предлагаемых видов спорта является Теннис с Международной федерацией тенниса, являющейся руководящим органом. Институт получил статус "Технический кампус" со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию, который базируется в Мумбаи.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Tennis|sameAs|Теннис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">International_Tennis_Federation|sameAs|Международная_федерация_тенниса</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id39" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | was given the 'Technical Campus' status by | All_India_Council_for_Technical_Education</mtriple>
        <mtriple>All_India_Council_for_Technical_Education | location | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Karnataka | has to its west | Arabian_Sea</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology which is in Bangalore in the state of Karnataka, got its Technical Campus status from the All India Council for Technical Education in Mumbia. The institute is affiliated with Visvesvaraya Technological University. The Arabian Sea is west of the state.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology, которая находится в Бангалоре в штате Карнатака, получила свой технический Campus статус от Всеиндийского совета по техническому образованию в Мумбии. Институт связан с Технологическим университетом Visvesvaraya. "Аравийское море" - запад государства.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья, которая находится в Бангалоре в штате Карнатака, получила свой технический Campus статус от Всеиндийского совета по техническому образованию в Мумбии. Институт связан с Технологическим университетом Visvesvaraya. "Аравийское море" - запад государства.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Acharya Institute of Technology in Bangalore, Karnataka, east of the Arabian Sea, was given the 'Technical Campus' status by the All India Council for Technical Education in Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology в Бангалоре, Карнатака, к востоку от Аравийского моря, получил статус "Технический центр" Всеиндийского совета по техническому образованию в Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья в Бангалоре, Карнатака, к востоку от Аравийского моря, получил статус "Технический центр" Всеиндийского совета по техническому образованию в Мумбаи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology in Bangalore, Karnataka was given the 'Technical Campus' status by the All India Council for Technical Education in Mumbai, and it is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Ачарский технологический институт в Бангалоре, Карнатака получил статус "Технический лагерь" Всеиндийским советом по техническому образованию в Мумбаи, и он связан с Технологическим университетом Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Ачарский технологический институт в Бангалоре, Карнатака получил статус "Технический лагерь" Всеиндийским советом по техническому образованию в Мумбаи, и он связан с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Arabian_Sea|sameAs|Аравийское_море</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id40" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | was given the 'Technical Campus' status by | All_India_Council_for_Technical_Education</mtriple>
        <mtriple>All_India_Council_for_Technical_Education | location | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>Karnataka | has to its northeast | Telangana</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | sportsOffered | Tennis</mtriple>
        <mtriple>Tennis | sportsGoverningBody | International_Tennis_Federation</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is located in Karnataka (which has Telangana to its northeast). It was given the "Technical Campus" status by the All India Council for Technical Education (located in Mumbai). The institute's offered sport is Tennis; the governing body for tennis is the International Tennis Federation.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology находится в городе Карнатака (на северо-востоке которой находится Телангана). Он получил статус "Технического центра" Всеиндийского совета по техническому образованию (расположен в Мумбаи). Предлагаемый им вид спорта - Теннис; руководящий орган по теннису - Международная федерация тенниса.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья находится в городе Карнатака (на северо-востоке которой находится Телангана). Он получил статус "Технического центра" Всеиндийского совета по техническому образованию (расположен в Мумбаи). Предлагаемый им вид спорта - Теннис; руководящий орган по теннису - Международная федерация тенниса.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The All India Council for Technical Education in Mumbai granted Technical Campus status to the Acharya Institute of Technology in the state of Karnataka southwest of Telengana. One of the sports offered at the Institute is tennis which is governed by the International Tennis Federation.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Всеиндийский совет по техническому образованию в Мумбаи получил статус технического центра в Ачарском технологическом институте в штате Карнатака к юго-западу от Теленгана. Одним из видов спорта, предлагаемых в Институте, является теннис, который управляется Международной федерацией тенниса.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Всеиндийский совет по техническому образованию в Мумбаи получил статус технического центра в Технологическом институте Ачарья в штате Карнатака к юго-западу от Теленгана. Одним из видов спорта, предлагаемых в Институте, является теннис, который управляется Международной федерацией тенниса.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Acharya Institute of Technology is located in Karnataka state, that has to its northeast Telangana. The institute was given the 'Technical Campus' status by all India Council for Technical Education, that is located in Mumbai. Tennis is a sport Governing body International Tennis Federation and is one of the sports offered by Acharya Institute of Technology.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology находится в штате Карнатака, то есть к северо-востоку от Телангана. Институт получил статус "Технический кампус" со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию, который находится в Мумбаи. "Теннис" является спортивным руководящим органом Международной федерации тенниса и является одним из видов спорта, предлагаемых Институтом технологии Ачарья.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья находится в штате Карнатака, то есть к северо-востоку от Телангана. Институт получил статус "Технический кампус" со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию, который находится в Мумбаи. "Теннис" является спортивным руководящим органом Международной федерации тенниса и является одним из видов спорта, предлагаемых Институтом технологии Ачарья.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Tennis|sameAs|Теннис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Telangana|sameAs|Телангана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">International_Tennis_Federation|sameAs|Международная_федерация_тенниса</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id41" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | was given the 'Technical Campus' status by | All_India_Council_for_Technical_Education</mtriple>
        <mtriple>All_India_Council_for_Technical_Education | location | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>Karnataka | has to its northeast | Telangana</mtriple>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology in the state of Karnataka, is affiliated with Visvesvaraya Technological University. The school was given Technical Campus' status by All India Council for Technical Education. While the All India Council for Technical Education is in Mumbai, Visvesvaraya Technological University is in Belgaum and Acharya Institute of Technology is in the state of Karnataka which has Telangana to its northeast.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology in the Karnataka, входит в состав Технологического университета Visvesvaraya. Школа получила статус "Технический кампус" со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию. В то время как Всеиндийский совет по техническому образованию находится в Мумбаи, Технологический университет "Visvesvaraya" находится в Белгаме, а Ачарский технологический институт находится в штате Карнатака, где находится Телангана на северо-востоке страны.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья in the Karnataka, входит в состав Технологического университета Visvesvaraya. Школа получила статус "Технический кампус" со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию. В то время как Всеиндийский совет по техническому образованию находится в Мумбаи, Технологический университет Висвесварайя находится в Белгауме, а Ачарский технологический институт находится в штате Карнатака, где находится Телангана на северо-востоке страны.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Alcharya Institute of Technology in Karanataka, located to the northeast of Telanga, was given Technical Campus status by the All India Council for Technical Education in Mumbai. The Alcharya Institute of Technology is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Институт технологии "Алчарья" в Каранатаке, расположенный к северо-востоку от Теланги, был предоставлен Всеиндийским советом по техническому образованию в Мумбаи. Alcharya International of Technology входит в состав Технологического университета "Visvesvaraya" в Белгаме.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Институт технологии "Алчарья" в Каранатаке, расположенный к северо-востоку от Теланги, был предоставлен Всеиндийским советом по техническому образованию в Мумбаи. Alcharya International of Technology входит в состав Технологического университета Висвесварайя в Белгауме.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology in Karnataka, southwest of Telangana, was given the 'Technical Campus' status by the All India Council for Technical Education in Mumbai and is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Ачарский технологический институт в Карнатаке, юго-запад от Телангана, получил статус "Технический лагерь" Всеиндийским советом по техническому образованию в Мумбаи и связан с Технологическим университетом Висвесварайя в Бельгаме.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Ачарский технологический институт в Карнатаке, юго-запад от Телангана, получил статус "Технический лагерь" Всеиндийским советом по техническому образованию в Мумбаи и связан с Технологическим университетом Висвесварайя в Бельгаме.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Telangana|sameAs|Телангана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id42" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>Aarhus | governmentType | Magistrate</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarhus, Denmark is affiliated to the European University Association (which has its HQ in Brussels). Aarhus has a magistrate government. Denmark's leader is Lars Lokke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, входит в Ассоциацию Европейского университета (штаб-квартира которого находится в Брюсселе). В Орхусе действует магистратское правительство. Лидером Дании является Ларс Локк Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, входит в Ассоциацию университетов Европы (штаб-квартира которого находится в Брюсселе). В Орхусе действует магистратское правительство. Лидером Дании является Ларс Локк Расмуссен.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The city of Aarhus in Denmark, which has a magistrate lead government, is the location of the School of Business and Social Sciences . The School is affiliated to the European University Association based in Brussels. The current leader of the country is Lars Lokke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Город Орхус в Дании, который имеет магистратское руководство, является местом расположения Школы деловых и социальных наук. Школа связана с Ассоциацией Европейского университета, базирующейся в Брюсселе. Нынешний лидер страны - Ларс Локк Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Город Орхус в Дании, который имеет магистратское руководство, является местом расположения Школы деловых и социальных наук. Школа связана с Ассоциацией университетов Европы, базирующейся в Брюсселе. Нынешний лидер страны - Ларс Локк Расмуссен.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarus, Denmark is affiliated with the European University Association headquartered in Brussels. Denmark is governed by a magistrate, and the leaders name is Lars Løkke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Арусе, Дания, связана с Ассоциацией Европейского университета, штаб-квартира которой находится в Брюсселе. Дания управляется магистратом, а лидеры зовут Ларс Лёкке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Арусе, Дания, связана с Ассоциацией университетов Европы, штаб-квартира которой находится в Брюсселе. Дания управляется магистратом, а лидеры зовут Ларс Лёкке Расмуссен.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id43" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>India | largestCity | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | established | 2001</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
        <mtriple>India | river | Ganges</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">AWH Engineering College in Kuttikkattoor, India has 250 employees and was established in 2001. Mumbai is India's largest city and the country is home to the Ganges River.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">AWH Engineering College в Kuttickattoor, Индия насчитывает 250 сотрудников и была создана в 2001 году. Мумбаи - крупнейший город Индии, а страна - родина реки Ганг.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж « AWH » в Kuttickattoor, Индия насчитывает 250 сотрудников и была создана в 2001 году. Мумбаи - крупнейший город Индии, а страна - родина реки Ганг.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Established in 2001, the AWH Engineering College in Kuttikkattoor, India currently has 250 staff. The country's largest city is Mumbai and a it's most famous river is the Ganges.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Созданный в 2001 году инженерный колледж "AWH" в Куттиккаттооре, Индия, в настоящее время насчитывает 250 сотрудников. Крупнейший город страны - Мумбаи и это самая знаменитая река - Ганг.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Созданный в 2001 году инженерный колледж "AWH" в Куттиккаттооре, Индия, в настоящее время насчитывает 250 сотрудников. Крупнейший город страны - Мумбаи и это самая знаменитая река - Ганг.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">AWH Engineering College of Kuttikkattoor, India was established in 2001 and has an academic staff of 250. India's largest city is Mumbai and one the country's rivers is the Ganges.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">AWH Engineering College of Kuttickattoor, Индия была создана в 2001 году и имеет академический штат в 250 человек. Крупнейший город Индии - Мумбаи и одна из рек страны - Ганг.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж « AWH » of Kuttickattoor, Индия была создана в 2001 году и имеет академический штат в 250 человек. Крупнейший город Индии - Мумбаи и одна из рек страны - Ганг.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ganges|sameAs|Ганг</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2001|sameAs|2001_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id44" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>India | largestCity | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>Kerala | has to its northwest | Mahé,_India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
        <mtriple>India | river | Ganges</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The AWH Engineering College is located in Kuttikkattoor, Kerala, India. Kerala has Mahe, India to its northwest. The Ganges is a river in India and Mumbai is its largest city.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" расположен в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия. У "Керала" есть Маэ, Индия на северо-западе. Ganges - это река в Индии и Мумбаи - ее крупнейший город.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" расположен в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия. У Керала есть Маэ, Индия на северо-западе. Ганг - это река в Индии и Мумбаи - ее крупнейший город.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The AWH Engineering College is located in the city of Kuttikkattoor in the Indian state of Kerala which is southeast of Mahe, India. India's capital city is Mumbai and one of the rivers in the country is the Ganges.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" расположен в городе Куттиккаттоор в индийском штате Керала, который находится к юго-востоку от Маэ, Индия. Столица Индии - Мумбаи, а одна из рек в стране - Ганг.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" расположен в городе Куттиккаттоор в индийском штате Керала, который находится к юго-востоку от Маэ, Индия. Столица Индии - Мумбаи, а одна из рек в стране - Ганг.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">AWH Engineering College is located in Kuttikkattoor, Kerala state in India. The largest city in India is Mumbai and the most important river is the Ganges. Kerala has to its northwest Mahé, India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">AWH Engineering College находится в Куттиккаттооре, штат Керала в Индии. Самый крупный город в Индии - Мумбаи и самая важная река - Ганг. "Керала" имеет свой северо-западный Махэ, Индия.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж « AWH » находится в Куттиккаттооре, штат Керала в Индии. Самый крупный город в Индии - Мумбаи и самая важная река - Ганг. Керала имеет свой северо-западный Махэ, Индия.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ganges|sameAs|Ганг</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id45" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>India | largestCity | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>Kerala | leaderName | Kochi</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The AWH Engineering College in Kuttikkattoor, Kerala, India has 250 academic staff. Kerala's leader is Kochi and India's largest city is Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия, имеет 250 научных сотрудников. Лидер "Керала" - "Кочи" и крупнейший город Индии - Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия, имеет 250 научных сотрудников. Лидер Керала - "Коччи" и крупнейший город Индии - Мумбаи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The largest city in India is Mumbai, but the AWH Engineering College is located in the city of Kuttikkattoor in the state of Kerala where Kochi is the state leader. The College has an academic staff of 250.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Самый крупный город в Индии - Мумбаи, но инженерный колледж AWH находится в городе Куттиккаттоор в штате Керала, где Кочи является государственным лидером. Колледж насчитывает 250 человек.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Самый крупный город в Индии - Мумбаи, но инженерный колледж AWH находится в городе Куттиккаттоор в штате Керала, где Коччи является государственным лидером. Колледж насчитывает 250 человек.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">AWH Engineering College in Kuttikkattoor, India is in the state of Kerala. The college has 250 employees. Kerala is led by Kochi while the largest city in India is Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">AWH Engineering College в Kuttickattoor, Индия находится в штате Керала. В колледже работают 250 сотрудников. Керала возглавляет "Кочи", в то время как крупнейшим городом Индии является Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж « AWH » в Kuttickattoor, Индия находится в штате Керала. В колледже работают 250 сотрудников. Керала возглавляет "Коччи", в то время как крупнейшим городом Индии является Мумбаи.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kochi|sameAs|Коччи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id46" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>India | largestCity | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>Kerala | leaderName | Kochi</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>Kerala | has to its northwest | Mahé,_India</mtriple>
        <mtriple>India | river | Ganges</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">AWH Engineering College is located in Kerala, India. Kerala has Mahe, India to its northwest and its leader is Kochi. The Ganges is a river in India and India's largest city is Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">AWH Engineering College находится в штате Керала, Индия. У "Керала" есть Маэ, Индия на своем северо-западе и ее лидер - Кочи. Ganges - это река в Индии и крупнейший город Индии - Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж « AWH » находится в штате Керала, Индия. У Керала есть Маэ, Индия на своем северо-западе и ее лидер - Коччи. Ганг - это река в Индии и крупнейший город Индии - Мумбаи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The largest city in India is Mumbai, and one of the country's rivers is the Ganges. The country is the location of the AWH Engineering College in the state of Kerala which is led by Kochi and has Mahe, India to the northwest.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Самый крупный город в Индии - Мумбаи, а одна из рек страны - Ганг. Страна является местом расположения инженерного колледжа AWH в штате Керала, который возглавляет Кочи, а также Маэ, Индия на северо-западе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Самый крупный город в Индии - Мумбаи, а одна из рек страны - Ганг. Страна является местом расположения инженерного колледжа AWH в штате Керала, который возглавляет Коччи, а также Маэ, Индия на северо-западе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">India with it's largest city of Mumbai and the river Ganges is also so home to the state of Kerala with the governor Kochi and to it's northwest Mahe,India. Kerala is also home to the AWH Engineering College .</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Индия с самым большим городом Мумбаи и рекой Ганг также является таким домом для штата Керала с губернатором Кочи и к нему северо-западнее Махе, Индия. "Керала" также проживает в Инженерном колледже "AWH".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Индия с самым большим городом Мумбаи и рекой Ганг также является таким домом для штата Керала с губернатором Коччи и к нему северо-западнее Махе, Индия. Керала также проживает в Инженерном колледже "AWH".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kochi|sameAs|Коччи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ganges|sameAs|Ганг</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id47" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Alba_Iulia | isPartOf | Alba_County</mtriple>
        <mtriple>Alba_Iulia | country | Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">1 Decembrie 1918 University is in Alba Iulia which is part of Alba County in Romania. Romania's capital is Bucharest and its ethnic group is the Germans of Romania. The country is led by Klaus Iohannis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">1 decembrie 1918 University is in Alba Iulia, входящий в состав компании "Альба" в Румынии. Столица Румынии - Бухарест, а ее этническая группа - немцы Румынии. Страну возглавляет Клаус Иоханнис.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" is in Alba Iulia, входящий в состав жудеца Албы в Румынии. Столица Румынии - Бухарест, а ее этническая группа - немцы Румынии. Страну возглавляет Клаус Йоханнис.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University is in Alba Iulia (part of Alba County), Romania. The country's capital is Bucharest and the leader is Klaus Iohannis. Ethnically the country is largely Germanic.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Университет "1 decembrie 1918" находится в Альбе-Юлия (часть округа Альба), Румыния. Столица страны - Бухарест, а лидером - Клаус Иоханнис. Этнически страна является в основном германской.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" находится в Альбе-Юлия (часть округа Алба), Румыния. Столица страны - Бухарест, а лидером - Клаус Йоханнис. Этнически страна является в основном германской.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">1 Decembrie 1918 University is located in the city of Alba Iulia which is part of Alba County, Romania. The capital of Romania is Bucharest and the country's leader is Klaus Iohannis. One of the ethnic groups here are the Germans of Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">1 decembrie 1918 University находится в городе Альба-Юлия, который является частью округа Альба, Румыния. Столица Румынии - Бухарест, а лидером страны является Клаус Иоханнис. Одна из этнических групп здесь - немцы Румынии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Университет "1 декабря 1918" находится в городе Алба-Юлия, который является частью округа Алба, Румыния. Столица Румынии - Бухарест, а лидером страны является Клаус Йоханнис. Одна из этнических групп здесь - немцы Румынии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_County|sameAs|Алба_(жудец)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_Iulia|sameAs|Алба-Юлия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id48" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Alba_Iulia | isPartOf | Alba_County</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 1 Decembrie 1918 University is located in Alba Iulia, Alba County, Romania. Romania's capital is Bucharest, its leader is Klaus Iohannis and its ethnic group is Germans of Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Университет "1 decembrie 1918" расположен в Альбе-Юлия, графство Альба, Румыния. Столица Румынии - Бухарест, ее лидером является Клаус Иоханнис и его этническая группа - немцы Румынии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" расположен в Альбе-Юлия, графство Алба, Румыния. Столица Румынии - Бухарест, ее лидером является Клаус Йоханнис и его этническая группа - немцы Румынии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The country of Romania is led by Klaus Iohannis and the capital city is Bucharest. One of the ethnic groups in the country are the Germans of Romania. The country is the location of the 1 Decembrie 1918 University in Alba Iulia, Alba County.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Страной Румынии руководит Клаус Иоханнис и столица - Бухарест. Одна из этнических групп в стране - немцы Румынии. Страна является местом расположения 1-го университета 1918 года в Альбе-Юлия, графство Альба.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Страной Румынии руководит Клаус Йоханнис и столица - Бухарест. Одна из этнических групп в стране - немцы Румынии. Страна является местом расположения 1-го университета 1918 года в Альбе-Юлия, графство Алба.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Romania is governed by Klaus Iohannis and it's capital city is Bucharest. It is known for being home to the ethnic group the Germans of Romania and the 1 Decembrie 1918 University which is located in Alba Iulia in the Alba county.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Румыния управляется Клаусом Иоханнисом, а столица - Бухарест. Он известен тем, что он является домом для этнической группы немцев Румынии и 1-го университета 1918 года, который находится в Альбе-Юлия в графстве Альба.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Румыния управляется Клаусом Иоханнисом, а столица - Бухарест. Он известен тем, что он является домом для этнической группы немцев Румынии и 1-го университета 1918 года, который находится в Альбе-Юлия в графстве Алба.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_County|sameAs|Алба_(жудец)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_Iulia|sameAs|Алба-Юлия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id49" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | state | Alba</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | latinName | "Universitas Apulensis"</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Romania's ethnic group is the Germans of Romania and the country is led by Klaus Iohannis. 1 Decembrie 1918 University is located in Romania which has Bucharest as its capital. The Latin name for the school is Universitas Apulensis and it can be found in the state of Alba.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Этническая группа Румынии - немцы Румынии и страны возглавляет Клаус Иоханнис. 1 decembrie 1918 University University находится в Румынии, которая является столицей в Бухаресте. Латинское название школы - Universitas Apulensis, и его можно найти в штате Альба.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Этническая группа Румынии - немцы Румынии и страны возглавляет Клаус Йоханнис. Университет "1 декабря 1918" University находится в Румынии, которая является столицей в Бухаресте. Латинское название школы - Universitas Apulensis, и его можно найти в Албе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University is in Alba Romania has the latin name Universitas Apulensis. The country's capital is Bucharest and the leader is Klaus Iohannis. Ethnically the country is largely Germanic.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Университет "1 decembrie 1918" находится в "Альбе Румынии", имеет латинское название "Universitas Apulensis". Столица страны - Бухарест, а лидером - Клаус Иоханнис. Этнически страна является в основном германской.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" находится в "Альбе Румынии", имеет латинское название "Universitas Apulensis". Столица страны - Бухарест, а лидером - Клаус Йоханнис. Этнически страна является в основном германской.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 1 Decembrie 1918 University (Latin name Universitas Apulensis) is found in the state of Alba, Romania. This country has Bucharest as its capital and the country's leader is Klaus Iohannis. Romania has an ethnic group called Germans of Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">В штате Альба, Румыния, находится 1-й декабристский университет 1918 года (латинское название Universitas Apulensis). У этой страны Бухарест, как ее столица, а лидер страны - Клаус Иоханнис. В Румынии есть этническая группа, которую называют немцами Румынии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">В Албе, Румыния, находится 1-й декабристский университет 1918 года (латинское название Universitas Apulensis). У этой страны Бухарест, как ее столица, а лидер страны - Клаус Йоханнис. В Румынии есть этническая группа, которую называют немцами Румынии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id50" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderTitle | Prime_Minister_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Alba_Iulia | country | Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 1 Decembrie 1918 University is located in Alba Iulia, Romania. Romania's capital is Bucharest, its leader is Prime Minister Klaus Iohannis, and its ethnic group is Germans of Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Университет "1 decembrie 1918" расположен в городе Альба-Юлия, Румыния. Столица Румынии - Бухарест, ее лидером является премьер-министр Клаус Иоханнис, а его этническая группа - немцы Румынии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" расположен в городе Алба-Юлия, Румыния. Столица Румынии - Бухарест, ее лидером является премьер-министр Клаус Йоханнис, а его этническая группа - немцы Румынии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Prime Minister Klaus Iohannis is the leader of Romania which is home to various ethnic groups including the Germans of Romania. The 1 Decembrie 1918 University if located in the city of Alba Iulia, while the capital city is Bucharest.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Премьер-министр Клаус Иоханнис является лидером Румынии, в котором проживают различные этнические группы, включая немцев Румынии. 1 decembrie 1918 University, если он расположен в городе Альба-Юлия, а столица - Бухарест.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Премьер-министр Клаус Йоханнис является лидером Румынии, в котором проживают различные этнические группы, включая немцев Румынии. Университет "1 декабря 1918", если он расположен в городе Алба-Юлия, а столица - Бухарест.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 1 Decembrie 1918 University is in Alba Iulia, Romania. The country's capital is Bucharest and the Prime Minister is Klaus Iohannis. Ethnically the country is largely Germanic.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">1 decembrie 1918 University University is in Alba Iulia, Румыния. Столица страны - Бухарест, а премьер-министр - Клаус Иоханнис. Этнически страна является в основном германской.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Университет "1 декабря 1918" University is in Alba Iulia, Румыния. Столица страны - Бухарест, а премьер-министр - Клаус Йоханнис. Этнически страна является в основном германской.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Romania|sameAs|Премьер-министр_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_Iulia|sameAs|Алба-Юлия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id51" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderTitle | Prime_Minister_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | anthem | Deșteaptă-te,_române!</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Germans of Romania are the ethnic group of the country which is led by Prime Minister Klaus Iohannisas and has Bucharest as its capital. 1 Decembrie 1918 University is also in Romania and the country's anthem is Deșteaptă-te, române.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Немцы Румынии - это этническая группа страны, которую возглавляет премьер-министр Клаус Иоханнизас и имеет Бухарест в качестве своей столицы. 1 decembrie 1918 University также находится в Румынии, а гимн страны - Deporateapté-te, române.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Немцы Румынии - это этническая группа страны, которую возглавляет премьер-министр Клаус Иоханнизас и имеет Бухарест в качестве своей столицы. Университет "1 декабря 1918" также находится в Румынии, а гимн страны - Deporateapté-te, române.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University is in Romania. The country's capital is Bucharest and the Prime Minister is Klaus Iohannis. Ethnically the country is largely Germanic and the national anthem is Deșteaptă-te, române!</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Университет "1 decembrie 1918" находится в Румынии. Столица страны - Бухарест, а премьер-министр - Клаус Иоханнис. По этническому признаку страна является в основном германской, а национальный гимн - Deporateapté-te, române!</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии. Столица страны - Бухарест, а премьер-министр - Клаус Йоханнис. По этническому признаку страна является в основном германской, а национальный гимн - Deporateapté-te, române!</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">1 Decembrie 1918 University is in the country of Romania, the capital of which is Bucharest. Romania's leader (who has the title Prime Minister) is Klaus Iohannis. The national anthem of Romania is Deșteaptă-te, române! and the country has an ethnic group called Germans of Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">1 decembrie 1918 University находится в стране Румынии, столицей которой является Бухарест. Лидером Румынии (который имеет звание премьер-министра) является Клаус Иоханнис. Национальный гимн Румынии - Deporateapté-te, române!, а в стране есть этническая группа, которую называют немцами Румынии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Университет "1 декабря 1918" находится в стране Румынии, столицей которой является Бухарест. Лидером Румынии (который имеет звание премьер-министра) является Клаус Йоханнис. Национальный гимн Румынии - Deporateapté-te, române!, а в стране есть этническая группа, которую называют немцами Румынии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Deșteaptă-te,_române!|sameAs|Гимн_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Romania|sameAs|Премьер-министр_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id52" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | dean | "Thomas Pallesen"</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Denmark was established in 1928 and it is affiliated to the European University Association. It has 737 academic staff and 16,000 students. Its dean is Thomas Pallesen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией Европейского университета. В его состав входят 737 научных сотрудников и 16 000 учащихся. Ее декан - Томас Паллесен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией университетов Европы. В его состав входят 737 научных сотрудников и 16 000 учащихся. Ее декан - Томас Паллесен.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Thomas Pallesen is Dean at the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Denmark. The school was established in 1928 and has 737 academic staff members and 16000 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Томас Паллесен - декан Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете в Дании. Школа была создана в 1928 году и насчитывает 737 научных сотрудников и 16000 студентов.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Томас Паллесен - декан Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете в Дании. Школа была создана в 1928 году и насчитывает 737 научных сотрудников и 16000 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was founded in 1928 in Denmark. It has strong connections with the European University Association and currently has 737 members of staff and 16000 students. The dean of the University is Thomas Pallesen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была основана в 1928 году в Дании. Она поддерживает тесные связи с Ассоциацией Европейского университета и в настоящее время насчитывает 737 сотрудников и 16 000 учащихся. Декан университета - Томас Паллесен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была основана в 1928 году в Дании. Она поддерживает тесные связи с Ассоциацией университетов Европы и в настоящее время насчитывает 737 сотрудников и 16 000 учащихся. Декан университета - Томас Паллесен.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id53" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">In 1928 the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established in the city of Aarhus, Denmark. The School has 737 academic staff and is affiliated with the European University Association based in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В 1928 году в Орхусе, Дания, была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете. Школа насчитывает 737 научных сотрудников и связана с Ассоциацией Европейского университета, базирующейся в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">В 1928 году в Орхусе, Дания, была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете. Школа насчитывает 737 научных сотрудников и связана с Ассоциацией университетов Европы, базирующейся в Брюсселе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Established in 1928 and with a current staff of 737, the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarus, Denmark is affiliated with the European University Association headquartered in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Созданная в 1928 году и с нынешним штатом 737, Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Аарусе, Дания, связана с Ассоциацией Европейского университета, штаб-квартира которой находится в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Созданная в 1928 году и с нынешним штатом 737, Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Аарусе, Дания, связана с Ассоциацией университетов Европы, штаб-квартира которой находится в Брюсселе.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id54" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>Aarhus | has to its northeast | Mols</mtriple>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is affiliated with the European University Association, its headquarters being in Brussels. The School is found in Aarhus,Denmark. Aarhus is found to the southwest of Mols, and Denmark's leader is Lars Løkke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете связана с Ассоциацией Европейского университета, ее штаб-квартира находится в Брюсселе. Школа находится в Орхусе, Дания. "Орхус" найден к юго-западу от Молы, а лидером Дании является Ларс Лёкке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете связана с Ассоциацией университетов Европы, ее штаб-квартира находится в Брюсселе. Школа находится в Орхусе, Дания. "Орхус" найден к юго-западу от Молы, а лидером Дании является Ларс Лёкке Расмуссен.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarus, southwest of Mols, Denmark is affiliated with the European University Association, headquartered in Brussels. The country's leader is named Lars Løkke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Школа бизнеса и социальных наук" в Орхусском университете в Арусе, юго-запад от Молы, Дания входит в ассоциацию Европейского университета, штаб-квартира которого находится в Брюсселе. Лидером страны назван Ларс Лёкке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">"Школа бизнеса и социальных наук" в Орхусском университете в Арусе, юго-запад от Молы, Дания входит в ассоциацию университетов Европы, штаб-квартира которого находится в Брюсселе. Лидером страны назван Ларс Лёкке Расмуссен.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Denmark is governed by Lars Lokke Rasmussen and is also home to the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University which is located in the city of Aarhus positioned with Mols to it's northeast. The school has strong connections with the European University Association which is based in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Дания управляется Ларс Локке Расмуссеном, а также является домом в Школе деловых и социальных наук в Орхусском университете, который расположен в городе Орхус, который расположен на северо-востоке страны. Школа имеет прочные связи с Ассоциацией Европейского университета, которая базируется в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Дания управляется Ларс Лёкке Расмуссеном, а также является домом в Школе деловых и социальных наук в Орхусском университете, который расположен в городе Орхус, который расположен на северо-востоке страны. Школа имеет прочные связи с Ассоциацией университетов Европы, которая базируется в Брюсселе.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id55" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | latinName | "Universitas Aarhusiensis"</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarhus, Denmark was established in 1928. It has 737 academic staff. It is affiliated to the European University Association and its Latin name is "Universitas Aarhusiensis".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В 1928 году была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания. В его состав входит 737 научных сотрудников. Она входит в Ассоциацию Европейского университета и ее латинское название - "Universitas Arahusiensis".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">В 1928 году была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания. В его состав входит 737 научных сотрудников. Она входит в Ассоциацию университетов Европы и ее латинское название - "Universitas Arahusiensis".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in the city of Aarhus, Denmark has 737 academic staff and was established in 1928. It is affiliated with the European University Association and has the latin name "Universitas Aarhusiensis".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в городе Орхус, Дания, имеет 737 научных сотрудников и была создана в 1928 году. Она связана с Ассоциацией Европейского университета и имеет латинское название "Universitas Agusiensis".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в городе Орхус, Дания, имеет 737 научных сотрудников и была создана в 1928 году. Она связана с Ассоциацией университетов Европы и имеет латинское название "Universitas Agusiensis".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Established in 1928 and with a staff of 737, the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarus, Denmark has a latin name of Universitas Aarhusiensis and is affiliated with the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Созданная в 1928 году и с персоналом 737, Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Арусе, Дания имеет латинское название Universitas Aruhusiensis и входит в ассоциацию Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Созданная в 1928 году и с персоналом 737, Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Арусе, Дания имеет латинское название Universitas Aruhusiensis и входит в ассоциацию университетов Европы.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id56" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | dean | "Thomas Pallesen"</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarhus, Denmark was established in 1928 and has 16000 students. The dean is Thomas Pallesen and they have 737 academic Staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, была создана в 1928 году и насчитывает 16000 учащихся. Декан - Томас Паллесен и у них 737 академических кадров.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, была создана в 1928 году и насчитывает 16000 учащихся. Декан - Томас Паллесен и у них 737 академических кадров.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Established in 1928 and with a current staff of 737 and student body of 16000, the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in Aarus, Denmark. The dean is Thomas Pallesen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Созданная в 1928 году и с нынешним штатом 737 и студенческое тело 16000, Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете находится в Арусе, Дания. Декан - Томас Паллесен.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Созданная в 1928 году и с нынешним штатом 737 и студенческое тело 16000, Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете находится в Арусе, Дания. Декан - Томас Паллесен.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was founded in 1928 in the city of Aarhus in the country Denmark. It has 16000 students and 737 members of staff. The dean of the school is Thomas Pallesen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была основана в 1928 году в городе Орхус в стране Дания. В ее состав входят 16 000 учащихся и 737 сотрудников. Декан школы - Томас Паллесен.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была основана в 1928 году в городе Орхус в стране Дания. В ее состав входят 16 000 учащихся и 737 сотрудников. Декан школы - Томас Паллесен.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id57" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | dean | "Thomas Pallesen"</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarhus, Denmark was established in 1928. It has 16,000 students and its dean is Thomas Pallesen. It is affiliated to the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В 1928 году была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания. У нее 16 тысяч студентов, а его декан - Томас Паллесен. Она входит в ассоциацию Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">В 1928 году была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания. У нее 16 тысяч студентов, а его декан - Томас Паллесен. Она входит в ассоциацию университетов Европы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">In 1928 the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established in the city of Aarhus, Denmark and it is now affiliated to the European University Association. The current Dean is Thomas Pallesen and there is a total of 16000 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">В 1928 году в Орхусе, Дания, была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусе, Дания, и в настоящее время она связана с Ассоциацией Европейского университета. Нынешний декан - Томас Паллесен и есть в общей сложности 16000 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">В 1928 году в Орхусе, Дания, была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусе, Дания, и в настоящее время она связана с Ассоциацией университетов Европы. Нынешний декан - Томас Паллесен и есть в общей сложности 16000 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Established in 1928 and with a current student body of 16000, the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarus, Denmark is affiliated with the European University Association and it's dean is Thomas Pallesen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Созданная в 1928 году и с нынешним студенческим телом 16000 года, Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Арусе, Дания связана с Ассоциацией Европейского университета, а декан - Томас Паллесен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Созданная в 1928 году и с нынешним студенческим телом 16000 года, Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Арусе, Дания связана с Ассоциацией университетов Европы, а декан - Томас Паллесен.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id58" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarhus, Denmark has 16,000 students and 737 academic staff. It is affiliated to the European University Association, which has its HQ in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, насчитывает 16 000 учащихся и 737 научных сотрудников. Она входит в ассоциацию Европейского университета, которая имеет свой штаб в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, насчитывает 16 000 учащихся и 737 научных сотрудников. Она входит в ассоциацию университетов Европы, которая имеет свой штаб в Брюсселе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The city of Aarhus in Denmark is the location of the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University. The School is affiliated with the European University Association which has its headquarters in Brussels and has 737 academic staff and 16000 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Город Орхус в Дании является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете. Школа связана с Ассоциацией Европейского университета, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе и имеет 737 научных сотрудников и 16000 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Город Орхус в Дании является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете. Школа связана с Ассоциацией университетов Европы, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе и имеет 737 научных сотрудников и 16000 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarus, Denmark is affiliated with the European University Association headquartered in Brussels. The university has a staff compliment of 737 and 16000 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Арусе, Дания, связана с Ассоциацией Европейского университета, штаб-квартира которой находится в Брюсселе. В университете есть кадровый комплимент 737 и 16000 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Арусе, Дания, связана с Ассоциацией университетов Европы, штаб-квартира которой находится в Брюсселе. В университете есть кадровый комплимент 737 и 16000 студентов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id59" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | dean | "Thomas Pallesen"</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarhus, Denmark was established in 1928. Its dean is Thomas Pallesen and it is affiliated to the European University Association, which has its headquarters in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В 1928 году была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания. Ее декан - Томас Паллесен и входит в ассоциацию Европейского университета, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">В 1928 году была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания. Ее декан - Томас Паллесен и входит в ассоциацию университетов Европы, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is based in the city of Aarhus, Denmark and is affiliated to the European University Association which is headquartered in Brussels. The University was established in 1928 and the current Dean is Thomas Pallesen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете базируется в городе Орхус, Дания, и входит в ассоциацию Европейского университета, штаб-квартира которой находится в Брюсселе. Университет был создан в 1928 году, а нынешний декан - Томас Паллесен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете базируется в городе Орхус, Дания, и входит в ассоциацию университетов Европы, штаб-квартира которой находится в Брюсселе. Университет был создан в 1928 году, а нынешний декан - Томас Паллесен.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was founded in 1928 in the city of Aarhus in the country of Denmark and currently has Thomas Pallesen as dean. The school has strong affiliations with the European University Association which is based in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была основана в 1928 году в городе Орхус в стране Дании, а в настоящее время имеет в качестве декана Томаса Паллесена. Школа имеет прочные связи с Ассоциацией Европейского университета, которая базируется в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была основана в 1928 году в городе Орхус в стране Дании, а в настоящее время имеет в качестве декана Томаса Паллесена. Школа имеет прочные связи с Ассоциацией университетов Европы, которая базируется в Брюсселе.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id60" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | latinName | "Universitas Aarhusiensis"</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Denmark was established in 1928. It has 737 academic staff and 16,000 students. Its Latin name is "Universitas Aarhusiensis".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании была создана в 1928 году. В его состав входят 737 научных сотрудников и 16 000 учащихся. Его латинское название - "Universitas Arahusiensis".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании была создана в 1928 году. В его состав входят 737 научных сотрудников и 16 000 учащихся. Его латинское название - "Universitas Arahusiensis".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">There are 16000 students and 737 academic staff at the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Denmark. The School was established in 1928 and is affiliated with the European University Association and has the Latin name of "Universitas Aarhuensis".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">В Школе бизнеса и социальных наук в Орхском университете в Дании насчитывается 16 000 студентов и 737 научных сотрудников. Школа была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией Европейского университета и имеет латинское название "Universitas Aarhuensis".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">В Школе бизнеса и социальных наук в Орхском университете в Дании насчитывается 16 000 студентов и 737 научных сотрудников. Школа была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией университетов Европы и имеет латинское название "Universitas Aarhuensis".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Established in 1928 the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Denmark is affiliated with the European University Association. The university has a staff compliment of 737 and 16000 students and it's latin name is Universitas Aarhusiensis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Созданная в 1928 году Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Дании связана с Ассоциацией Европейского университета. В университете есть кадровый комплимент 737 и 16000 студентов, и это латинское название - Universitas Aruhusiensis.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Созданная в 1928 году Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Дании связана с Ассоциацией университетов Европы. В университете есть кадровый комплимент 737 и 16000 студентов, и это латинское название - Universitas Aruhusiensis.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id61" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology's campus is in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore, Karnataka, 560090, Undia. Its director is Dr G.P. Prabhukumar. It is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Кампус Ачарья - в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор, Карнатака, 560090, Индия. Ее директором является доктор Г.П. Прабхукумар. Она связана с Технологическим университетом "Visvesvaraya" в Бельгаме.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Кампус Ачарья - в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор, Карнатака, 560090, Индия. Ее директором является доктор Г.П. Прабхукумар. Она связана с Технологическим университетом Висвесварайя в Бельгаме.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology in the state of Karnataka, India is affiliated to the Visvesvaraya Technological University based in the city of Belgaum. . The Director is Dr G P Prabhukumar and the campus is located at In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology in the Karnataka, Индия входит в Технологический университет Visvesvaraya, базирующийся в городе Белгаум. Директором является д-р Г. Прабхукумар, а кампус находится в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья in the Karnataka, Индия входит в Технологический университет Visvesvaraya, базирующийся в городе Белгаум. Директором является д-р Г. Прабхукумар, а кампус находится в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology is located in the state of Karnataka in the country India. It's director is Dr. G.P. Prabhukumar and it has strong connections with the Visvesvaraya Technological University which is in the city of Belgaum. The exact location of the Acharya Institute of Technology is " In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore - 560090.".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology находится в штате Карнатака в стране Индия. Это режиссер - д-р Г.П. Прабхукумар, и он имеет прочные связи с Технологическим университетом "Visvesvaraya", который находится в городе Белгаум. Точное местоположение Ачарского технологического института - "В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор - 560090".</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья находится в штате Карнатака в стране Индия. Это режиссер - д-р Г.П. Прабхукумар, и он имеет прочные связи с Технологическим университетом Висвесварайя, который находится в городе Белгаум. Точное местоположение Технологического института Ачарья - "В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор - 560090".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id62" part="train" size="6">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology has 700 Postgraduate Students, its campus is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore 560090 and it is affiliated with Visvesvaraya Technological University. The University was established in 2000 and is found in Belgaum, India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В Ачарском технологическом институте имеется 700 аспирантов, его кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Hessarghatta Main Road, Бангалор 560090. Университет был создан в 2000 году и находится в Белгаме, Индия.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">В Технологическом институте Ачарья имеется 700 аспирантов, его кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор 560090. Университет был создан в 2000 году и находится в Белгауме, Индия.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Established in 2000, the Acharya Institute of Technology is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090, India. It currently has 700 post-graduate students and is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Созданный в 2000 году, Ачарский технологический институт расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор -- 560090, Индия. В настоящее время она имеет 700 аспирантов и входит в Технологический университет Висвесварайя в Белгаме.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Созданный в 2000 году, Ачарский технологический институт расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090, Индия. В настоящее время она имеет 700 аспирантов и входит в Технологический университет Висвесварайя в Белгауме.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology was founded in 2000 in the country India and has 700 postgraduate students. The institute has connections with the Visvesvaraya Technological University which is located in Belgaum. The exact location for the Acharya Institute of Technology is " In Soldevanahalli, Acharya Dr.Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore - 560090.".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology основана в 2000 году в стране Индия и имеет 700 аспирантов. Институт имеет связи с Технологическим университетом "Visvesvaraya", который расположен в Бельгаме. Точное место для Ачарского технологического института - "В Солдеванахалли, Ачарья Dr.Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090".</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья основана в 2000 году в стране Индия и имеет 700 аспирантов. Институт имеет связи с Технологическим университетом Висвесварайя, который расположен в Бельгаме. Точное место для Технологического института Ачарья - "В Солдеванахалли, Ачарья Dr.Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
  </entries>
</benchmark>
