<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<benchmark>
  <entries>
    <entry category="Monument" eid="Id1" part="dev" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | inaugurationDate | "1932-07-27"</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The inauguration date for the Atatürk Monument (İzmir, Turkey) is 1932-07-27.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Дата открытия памятника "Ататюрк" (Измир, Турция) - 1932-07-27.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Дата открытия памятника "Ататюрк" (Измир, Турция) - 1932-07-27.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Ataturk Monument is in Izmir Turkey and was founded on July 27, 1932.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Памятник Ататюрку находится в Измире Турции и был основан 27 июля 1932 года.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Памятник Ататюрку находится в Измире Турции и был основан 27 июля 1932 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The inauguration date for the Atatürk Monument (İzmir), which is in Turkey, is 1932-07-27.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Дата инаугурации к памятнику Ататюрка (Измир), которая находится в Турции, - 1932-07-27.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Дата инаугурации к памятнику Ататюрка (Измир), которая находится в Турции, - 1932-07-27.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkey|sameAs|Турция</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id2" part="dev" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | dedicatedTo | "Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | material | "Red granite and white marble"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Baku Turkish Martyrs Memorial has been dedicated to Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku and is made of red granite and white marble.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Мемориал" в Баку был посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку, и изготовлен из красного гранита и белого мрамора.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">"Мемориал" в Баку был посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку, и изготовлен из красного гранита и белого мрамора.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Baku Turkish Martyrs Memorial, created in red granite and white marble, is dedicated to the Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Мемориал Баку", созданный в красном гранитном и белом мраморе, посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве за Баку.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Мемориал турецких мучеников в Баку, созданный в красном гранитном и белом мраморе, посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве за Баку.</finallex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id3" part="dev" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | nativeName | "Türk Şehitleri Anıtı"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | material | "Red granite and white marble"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The native name of the Baku Turkish Martyrs' Memorial is Turk Sehitleri Aniti and is made of red granite and white marble.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Родное имя Бакинского турецкого "Мемориала" - Turk Sehitleri Aniti и изготовлен из красного гранита и белого мрамора.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Родное имя Бакинского турецкого "Мемориала" - Turk Sehitleri Aniti и изготовлен из красного гранита и белого мрамора.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Baku Turkish Martyr's Memorial is known in Turkish as Turk Sehitleri Aniti and is created in red granite and white marble.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Мемориальный "Мемориал" в Баку известен на турецком языке как турок Сехитлери Анити и создан в красном гранитном и белом мраморе.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Мемориал турецких солдат в в Баку известен на турецком языке как Turk Sehitleri Aniti и создан в красном гранитном и белом мраморе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Baku Turkish Martyrs' Memorial is made from red granite and white marble and is called Turk Sehitleri Aniti.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Мемориальный "Мемориал" "Баку" "Мемориал" выполнен из красного гранита и белого мрамора и называется Turk Sehitleri Aniti.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Мемориал турецких солдат в Баку выполнен из красного гранита и белого мрамора и называется Turk Sehitleri Aniti.</finallex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id4" part="dev" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | dedicatedTo | Æthelwald,_Ealdorman_of_East_Anglia</mtriple>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | material | Rock_(geology)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Dead Man's Plack, which is made of rock, is dedicated to Æthelwald, Ealdorman of East Anglia.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Мертвый человек", выполненный из рока, посвящен "Эалдорману" Эалдорману из Восточной Англии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">"Плак мертвеца", выполненный из камня, посвящен "Эалдорману" Эалдорману из Восточной Англии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Rock_(geology)|sameAs|Горная_порода</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id1" part="test" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 11th Mississippi Infantry Monument is categorized as a Contributing Property and was established in 2000.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">11. 11-я Миссисипи «Инфанте» была отнесена к категории «Недвижимость» и была учреждена в 2000 году.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">11. 11-я Миссисипи « Инфанте » была отнесена к категории « Недвижимость » и была учреждена в 2000 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 11th Mississippi Infantry Monument was established in the year 2000 and is categorised as a contributing property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">11. В 2000 году был создан 11-й Миссисипи Инфанте, который был классифицирован в качестве источника имущества.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">11. В 2000 году был создан 11-й пехоте Миссисипи, который был классифицирован в качестве источника имущества.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id2" part="test" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | district | Monocacy_National_Battlefield</mtriple>
        <mtriple>Monocacy_National_Battlefield | nearestCity | Frederick,_Maryland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is near Frederick, Maryland in the district of the Monocacy National Battlefield.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">14-й "Нью-Джерси" "Инфанте" находится недалеко от Фредерика, штат Мэриленд, в районе Монокского национального Battlefield.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси находится недалеко от Фредерика, штат Мэриленд, в районе национального парка Monocacy National Battlefield.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is located in the Monocacy National Battlefield which nearest city is Frederick, Maryland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">14-й "Нью-Джерси" "Инфанте" находится в Монокском национальном Battlefield, который ближайший город - Фредерик, штат Мэриленд.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси находится в Монокском национальном Battlefield, который ближайший город - Фредерик, штат Мэриленд.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Frederick,_Maryland|sameAs|Фредерик_(Мэриленд)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id3" part="test" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | dedicatedTo | "Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Baku Turkish Martyrs Memorial, located in Azerbaijan, is dedicated to the Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Мемориал Баку", расположенный в Азербайджане, посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве за Баку.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Мемориал турецких мучеников в Баку, расположенный в Азербайджане, посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве за Баку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Baku Turkish Martyrs' Memorial is dedicated to the Ottoman Army Soldiers killed in the Battle of Baku and located in Azerbaijan.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Мемориальный "Мемориал" Баку-турецкий "Мемориал" посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве Баку и расположенной в Азербайджане.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник турецким солдатам в Баку посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве Баку и расположенной в Азербайджане.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Azerbaijan|sameAs|Азербайджан</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id4" part="test" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | dedicatedTo | "Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | nativeName | "Türk Şehitleri Anıtı"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Baku Turkish Martyrs Memorial, which native name is Türk Şehitleri Anıtı, has been dedicated to Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Мемориал" Бакинского турецкого мученика ", который является родным именем Türk Shehitleri Andi, был посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">"Мемориал" Бакинского турецкого мученика ", который является родным именем Türk Shehitleri Andi, был посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Baku Turkish Martyrs' Memorial is known locally as Türk Şehitleri Anıtı and is dedicated to the Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Мемориальный "Мемориал" в Баку известен на местном уровне как Türk Shehitleri Anji и посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Мемориал турецких солдат в в Баку известен на местном уровне как Türk Shehitleri Anji и посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Baku Turkish Martyrs Memorial known in Turkish as Turk Sehitleri Aniti, is dedicated to the Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Мемориал" Баку, известный на турецком языке как турок Сехитлери Анити, посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве за Баку.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">"Мемориал" Баку, известный на турецком языке как Turk Sehitleri Aniti, посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве за Баку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id4">Baku Turkish Martyrs' Memorial's native name is Türk Şehitleri Anıtı and is dedicated to Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id4">"Мемориала" "Мемориал турецких мучеников" - Türk Shehitleri Anji и посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id4">"Мемориала" "Мемориал турецких мучеников" - Türk Shehitleri Anji и посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id5">The Baku Turkish Martyrs' Memorial (native name: Türk Şehitleri Anıtı) is dedicated to the Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id5">"Мемориал" Бакинского турецкого мученика "(фамилия: Türk Shehitleri Aníti) посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве за Баку.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id5">"Мемориал" Бакинского турецкого мученика "(фамилия: Türk Shehitleri Aníti) посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве за Баку.</finallex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id1" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 11th Mississippi Infantry Monument is in the municipality of Gettysburg, Pennsylvania and is categorised as a contributing property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">11 Mississippi Infantry Monument находится в муниципалитете Геттисбург, штат Пенсильвания.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник 11-й пехоте Миссисипи находится в муниципалитете Геттисбург, штат Пенсильвания.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 11th Mississippi Infantry Monument is categorised as a contributing property and can be found in Gettysburg, Pennsylvania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">11-й Mississippi Infantry Monument категоричен как залог имущества и может быть найден в Геттисбурге, штат Пенсильвания.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 11-й пехоте Миссисипи категоричен как залог имущества и может быть найден в Геттисбурге, штат Пенсильвания.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 11th Mississippi Infantry Monument falls under the category of Contributing property and is placed in the municipality of Gettysburg in Pennsylvania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">11-я Миссисипи "Инфанте" входит в категорию "Присвоение имущества" и размещена в муниципалитете Геттисбург в штате Пенсильвания.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">11-я Миссисипи "Инфанте" входит в категорию "Присвоение имущества" и размещена в муниципалитете Геттисбург в штате Пенсильвания.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Gettysburg,_Pennsylvania|sameAs|Геттисберг</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id2" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | country | "United States"</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 11th Mississippi Infantry Monument is in the United States and falls under the category of Contributing property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">11. 11-я Миссисипи "Инфанте" находится в Соединенных Штатах и подпадает под категорию собственности.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">11. 11-я Миссисипи "Инфанте" находится в Соединенных Штатах и подпадает под категорию собственности.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 11th Mississippi Infantry Monument falls under the category of Contributing property and is in the United States.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">11. 11-я Миссисипи "Инфанте" входит в категорию «Присвоение собственности» и находится в Соединенных Штатах.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">11. 11-я Миссисипи "Инфанте" входит в категорию « Присвоение собственности » и находится в Соединенных Штатах.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 11th Mississippi Infantry Monument, located in the United States, falls under the category of Contributing property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">11-й Mississippi Infantry Monument, расположенный в Соединенных Штатах, подпадает под категорию «Имущество».</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Памятник 11-й пехоте Миссисипи, расположенный в Соединенных Штатах, подпадает под категорию « Имущество ».</finallex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id3" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 11th Mississippi Infantry Monument, established in 2000, is in the municipality of Gettysburg, Pennsylvania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">11-й Mississippi Infantry Monument, созданный в 2000 году, находится в муниципалитете Геттисбург, штат Пенсильвания.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник 11-й пехоте Миссисипи, созданный в 2000 году, находится в муниципалитете Геттисбург, штат Пенсильвания.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 11th Mississippi Infantry Monument is placed in the municipality of Gettysburg in Pennsylvania and erected in 2000.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">11-я Миссисипи "Инфанте" размещена в муниципалитете Геттисбург в штате Пенсильвания и возведена в 2000 году.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">11-я Миссисипи "Инфанте" размещена в муниципалитете Геттисбург в штате Пенсильвания и возведена в 2000 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 11th Mississippi Infantry Monument is in the municipality of Gettysburg Pennsylvania and was erected in 2000.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">11-й Mississippi Infantry Monument находится в муниципалитете Геттисбург Пенсильвания и был возведен в 2000 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Памятник 11-й пехоте Миссисипи находится в муниципалитете Геттисбург Пенсильвания и был возведен в 2000 году.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Gettysburg,_Pennsylvania|sameAs|Геттисберг</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id4" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 11th Mississippi Infantry Monument, situated in Adams County, Pennsylvania, is categorised as a contributing property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">11-й Mississippi Infantry Monument, расположенный в графстве Адамс, штат Пенсильвания, категоричен в качестве вклада.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник 11-й пехоте Миссисипи, расположенный в графстве Адамс, штат Пенсильвания, категоричен в качестве вклада.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 11th Mississippi Infantry Monument is located in Adams County, Pennsylvania falls under the category of Contributing property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">11 Mississippi Infantry Monument находится в графстве Адамс, штат Пенсильвания, относится к категории активов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 11-й пехоте Миссисипи находится в округе Адамс, штат Пенсильвания, относится к категории активов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 11th Mississippi Infantry Monument is located in Adams County, Pennsylvania and is categorised as a contributing property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">11-й Mississippi Infantry Monument находится в округе Адамс, штат Пенсильвания, и в настоящее время является ценным имуществом.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Памятник 11-й пехоте Миссисипи находится в округе Адамс, штат Пенсильвания, и в настоящее время является ценным имуществом.</finallex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id5" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 11th Mississippi Infantry Monument was established in 2000 and is located in Adams County, Pennsylvania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В 2000 году был создан 11-й Mississippi Infantry Monument, который расположен в городе Адамс, штат Пенсильвания.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">В 2000 году был создан Памятник 11-й пехоте Миссисипи, который расположен в городе Адамс, штат Пенсильвания.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">11th Mississippi Infantry Monument's location is Adams County, Pennsylvania and was established in 2000.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">11 Mississippi Infantry Monument - Adams County, Пенсильвания и была создана в 2000 году.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 11-й пехоте Миссисипи - округ Адамс, Пенсильвания и была создана в 2000 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 11th Mississippi Infantry Monument is in Adams County, PA and was founded in 2000.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">11-й Mississippi Infantry Monument находится в графстве Адамс, штат Пенсильвания, и был основан в 2000 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Памятник 11-й пехоте Миссисипи находится в графстве Адамс, штат Пенсильвания, и был основан в 2000 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id4">11th Mississippi Infantry Monument was established in 2000 in Adams County, Pennsylvania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id4">11 Mississippi Infantry Monument была создана в 2000 году в графстве Адамс, штат Пенсильвания.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id4">Памятник 11-й пехоте Миссисипи был создан в 2000 году в графстве Адамс, штат Пенсильвания.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id5">The 11th Mississippi Infantry Monument in Adams County, Pennsylvania was established in 2000.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id5">В 2000 году в округе Адамс, штат Пенсильвания, был создан 11-й Mississippi Infantry Monument в графстве Адамс.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id5">В 2000 году в округе Адамс, штат Пенсильвания, был создан Памятник 11-й пехоте Миссисипи в графстве Адамс.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id6">The 11th Mississippi Infantry Monument established in 2000 is found in Adams County, Pennsylvania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id6">11-й Mississippi Infantry Monument, созданный в 2000 году, найден в графстве Адамс, штат Пенсильвания.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id6">Памятник 11-й пехоте Миссисипи, созданный в 2000 году, найден в графстве Адамс, штат Пенсильвания.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id6" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 11th Mississippi Infantry Monument is in the municipality of Gettysburg, PA in Adams County.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">11-й Mississippi Infantry Monument находится в муниципалитете Геттисбург, штат Пенсильвания в графстве Адамс.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник 11-й пехоте Миссисипи находится в муниципалитете Геттисбург, штат Пенсильвания в графстве Адамс.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 11th Mississippi Infantry Monument is in the municipality of Gettysburg, Adams County, in Pennsylvania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">11-й Mississippi Infantry Monument находится в муниципалитете Геттисбург, округ Адамс, в штате Пенсильвания.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 11-й пехоте Миссисипи находится в муниципалитете Геттисбург, округ Адамс, в штате Пенсильвания.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The municipality for the 11th Mississippi Infantry Monument is Gettysburg,Adams County, Pennsylvania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Муниципалитет для 11-го Миссисипи Инфанте Монстрация - Gettyburg, Adams County, Пенсильвания.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Муниципалитет памятника 11-й пехоте Миссисипи - Gettyburg, округ Адамс, Пенсильвания.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id4">The 11th Mississippi Infantry Monument is found in Adams County, Gettysburg, Pennsylvania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id4">11-й Mississippi Infantry Monument найден в графстве Адамс, штат Геттисбург, штат Пенсильвания.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id4">Памятник 11-й пехоте Миссисипи найден в графстве Адамс, штат Геттисбург, штат Пенсильвания.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id5">The 11th Mississippi Infantry Monument is located in Adams County, in Gettysburg, Pennsylvania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id5">11-й Mississippi Infantry Monument расположен в графстве Адамс, в городе Геттисбург, штат Пенсильвания.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id5">Памятник 11-й пехоте Миссисипи расположен в графстве Адамс, в городе Геттисбург, штат Пенсильвания.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Gettysburg,_Pennsylvania|sameAs|Геттисберг</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id7" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | state | "Pennsylvania"</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 11th Mississippi Infantry Monument falls under the category of Contributing property and is in Pennsylvania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">11 Mississippi Infantry Monument подпадает под категорию «Присвоение собственности» и находится в штате Пенсильвания.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник 11-й пехоте Миссисипи подпадает под категорию « Присвоение собственности » и находится в штате Пенсильвания.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 11th Mississippi Infantry Monument, which falls under the category of Contributing property, is in Pennsylvania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">11 Mississippi Infantry Monument, которая подпадает под категорию "Присвоение имущества", находится в штате Пенсильвания.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 11-й пехоте Миссисипи, которая подпадает под категорию "Присвоение имущества", находится в штате Пенсильвания.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 11th Mississippi Infantry Monument, in Pennsylvania, falls under the category of Contributing property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">11. "11-я Миссисипи Инфанте", в штате Пенсильвания, подпадает под категорию «Имущество».</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">11. "11-я пехоте Миссисипи", в штате Пенсильвания, подпадает под категорию « Имущество ».</finallex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id8" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | state | "Pennsylvania"</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 11th Mississippi Infantry Monument is found in Pennsylvania and was established in 2000.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"11-я Миссисипи Инфанте" находится в штате Пенсильвания и была создана в 2000 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">"11-я пехоте Миссисипи" находится в штате Пенсильвания и была создана в 2000 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">11th Mississippi Infantry Monument, established in 2000 is in Pennsylvania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">11 Mississippi Infantry Monument, созданный в 2000 году, находится в штате Пенсильвания.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 11-й пехоте Миссисипи, созданный в 2000 году, находится в штате Пенсильвания.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 11th Mississippi Infantry Monument stands in the state of Pennsylvania and was established in 2000.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">11-я Миссисипи "Инфанте" находится в штате Пенсильвания и была создана в 2000 году.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">11-я Миссисипи "Инфанте" находится в штате Пенсильвания и была создана в 2000 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id4">11th Mississippi Infantry Monument was established in 2000 in Pennsylvania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id4">11 Mississippi Infantry Monument была создана в 2000 году в штате Пенсильвания.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id4">Памятник 11-й пехоте Миссисипи был создан в 2000 году в штате Пенсильвания.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id5">The 11th Mississippi Infantry Monument was established in Pennsylvania in the year 2000.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id5">11. В 2000 году в Пенсильвании был создан 11-й Миссисипи.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id5">11. В 2000 году в Пенсильвании был создан 11-й Миссисипи.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id9" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | state | "Pennsylvania"</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 11th Mississippi Infantry is found in Gettysburg, Pennsylvania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">11-й Миссисипи Инфанте найден в Гетеборге, штат Пенсильвания.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">11-й пехоте Миссисипи найден в Гетеборге, штат Пенсильвания.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 11th Mississippi Infantry Monument is in Pennsylvania, in the municipality of Gettysburg.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">11-я Миссисипи "Инфанте" находится в штате Пенсильвания, в муниципалитете Геттисбург.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">11-я Миссисипи "Инфанте" находится в штате Пенсильвания, в муниципалитете Геттисбург.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">11th Mississippi Infantry Monument can be found in Gettysburg, Pennsylvania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">11 Mississippi Infantry Monument можно найти в городе Геттисбург, штат Пенсильвания.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Памятник 11-й пехоте Миссисипи можно найти в городе Геттисбург, штат Пенсильвания.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id4">The 11th Mississippi Infantry Monument is located in Gettysburg, Pennsylvania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id4">11-й Mississippi Infantry Monument находится в городе Геттисбург, штат Пенсильвания.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id4">Памятник 11-й пехоте Миссисипи находится в городе Геттисбург, штат Пенсильвания.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Gettysburg,_Pennsylvania|sameAs|Геттисберг</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id10" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | category | Historic_districts_in_the_United_States</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | district | Monocacy_National_Battlefield</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument, found in the Monocacy National Battlefield, is categorised as a historic district in the United States.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">14-й "волонтер" Нью-Джерси "Инфанте", найденный в Monocacy National Battlefield, категоричен как исторический район в США.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси, найденный в Monocacy National Battlefield, категоричен как исторический район в США.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument belongs to the category of Historic districts in the United States and is found in the Monocacy National Battlefield.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">14-й "Нью-Джерси "-волонтер" Инфанте "относится к категории исторических районов в США и находится в Монокарском национальном Battlefield.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси относится к категории исторических районов в США и находится в Монокарском национальном Battlefield.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is categorised as a historic district in the United States and is located in the Monocacy National Battlefield.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">14-й "Нью-Джерси" "Infantry Monument" категоричен как исторический район в США и находится в Монокском национальном Battlefield.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси категоричен как исторический район в США и находится в Монокском национальном Battlefield.</finallex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id11" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | category | Historic_districts_in_the_United_States</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | established | "1907-07-11"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument, which was established on July 11th 1907, belongs to the category of Historic districts in the United States.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">14-й "Нью-Джерси", который был создан 11 июля 1907 года, относится к категории исторических районов в Соединенных Штатах.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси, который был создан 11 июля 1907 года, относится к категории исторических районов в Соединенных Штатах.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument was founded on July 11, 1907 and belongs to the Historic districts of the U.S.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">14 июля 1907 года был основан 14-й "Нью-Джерси" "Infantry Monument", который принадлежит историческому округу США</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">14 июля 1907 года был основан Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси, который принадлежит историческому округу США</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is categorised as a historic district in the United States and was established in 1907-07-11.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">14-й "Нью-Джерси" "Infantry Monument" категоричен как исторический район в США и был создан в 1907-07-м.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси категоричен как исторический район в США и был создан в 1907-07-м.</finallex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id12" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | country | "United States"</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | category | Historic_districts_in_the_United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument belongs to the category of Historic districts and is found in the United States.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">14-й "Нью-Джерси" волонтер "Инфанте" относится к категории исторических районов и находится в США.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси относится к категории исторических районов и находится в США.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is located in the United States of America and is labelled as a historic district.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">14-й "Нью-Джерси" «Инфанте» находится в Соединенных Штатах Америки и является историческим районом.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси « Инфанте » находится в Соединенных Штатах Америки и является историческим районом.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument belongs to the category of Historic districts and is located in United States.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">14-й "Нью-Джерси" волонтер "Инфанте" относится к категории исторических районов и находится в США.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси относится к категории исторических районов и находится в США.</finallex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id13" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | country | "United States"</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | district | Monocacy_National_Battlefield</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is located in the United States at the Monocacy National Battlefield.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">14-й "Нью-Джерси" "Инфанте" находится в Соединенных Штатах в национальном парке "Monocacy National Battlefield".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси находится в Соединенных Штатах в национальном парке "Monocacy National Battlefield".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is located in the district of the Monocacy National Battlefield in the United States.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">14-й "Нью-Джерси" "Инфанте" расположен в районе Монокского национального Battlefield в США.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси находится в районе национального парка Monocacy National Battlefield в США.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is located in the Monocacy National Battlefield in the United States.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">14-й "Нью-Джерси" "Инфанте" находится в национальном парке "Monocacy National Battlefield" в США.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси находится в национальном парке "Monocacy National Battlefield" в США.</finallex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id14" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | country | "United States"</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | established | "1907-07-11"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument was made on July 11, 1907 and is located in the U.S.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">14 июля 1907 года был сделан 14-й "Нью-Джерси" "Инфанте", который находится в США.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">14 июля 1907 года был сделан Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси, который находится в США.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument was established on July 11th, 1907 and is in the United States.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">14 июля 1907 года в США был создан 14-й "Нью-Джерси" "Infantry Monument".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">14 июля 1907 года в США был создан Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси.</finallex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id15" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | district | Monocacy_National_Battlefield</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | established | "1907-07-11"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is in the Monocacy National Battlefield and was founded July 11, 1907.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">14-летний волонтер "Нью-Джерси" "Инфанте" находится в "Monocacy National Battlefield" и был основан 11 июля 1907 года.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">14-летний волонтер "Нью-Джерси" "Инфанте" находится в "Monocacy National Battlefield" и был основан 11 июля 1907 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is located on the Monocacy National Battlefield and was established on 11th July 1907.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">14-й "Нью-Джерси" (New Jersey Monument Monumentment) находится на Monocacy National Battlefield и был создан 11 июля 1907 года.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси (New Jersey Monument Monumentment) находится на Monocacy National Battlefield и был создан 11 июля 1907 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is in the Monocacy National Battlefield and was established July 11, 1907.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">14-й "Нью-Джерси" "Инфанте" - в "Monocacy National Battlefield" и был создан 11 июля 1907 года.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси - в "Monocacy National Battlefield" и был создан 11 июля 1907 года.</finallex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id16" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | owner | National_Park_Service</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | state | "Maryland"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monuments are in Maryland and are owned by the National Park Service.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">14-й "Нью-Джерси" Mercedes Infantry Monuments находится в штате Мэриленд и находится в собственности Службы национального парка.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси Mercedes Infantry Monuments находится в штате Мэриленд и находится в собственности Службы национального парка.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The National Park Service is the owner of the 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument and located in the state of Maryland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Национальный парк" является владельцем 14-го "Нью-Джерси" "Инфанте", расположенного в штате Мэриленд.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Национальных парков США является владельцем 14-го "Нью-Джерси" "Инфанте", расположенного в штате Мэриленд.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is owned by the National Park Service and is in the state of Maryland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">14-й "Нью-Джерси "-волонтер" Инфанте "принадлежит Национальной службе парка и находится в штате Мэриленд.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси принадлежит Национальной службе парка и находится в штате Мэриленд.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">National_Park_Service|sameAs|Служба_национальных_парков_США</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id17" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its southeast | Carroll_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Carroll County Maryland is southeast of Adams County Pennsylvania, where the 11th Mississippi Infantry Monument is located.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Carroll County Country находится к юго-востоку от города Адамс в штате Пенсильвания, где находится 11-я Миссисипи Инфанте.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Округ Кэрролл Country находится к юго-востоку от города Адамс в штате Пенсильвания, где находится 11-я пехоте Миссисипи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">To the southeast of Adams County , Pennsylvania where 11th Mississippi Infantry Monument is found lies Carroll County, Maryland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">К юго-востоку от округа Адамс, штат Пенсильвания, где находится 11-я Миссисипи Инфанте, находится Carroll County, штат Мэриленд.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">К юго-востоку от округа Адамс, штат Пенсильвания, где находится 11-я пехоте Миссисипи, находится округ Кэрролл, штат Мэриленд.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">To the southeast of Adams County, Pennsylvania, where11th Mississippi Infantry Monument is located, lies Carroll County, Maryland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">К юго-востоку от округа Адамс, штат Пенсильвания, где находится 11-й штат Миссисипи, находится Carroll County, штат Мэриленд.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">К юго-востоку от округа Адамс, штат Пенсильвания, где находится 11-й штат Миссисипи, находится округ Кэрролл, штат Мэриленд.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id4">11th Mississippi Infantry Monument is located in Adams County, Pennsylvania which has Carroll County, Maryland to its southeast.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id4">11 Mississippi Infantry Monument находится в графстве Адамс, штат Пенсильвания, штат Мэриленд, штат Мэриленд, на юго-востоке страны.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id4">Памятник 11-й пехоте Миссисипи находится в округе Адамс, штат Пенсильвания, штат Мэриленд, штат Мэриленд, на юго-востоке страны.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id5">The 11th Mississippi Infantry Monument is located in Adams County, Pennsylvania, which is northwest of Carroll County, Maryland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id5">11 Mississippi Infantry Monument находится в графстве Адамс, штат Пенсильвания, который находится к северо-западу от округа Карролл, штат Мэриленд.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id5">Памятник 11-й пехоте Миссисипи находится в округе Адамс, штат Пенсильвания, который находится к северо-западу от округа Карролл, штат Мэриленд.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Carroll_County,_Maryland|sameAs|Кэрролл_(округ,_Мэриленд)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id18" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | inaugurationDate | "1932-07-27"</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | material | "Bronze"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The inauguration date for the Atatürk Monument (İzmir), made of bronze, is 1932-07-27.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Дата инаугурации памятника "Ататюрк" ("Измир"), сделанная из бронзы, - 1932-07-27.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Дата инаугурации памятника "Ататюрк" ("Измир"), сделанная из бронзы, - 1932-07-27.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The inauguration date of the Atatürk Monument, made of bronze, in Izmir is the 27th of July, 1932.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Дата инаугурации памятника Ататюрка, сделанная из бронзы, в Измире - 27 июля 1932 года.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Дата инаугурации памятника Ататюрка, сделанная из бронзы, в Измире - 27 июля 1932 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Ataturk Monument (Izmir) was bronze and was inaugurated on 1932-07-27.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Ататюрк" ("Измир") был бронзовым и был открыт в 1932-07-27 годах.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">"Ататюрк" ("Измир") был бронзовым и был открыт в 1932-07-27 годах.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id4">The Atatürk Monument (made of bronze) in Izmir was inaugurated on 1932-07-27.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id4">Памятка "Ататюрк" (сделанная из бронзы) в Измире была открыта на 1932-07-е годы.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id4">Памятник Ататюрку (сделанная из бронзы) в Измире была открыта на 1932-07-е годы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id5">The inauguration date of the bronze Ataturk Monument was July 27th, 1932.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id5">Датой инаугурации бронзового "Ататюрка" стал 27 июля 1932 года.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id5">Датой инаугурации бронзового "Ататюрка" стал 27 июля 1932 года.</finallex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id19" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | material | "Bronze"</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | designer | Pietro_Canonica</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Pietro Canonica is the designer of the Ataturk Monument in Izmir, which is made of bronze.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Pietro Canonica - дизайнер памятника Ататюрка в Измире, выполненный из бронзы.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Пьетро Каноника - дизайнер памятника Ататюрка в Измире, выполненный из бронзы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Atatürk Monument in Izmir, made of bronze, was designed by Pietro Canonica.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Памятник Ататюрку в Измире, сделанный из бронзы, был спроектирован Pietro Canonica.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник Ататюрку в Измире, сделанный из бронзы, был спроектирован Пьетро Каноника.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Ataturk Monument designed by Pietro Canonica is made of Bronze.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Памятник Ататюрку, разработанный Pietro Canonica, выполнен из бронзы.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Памятник Ататюрку, разработанный Пьетро Каноника, выполнен из бронзы.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Pietro_Canonica|sameAs|Каноника,_Пьетро</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id20" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Azerbaijan | capital | Baku</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Turkish Martyrs' Memorial is located in Baku, the capital of Azerbaijan.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Мемориал" турецких мучеников "расположен в Баку, столице Азербайджана.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">"Мемориал" турецких мучеников "расположен в Баку, столице Азербайджана.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Baku Turkish Martyrs' Memorial is in Azerbaijan. The capital is Baku.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Мемориал" Баку турецких мучеников "находится в Азербайджане. Столица - Баку.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник турецким мученикам Баку "находится в Азербайджане. Столица - Баку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Turkish martyrs memorial is located in Baku, the capital of Azerbaijan.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Турецкий мученик" мемориал расположен в Баку, столице Азербайджана.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Мемориал памяти турецких воинов расположен в Баку, столице Азербайджана.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Azerbaijan|sameAs|Азербайджан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Baku|sameAs|Баку</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id21" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Azerbaijan | leaderTitle | Prime_Minister_of_Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The leader of Azerbaijan is called the Prime Minister. The Baku Turkish Martyr's Memorial is in Azerbaijan.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Лидером Азербайджана называют премьер-министра. "Мемориал" Баку-Турецкого мученика "- в Азербайджане.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Лидером Азербайджана называют премьер-министра. Бакинский мемориал памяти турецких солдат - в Азербайджане.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Baku Turkish Martyrs' Memorial is located in Azerbaijan and the leader is The Prime Minister of Azerbaijan.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">В Азербайджане находится "Мемориал" "Мемориал турецких мучеников", лидером которого является премьер-министр Азербайджана.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">В Азербайджане находится "Мемориал" "Мемориал турецких мучеников", лидером которого является премьер-министр Азербайджана.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Azerbaijan's leader is the Prime Minister. The Baku Turkish Martyr's Memorial is in Azerbaijan.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Лидер Азербайджана - премьер-министр. "Мемориал" Баку-Турецкого мученика "- в Азербайджане.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Лидер Азербайджана - премьер-министр. Бакинский мемориал памяти турецких солдат - в Азербайджане.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Azerbaijan|sameAs|Азербайджан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Azerbaijan|sameAs|Список_премьер-министров_Азербайджана</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id22" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | designer | "Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | material | "Red granite and white marble"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Huseyin Butuner and Hilmi Guner created the Baku Turkish Martyrs' Memorial. It is made of red granite and white marble.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Гусейин Бутунер и Хилми Гунер создали "Мемориал Баку". Он изготовлен из красного гранита и белого мрамора.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Гусейин Бутунер и Хилми Гунер создали мемориал турецких мучеников в Баку. Он изготовлен из красного гранита и белого мрамора.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The designers of the Red granite and white marble Baku Turkish Martyrs' Memorial are Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Дизайнеры "Красного гранита" и белый мраморный Баку турецкие мученики "Мемориал" - Хюсейн Бьюнер и Хилми Гюнер.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Дизайнеры "Красного гранита" и белый мраморный Баку турецкие мученики "Мемориал" - Хюсейн Бютюнер и Хилми Гюнер.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Baku Turkish Martyrs' Memorial is designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner and is made with red granite and white marble.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Мемориальный "Мемориал" Баку-турецкий "Мемориал" разработан компанией Huseyin Butuner и Hilmi Guner и изготовлен из красного гранита и белого мрамора.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Памятник турецким солдатам в Баку разработан Хусейном Бутунером и Хилми Гунером и изготовлен из красного гранита и белого мрамора.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id4">The Baku Turkish Martyr's Memorial, designed by Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner, is made out of red granite and white marble.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id4">Мемориальный "Мемориал" Баку, спроектированный Хюсейн Бютюнер и Хилми Гюнер, выполнен из красного гранита и белого мрамора.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id4">Мемориал турецких мучеников в Баку, спроектированный Хюсейн Бютюнер и Хилми Гюнер, выполнен из красного гранита и белого мрамора.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id5">Huseyin Butuner and Hilmi Guner designed the Baku Turkish Martyrs' Monument which is made of red granite and white marble.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id5">Huseyin Butuner и Hilmi Guner спроектировали памятник Баку турецким мученикам, который изготовлен из красного гранита и белого мрамора.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id5">Хюсейн Бютюнер и Хилми Гюнер спроектировали памятник Баку турецким мученикам, который изготовлен из красного гранита и белого мрамора.</finallex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id23" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | legislature | National_Assembly_(Azerbaijan)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The National Assembly dictates the legislature of Azerbaijan, where the Baku Turkish Martyrs' Memorial is found.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Национальное собрание диктует законодательный орган Азербайджана, где найден "Мемориал Баку".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Национальное собрание диктует законодательный орган Азербайджана, где найден мемориал турецких мучеников в Баку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The National Assembly (Azerbaijan) is the source of legislature in Azerbaijan, where the Baku Turkish Martyrs' Memorial is located.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Национальное собрание (Азербайджан) является источником законодательной власти в Азербайджане, где находится "Мемориал" Бакинского турецкого "Мемориала".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Национальное собрание (Азербайджан) является источником законодательной власти в Азербайджане, где находится "Мемориал" Бакинского турецкого "Мемориала".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Azerbaijan|sameAs|Азербайджан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">National_Assembly_(Azerbaijan)|sameAs|Милли_Меджлис_Азербайджана</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id24" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | material | "Red granite and white marble"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Baku Turkish Martyrs' Memorial made of red granite and white marble can be found in Azerbaijan.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Мемориал" Бакинского турецкого мученика "из красного гранита и белого мрамора можно найти в Азербайджане.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">"Мемориал" Бакинского турецкого мученика "из красного гранита и белого мрамора можно найти в Азербайджане.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Baku Turkish Martyrs' Memorial is located in Azerbaijan and made of red granite and white marble.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">В Азербайджане расположен "Мемориал" Баку "Мемориал", выполненный из красного гранита и белого мрамора.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">В Азербайджане расположен "Мемориал" Баку "Мемориал", выполненный из красного гранита и белого мрамора.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Azerbaijan|sameAs|Азербайджан</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id25" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | nativeName | "Türk Şehitleri Anıtı"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | designer | "Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The native name for the Baku Turkish Martyrs' Memorial, designed by Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner is Türk Şehitleri Anıtı.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Исконное название "Мемориала Баку", спроектированное Хюсейн Бютюнер и Хилми Гюнером, - Türk Shehitleri Anytı.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Исконное название мемориала турецких солдат в Баку, спроектированное Хюсейн Бютюнер и Хилми Гюнером, - Türk Shehitleri Anytı.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Baku Turkish Martyrs'Memorial which is know locally as Turk Sehitleri Anti was designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Мемориал Баку", который известен на местном уровне как Turk Sehitleri Anti, был разработан компанией Huseyin Butuner и Hilmi Guner.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Мемориал турецких мучеников в Баку, который известен на местном уровне как Turk Sehitleri Anti, был разработан Хусейном Бутунером и Хилми Гунером.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Baku Turkish Martyrs' Memorial is known in Turkish as Turk Sehitleri Aniti and the designers are Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Мемориальный "Мемориал" Баку известен на турецком, так как турок Сехитлери Анити и дизайнеры - Хюсейн Бьюнер и Хилми Гюнер.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Мемориал турецких мучеников в Баку известен на турецком, так как Turk Sehitleri Aniti и дизайнеры - Хюсейн Бютюнер и Хилми Гюнер.</finallex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id26" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | location | England</mtriple>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | material | Rock_(geology)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Dead Man's Plack is made from rock and is in ENgland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Мертвый человек" - из рока и находится в Англии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">"Плак мертвеца" - из камня и находится в Англии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">England|sameAs|Англия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Rock_(geology)|sameAs|Горная_порода</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id27" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | location | England</mtriple>
        <mtriple>England | capital | London</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Dead Man's Plack is located in England, the capital of which is London.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Мертвый человек" находится в Англии, столицей которой является Лондон.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">"Плак мертвеца" находится в Англии, столицей которой является Лондон.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Dead Man's Plack is in London, England.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Мертвый человек" - в Лондоне, в Англии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">"Плак мертвеца" - в Лондоне, в Англии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">England|sameAs|Англия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">London|sameAs|Лондон</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id28" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | location | England</mtriple>
        <mtriple>England | ethnicGroups | British_Arabs</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Dead Man's Plack is in England and one of the ethnic groups found in England is the British Arabs.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Мертвый человек" находится в Англии, а одна из этнических групп, найденных в Англии, - это британские арабы.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">"Плак мертвеца" находится в Англии, а одна из этнических групп, найденных в Англии, - это британские арабы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Dead Man's Plack is in England honoring the British Arab ethnic group.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Мертвый человек" находится в Англии, почитая британскую арабскую этническую группу.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">"Плак мертвеца" находится в Англии, почитая британскую арабскую этническую группу.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Dead Man's Plack is located in England, where one of the ethnic groups is the British Arabs.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Мертвый человек" находится в Англии, где одна из этнических групп - это британские арабы.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">"Плак мертвеца" находится в Англии, где одна из этнических групп - это британские арабы.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">England|sameAs|Англия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id29" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Monocacy_National_Battlefield | location | Frederick_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | district | Monocacy_National_Battlefield</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is found in the Monocacy National Battlefield which is located in Frederick County, Maryland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">14-й "Нью-Джерси" "Инфанте" находится в национальном парке "Monocacy National Battlefield", который расположен в графстве Фредерик, штат Мэриленд.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси находится в национальном парке "Monocacy National Battlefield", который расположен в графстве Фредерик, штат Мэриленд.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is located in the district of the Monocacy National Battlefield which is located Frederick County, Maryland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">14-й "Нью-Джерси" (New Jersey Monument Monumentment) расположен в районе Monocacy National Battlefield, который расположен в графстве Фредерик, штат Мэриленд.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси (New Jersey Monument Monumentment) расположен в районе Monocacy National Battlefield, который расположен в графстве Фредерик, штат Мэриленд.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is in the Monacacy National Battlefield in Frederick, Maryland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">14-й "Нью-Джерси" - "Инфанте" - в "Monacacy National Battlefield" в Фредерике, штат Мэриленд.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси - "Инфанте" - в "Monacacy National Battlefield" в Фредерике, штат Мэриленд.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Frederick_County,_Maryland|sameAs|Фредерик_(округ,_Мэриленд)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id30" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Turkey | capital | Ankara</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Atatürk Monument is located in Izmir, Turkey, where the capital is Ankara.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Памятка "Ататюрк" расположена в Измире, Турция, где столица - Анкара.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник Ататюрку расположен в Измире, Турция, где столица - Анкара.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Atatürk Monument is located in İzmir, Turkey which capital is Ankara.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Памятка "Ататюрк" расположена в Измире, Турция, столица которой - Анкара.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник Ататюрку расположен в Измире, Турция, столица которой - Анкара.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkey|sameAs|Турция</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ankara|sameAs|Анкара</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id31" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Turkey | currency | Turkish_lira</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Atatürk Monument (İzmir) is found in Turkey where the currency is the Turkish Lira.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Памятник Ататюрка" (Izmir) найден в Турции, где валютой является турецкая Lira.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник Ататюрку (Izmir) найден в Турции, где валютой является турецкая Lira.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Atatürk Monument is in Turkey, where the currency is the lira.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Памятник Ататюрку - в Турции, где валюта - лира.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Памятник Ататюрку - в Турции, где валюта - лира.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkey|sameAs|Турция</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkish_lira|sameAs|Турецкая_лира</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id32" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Turkey | largestCity | Istanbul</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Atatürk Monument is in Turkey which largest city is Istanbul.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Памятник Ататюрк" находится в Турции, который является крупнейшим городом - Стамбулом.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">"Памятник Ататюрк" находится в Турции, который является крупнейшим городом - Стамбулом.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Istanbul is the largest city in Turkey, where the Atatürk Monument is located.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Стамбул - крупнейший город в Турции, где находится памятник Ататюрку.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Стамбул - крупнейший город в Турции, где находится памятник Ататюрку.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkey|sameAs|Турция</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Istanbul|sameAs|Стамбул</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
  </entries>
</benchmark>
