<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<benchmark>
  <entries>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id1" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A_Long_Long_Way | country | Ireland</mtriple>
        <mtriple>Ireland | ethnicGroup | White_people</mtriple>
        <mtriple>The_Secret_Scripture | publisher | Faber_and_Faber</mtriple>
        <mtriple>Ireland | location | Europe</mtriple>
        <mtriple>A_Long_Long_Way | followedBy | The_Secret_Scripture</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Faber and Faber are the publishers of The Secret Scripture, a sequel to A Long Long Way. That book comes from Ireland which is located in Europe and where there is an ethnic group of white people.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Faber и Faber - издатели The Secret Scripture, сиквел A Long Long Way. Эта книга родом из Ирландии, которая расположена в Европе и где есть этническая группа белых людей.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Ireland, where the white people are an ethnic group, is situated within Europe. The book A Long Long Way was written in Ireland and published by Faber and Faber. The sequel to the book is known as The Secret Scripture.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Ирландия, где белые люди являются этнической группой, находится внутри Европы. Книга A Long Long Way была написана в Ирландии и опубликована Faber и Faber. Продолжение книги называется The Secret Scripture.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Ireland is a country within Europe and the ethnic group are white people. The novel A Long Long Way was written in Ireland and was followed by The Secret Scripture which was published by Faber and Faber.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Ирландия - страна внутри Европы, а этническая группа - белые люди. В Ирландии был написан роман "Long Long Way", за которым последовала The Secret Scripture, которая была опубликована Faber и Faber.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">White_people|sameAs|Белые_люди</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Europe|sameAs|Европа</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ireland|sameAs|Ирландия_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id2" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A_Long_Long_Way | precededBy | Annie_Dunne</mtriple>
        <mtriple>A_Long_Long_Way | country | Ireland</mtriple>
        <mtriple>Ireland | ethnicGroup | White_people</mtriple>
        <mtriple>The_Secret_Scripture | publisher | Faber_and_Faber</mtriple>
        <mtriple>A_Long_Long_Way | followedBy | The_Secret_Scripture</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The ethnic group of Ireland is White people and is where A Long Long Way comes from. It was preceded by Annie Dunne and followed by The Secret Scripture which is published by Faber and Faber.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Этническая группа Ирландии - это белые люди, и там, откуда родом A Long Long Way. Ей предшествовал Анни Данн, а вслед за ним - "Секретное Писание", которое публикует Faber и Faber.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">An ethnic group of Ireland is white people where A Long Long Way comes from. It was preceded by Annie Dunne preceded and followed by The Secret Scripture which is published by Faber and Faber.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Этническая группа Ирландии - это белые люди, откуда приходит A Long Long Way. Ей предшествовал Анни Данн, которому предшествовало "Секретное Писание", которое публикует Faber и Faber.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">White_people|sameAs|Белые_люди</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ireland|sameAs|Ирландия_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id3" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Above_the_Veil | country | Australians</mtriple>
        <mtriple>Into_Battle_(novel) | followedBy | The_Violet_Keystone</mtriple>
        <mtriple>Above_the_Veil | followedBy | Into_Battle_(novel)</mtriple>
        <mtriple>Above_the_Veil | precededBy | Aenir</mtriple>
        <mtriple>Aenir | precededBy | Castle_(novel)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Above the Veil is an Australian novel and the sequel to Aenir and Castle. It was later followed by Into Battle and The Violet Keystone.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Над "Велом" - австралийский роман и сиквел "Аенир и замок". Позже последовали Into Battle и The Violet Keystone.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Above the Viel is an Austrlian novel and the sequel to Aenir and Castle. It was followed by Into Battle and The Violet Keystone.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Выше Viel - роман Australin и сиквел "Аенир" и "замок". За ней последовали Into Battle и The Violet Keystone.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Above the Veil is an Austrlian novel and the sequel to Aenir and Castle. It was followed by Into the Battle and The Violet Keystone.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Над "Велом" - Australin роман и сиквел "Аенир и замок". За ним последовали Into the Battle и The Violet Keystone.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id4" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Administrative_Science_Quarterly | publisher | Cornell_University</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | nickname | Cornell_Big_Red</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | affiliation | Association_of_American_Universities</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | state | New_York</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | city | Ithaca,_New_York</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Cornell University is in Ithaca, New York and is nicknamed Cornell Big Red. They are the publisher of Administrative Science Quarterly and are affiliated with the Association of American Universities.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Cornell University is in Ithaca, New York и по прозвищу Cornell Big Red. Они являются издателем Executive Science Quarting и аффилированы с Ассоциацией американских университетов.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Cornell University is in Ithaca, New York and their nickname is Cornell Big Red. They are the publisher of Administrative Science Quarterly and are affiliated with the Association of American Universities.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Cornell University is in Ithaca, New York и их прозвище - Cornell Big Red. Они являются издателем Executive Science Quarting и аффилированы с Ассоциацией американских университетов.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Cornell Unversity is in Ithaca, New York and their nickname is Cornell Big Red. They are the publisher of the Administrative Science Quarterly and are affiliated with the Association of American Universities.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Cornell Unlights is in Ithaca, New York и их прозвище - Cornell Big Red. Они являются издателем Economic Science Quartier и аффилированы с Ассоциацией американских университетов.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ithaca,_New_York|sameAs|Итака_(Нью-Йорк)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">New_York|sameAs|Нью-Йорк_(штат)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Association_of_American_Universities|sameAs|Ассоциация_американских_университетов</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Cornell_University|sameAs|Корнелльский_университет</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id5" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Administrative_Science_Quarterly | publisher | Cornell_University</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | nickname | Cornell_Big_Red</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | affiliation | Association_of_Public_and_Land-grant_Universities</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | state | New_York</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | city | Ithaca,_New_York</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Administrative Science Quarterly is published by Cornell University, Ithaca, in the state of New York. Cornell University (nicknamed 'Cornell Big Red') is affiliated with the Association of Public and Land Grant Universities.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Административный научный квартал" публикует Корнельский университет, Итука, штат Нью-Йорк. Корнельский университет (по прозвищу "Cornell Big Red") аффилирован с Ассоциацией государственных и земельных грантов.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Cornell Big Red is the nickname of Cornell University which is affiliated with the Association of Public and Land grant Universities. The University is in the city of Ithaca, New York, New York State and publishes the Administrative Science Quarterly.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Cornell Big Red - это прозвище Корнельский университет, связанный с Ассоциацией государственных и земельных грантов. Университет находится в городе Итука, штат Нью-Йорк, штат Нью-Йорк, и публикует "Административную науку".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Cornell University, of Ithaca, New York, is the publisher of the Administrative Science Quarterly. The University, which has the nickname Cornell Big Red , is affiliated with the Association of Public and Land grant Universities.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Cornell University, of Ithaca, New York, является издателем Executive Science Quarter. Университет, имеющий прозвище Cornell Big Red, аффилирован с Ассоциацией государственных и земельных грантов.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ithaca,_New_York|sameAs|Итака_(Нью-Йорк)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">New_York|sameAs|Нью-Йорк_(штат)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Cornell_University|sameAs|Корнелльский_университет</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id6" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The United States is home to the ethnic group of African Americans and is led by Barack Obama. The country is the origin of the book Alcatraz Versus the Evil Librarians. This book was written in English, as spoken in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Соединенные Штаты - родина этнической группы афроамериканцев и возглавляется Бараком Обамой. Страна - это происхождение книги Alcatraz Versus the Evil Libraries. Эта книга была написана на английском языке, как говорят в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alcatraz Versus the Evil Librarians is from the United States and is written in English which is also spoken in Great Britain. The leader of the US is Barack Obama and African Americans are one of the ethnic groups.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Alcatraz Versus the Evil библиотекари родом из США и написан на английском языке, о котором также говорят в Великобритании. Лидер США - Барак Обама и афроамериканцы - одна из этнических групп.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id7" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>A_Severed_Wasp | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Severed Wasp is from the United States which like Great Britain speaks English. The capital of the US is Washington D.C and one ethnic group is the African Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Северед Васп" - из США, которая, как и Великобритания, говорит по-английски. Столица США - Вашингтон D.C и одна этническая группа - афроамериканцы.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Severed Wasp originates in the United States where like in Great Britain, English is also spoken. Washington DC is the capital of the US and one ethnic group is the African Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Северед Васп" берет свое начало в Соединенных Штатах, где, как и в Великобритании, также говорят на английском языке. Вашингтон - столица США и одна этническая группа - афроамериканцы.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">A severed Wasp is a novel from the United States where English is largely spoken (as in Great Britain). The capital of the US is Washington D.C. and African Americans are an ethnic group there.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Разорванный Wasp - роман из США, где в основном говорят по-английски (как в Великобритании). Столица США - это Вашингтон, а афроамериканцы - этническая группа там.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id8" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>United_States | leaderName | Joe_Biden</mtriple>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">English is spoken in Great Britain and the United States where Joe Biden is leader, African Americans are an ethnic group and Alcatraz Versus the Evil Librarians is from there.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">На английском языке говорят в Великобритании и США, где Джо Байден является лидером, афроамериканцы - это этническая группа, а Alcatraz Versus.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alcatraz Versus the Evil Librarians is a book from The United States. In that country the majority language is English (as in Great Britain). A leading politician of the US is Joe Biden and African Americans are an ethnic group there.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Alcatraz Versus the Evil Libraries - книга из США. В этой стране языком большинства является английский (как в Великобритании). Ведущим политиком США является Джо Байден, а афроамериканцы - этническая группа там.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alcatraz Versus the Evil Librarians is from The United States. English is spoken there (as in Great Britain) and Joe Biden is a leading politician there. African Americans are an ethnic group in the US.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Alcatraz Versus the Evil Libraries - из США. Там говорят на английском языке (как в Великобритании), а Джо Байден - ведущий политик там. Афроамериканцы - этническая группа в США.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Joe_Biden|sameAs|Байден,_Джо</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id9" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_Kingdom | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>United_Kingdom | leaderName | David_Cameron</mtriple>
        <mtriple>AIDS_(journal) | country | United_Kingdom</mtriple>
        <mtriple>United_Kingdom | capital | London</mtriple>
        <mtriple>United_Kingdom | leaderName | Elizabeth_II</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">David Cameron and Elizabeth II are leaders in the United Kingdom. The country, which uses the English language has the capital city of London and is where the AIDS journal originates.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Дэвид Кэмерон и Елизавета II - лидеры в Великобритании. Страна, использующая английский язык, имеет столицу Лондона, где находится журнал "СПИД".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The AIDS journal was published in the United Kingdom, where English is spoken. The leader of the UK is Elizabeth II, and another leader is David Cameron. English is spoken in the United Kingdom, where the capital is London.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Журнал "СПИД" был опубликован в Соединенном Королевстве, где говорят на английском языке. Лидером Великобритании является Елизавета II, а еще один лидер - Дэвид Кэмерон. На английском языке говорят в Великобритании, где столица - Лондон.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">AIDS journal is from the United Kingdom, which capital is London and the language is English. The leaders of that country are David Cameron and Elizabeth II.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Журнал "СПИД" - из Соединенного Королевства, столицей которого является Лондон, а язык - английским. Лидерами этой страны являются Дэвид Кэмерон и Елизавета II.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">London|sameAs|Лондон</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">David_Cameron|sameAs|Кэмерон,_Дэвид</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_Kingdom|sameAs|Великобритания</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Elizabeth_II|sameAs|Елизавета_II</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id10" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_Kingdom | leaderName | Elizabeth_II</mtriple>
        <mtriple>United_Kingdom | leaderName | David_Cameron</mtriple>
        <mtriple>AIDS_(journal) | country | United_Kingdom</mtriple>
        <mtriple>AIDS_(journal) | publisher | Lippincott_Williams_&amp;_Wilkins</mtriple>
        <mtriple>Lippincott_Williams_&amp;_Wilkins | parentCompany | Wolters_Kluwer</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The leaders of the United Kingdom are Elizabeth II and David Cameron. The AIDS journal is published in the United Kingdom by Lippincott, Williams &amp; Wilkins, whose parent company is Wolters Kluwer.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Лидерами Соединенного Королевства являются Елизавета II и Дэвид Кэмерон. Журнал "СПИД" опубликован в Соединенном Королевстве Lippincott, Williams &amp; Wilkins, чья материнская компания - Wolters Kluwer.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The AIDS journal was published in the United Kingdom where Elizabeth II and David Cameron are leaders. The journal was published by Lippincott Williams &amp; Wilkins whose parent company is Wolters Kluwer.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Журнал "СПИД" был опубликован в Соединенном Королевстве, где лидеры Елизаветы II и Дэвида Кэмерона являются лидерами. Журнал был опубликован Lippincott Williams &amp; Wilkins, чья материнская компания - Wolters Kluwer.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">David_Cameron|sameAs|Кэмерон,_Дэвид</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_Kingdom|sameAs|Великобритания</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Elizabeth_II|sameAs|Елизавета_II</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id11" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>A_Severed_Wasp | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>A_Severed_Wasp | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The English language is spoken in Great Britain and A Severed Wasp was written in it even though it comes from the United States. Barack Obama is the leader of the United States where Native Americans are an ethnic group.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">На английском языке говорят в Великобритании, а "Северед Васп" был написан в нем, даже несмотря на то, что он родом из США. Барак Обама - лидер США, где коренные американцы - этническая группа.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Severed Wasp is written in English, the language spoken in Great Britain. However, it originates from the United States where the President is Barack Obama and the Native Americans are an ethnic group.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Северед Васп" написан на английском языке, на языке, произнесенном в Великобритании. Однако она исходит от Соединенных Штатов, где президентом является Барак Обама, а коренные американцы - этническая группа.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Native_Americans_in_the_United_States|sameAs|Коренные_народы_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id12" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>A_Severed_Wasp | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Severed Wasp is from the United States, where Barack Obama is the president. English is the main language of the U.S., and is also spoken in Great Britain. Native Americans are one of the national ethnic groups.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Северед Васп" - из США, где Барак Обама - президент. Английский язык - главный язык США, и об этом также говорят в Великобритании. Коренные американцы - одна из национальных этнических групп.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Severed Wasp is from the United States, where English is spoken (as in Great Britain), and Barack Obama is President. Native Americans are one of the ethnic groups in the U.S.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Северед Васп" родом из США, где говорит английский (как в Великобритании), а Барак Обама - президентом. Родные американцы - одна из этнических групп в США</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Native_Americans_in_the_United_States|sameAs|Коренные_народы_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id1" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>1634:_The_Bavarian_Crisis | followedBy | Ring_of_Fire_II</mtriple>
        <mtriple>Ring_of_Fire_II | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Bavarian_Crisis | precededBy | Grantville_Gazette_II</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Bavarian_Crisis | author | "Virginia DeMarce and Eric Flint"</mtriple>
        <mtriple>Grantville_Gazette_II | precededBy | The_Grantville_Gazette</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Ring of Fire II is written in English and preceded by Grantville Gazette, Grantville Gazette II and 1634: The Bavarian Crisis. The latter book is written by Virginia DeMarce and Eric Flint.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Кольцо огня II написано на английском языке и предшествует Grantville Gazette, Grantville Gazette II и 1634: Баварский кризис. Последняя книга написана Вирджинией ДеМарсе и Эриком Флинтом.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id2" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Administrative_Science_Quarterly | publisher | Cornell_University</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | affiliation | Association_of_Public_and_Land-grant_Universities</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | affiliation | Association_of_American_Universities</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | president | Elizabeth_Garrett</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | city | Ithaca,_New_York</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Cornell University is affiliated with the Association of Public and Land grant Universities and the Association of American Universities. The University is located in Ithaca New York and is overseen by its President, Elizabeth Garrett. It is responsible for publishing the Administrative Science Quarterly.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Cornell University сотрудничает с Ассоциацией государственных и земельных грантов и Ассоциацией американских университетов. Университет находится в Итука Нью-Йорке и находится под контролем ее президента Элизабет Гарретт. Он отвечает за публикацию «Административно-научного центра».</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Administrative Science Quarterly was published by Cornell University, located in Ithaca, New York, and affiliated with the Association of Public and Land grant Universities, as well as with the Association of American Universities. President of Cornell University is Elizabeth Garrett.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Издание «Административно-научный квартал» было опубликовано Корнельским университетом, расположенным в Итука, Нью-Йорк, и аффилированным с Ассоциацией государственных и земельных грантов, а также с Ассоциацией американских университетов. Президент Корнельского университета - Элизабет Гарретт.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Affiliated with the Association of Public and Land grant Universities and the Association of American Universities., Cornell University is the publisher of the Administrative Science Quarterly. The university is located in Ithaca New York and the president is Elizabeth Garrett.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Совместно с Ассоциацией государственных и земельных университетов и Ассоциацией американских университетов, Корнельский университет является издателем «Административно-научного центра». Университет находится в городе Итука Нью-Йорк, а президент - Элизабет Гарретт.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ithaca,_New_York|sameAs|Итака_(Нью-Йорк)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Association_of_American_Universities|sameAs|Ассоциация_американских_университетов</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Cornell_University|sameAs|Корнелльский_университет</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id3" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>A_Loyal_Character_Dancer | publisher | Soho_Press</mtriple>
        <mtriple>A_Loyal_Character_Dancer | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Loyal Character Dancer is published by Soho Press in the United States, a country with an ethnic groups of African American and a language of English (also spoken in Great Britain).</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Loyal Charter Dancer опубликован компанией Soho Press в США, стране с этническими группами афроамериканца и языком английского языка (также говорят в Великобритании).</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">English is the language spoken in both Great Britain and the United States. However it is in the US that A Loyal Character Dancer was published by Soho Press. It is in this country that the ethnic group of African Americans can be found.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Английский язык - это язык, на котором говорят как в Великобритании, так и в США. Однако именно в США Loyal Charter Dancer был опубликован компанией Soho Press. Именно в этой стране можно найти этническую группу афроамериканцев.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">A Loyal Character Dancer is published by Soho Press in the United States, where there is an ethnic group called the African Americans. English is the language of the United States and also of Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Loyal Charter Dancer опубликован компанией Soho Press в США, где есть этническая группа, которую называют афроамериканцами. Английский язык - это язык Соединенных Штатов, а также Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id4" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>A_Loyal_Character_Dancer | publisher | Soho_Press</mtriple>
        <mtriple>A_Loyal_Character_Dancer | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The English language is spoken in Great Britain and the United States where Native Americans are an ethnic group. A Loyal Character Dancer is published in the United States by Soho Press.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">На английском языке говорят в Великобритании и США, где коренные американцы - этническая группа. Loyal Charter Dancer опубликован в США компанией Soho Press.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">English is spoken in Great Britain but is also the language of the United States where Native Americans are one of the ethnic groups. The book "A Loyal Character Dancer" was published in the US by Soho Press.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">На английском языке говорят в Великобритании, но он также является языком Соединенных Штатов, где коренные американцы являются одной из этнических групп. Книга "A Loyal Charter Dancer" была опубликована в США компанией Soho Press.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">A Loyal Character Dancer is published by Soho Press in the United States. The language spoken in the United States (as well as in Great Britain) is English, and one of the US ethnic groups is Native Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Loyal Charter Dancer опубликован компанией Soho Press в США. Язык, на котором говорят в США (как и в Великобритании), - английский, а одна из этнических групп США - коренные американцы.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Native_Americans_in_the_United_States|sameAs|Коренные_народы_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id5" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>A_Loyal_Character_Dancer | publisher | Soho_Press</mtriple>
        <mtriple>Soho_Press | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Asian_Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Loyal Character Dancer is published by Soho Press, located in the United States. English is the main language of the U.S., and is also spoken in Great Britain. The U.S. has an ethnic group called Asian Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Loyal Charter Dancer опубликован компанией Soho Press, расположенной в США. Английский язык - главный язык США, и об этом также говорят в Великобритании. В США есть этническая группа "Азиатские американцы".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Loyal Character Dancer was published by Soho Press, which is located in the U.S. where they speak English, same as in Great Britain and have many Asian Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Loyal Charter Dancer был опубликован компанией Soho Press, которая находится в США, где они говорят по-английски, то же, что и в Великобритании и имеют много азиатских американцев.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Asian_Americans|sameAs|Американцы_азиатского_происхождения</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id6" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>A_Severed_Wasp | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Severed Wasp is from the United States where the Native Americans are an ethnic group. The capital city is Washington DC and uses the English language which is also spoken in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Северед Васп" - из США, где коренные американцы являются этнической группой. Столица - Вашингтон DC и использует английский язык, о котором также говорят в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The language of both Great Britain and the United States is English. It is in the United States, where the capital is Washington DC and the ethnic group of Native Americans are found. The country is also the origin of the book "A Severed Wasp".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Язык как Великобритании, так и США - английский. Именно в США, где находится столица - Вашингтон и этническая группа коренных американцев. Страна также является источником книги "А" "Северед Васп".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Native Americans are an ethnic group in the United States where the book A Severed Wasp originated. The capital of the US is Washington DC and the language spoken in the US, and also Great Britain, is English.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Коренные американцы - этническая группа в США, где возникла книга А "Северед Васп". Столица США - Вашингтон DC и язык, на котором говорят в США, а также Великобритания, - английский.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Native_Americans_in_the_United_States|sameAs|Коренные_народы_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id7" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Into_Battle_(novel) | country | Australians</mtriple>
        <mtriple>Into_Battle_(novel) | followedBy | The_Violet_Keystone</mtriple>
        <mtriple>Above_the_Veil | followedBy | Into_Battle_(novel)</mtriple>
        <mtriple>Above_the_Veil | precededBy | Aenir</mtriple>
        <mtriple>Aenir | precededBy | Castle_(novel)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The novel Into Battle is published in Australia. It is in a series of books including The Violet Keystone, Above The Veil, Aenir and Castle.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Роман "Into Battle" опубликован в Австралии. Это в серии книг, в том числе The Violet Keystone, Above The Veil, Aenir and Castle.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id8" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>A_Severed_Wasp | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Asian_Americans</mtriple>
        <mtriple>A_Severed_Wasp | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Severed Wasp was written in the English language which is spoken in Great Britain. A severed Wasp originates from the United States where Barack Obama is the leader and there is an ethnic group called Asian Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Северед Васп" был написан на английском языке, о котором говорят в Великобритании. Разорванный Wasp родом из США, где Барак Обама является лидером и есть этническая группа, которую называют азиатскими американцами.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A severed Wasp, published in the United States, is written in the English language, which is also spoken in Great Britain. The president of the United States, where many Asian Americans live, is Barack Obama.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Разорванный Wasp, опубликованный в США, написан на английском языке, о котором также говорят в Великобритании. Президентом США, где живут многие азиатские американцы, является Барак Обама.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Asian_Americans|sameAs|Американцы_азиатского_происхождения</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id9" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Asian_Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>A_Severed_Wasp | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A severed Wasp originates from the United States, a country with President Barack Obama, an ethnic group of Asian Americans, and a language of English (also spoken in Great Britain).</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Разорванный Wasp родом из США, страны с президентом Бараком Обамой, этнической группой азиатских американцев, и языком английского языка (также выступал в Великобритании).</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Asian_Americans|sameAs|Американцы_азиатского_происхождения</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id10" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Ram_Rebellion | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Asian_Americans</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Ram_Rebellion | precededBy | 1634:_The_Galileo_Affair</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Barack Obama is the president of the US where there are many Asian Americans and the capital is Washington D. C. 1634 The Ram Rebellion was written in the U.S and is preceded by 1634: The Galileo Affair.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Барак Обама - президент США, где есть много азиатских американцев и столица - Вашингтон Д. 1634 The Ram Restruction был написан в США и предшествует 1634 году: «Галилео Аффвоздух».</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">1634: The Ram Rebellion is an American novel and is preceded by 1634: The Galileo Affair. The capital of the US is Washington D.C. and the previous leader was Barack Obama, One ethnic group in the country is Asian American.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">1634: Ram Restruction - американский роман и предшествует 1634 году: Galileo Affair. Столицей США является Вашингтон, а предыдущим лидером был Барак Обама, одна этническая группа в стране - азиатская американка.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">1634: The Ram Rebellion (preceded by 1634: The Galileo Affair), was written in the US, where Barack Obama is the leader, Washington DC is the capital and there is an ethnic group called Asian Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">1634: "Ram Restruction" (предшествует 1634 году: Galileo Affair), был написан в США, где Барак Обама является лидером, Вашингтон - столица и есть этническая группа, которую называют азиатскими американцами.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Asian_Americans|sameAs|Американцы_азиатского_происхождения</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id11" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>United_States | demonym | Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Ram_Rebellion | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The demonym for people living in the United States is Americans and there is an ethnic group called African American. The leader of the United States is Barack Obama, the capital is Washington D. C. and 1634 The Ram Rebellion was written there.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Демоном для людей, живущих в США, являются американцы и есть этническая группа, которую называют афроамериканкой. Лидером США является Барак Обама, столица - Вашингтон D. C. и 1634 The Ram Restruction.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The United States is inhabited by Americans including the ethnic group of African Americans. The book 1634 The Ram Rebellion was written in the country which is led by President Barack Obama and has the capital city of Washington DC.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Соединенные Штаты населяют американцев, включая этническую группу афроамериканцев. Книга 1634 The Ram Restruction была написана в стране, которую возглавляет президент Барак Обама и имеет столицу Вашингтона.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The people living in the United States are Americans, including the ethnic group of African Americans. The capital of the US is Washington DC and the President is Barack Obama. The book 1634 The Ram Rebellion was written within the US.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Люди, живущие в США, - американцы, включая этническую группу афроамериканцев. Столица США - Вашингтон, а президент - Барак Обама. Книга 1634 The Ram Restruction была написана внутри США.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Americans|sameAs|Американцы_США</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id12" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderTitle | President_of_the_United_States</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Asian_Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>A_Wizard_of_Mars | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">English is spoken in Great Britain and the United States where there are many Asian Americans. A Wizard of Mars was published in the United States and the leader is the President.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">На английском языке говорят в Великобритании и США, где есть много азиатских американцев. В США был опубликован мастер "Марса", а лидером - президент.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">English is spoken in Great Britain and the United States where A Wizard of Mars was published. The leader of the United States is known as the President and there is an ethnic group called Asian Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">На английском языке говорят в Великобритании и США, где был опубликован мастер Mars. Лидер США известен как президент и есть этническая группа, которую называют азиатскими американцами.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">President_of_the_United_States|sameAs|Президент_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Asian_Americans|sameAs|Американцы_азиатского_происхождения</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id1" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>1634:_The_Bavarian_Crisis | author | Eric_Flint</mtriple>
        <mtriple>Eric_Flint | influencedBy | Robert_A._Heinlein</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Bavarian_Crisis | precededBy | 1634:_The_Baltic_War</mtriple>
        <mtriple>Eric_Flint | birthPlace | Burbank,_California</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Bavarian_Crisis | precededBy | "DeMarce short stories in the The Grantville Gazettes"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Eric Flint was born in Burbank, California and came under the influence of Robert A Heinlein. He is the author of 1634: The Bavarian Crisis which is preceded by 1634: The Baltic War. Also preceding the book are the DeMarce short stories in the Grantville Gazettes.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Эрик Флинт родился в Бурбанке (штат Калифорния) и попал под влияние Роберта А Heinlein. Автор 1634 года: Баварский кризис, которому предшествует 1634 год: Балтийская война. Также перед книгой - DeMarce короткие истории в Grantville Gazettes.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Eric Flint, born in Burbank California, is the author of 1634: The Bavarian Crisis, which was preceded by 1634: The Baltic War. These books were preceded by DeMarce short stories in the Grantville Gazettes. He was influenced by Robert A. Heinlein.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Эрик Флинт, родившийся в Burbank California, автор 1634 года: Баварский кризис, которому предшествовал 1634 год: Балтийская война. Эти книги предшествовали DeMarce короткими историями в Grantville Gazettes. На него повлиял Роберт А. Хайнлейн.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Eric_Flint|sameAs|Флинт,_Эрик</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Burbank,_California|sameAs|Бербанк_(Калифорния)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Robert_A._Heinlein|sameAs|Хайнлайн,_Роберт</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id2" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>1634:_The_Bavarian_Crisis | author | Eric_Flint</mtriple>
        <mtriple>Eric_Flint | influencedBy | Robert_A._Heinlein</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Bavarian_Crisis | precededBy | The_Grantville_Gazettes</mtriple>
        <mtriple>Eric_Flint | birthPlace | Burbank,_California</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Bavarian_Crisis | precededBy | "DeMarce short stories in the The Grantville Gazettes"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Eric Flint, born in Burbank, California, and influenced by Robert A. Heinlein, is the author of 1634: The Bavarian Crisis. DeMarce short stories in the Grantville Gazettes and Grantville Gazette III preceded 1634: The Bavarian Crisis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Эрик Флинт, родившийся в Бурбанке, штат Калифорния, и под влиянием Роберта А. Хайнлейна - автор 1634 года: Баварский кризис. DeMarce коротких историй в Grantville Gazettes и Grantville Gazette III предшествовал 1634 году: Баварский кризис.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Eric Flint, who was born in Burbank, California was influenced by Robert A Heinlein. He wrote 1634: The Bavarian crisis (the sequel to The Grantville Gazettes). The book was also preceded by the DeMarce short stories in The Grantville Gazettes.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Эрик Флинт, который родился в Бурбанке, в Калифорнии оказался под влиянием Роберта А Хайнлейна. Он написал 1634: Баварский кризис (сиквел The Grantville Gazettes). Книга была также предварена короткими историями DeMarce в The Grantville Gazettes.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Iinfluenced by Robert A Heinlein, Eric Flint (born in Burbank California) is the author of 1634: The Bavarian Crisis and it's prequel The Grantville Gazettes, a collection of DeMarce short stories.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Под влиянием Роберта A Heinlein, Эрик Флинт (родился в Бурбанке Калифорнии) - автор 1634 года: Баварский кризис и это превью The Grantville Gazettes, коллекция DeMarce коротких историй.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Eric_Flint|sameAs|Флинт,_Эрик</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Burbank,_California|sameAs|Бербанк_(Калифорния)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Robert_A._Heinlein|sameAs|Хайнлайн,_Роберт</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id3" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>1634:_The_Bavarian_Crisis | author | Eric_Flint</mtriple>
        <mtriple>Eric_Flint | influencedBy | Robert_A._Heinlein</mtriple>
        <mtriple>Eric_Flint | birthPlace | Burbank,_California</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Bavarian_Crisis | precededBy | Grantville_Gazette_III</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Bavarian_Crisis | precededBy | "DeMarce short stories in the The Grantville Gazettes"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">After DeMarce short stories were published in the Grantville Gazettes, there came 1634: The Bavarian Crisis written by Eric Flint of Burbank California, who was influenced by Robert A, Heinlein, as a sequel to Grantville Gazette III.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">После того, как DeMarce короткие истории публиковались в Grantville Gazettes, пришло 1634: Баварский кризис, написанный Эриком Флинтом из Burbank California, который находился под влиянием Роберта А, Heinlein, как продолжение Grantville Gazette III.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Eric Flint was born in Burbank, California and is the author of 1634: The Bavarian Crisis. He was influenced by Robert A. Heinlein and has also written DeMarce short stories in the The Grantville Gazettes and Grantville Gazette III.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Эрик Флинт родился в Бурбанке (штат Калифорния) и является автором 1634 года: Баварского кризиса. На него повлиял Роберт А. Хайнлейн, а также написал DeMarce короткие истории в The Grantville Gazettes и Grantville Gazette III.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Eric_Flint|sameAs|Флинт,_Эрик</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Burbank,_California|sameAs|Бербанк_(Калифорния)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Robert_A._Heinlein|sameAs|Хайнлайн,_Роберт</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id4" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>1634:_The_Bavarian_Crisis | author | Eric_Flint</mtriple>
        <mtriple>Eric_Flint | influencedBy | Robert_A._Heinlein</mtriple>
        <mtriple>Eric_Flint | birthPlace | Burbank,_California</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Bavarian_Crisis | precededBy | Grantville_Gazette_III</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Bavarian_Crisis | precededBy | The_Grantville_Gazettes</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">1634: The Bavarian Crisis was the sequel to The Grantville Gazettes. It was written by Eric Flint from Burbank California and influenced by Robert A. Heinlein.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">1634: Баварский кризис был сиквел The Grantville Gazettes. Об этом написал Эрик Флинт из Burbank California и под влиянием Роберта А. Хайнлейна.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Influenced by Robert A Heinlein, 1634: The Bavarian Crisis was written by Eric Flint who was born in Burbank California. The book was preceded by Grantville Gazette III and The Grantville Gazettes.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Под влиянием Роберта A Heinlein, 1634: "Баварский кризис" написал Эрик Флинт, который родился в Бурбанке Калифорнии. Книге предшествовали Grantville Gazette III и Grantville Gazettes.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Eric_Flint|sameAs|Флинт,_Эрик</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Burbank,_California|sameAs|Бербанк_(Калифорния)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Robert_A._Heinlein|sameAs|Хайнлайн,_Роберт</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id5" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>1634:_The_Bavarian_Crisis | followedBy | Ring_of_Fire_II</mtriple>
        <mtriple>Ring_of_Fire_II | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Bavarian_Crisis | precededBy | Grantville_Gazette_II</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Bavarian_Crisis | author | "Virginia DeMarce and Eric Flint"</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Bavarian_Crisis | precededBy | The_Grantville_Gazettes</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The authors of 1634: The Bavarian Crisis are Virginia DeMarce and Eric Flint and was preceded by The Grantville Gazettes and followed by Ring of Fire II which is written in English.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Авторы 1634 года: "Баварский кризис" - Вирджиния ДеМарсе и Эрик Флинт и предшествовала The Grantville Gazettes, а вслед за ним - Кольский огонь II, написанный на английском языке.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The novel 1634: The Bavarian Crisis (authored by Virginia DeMarce and Eric Flint) is followed by Ring of Fire II, which was written in English. This book was preceded by The Grantville Gazettes and Grantville Gazette II.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Роман 1634: "Баварский кризис" (автор Virginia DeMarce и Eric Flint) следовал по Кольскому огню II, который был написан на английском языке. Этой книге предшествовали The Grantville Gazettes и Grantville Gazette II.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id6" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>1634:_The_Ram_Rebellion | author | Eric_Flint</mtriple>
        <mtriple>Eric_Flint | influencedBy | Robert_A._Heinlein</mtriple>
        <mtriple>Eric_Flint | birthPlace | Burbank,_California</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Ram_Rebellion | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Burbank California is the birth place of Eric Flint who was influenced by Robert A Heinlein. He is the author of 1634: The Ram Rebellion. The book is written in English, the language spoken in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Burbank California - родное место Эрика Флинта, оказавшегося под влиянием Роберта А Heinlein. Он автор 1634 года: "Ram Restruction". Книга написана на английском языке, на языке, произнесенном в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">1634: The Ram Rebellion was written by Eric Flint, who was born in Burbank, California and was influenced by Robert A Heinlein. 1634: The Ram Rebellion was written in English, the language also spoken in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">1634: Ram Restruction был написан Эриком Флинтом, который родился в Бурбанке, штат Калифорния, и находился под влиянием Роберта А Хайнлейна. 1634: Ram Restruction был написан на английском языке, язык также говорил в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Eric Flint, who was born in Burbank, California and was influenced by Robert A. Heinlein, was the author of "1634: The Ram Rebellion". The book was written in English which is the language spoken in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Эрик Флинт, который родился в Бурбанке (штат Калифорния) и находился под влиянием Роберта А. Хайнлейна, был автором "1634 года: Ram Restruction". Книга была написана на английском языке, который является языком, говорящим в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Eric_Flint|sameAs|Флинт,_Эрик</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Burbank,_California|sameAs|Бербанк_(Калифорния)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Robert_A._Heinlein|sameAs|Хайнлайн,_Роберт</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id7" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AIDS_(journal) | country | United_Kingdom</mtriple>
        <mtriple>United_Kingdom | capital | London</mtriple>
        <mtriple>AIDS_(journal) | publisher | Lippincott_Williams_&amp;_Wilkins</mtriple>
        <mtriple>Lippincott_Williams_&amp;_Wilkins | parentCompany | Wolters_Kluwer</mtriple>
        <mtriple>United_Kingdom | leaderName | Elizabeth_II</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">London is the capital city of the United Kingdom which is led by Elizabeth II. The country is where the AIDS journal is published by Lippincott Williams &amp; Wilkins who have Wolters Kluwer as their parent company.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Лондон - столица Соединенного Королевства, которую возглавляет Елизавета II. Страна находится там, где журнал "СПИД" публикует Lippincott Williams &amp; Wilkins, у которых есть Wolters Kluwer в качестве своей материнской компании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Elizabeth II is the leader of the United Kingdom where the capital city is London. The AIDS (journal) is published in the UK by Lippincott Williams &amp; Wilkins. Their parent company is Wolters Kluwe.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Елизавета II - лидер Соединенного Королевства, где столица - Лондон. СПИД (журнал) опубликован в Великобритании Lippincott Williams &amp; Wilkins. Их родная компания - "Вольтер Клуве".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Wolters Kluwer is the parent company of Lippincott Williams &amp; Wilkins which publishes AIDS (journal) in the UK. The capital city of the UK is London and one of the leaders is Elizabeth II.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Wolters Kluwer - материнская компания Lippincott Williams &amp; Wilkins, которая публикует СПИД (журнал) в Великобритании. Столица Великобритании - Лондон и один из лидеров - Елизавета II.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">London|sameAs|Лондон</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_Kingdom|sameAs|Великобритания</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Elizabeth_II|sameAs|Елизавета_II</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id8" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A_Fortress_of_Grey_Ice | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>A_Fortress_of_Grey_Ice | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Fortress of Grey Ice originates from the United States, and is written in English, also spoken in Great Britain. The US includes many Native Americans, and its capital city is Washington D.C.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Крепость серого льда" родом из США, и написана на английском языке, также говорят в Великобритании. В США входят многие коренные американцы, а ее столица - Вашингтон Д.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The language of Great Britain is English, and this was used in the original publication of A Fortress of Grey Ice. The book is, however, from the United States where the capital city is Washington DC. The country is also where the Native Americans are known as an ethnic group.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Язык Великобритании - английский, и это было использовано в оригинальной публикации A Fortress of Grey Ice. Книга, однако, из США, где столица - Вашингтон. Страна также там, где коренные американцы известны как этническая группа.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">A Fortress of Grey Ice is a novel from the United States where English is spoken (as in Great Britain). The capital of the US is Washington D.C. and Native Americans are an ethnic group there.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Крепость серого льда" - роман из США, где говорят по-английски (как в Великобритании). Столица США - Вашингтон, округ Колумбия, и коренные американцы - это этническая группа.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Native_Americans_in_the_United_States|sameAs|Коренные_народы_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id9" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A_Long_Long_Way | country | Ireland</mtriple>
        <mtriple>Ireland | ethnicGroup | White_people</mtriple>
        <mtriple>A_Long_Long_Way | publisher | Viking_Press</mtriple>
        <mtriple>Viking_Press | parentCompany | Penguin_Random_House</mtriple>
        <mtriple>A_Long_Long_Way | followedBy | The_Secret_Scripture</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Long Long Way was published in Ireland, where white people live, by Viking Press, parented by Penguin Random House, who subsequently published The Secret Scripture.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Long Long Way был опубликован в Ирландии, где живут белые люди, пишет Viking Press, родившаяся у Penguin Random House, которая впоследствии опубликовала The Secret Scripture.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Penguin Random House is the parent company of Viking Press who published A Long Long Way. The book is written in Ireland and was followed by The Secret Scripture. Ireland is a country where one of the ethnic groups are the white people.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Penguin Random House - материнская компания Viking Press, опубликовавшая A Long Long Way. Книга написана в Ирландии и последовала за "Секретным Писанием". Ирландия - страна, где одна из этнических групп - это белые люди.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">A Long Long Way Was published by Viking Press (whose parent company is Penguin Random House) and comes from Ireland. The novel was followed by The Secret Scripture. Ireland has the ethnic group, White.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Long Long Way была опубликована компанией Viking Press (головной компанией которой является Penguin Random House) и родом из Ирландии. Роман последовал за "Секретным Писанием". В Ирландии есть этническая группа «Белый».</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">White_people|sameAs|Белые_люди</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Viking_Press|sameAs|Viking_Press</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ireland|sameAs|Ирландия_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id10" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A_Long_Long_Way | country | Ireland</mtriple>
        <mtriple>Ireland | ethnicGroup | White_people</mtriple>
        <mtriple>Ireland | largestCity | Dublin</mtriple>
        <mtriple>A_Long_Long_Way | publisher | Viking_Press</mtriple>
        <mtriple>A_Long_Long_Way | followedBy | The_Secret_Scripture</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The largest city in Ireland is Dublin where white people are an ethnic group and A Long Long Way was written. It was published by Viking press and followed by The Secret Scripture.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Самый крупный город в Ирландии - Дублин, где белые люди - этническая группа и A Long Long Way. Ее опубликовала пресс-служба "Викинг" и вслед за ним The Secret Scripture.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Published by Viking Press in Ireland, the novel A Long Long Way was followed by The Secret Scripture. The main ethnic group of Ireland is white and the capital is Dublin.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Издательство "Викинг Пресс" в Ирландии, роман A Long Long Way последовал за "Секретным Писанием". Главная этническая группа Ирландии - белая, а столица - Дублин.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">White_people|sameAs|Белые_люди</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Viking_Press|sameAs|Viking_Press</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Dublin|sameAs|Дублин</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ireland|sameAs|Ирландия_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id11" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A_Long_Long_Way | country | Ireland</mtriple>
        <mtriple>Ireland | ethnicGroup | White_people</mtriple>
        <mtriple>The_Secret_Scripture | publisher | Faber_and_Faber</mtriple>
        <mtriple>Ireland | largestCity | Dublin</mtriple>
        <mtriple>A_Long_Long_Way | followedBy | The_Secret_Scripture</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">An ethnic group of Ireland is white people and it's largest city is Dublin. A Long Long Way, published by Faber and Faber, comes from Ireland and was followed by The Secret Scripture.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Этническая группа Ирландии - белые люди, и это крупнейший город - Дублин. Long Long Way, опубликованный Faber и Faber, родом из Ирландии и за ним последовала The Secret Scripture.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Th Secret Scriptures is published by Faber and Faber in Ireland and is a sequel to A Long Long Way. Ireland's largest ethnic demographic is white/caucasian.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Th Secret Scriptions публикует Faber и Faber в Ирландии и является продолжением "Long Long Way". Самая большая этническая демографическая ситуация в Ирландии - белая / ласковая.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The book A Long Long Way comes from Ireland, where there is an ethnic group of White people and where the capital city is Dublin. This book was followed by The Secret Scripture, which was published by Faber and Faber.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Книга A Long Long Way родом из Ирландии, где есть этническая группа белых людей и где столица - Дублин. За этой книгой последовала The Secret Scripture, которая была опубликована Faber и Faber.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">White_people|sameAs|Белые_люди</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Dublin|sameAs|Дублин</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ireland|sameAs|Ирландия_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id12" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A_Long_Long_Way | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>A_Long_Long_Way | country | Ireland</mtriple>
        <mtriple>A_Long_Long_Way | publisher | Viking_Press</mtriple>
        <mtriple>A_Long_Long_Way | followedBy | The_Secret_Scripture</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Long Long Way, written in English (language of Great Britain) was published in ireland by Viking Press. It was followed by the novel The Secret Scripture.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Long Long Way, написанный на английском языке (язык Великобритании), был опубликован в ireland by Viking Press. За ним последовал роман The Secret Scripture.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Long Long Way was written in Ireland and published by Viking Press. This book was followed by The Secret Scripture and was written in English, the language used in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Long Long Way был написан в Ирландии и опубликован компанией Viking Press. За этой книгой последовала The Secret Scripture и написана на английском языке, язык использовали в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Viking_Press|sameAs|Viking_Press</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ireland|sameAs|Ирландия_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id13" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A_Long_Long_Way | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>A_Long_Long_Way | country | Ireland</mtriple>
        <mtriple>The_Secret_Scripture | publisher | Faber_and_Faber</mtriple>
        <mtriple>A_Long_Long_Way | followedBy | The_Secret_Scripture</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Long Long Way is written in the English language and comes from Ireland although English is also spoken in Great Britain. It was followed by The Secret Scripture which is published by Faber and Faber.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Long Long Way написан на английском языке и родом из Ирландии, хотя на английском языке также говорят в Великобритании. За ней последовали "Секретное Писание", которое публикует Faber и Faber.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Long Long Way was written in English and originates from Ireland. The English language is spoken in Great Britain. It precedes The Secret Scripture which was published by Faber and Faber.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Long Long Way был написан на английском языке и выходил из Ирландии. На английском языке говорят в Великобритании. Она предваряет "Секретное Писание", которое было опубликовано Faber и Faber.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Irish book The Secret Scripture followed the book "A Long Long Way," which is written in English (the language of Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Ирландская книга The Secret Scripture последовала за книгой "А длинная длинная дорога", написанная на английском языке (язык Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ireland|sameAs|Ирландия_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id14" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A_Long_Long_Way | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>Viking_Press | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>A_Long_Long_Way | publisher | Viking_Press</mtriple>
        <mtriple>A_Long_Long_Way | followedBy | The_Secret_Scripture</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Long Long Way is written in the English language which is spoken in Great Britain. A Long Long Way was published by Viking Press, located in the United States, and was followed by The Secret Scripture.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Long Long Way написан на английском языке, о котором говорят в Великобритании. "Длинная длинная дорога" была опубликована компанией Viking Press, расположенной в США, после чего последовала The Secret Scripture.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Long Long Way is written in the English Language (spoken in Great Britain). The book was published by Viking Press, which is based in the United States, and was followed by the book The Secret Scripture.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Long Long Way написан на английском языке (говорят в Великобритании). Книга была опубликована компанией Viking Press, которая базируется в США, и последовала книга The Secret Scripture.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Viking_Press|sameAs|Viking_Press</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id15" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A_Long_Long_Way | precededBy | Annie_Dunne</mtriple>
        <mtriple>A_Long_Long_Way | country | Ireland</mtriple>
        <mtriple>Ireland | ethnicGroup | White_people</mtriple>
        <mtriple>A_Long_Long_Way | publisher | Viking_Press</mtriple>
        <mtriple>A_Long_Long_Way | followedBy | The_Secret_Scripture</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Long Long Way was written in Ireland, where white people live, and published by Viking Press between Annie Dunne and The Secret Scripture.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Long Long Way был написан в Ирландии, где живут белые люди, и опубликовала Viking Press между Анни Данне и "Секретным Писанием".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">White_people|sameAs|Белые_люди</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Viking_Press|sameAs|Viking_Press</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ireland|sameAs|Ирландия_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id16" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A_Loyal_Character_Dancer | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>A_Loyal_Character_Dancer | publisher | Soho_Press</mtriple>
        <mtriple>A_Loyal_Character_Dancer | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">English is spoken in Great Britain and A Loyal Character Dancer is written in it. A Loyal Character Dancer was published by Soho Press in the United States where one of the ethnic groups is African American.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">На английском языке говорят в Великобритании и A Loyal Charter Dancer написано в нем. Loyal Charter Dancer был опубликован компанией Soho Press в США, где одна из этнических групп - афроамериканка.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Loyal Character Dancer, written in English, published by Soho Press in the United States. The English language is spoken in Great Britain. One of the ethnic groups in the United States is African American.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Loyal Charter Dancer, написанный на английском языке, опубликованный компанией Soho Press в США. На английском языке говорят в Великобритании. Одна из этнических групп в США - афроамериканка.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">A Loyal Character Dancer is published by Soho Press in the United States, where there is an ethnic group called the African Americans. A Loyal Character Dancer is written in English, which is the language of Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Loyal Charter Dancer опубликован компанией Soho Press в США, где есть этническая группа, которую называют афроамериканцами. Loyal Charter Dancer написан на английском языке, который является языком Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id17" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A_Loyal_Character_Dancer | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>A_Loyal_Character_Dancer | publisher | Soho_Press</mtriple>
        <mtriple>A_Loyal_Character_Dancer | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Asian_Americans</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Loyal Character Dancer is written in English, which is also spoken in Great Britain. It is published by Soho Press in the United States where there are many Asian Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Loyal Charter Dancer написан на английском языке, о котором также говорят в Великобритании. Его публикует Soho Press в США, где много азиатских американцев.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The primary language spoken in Great Britain is English and the book A loyal Character Dancer was written in this language. It was published by Soho Press which is located in United States. The US includes many Asian Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Основным языком, на котором говорят в Великобритании, является английский язык, а книга "А лояльный" Dancer написана на этом языке. Он был опубликован компанией Soho Press, которая находится в США. В США входят многие азиатские американцы.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">A Loyal Character Dancer is published by Soho Press in the United States, written in English (language of Great Britain). The US has many ethnically Asian Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Loyal Charter Dancer опубликован компанией Soho Press в США, написанной на английском языке (язык Великобритании). У США много этнически азиатских американцев.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Asian_Americans|sameAs|Американцы_азиатского_происхождения</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id18" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A_Loyal_Character_Dancer | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>A_Loyal_Character_Dancer | publisher | Soho_Press</mtriple>
        <mtriple>A_Loyal_Character_Dancer | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Loyal Character Dancer, written in English, was published by Soho Press in the United States, where Native Americans are among the ethnic groups. The English language is also spoken in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Loyal Charter Dancer, написанный на английском языке, был опубликован компанией Soho Press в США, где коренные американцы относятся к этническим группам. На английском языке также говорят в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Native_Americans_in_the_United_States|sameAs|Коренные_народы_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id19" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A_Loyal_Character_Dancer | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>A_Loyal_Character_Dancer | publisher | Soho_Press</mtriple>
        <mtriple>Soho_Press | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Loyal Character Dancer is written in English, as spoken in Great Britain. However, it is published by Soho Press in the United States where the African Americans are an ethnic group.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Loyal Charter Dancer написан на английском языке, как говорят в Великобритании. Однако его публикует Soho Press в США, где афроамериканцы являются этнической группой.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Loyal Character Dancer is written in English, a language spoken in Great Britain. It is published by Soho Press, located in the United States, where African Americans are an ethnic group.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Loyal Charter Dancer написан на английском языке, на языке, произнесенном в Великобритании. Его публикует компания Soho Press, расположенная в США, где афроамериканцы являются этнической группой.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">A Loyal Character Dancer is written in English, which is spoken in Great Britain, was published by Soho Press and is located in the U.S, where there are an ethnic group called The African Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Loyal Charter Dancer написан на английском языке, о котором говорят в Великобритании, был опубликован Soho Press и находится в США, где есть этническая группа, которую называют афроамериканцами.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id20" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A_Loyal_Character_Dancer | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>A_Loyal_Character_Dancer | publisher | Soho_Press</mtriple>
        <mtriple>Soho_Press | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Asian_Americans</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Loyal Character Dancer is written in English which is spoken in Great Britain. A Loyal Character Dancer was published by Soho Press who are based in the United States where one of the ethnic groups are Asian Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Loyal Charter Dancer написан на английском языке, о котором говорят в Великобритании. Loyal Charter Dancer был опубликован компанией Soho Press, которая базируется в США, где одна из этнических групп - азиатские американцы.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Although A Loyal Character Dancer is published by Soho Press in the United States, it is written in English as spoken in Great Britain. The US is known as home to the ethnic group of Asian Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Несмотря на то, что A Loyal Charter Dancer публикует Soho Press в США, она написана на английском языке, как говорят в Великобритании. США известны как родина этнической группы азиатских американцев.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">A Loyal Character Dancer (written in English-also spoken in Great Britain) was published by the United States' Soho Press. The United States has the Asian American ethnic group.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Loyal Charter Dancer (написана на английском языке также в Великобритании) была опубликована Соединенными Штатами "Soho Press". Соединенные Штаты имеют азиатскую этническую группу.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Asian_Americans|sameAs|Американцы_азиатского_происхождения</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id21" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A_Loyal_Character_Dancer | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>A_Loyal_Character_Dancer | publisher | Soho_Press</mtriple>
        <mtriple>Soho_Press | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">English is spoken in Great Britain and is the language used in "A Loyal Character Dancer". The book is published by Soho Press in the United States. That country contains the ethnic group of Native Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">На английском языке говорят в Великобритании и это язык, используемый в "Loyal Charter Dancer". Книга опубликована Soho Press в США. Эта страна содержит этническую группу коренных американцев.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Soho Press in the United States published the book A Loyal Character Dancer. The book is written in English, as spoken in Great Britain. The United States is home to the ethnic group of Native Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Пресс-служба Soho Press в США опубликовала книгу A Loyal Charter Dancer. Книга написана на английском языке, как говорят в Великобритании. Соединенные Штаты являются родиной этнической группы коренных американцев.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The language of Great Britain is English and this is used by the writer of A Loyal Character Dancer. The book is published by Soho Press in the United States where the ethnic group of Native Americans can be found.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Язык Великобритании - английский, и этим пользуется писатель A Loyal Charter Dancer. Книга опубликована Soho Press в США, где можно найти этническую группу коренных американцев.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Native_Americans_in_the_United_States|sameAs|Коренные_народы_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id22" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A_Severed_Wasp | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Asian_Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>A_Severed_Wasp | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Severed Wasp is in English (also spoken in Great Britain), from the United States, a country with capital city Washington D.C. and a large population of Asian Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Северед Васп" - на английском языке (также говорят в Великобритании), из США, страны со столицей Вашингтона и большим населением азиатских американцев.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Asian Americans are an ethnic group in the United States which has the capital city of Washington DC and is the originating country of A Severed Wasp. The book is written in the English language as spoken in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Азиатские американцы - это этническая группа в Соединенных Штатах, которая имеет столицу Вашингтона и является страной происхождения А "Северед Васп". Книга написана на английском языке, как говорят в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">A severed Wasp was written in English (language of Great Britain) and originates from the United States, where one ethnic group is Asian American and the capital city is Washington D.C.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Разорванный Wasp был написан на английском языке (язык Великобритании) и выходил из США, где одна этническая группа - азиатская американка и столица - Вашингтон, округ Колумбия.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Asian_Americans|sameAs|Американцы_азиатского_происхождения</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id23" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A_Wizard_of_Mars | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>A_Wizard_of_Mars | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Wizard of Mars originates from the United States and is published in English, which is also spoken in Great Britain. Native Americans are one of the ethnic groups of the United States, where the capital city is Washington D.C.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Мастер "Марса" родом из США и опубликован на английском языке, о котором также говорят в Великобритании. Родные американцы - одна из этнических групп США, где столица - Вашингтон Д.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Wizard of Mars was Published in the United States and written in English, language of Great Britain. The capital of the US is Washington D.C. and the original population of the country are Native Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Мастер Марса был опубликован в США и написан на английском языке, языке Великобритании. Столица США - Вашингтон, округ Колумбия, а изначальное население страны - коренные американцы.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">A Wizard of Mars was published in English (language of Great Britain) in the United States, where the capital is Washington D.C. and Native Americans are one ethnic group.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Мастер Марса был опубликован на английском языке (язык Великобритании) в США, где столица - Вашингтон, а коренные американцы - одна этническая группа.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Native_Americans_in_the_United_States|sameAs|Коренные_народы_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id24" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A_Wizard_of_Mars | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Asian_Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>A_Wizard_of_Mars | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Wizard of Mars is published in English (language of Great Britain) in the United States. The capital city there is Washington D.C. and Asian Americans are an ethnic group there.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Мастер Mars опубликован на английском языке (язык Великобритании) в США. Столица есть Вашингтон, а азиатские американцы - это этническая группа.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Wizard of Mars originates from the United States, where the capital is Washington DC and the country includes many Asian Americans. This book is written in English, which is the language of Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Мастер Марса родом из США, где столица - Вашингтон, а в страну входят многие азиатские американцы. Эта книга написана на английском языке, который является языком Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">A Wizard of Mars originates from the United States, where the capital is Washington DC and there is an ethnic group called Asia Americans. The book is written in English which is the language spoken in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Мастер Марса берет свое начало из США, где столица - Вашингтон, и есть этническая группа, которую называют азиатскими американцами. Книга написана на английском языке, который является языком, говорящим в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Asian_Americans|sameAs|Американцы_азиатского_происхождения</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id25" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Above_the_Veil | followedBy | Into_Battle_(novel)</mtriple>
        <mtriple>Aenir | country | Australians</mtriple>
        <mtriple>Into_Battle_(novel) | followedBy | The_Violet_Keystone</mtriple>
        <mtriple>Above_the_Veil | precededBy | Aenir</mtriple>
        <mtriple>Aenir | precededBy | Castle_(novel)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Aenir is an Australian novel that was preceded by the novel Castle. Above the Veil is the sequel to Aenir and was followed by Into Battle and The Violet Keystone.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Аенир" - австралийский роман, которому предшествовал роман замок. Над "Велом" - сиквел "Аенир", за ним последовали Into Battle и The Violet Keystone.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Australian novel Aenir was preceded by the novel Castle and it's sequel is Above The Veil which in turn was followed by Into Battle and later The Violet Keystone.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Австралийский роман "Аенир" предшествовал роману "замок", и это продолжение - Above The Veil, который, в свою очередь, последовал за Into Battle и позже The Violet Keystone.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The novel "Into Battle", that was followed by The Violet Keystone, followed "Above the Veil", that was preceded By Aenir, which was written by Australians and after Castle.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Роман "Into Battle", последовавший за The Violet Keystone, последовал за "Above the Veil", которому предшествовал Аенир, который был написан австралийцами и после замка.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id26" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acta_Palaeontologica_Polonica | ISSN_number | "0567-7920"</mtriple>
        <mtriple>Acta_Palaeontologica_Polonica | LCCN_number | 60040714</mtriple>
        <mtriple>Acta_Palaeontologica_Polonica | CODEN_code | "APGPAC"</mtriple>
        <mtriple>Acta_Palaeontologica_Polonica | publisher | "Institute of Paleobiology, Polish Academy of Sciences"</mtriple>
        <mtriple>Acta_Palaeontologica_Polonica | abbreviation | "Acta Palaeontol. Pol."</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acta Palaeontologica Polonica (abbr. Acta Palaeontol. Pol) is published by the Institute of Paleobiology, Polish Academy of Sciences. Code information: ISSN number 0567-7920, LCCN number of 60040714, CODEN code APGPAC.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acta Palaenologica Polonica (babr. Acta Palaeonil. POL) опубликован Институтом Палеобиологии Польской академии наук. Code information: ISSN номер 0567-7920, LCCN номер 60040714, CODEN code APGPAC.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Acta Palaeontologica Polonica (abbrv. Acta Palaeontol. Pol) was published by the Institute of Paleobiology, Polish Academy of Sciences. Code information: ISSN 0567-7920, LCCN 60040714 and the CODEN code is APGPAC.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acta Palaenologica Polonica (abbrv. Acta Palaeonil. POL) был опубликован Институтом Палеобиологии Польской академии наук. ISSN 0567-7920, LCCN 60040714 и код CODEN - APGPAC.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id27" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acta_Palaeontologica_Polonica | publisher | Polish_Academy_of_Sciences</mtriple>
        <mtriple>Acta_Palaeontologica_Polonica | ISSN_number | "0567-7920"</mtriple>
        <mtriple>Acta_Palaeontologica_Polonica | LCCN_number | 60040714</mtriple>
        <mtriple>Acta_Palaeontologica_Polonica | CODEN_code | "APGPAC"</mtriple>
        <mtriple>Acta_Palaeontologica_Polonica | abbreviation | "Acta Palaeontol. Pol."</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acta Palaeontologica Polonica was published by the Polish Academy of Science and has the abbreviated name of Acta Palaeontol. Pol.. It is also identified by an ISSN number (0567-7920), a CODEN code (APGPAC) and the ISSN number (0567-7920).</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acta Palaenologica Polonica была опубликована Польской академией наук и имеет сокращенное название Acta Palaetonil. POL. Кроме того, в нем указан номер ISSN (0567-7920), код CODEN (APGPAC) и номер ISSN (0567-7920).</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Polish Academy of Sciences is the publisher of Acta Palaeontologica Polonica which has the abbreviated name of Acta Palaeontol. Pol.. It is identified by the LCCN number 60040714, the ISSN number of 0567-7920 and the CODEN code of APGPAC.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Польская академия наук - издатель Acta Palaenologica Polonica, который имеет сокращенное название Acta Palaeonil. POL. Он идентифицирован LCCN номер 60040714, ISSN номер 0567-7920 и код CODEN APGPAC.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Polish Academy of Sciences is the publisher of Acta Palaeontologica Polonica (abbrv. Acta Palaeontol. Pol). The ISSN number for the journal is 0567-7920, the LCCN number 60040714 and the CODEN code is APGPAC.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Польская академия наук - издатель Acta Palaenologica Polonica (abbrv. Acta Palaedonil. POL). Номер ISSN для журнала - 0567-7920, LCCN номер 60040714 и код CODEN - APGPAC.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Polish_Academy_of_Sciences|sameAs|Польская_академия_наук</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id28" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acta_Palaeontologica_Polonica | publisher | Polish_Academy_of_Sciences</mtriple>
        <mtriple>Acta_Palaeontologica_Polonica | ISSN_number | "1732-2421"</mtriple>
        <mtriple>Acta_Palaeontologica_Polonica | LCCN_number | 60040714</mtriple>
        <mtriple>Acta_Palaeontologica_Polonica | abbreviation | "Acta Palaeontol. Pol."</mtriple>
        <mtriple>Acta_Palaeontologica_Polonica | CODEN_code | "APGPAC"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acta Palaeontologica Polonica was published by the Polish Academy of Sciences and is abbreviated to Acta Palaeontol. Pol.. It is identified by the ISSN number of "1732-2421" and the LCCN number of 60040714. It also has the CODEN code of "APGPAC".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acta Palaenologica Polonica была опубликована Польской академией наук и сокращена до Acta Palaetonil. POL. Он идентифицирован по ISSN номер "1732-2421" и LCCN номер 60040714. Он также имеет код CODEN "APGPAC".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acta Palaeontologica Polonica was published by the Polish Academy of Sciences and can be abbreviated to Acta Palaeontol.Pol. It has an ISSN number of 1732-2421, a LCCN number of 60040714 and the CODEN code is APGPAC.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acta Palaenologica Polonica была опубликована Польской академией наук и может быть сокращена до Acta Palaetonil. Он имеет ISSN номер 1732-2421, LCCN номер 60040714 и код CODEN - APGPAC.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Polish_Academy_of_Sciences|sameAs|Польская_академия_наук</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id29" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Administrative_Science_Quarterly | publisher | Cornell_University</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | affiliation | Association_of_American_Universities</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | president | Elizabeth_Garrett</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | state | New_York</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | city | Ithaca,_New_York</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Cornell University is in Ithaca, New York and their president is Elizabeth Garrett. They are the publisher of Administrative Science Quarterly and are affiliated with the Association of American Universities.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Cornell University is in Ithaca, New York и их президент - Элизабет Гарретт. Они являются издателем Executive Science Quarting и аффилированы с Ассоциацией американских университетов.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Elizabeth Garrett is president at Cornell University, Ithaca, New York. The University is the publisher of Administrative Science Quarterly and is affiliated with the Association of American Universities.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Элизабет Гарретт - президент Корнельского университета, Итука, Нью-Йорк. Университет является издателем Economic Science Quartier и аффилирован с Ассоциацией американских университетов.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ithaca,_New_York|sameAs|Итака_(Нью-Йорк)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">New_York|sameAs|Нью-Йорк_(штат)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Association_of_American_Universities|sameAs|Ассоциация_американских_университетов</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Cornell_University|sameAs|Корнелльский_университет</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id30" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Administrative_Science_Quarterly | publisher | Cornell_University</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | affiliation | Association_of_Public_and_Land-grant_Universities</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | affiliation | Association_of_American_Universities</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | state | New_York</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | city | Ithaca,_New_York</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Administrative Science Quarterly is published by Cornell University, Ithaca, New York. Cornell University is affiliated with the Association of Public and Land Grant Universities and the Association of American Universities.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Economic Science Quarting публикует Корнельский университет, Итука, Нью-Йорк. Cornell University входит в состав Ассоциации университетов государственного и земельного грантов и Ассоциации американских университетов.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Cornell University is the publisher of Administrative Science Quarterly affiliated with Association of American Universities and Association of Public and Land grant Universities is in Ithaca, New York.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Cornell University - издатель "Административно-научного центра", связанный с Ассоциацией американских университетов и Ассоциацией государственных и земельных грантов, находится в Итуке, штат Нью-Йорк.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ithaca,_New_York|sameAs|Итака_(Нью-Йорк)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">New_York|sameAs|Нью-Йорк_(штат)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Association_of_American_Universities|sameAs|Ассоциация_американских_университетов</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Cornell_University|sameAs|Корнелльский_университет</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id31" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Administrative_Science_Quarterly | publisher | Cornell_University</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | affiliation | Association_of_Public_and_Land-grant_Universities</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | president | Elizabeth_Garrett</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | state | New_York</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | city | Ithaca,_New_York</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Cornell Unversity is in Ithaca, New York and Elizabeth Garrett is the president. They are the publisher of Administrative Science Quarterly and are affiliated with the Association of Public and Land grant Universities.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Cornell Unlights is in Ithaca, New York и Элизабет Гарретт - президент. Они являются издателем «Административно-научного центра» и аффилированы с Ассоциацией государственных и земельных грантов.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Affiliated with the Association of Public and Land grant Universities, Cornell University in Ithaca New York is the publisher of Administrative Science Quarterly. The president of the univesity is Elizabeth Garrett.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Аффилирован с Ассоциацией государственных и земельных грантовых университетов, Корнельский университет в Итука Нью-Йорк - издатель "Административно-научного центра". Президент "Вселенной" - Элизабет Гарретт.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Affiliated with the Association of Public and Land grant Universities, Cornell University in Ithaca, New York is the publisher of the Administrative Science Quarterly. The university's president is Elizabeth Garrett.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Аффилированность с Ассоциацией государственных и земельных грантов, Корнельский университет в Итуке, Нью-Йорк, является издателем "Административно-научного центра". Президентом университета является Элизабет Гарретт.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ithaca,_New_York|sameAs|Итака_(Нью-Йорк)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">New_York|sameAs|Нью-Йорк_(штат)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Cornell_University|sameAs|Корнелльский_университет</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id32" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Administrative_Science_Quarterly | publisher | Cornell_University</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | nickname | Cornell_Big_Red</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | affiliation | Association_of_Public_and_Land-grant_Universities</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | affiliation | Association_of_American_Universities</mtriple>
        <mtriple>Cornell_University | city | Ithaca,_New_York</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Cornell University, nicknamed Cornell Big Red, and located in Ithaca, New York, is the publisher of Administrative Science Quarterly and is also affiliated with both the Association of Public Land grant Universities and the Association of American Universities.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Cornell University, по прозвищу Cornell Big Red, и расположенный в Итука, штат Нью-Йорк, является издателем "Административно-научного центра" и также связан как с Ассоциацией государственных земельных грантов, так и с Ассоциацией американских университетов.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Administrative Science Quarterly was published by Cornell University which is located in Ithaca New York. The university is affiliated with the Association of Public and Land grant Universities and the Association of American Universities.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">International Science Quarting был опубликован Корнельским университетом, который находится в городе Итука Нью-Йорк. Университет связан с Ассоциацией государственных и земельных грантовых университетов и Ассоциацией американских университетов.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ithaca,_New_York|sameAs|Итака_(Нью-Йорк)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Association_of_American_Universities|sameAs|Ассоциация_американских_университетов</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Cornell_University|sameAs|Корнелльский_университет</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id33" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The English language is spoken in Great Britain and Alcatraz Versus the Evil Librarians was written in it but comes from the United States where African Americans are an ethnic group and the capital is Washington, D.C.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">На английском языке говорят в Великобритании и Алькатраз Версуса, в нем писали, но родом из США, где афроамериканцы - это этническая группа, а столица - Вашингтон, округ Колумбия.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alcatraz Versus the Evil Librarians originates from the United States, and is written in English, also spoken in Great Britain. The US includes many African Americans, and its capital city is Washington D.C.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Alcatraz Versus the Evil библиотекари родом из США, и написана на английском языке, также говорят в Великобритании. В США входят многие афроамериканцы, а ее столица - Вашингтон Д.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alcatraz Versus the Evil Librarians is from The United States where one of the ethnic groups is African American and the capital city is Washington DC. However it is written in English, as spoken in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Alcatraz Versus the Evil библиотекари родом из США, где одна из этнических групп - афроамериканка и столица - Вашингтон. Однако она написана на английском языке, как говорят в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id34" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">English is spoken in Great Britain and Alcatraz Versus the Evil Librarians was written in it but comes from the U.S. Native Americans are one of the ethnic groups of the United States and the capital city is Washington D.C.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В Великобритании и Alcatraz Versus "писали", но родом из США Родные американцы - одна из этнических групп США и столица - Вашингтон Д.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alcatraz Versus the Evil Librarians was written in English which is the spoken language in Great Britain. However the book comes from the United States where the Native Americans are an ethnic group. Washington DC is the capital in that country.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Alcatraz Versus the Evil" был написан на английском языке, который является разговорным языком в Великобритании. Однако книга поступает из США, где коренные американцы - этническая группа. Washington DC - столица в этой стране.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Native Americans are one of the ethnic groups of the United States where the capital city is Washington DC. The book Alcatraz Versus the Evil Librarians originates from the US and is written in English, as spoken in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Родные американцы - одна из этнических групп США, где столица - Вашингтон. Книга "Alcatraz Versus the Evil" поступает из США и написана на английском языке, как говорят в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Native_Americans_in_the_United_States|sameAs|Коренные_народы_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id35" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | White_Americans</mtriple>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The English language is spoken in Great Britain and Alcatraz Versus the Evil Librarians was written in it but it comes from the U.S. where white American live and Washington D. C. is the capital.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">На английском языке говорят в Великобритании и Алькатраз Версуса, в нем написано, что в нем написано, что именно в США, где живут белые американки и Вашингтон D. C.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id36" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Asian_Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alcatraz Versus the Evil Librarians originates from the United States, and is written in English, also spoken in Great Britain. The US includes many Asian Americans, and its capital city is Washington D.C.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Alcatraz Versus the Evil библиотекари родом из США, и написана на английском языке, также говорят в Великобритании. В США входят многие азиатские американцы, а ее столица - Вашингтон Д.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The language spoken in Great Britain is English and the book Alcatraz Versus the Evil Librarians was written in this language but comes from the United States. In the United States, the capital is Washington D.C and there is an ethnic group called Asian Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Языком, говорящим в Великобритании, является английский, а книга Alcatraz Versus the Evil Libraries была написана на этом языке, но родом из США. В США столица - Вашингтон D.C и есть этническая группа, которую называют азиатскими американцами.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alcatraz Versus the Evil Librarians is from The United States, which capital is Washington, D.C. and Asian Americans is one of the ethnic groups. The book is written in the English language. that is spoken as well in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Alcatraz Versus the Evil Libraries - из США, в которой столица - Вашингтон, округ Колумбия, и азиатские американцы - одна из этнических групп. Книга написана на английском языке, о котором говорят и в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Asian_Americans|sameAs|Американцы_азиатского_происхождения</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id37" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Asian_Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alcatraz Versus the Evil Librarians is written in English, as spoken in Great Britain. However is originates from the United States which is led by Barack Obama. That country is also home to the ethnic group of Asian Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Alcatraz Versus the Evil Libraries написан на английском языке, как говорят в Великобритании. Однако исходит из США, которую возглавляет Барак Обама. Эта страна также является родиной этнической группы азиатских американцев.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Although Alcatraz Versus the Evil Librarians is written in the English language, as spoken in Great Britain, it originates from the United States. This country is led by Barack Obama and includes many Asian Anericans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Несмотря на то, что Alcatraz Versus the Evil библиотекари написан на английском языке, как говорят в Великобритании, он родом из США. Эта страна во главе с Бараком Обамой и включает в себя множество азиатских "Анеримцев".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Asian_Americans|sameAs|Американцы_азиатского_происхождения</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id38" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Asian_Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | leaderName | Joe_Biden</mtriple>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alcatraz Versus the Evil Librarians originates from the United States, where Joe Biden is a leader. It is written in English, also spoken in Great Britain. The US includes many Asian Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Alcatraz Versus the Evil библиотекари родом из США, где Джо Байден - лидер. Она написана на английском языке, также говорят в Великобритании. В США входят многие азиатские американцы.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The English language, as spoken in Great Britain, was used by the authors of Alcatraz Versus the Evil Librarians. The book comes from the United States where Joe Biden is a leader and the Asian Americans are an ethnic group.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Английский язык, как говорят в Великобритании, использовали авторы Alcatraz Versus the Evil Liberaries. Книга родом из США, где Джо Байден - лидер, а азиатские американцы - этническая группа.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Joe Biden is a leader in the United States where one of the ethnic groups is that of the Asian Americans. The country is the origin of the book Alcatraz Versus the Evil Librarians which is written in English, as spoken in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Джо Байден - лидер в США, где одна из этнических групп - это выходцы из азиатских американцев. Страна является источником книги Alcatraz Versus the Evil Libraries, написанной на английском языке, как говорят в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Asian_Americans|sameAs|Американцы_азиатского_происхождения</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Joe_Biden|sameAs|Байден,_Джо</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id39" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | White_Americans</mtriple>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alcatraz Versus the Evil Librarians was written in the United States in English, which is also spoken in Britain. The United States is home to White Americans and is led by President Barack Obama.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Alcatraz Versus the Evil Libraries был написан в США на английском языке, о котором также говорят в Великобритании. Соединенные Штаты - родина белых американцев и возглавляется президентом Бараком Обамой.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alcatraz Versus the Evil Librarians was written in English which is spoken in Great Britain. However, the book originates from the United States where Barack Obama is the leader. Some of the inhabitants of the US are the white Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Alcatraz Versus the Evil" был написан на английском языке, о котором говорят в Великобритании. Однако книга исходит из США, где Барак Обама является лидером. Некоторые жители США - белые американцы.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id40" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | leaderName | Joe_Biden</mtriple>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alcatraz Versus the Evil Librarians is from The United States where Joe Biden is a leader. The country is home to the ethnic group of African Americans. The book is written in the English language as spoken in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Alcatraz Versus the Evil библиотекари родом из США, где Джо Байден - лидер. В стране проживает этническая группа афроамериканцев. Книга написана на английском языке, как говорят в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The African Americans are an ethnic group in the United States where the leader is Joe Biden. The country is the origin of the book Alcatraz Versus the Evil Librarians which was written in English, as spoken in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Афроамериканцы - этническая группа в США, где лидером является Джо Байден. Страна является источником книги Alcatraz Versus the Evil Libraries, написанной на английском языке, как говорят в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The book Alcatraz Versus the Evil Librarians comes from the U.S., where a leader is Joe Biden and where the African Americans are an ethnic group. The book was written in English which is the language spoken in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Книга Alcatraz Versus the Evil библиотекари родом из США, где лидер - Джо Байден и где афроамериканцы - этническая группа. Книга была написана на английском языке, который является языком, говорящим в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Joe_Biden|sameAs|Байден,_Джо</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id41" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | leaderName | Joe_Biden</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | White_Americans</mtriple>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alcatraz Versus the Evil Librarians is an English language book from the United States which Joe Biden is a leader of. White Americans are an ethnic group there.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Alcatraz Versus the Evil Libraries - книга английского языка из США, лидером которой является Джо Байден. Белые американцы - этническая группа там.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alcatraz Versus the Evil Librarians originates from the United States, where Joe Biden is a leader. It is written in English, also spoken in Great Britain. The US includes many White Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Alcatraz Versus the Evil библиотекари родом из США, где Джо Байден - лидер. Она написана на английском языке, также говорят в Великобритании. В США входят многие белые американцы.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alcatraz Versus the Evil Librarians is from the United States and written in English which is also a language spoken in Great Britain. White Americans live in the US where Joe Biden is a leader.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Alcatraz Versus the Evil Libraries родом из США и написан на английском языке, который также является языком, говорящим в Великобритании. Белые американцы живут в США, где Джо Байден - лидер.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Joe_Biden|sameAs|Байден,_Джо</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id42" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>A_Loyal_Character_Dancer | publisher | Soho_Press</mtriple>
        <mtriple>A_Loyal_Character_Dancer | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Asian_Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Loyal Character Dancer is published by Soho Press, located in the U.S. It is written in English, which is also spoken in Great Britain. Asian Americans is one of the ethnic groups in the United States.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Loyal Charter Dancer опубликован компанией Soho Press, расположенной в США Она написана на английском языке, о котором также говорят в Великобритании. Азиатские американцы - одна из этнических групп в США.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Loyal Character Dancer is published by Soho Press in the United States, where many people are Asian American and English (language of Great Britain) is largely spoken.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Loyal Charter Dancer опубликован компанией Soho Press в США, где много людей - азиатского и английского (язык Великобритании).</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Asian_Americans|sameAs|Американцы_азиатского_происхождения</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id43" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>A_Loyal_Character_Dancer | publisher | Soho_Press</mtriple>
        <mtriple>Soho_Press | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The English language is spoken in Great Britain and the United States where The African Americans are an ethnic group. A Loyal Character Dancer was published by Soho Press who are located in the U.S.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">На английском языке говорят в Великобритании и США, где афроамериканцы - этническая группа. Loyal Charter Dancer был опубликован компанией Soho Press, которые находятся в США</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Loyal Character Dancer was published by Soho Press in the United States where African American is an ethnic group and like in Great Britain, English is spoken.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Loyal Charter Dancer был опубликован компанией Soho Press в США, где афроамериканец является этнической группой и как в Великобритании, говорит английский.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">A Loyal Character Dancer is published by Soho Press in the U.S. The language spoken there is English, which was originated in Great Britain. One ethnic group of the U.S. is African American.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Loyal Charter Dancer опубликован компанией Soho Press в США На языке, о котором идет речь, есть английский, который возник в Великобритании. Одна из этнических групп США - афроамериканка.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id44" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>A_Loyal_Character_Dancer | publisher | Soho_Press</mtriple>
        <mtriple>Soho_Press | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Native Americans are an ethnic group in the United States where English is the language spoken, as in Great Britain. The book "A Loyal Character Dancer" was published in the US by Soho Press.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Коренные американцы являются этнической группой в Соединенных Штатах, где английский язык является языком, как в Великобритании. Книга "A Loyal Charter Dancer" была опубликована в США компанией Soho Press.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Loyal Character Dancer is published by Soho Press and it is based in the United States, where one of the ethnic groups of the United States and they speak English, same as in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Loyal Charter Dancer опубликован компанией Soho Press и базируется в США, где одна из этнических групп США и они говорят по-английски, то же, что и в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">A Loyal Character Dancer is published by Soho Press, that is based in the United States, where people speak English, same as in Great Britain and there are an ethnic group called Native Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Loyal Charter Dancer опубликован компанией Soho Press, которая базируется в США, где люди говорят по-английски, то же, что и в Великобритании, и есть этническая группа, которую называют коренными американцами.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Native_Americans_in_the_United_States|sameAs|Коренные_народы_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id45" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alcatraz Versus the Evil Librarians was written in the United States where like in Great Britain, English is spoken. Washington DC is the capital of the US and African Americans are an ethnic group.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Alcatraz Versus the Evil Libraries был написан в США, где, как и в Великобритании, говорят на английском языке. Вашингтон - столица США и афроамериканцы - этническая группа.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The book Alcatraz Versus the Evil Librarians comes from the U.S, the capital is Washington, D.C. and one of the ethnic groups is African American. They speak English, same as in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Книга Alcatraz Versus the Evil библиотекари родом из США, столица - Вашингтон, округ Колумбия и одна из этнических групп - афроамериканка. Они говорят по-английски, как и в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The book Alcatraz Versus the Evil Librarians comes from the U.S, the capital of this country is Washington D. C. and one of the ethnic group is The African Americans. They speak English, same as in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Книга Alcatraz Versus the Evil библиотекари родом из США, столица этой страны - Вашингтон Д. К. и одна из этнических групп - афроамериканцы. Они говорят по-английски, как и в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id46" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The United States, whose capital is Washington D.C., is home to Native Americans, only one of the many ethnic groups in residence. English is spoken in the United States, like Britain, the language in which the American book Alcatraz Versus the Evil Librarians is written.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Соединенные Штаты, чья столица - Вашингтон, является домом для коренных американцев, только одна из многих этнических групп в резиденции. На английском языке говорят в США, как, например, в Великобритании, язык, в котором написана американская книга Alcatraz Versus the Evil.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Washington D.C. is the capital of the United States. The English language is spoken in both the U.S. and Great Britain. An ethnic group called Native Americans and a book Alcatraz Versus the Evil Librarians come from the U.S.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Вашингтон - столица Соединенных Штатов. На английском языке говорят и в США, и в Великобритании. Этническая группа "Родные американцы" и книга "Alcatraz Versus the Evil" родом из США</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alcatraz Versus the Evil Librarians is a book from The United States, where English (the language of Great Britain) is spoken. The capital is Washington D.C. and one ethnic group is Native American.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Alcatraz Versus the Evil Libraries - книга из The United States, где говорит английский (язык Великобритании). Столица - Вашингтон, округ Колумбия, и одна этническая группа - коренной американец.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Native_Americans_in_the_United_States|sameAs|Коренные_народы_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id47" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | White_Americans</mtriple>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The capital of the United States is Washington DC and the language spoken is English, which is also the language of Great Britain. The book Alcatraz Versus the Evil Librarians comes from the country where one of the ethnic groups are the White Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Столица Соединенных Штатов Америки - Вашингтон, и язык, о котором идет речь, - английский, который также является языком Великобритании. Книга Alcatraz Versus the Evil библиотекари родом из страны, где одна из этнических групп - белые американцы.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alcatraz Versus the Evil Librarians is from The United States where the capital is Washington DC. The population of the US includes the White Americans and the language spoken is English (which is also spoken in Great Britain).</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Alcatraz Versus the Evil библиотекари родом из США, где столица - Вашингтон. Население США включает в себя "белых американцев" и язык, о котором идет речь, - английский (о котором также говорят в Великобритании).</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">English is the spoken language in Great Britain and the United States. In the United States, Washington D.C. is the capital, white Americans live there and Alcatraz Versus the Evil Librarians was written.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Английский язык - это разговорный язык в Великобритании и США. В США Вашингтон - столица, белые американцы живут там и Alcatraz Versus the Evil библиотекари.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id48" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Asian_Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alcatraz Versus the Evil Librarians originates from the United States, where English is spoken (as in Great Britain). The capital city of the United States is Washington D.C., and Asian Americans are one of the nation's ethnic groups.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Alcatraz Versus the Evil библиотекари родом из США, где говорят по-английски (как в Великобритании). Столица Соединенных Штатов - Вашингтон, округ Колумбия, а азиатские американцы - одна из этнических групп страны.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">English is the spoken language in both Great Britain and the United States. In the United States, Washington D.C. is the capital, the book Alcatraz Versus the Evil Librarians was written and there is an ethnic group called Asian Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Английский язык - это разговорный язык как в Великобритании, так и в США. В США Вашингтон - столица, книга Alcatraz Versus the Evil Libraries была написана и есть этническая группа, которую называют азиатскими американцами.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Asian_Americans|sameAs|Американцы_азиатского_происхождения</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id49" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Asian_Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>A_Severed_Wasp | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Severed Wasp is a book that originates from the United States. The country has the capital city of Washington DC and uses the English language, as spoken in Great Britain. One of the ethnic groups within the country are the Asian Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Северед Васп" - книга, которая поступает из США. Страна имеет столицу Вашингтона DC и использует английский язык, как говорят в Великобритании. Одной из этнических групп внутри страны являются азиатские американцы.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The English language of the US is also spoken in Great Britain. The US has many Asian Americans and the Severed Wasp is found here. The capital of the United States in Washington D.C.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">На английском языке США также говорят в Великобритании. В США есть много азиатских американцев, а здесь находится "Северед Васп". Столица США в Вашингтоне Д.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">A Severed Wasp is a novel from the United States, where English is spoken (as in Great Britain). The capital of the US is Washington D.C. and Asian Americans are one of the ethnic groups there.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Северед Васп" - роман из США, где говорят по-английски (как в Великобритании). Столица США - Вашингтон, округ Колумбия, и азиатские американцы - одна из этнических групп там.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Asian_Americans|sameAs|Американцы_азиатского_происхождения</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id50" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Asian_Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The English language is spoken in Great Britain and the United States. The United States has an ethnic group called Asian Americans where Barack Obama is the leader and where Alcatraz Versus the Evil Librarians was written.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">На английском языке говорят в Великобритании и США. В США есть этническая группа, которую называют азиатскими американцами, где Барак Обама является лидером и где был написан Alcatraz Versus the Evil.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">English is spoken in Great Britain and the United States where the leader is Barack Obama, Asian Americans are one of the ethnic groups and Alcatraz Versus the Evil Librarians was written.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">На английском языке говорят в Великобритании и США, где лидером является Барак Обама, азиатские американцы - одна из этнических групп и Alcatraz Versus the Evil библиотекари.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alcatraz Versus the Evil Librarians is from The United States, where the leader is Barack Obama and there is an ethnic group called Asian Americans. They speak English, same as in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Alcatraz Versus the Evil библиотекари родом из США, где лидер - Барак Обама и есть этническая группа, которую называют азиатскими американцами. Они говорят по-английски, как и в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Asian_Americans|sameAs|Американцы_азиатского_происхождения</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id51" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">English is the language both of Great Britain and the United States, where Barack Obama is the leader. Alcatraz Versus the Evil Librarians originates from The US where you can find the ethnic group of African Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Английский язык - это язык как Великобритании, так и США, где Барак Обама является лидером. Alcatraz Versus the Evil библиотекари родом из США, где можно найти этническую группу афроамериканцев.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alcatraz Versus the Evil Librarians is from the United States where Barack Obama is the leader and African Americans are an ethnic group. Like in Great Britain, English is also spoken in the United States.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Alcatraz Versus the Evil библиотекари родом из США, где Барак Обама является лидером, а афроамериканцы - этнической группой. Как и в Великобритании, в США также говорят по-английски.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alcatraz Versus the Evil Librarians is from the United States where Barack Obama is the leader and one of the ethnic groups is African Americans. English is spoken in the United States and Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Alcatraz Versus the Evil библиотекари родом из США, где Барак Обама - лидер и одна из этнических групп - афроамериканцы. На английском языке говорят в США и Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id52" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>John_Cowper_Powys | birthPlace | Shirley,_Derbyshire</mtriple>
        <mtriple>Weymouth_Sands | followedBy | Maiden_Castle_(novel)</mtriple>
        <mtriple>A_Glastonbury_Romance | followedBy | Weymouth_Sands</mtriple>
        <mtriple>A_Glastonbury_Romance | precededBy | Wolf_Solent</mtriple>
        <mtriple>A_Glastonbury_Romance | author | John_Cowper_Powys</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">After Wolf Solent, John Cowper Powys from Shirley, Derbyshire wrote A Glastonbury Romance. He next wrote the novel Weymouth Sands, followed by the novel Maiden Castle.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">После Wolf Solent, John Cowper Powys из Ширли, Дербышир написал A Glastonbury Romance. Он рядом написал роман Weymouth Sands, за которым последовал роман Maiden Castle.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The author of A Glastonbury Romance is John Cowper Powys, who was born in Shirley, Derbyshire. The novel is a sequel to Wolf Solent and was followed by Weymouth Sands and Maiden Castle.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Автор A Glastonbury Romance - John Cowper Powys, который родился в Ширли, Дербышир. "Роман" - сиквел "Волк Солент", за ним последовали Веймут Пески и Майден замок.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">A Glastonbury Romance, the sequel to Wolf Solent, was written by John Cowper Powys who was born in Shirley, Derbyshire. The book was followed by Maiden Castle and Weymouth Sands.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Glastonbury Romance, сиквел "Вольф Солент", был написан Джоном Коэном Пойсом, который родился в Ширли, Дербышир. За книгой последовали Maiden Castle и Weymouth Sands.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id53" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>John_Cowper_Powys | birthPlace | Shirley,_Derbyshire</mtriple>
        <mtriple>Weymouth_Sands | followedBy | Maiden_Castle_(novel)</mtriple>
        <mtriple>A_Glastonbury_Romance | followedBy | Weymouth_Sands</mtriple>
        <mtriple>A_Glastonbury_Romance | precededBy | Wolf_Solent</mtriple>
        <mtriple>Wolf_Solent | author | John_Cowper_Powys</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">John Cowper Powys was born in Shirley Derbyshire and wrote "Wolf Solent". The book is followed by A Glastonbury Romance, Weymouth Sands and Maiden Castle.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">John Cowper Powys родился в Ширли Дербышир и написал "Волк Солент". За книгой следуют A Glastonbury Romance, Weymouth Sands и Maiden Castle.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Shirley, Derbyshire is the birthplace of John Cowper Powys who wrote "Wolf Solent". This book is followed by the novel "A Glastonbury Romance", "Weymouth Sands" and "Maiden Castle".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Ширли, Дербышир - место рождения Джона Коупера Powys, написавшего "Волк Солент". За этой книгой следует роман "Гластонбери Романс", "Ваймут Пески" и "Майден замок".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">A Glastonbury Romance was followed by Weymouth Sands, which is sequeled to Maiden Castle, and was preceded By Wolf Solent, which author is John Cowper Powys, who was born in Shirley, Derbyshire.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Следом за ним последовал Гластонбери Романс, который сидит в замке Майден, и ему предшествовал Волк Солент, который автор - Джон Коупер Powys, который родился в Ширли, Дербышир.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id54" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>John_Cowper_Powys | birthPlace | Shirley,_Derbyshire</mtriple>
        <mtriple>Weymouth_Sands | followedBy | Maiden_Castle_(novel)</mtriple>
        <mtriple>Weymouth_Sands | author | John_Cowper_Powys</mtriple>
        <mtriple>A_Glastonbury_Romance | followedBy | Weymouth_Sands</mtriple>
        <mtriple>A_Glastonbury_Romance | precededBy | Wolf_Solent</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">John Cowper Powys was born in Shirley, Derbyshire and was the author of Weymouth Sands. This book was preceded by Wolf Solent and A Glastonbury Romance, and followed by the novel Maiden Castle.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">John Cowper Powys родился в Ширли, Дербышир и был автором Weymouth Sands. Этой книге предшествовал Волк Солент и "Гластонбери Романс", а вслед за ним - роман Maiden Castle.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Maiden Castle (preceded by Weymouth Sands) was written by Shirley, Derbyshire born John Cowper Powys. A Glastonbury Romance was preceded by Wolf Solent and followed by Weymouth Sands.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Maiden Castle" (предваряющий Weymouth Sands) был написан Ширли, Дербышир, родился Джон Коупер Поййс. Glastonbury Romance предваряла Волк Солент, а вслед за ним - Веймут Песков.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">John Cowper Powys (born: Shirley, Derbyshire) wrote Weymouth Sands, which was preceded by A Glastonbury Romance (preceded by Wolf Solent). The sequel to Weymouth Sands is Maiden Castle.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">John Cowper Powys (родился: Ширли, Дербышир) писали Веймут Пески, которому предшествовал A Glastonbury Romance (предваряет Волк Солент). Продолжение Weymouth Sands - Maiden Castle.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id55" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_Kingdom | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>AIDS_(journal) | country | United_Kingdom</mtriple>
        <mtriple>AIDS_(journal) | publisher | Lippincott_Williams_&amp;_Wilkins</mtriple>
        <mtriple>Lippincott_Williams_&amp;_Wilkins | parentCompany | Wolters_Kluwer</mtriple>
        <mtriple>United_Kingdom | leaderName | Elizabeth_II</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Elizabeth II is the leader in the United Kingdom where English is the spoken language. The company of Lippincott Williams &amp; Wilkins publishes the AIDS (journal) in the country. It is owned by its parent company of Wolters Kluwer.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Елизавета II - лидер в Великобритании, где английский - это разговорный язык. Компания Lippincott Williams &amp; Wilkins публикует в стране СПИД (журнал). Она принадлежит своей материнской компании Wolters Kluwer.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Elizabeth II is a leader in the United Kingdom where the English language is spoken. The country is where the AIDS (journal) is published by Lippincott Williams &amp; Wilkins who are owned by parent company Wolters Kluwer.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Елизавета II - лидер в Соединенном Королевстве, где говорят на английском языке. Страна, где СПИД (журнал) публикует Lippincott Williams &amp; Wilkins, которые принадлежат материнской компании Wolters Kluwer.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_Kingdom|sameAs|Великобритания</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Elizabeth_II|sameAs|Елизавета_II</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id56" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_Kingdom | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>AIDS_(journal) | country | United_Kingdom</mtriple>
        <mtriple>United_Kingdom | capital | London</mtriple>
        <mtriple>AIDS_(journal) | publisher | Lippincott_Williams_&amp;_Wilkins</mtriple>
        <mtriple>United_Kingdom | leaderName | Elizabeth_II</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The English language is spoken in the United Kingdom where Elizabeth II is leader and the capital city is London. The AIDS journal, from the United Kingdom, is published by Lippincott, Williams &amp; Wilkins.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">На английском языке говорят в Соединенном Королевстве, где Елизавета II - лидер, а столица - Лондон. Журнал "СПИД" из Соединенного Королевства публикует Lippincott, Williams &amp; Wilkins.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The AIDS (journal) is published by Lippincott Williams &amp; Wilkins and was published in the United Kingdom, which capital is London, the language is English and its leader is Elizabeth II.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"СПИД" (журнал) опубликован Lippincott Williams &amp; Wilkins и опубликован в Соединенном Королевстве, в котором столица - Лондон, язык - английский, а его лидером является Елизавета II.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">AIDS (journal) was published by Lippincott Williams &amp; Wilkins and is from the United Kingdom, which capital is London and their language is English. Its leader is Elizabeth II.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"СПИД" (журнал) был опубликован Lippincott Williams &amp; Wilkins и родом из Соединенного Королевства, столицей которого является Лондон, и их языком является английский. Ее лидером является Елизавета II.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">London|sameAs|Лондон</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_Kingdom|sameAs|Великобритания</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Elizabeth_II|sameAs|Елизавета_II</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id57" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_Kingdom | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>AIDS_(journal) | country | United_Kingdom</mtriple>
        <mtriple>United_Kingdom | demonym | British_people</mtriple>
        <mtriple>AIDS_(journal) | publisher | Lippincott_Williams_&amp;_Wilkins</mtriple>
        <mtriple>United_Kingdom | leaderName | Elizabeth_II</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Elizabeth II is a leader in the English speaking United Kingdom, where British people live. The AIDS Journal, published by Lippincott, Williams &amp; Wilkins, is from the United Kingdom.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Елизавета II - лидер англоговорящего Соединенного Королевства, где живут британцы. Журнал "СПИД", опубликованный компанией Lippincott, Williams &amp; Wilkins, родом из Соединенного Королевства.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The language spoken in the United Kingdom, inhabited by British people, is English and the leader is Elizabeth II. The AIDS (journal) is published in the UK by Lippincott Williams &amp; Wilkins.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Языком, говорящим в Соединенном Королевстве, обитающим британским народом, является английский, а лидером является Елизавета II. СПИД (журнал) опубликован в Великобритании Lippincott Williams &amp; Wilkins.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The AIDS journal is published by Lippincott, Williams &amp; Wilkins in the UK, where the leader is Elizabeth II, English is the language spoken, and the country is inhabited by British people.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Журнал "СПИД" опубликован Lippincott, Williams &amp; Wilkins в Великобритании, где лидер - Елизавета II, английский - язык говорящий, а страна населена британским народом.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_Kingdom|sameAs|Великобритания</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Elizabeth_II|sameAs|Елизавета_II</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id58" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_Kingdom | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>United_Kingdom | leaderName | David_Cameron</mtriple>
        <mtriple>AIDS_(journal) | country | United_Kingdom</mtriple>
        <mtriple>AIDS_(journal) | publisher | Lippincott_Williams_&amp;_Wilkins</mtriple>
        <mtriple>Lippincott_Williams_&amp;_Wilkins | parentCompany | Wolters_Kluwer</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">David Cameron is a leader in the English speaking United Kingdom, where the AIDS Journal was published. The AIDS Journal is published by Lippincott Williams &amp; Wilkins, which is parented by Wolters Kluwer.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Дэвид Кэмерон - лидер англоговорящего Соединенного Королевства, где был опубликован журнал "СПИД". Журнал "СПИД" опубликован компанией Lippincott Williams &amp; Wilkins, которую парит Вольтер Клувер.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">David Cameron is the leader in the United Kingdom where English is the spoken language. The AIDS journal is published in the UK by Lippincott Williams &amp; Wilkins, whose parent company is Wolters Kluwer.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Дэвид Кэмерон - лидер в Великобритании, где английский язык - это разговорный язык. Журнал "СПИД" опубликован в Великобритании Lippincott Williams &amp; Wilkins, чья материнская компания - Wolters Kluwer.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">AIDS (journal) is published in the UK by Lippincott Williams &amp; Wilkins, parented by Lippincott Williams &amp; Wilkins is Wolters Kluwer. The UK speaks English and the previous Prime Minister was David Cameron.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">СПИД (journal) опубликован в Великобритании Lippincott Williams &amp; Wilkins, скобках Lippincott Williams &amp; Wilkins - Wolters Kluwer. Великобритания говорит по-английски, а предыдущим премьер-министром был Дэвид Кэмерон.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">David_Cameron|sameAs|Кэмерон,_Дэвид</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_Kingdom|sameAs|Великобритания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id59" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_Kingdom | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>United_Kingdom | leaderName | David_Cameron</mtriple>
        <mtriple>AIDS_(journal) | country | United_Kingdom</mtriple>
        <mtriple>United_Kingdom | capital | London</mtriple>
        <mtriple>AIDS_(journal) | publisher | Lippincott_Williams_&amp;_Wilkins</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Lippincott, Williams &amp; Wilkins publishes the AIDS journal in the United Kingdom. The country uses the English language and is led by David Cameron from the capital city, London.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Lippincott, Williams &amp; Wilkins публикует журнал "СПИД" в Соединенном Королевстве. Страна использует английский язык и возглавляется Дэвидом Кэмероном из столицы, Лондона.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">David Cameron is leader of the UK where the English language is spoken and the capital is London. The country is the location of Lippincott Williams &amp; Wilkins who publish the AIDS (journal).</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Дэвид Кэмерон - лидер Великобритании, где говорит английский язык, а столица - Лондон. Страна - это расположение Lippincott Williams &amp; Wilkins, которые публикуют СПИД (журнал).</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">AIDS (journal) was published in the UK by Lippincott Williams &amp; Wilkins. London is the capital of the UK, where David Cameron is a leader and English is the language spoken.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">СПИД (журнал) был опубликован в Великобритании Lippincott Williams &amp; Wilkins. Лондон - столица Великобритании, где Дэвид Кэмерон - лидер и английский - язык говорящий.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">London|sameAs|Лондон</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">David_Cameron|sameAs|Кэмерон,_Дэвид</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_Kingdom|sameAs|Великобритания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id60" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_Kingdom | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>United_Kingdom | leaderName | David_Cameron</mtriple>
        <mtriple>AIDS_(journal) | country | United_Kingdom</mtriple>
        <mtriple>United_Kingdom | demonym | British_people</mtriple>
        <mtriple>AIDS_(journal) | publisher | Lippincott_Williams_&amp;_Wilkins</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The AIDS journal is published by Lippincott, Williams &amp; Wilkins in the UK. The language of the country is English and the previous leader of the Britsh people was David Cameron.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Журнал "СПИД" опубликован Lippincott, Williams &amp; Wilkins в Великобритании. Языком страны является английский, а предыдущим лидером британцев был Дэвид Кэмерон.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The AIDS (journal) is published by Lippincott Williams &amp; Wilkins in the UK. The language of the country is English and David Cameron was the previous Prime Minister of the British people.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">СПИД (журнал) опубликован Lippincott Williams &amp; Wilkins в Великобритании. Языком страны является английский и Дэвид Кэмерон - предыдущий премьер-министр британского народа.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">David_Cameron|sameAs|Кэмерон,_Дэвид</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_Kingdom|sameAs|Великобритания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id61" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_Kingdom | leaderName | David_Cameron</mtriple>
        <mtriple>AIDS_(journal) | country | United_Kingdom</mtriple>
        <mtriple>United_Kingdom | capital | London</mtriple>
        <mtriple>AIDS_(journal) | publisher | Lippincott_Williams_&amp;_Wilkins</mtriple>
        <mtriple>Lippincott_Williams_&amp;_Wilkins | parentCompany | Wolters_Kluwer</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">David Cameron is the leader of the UK. The UK published the AIDS journal. London is the capital city of the UK. Lippincott, Williams and Wilkins published the AIDS journal. The parent company of Lippincott, Williams and Wilkins is Wolters Kluwer.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Дэвид Кэмерон - лидер Великобритании. Великобритания опубликовала журнал "СПИД". Лондон - столица Великобритании. Lippincott, Williams и Wilkins опубликовали журнал "СПИД". Материнская компания Lippincott, Williams и Wilkins - Wolters Kluwer.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">London is the capital city in the UK where David Cameron is a leader. The country is where the AIDS journal is published by Lippincott Williams &amp; Wilkins who are owned by parent company Wolters Kluwer.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Лондон - столица в Великобритании, где Дэвид Кэмерон - лидер. Страна находится там, где журнал "СПИД" публикует Lippincott Williams &amp; Wilkins, которые принадлежат материнской компании Wolters Kluwer.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The AIDS journal is published by Lippincott, Williams &amp; Wilkins, which parent company is Wolters Kluwer. It is from the United Kingdom, where the leader is David Cameron and the capital is London.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Журнал "СПИД" опубликован Lippincott, Williams &amp; Wilkins, которая родная компания - Wolters Kluwer. Именно из Соединенного Королевства, где лидером является Дэвид Кэмерон и столица - Лондон.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">London|sameAs|Лондон</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">David_Cameron|sameAs|Кэмерон,_Дэвид</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_Kingdom|sameAs|Великобритания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id62" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_Kingdom | leaderName | David_Cameron</mtriple>
        <mtriple>AIDS_(journal) | country | United_Kingdom</mtriple>
        <mtriple>United_Kingdom | capital | London</mtriple>
        <mtriple>AIDS_(journal) | publisher | Lippincott_Williams_&amp;_Wilkins</mtriple>
        <mtriple>United_Kingdom | leaderName | Elizabeth_II</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">London is the capital city of the United Kingdom where David Cameron is a leader along with Elizabeth II. The AIDS (journal) is published in the UK by Lippincott Williams &amp; Wilkins.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Лондон - столица Соединенного Королевства, где Дэвид Кэмерон является лидером вместе с Елизаветой II. СПИД (журнал) опубликован в Великобритании Lippincott Williams &amp; Wilkins.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Elizabeth II and David Cameron are the leaders of the United Kingdom in which London is the capital city. AIDS journal is published in the U.K. by Lippincott Williams &amp; Wilkins.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Елизавета II и Дэвид Кэмерон - лидеры Соединенного Королевства, в котором находится Лондон. Журнал "СПИД" опубликован в Великобритании компанией Lippincott Williams &amp; Wilkins.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">AIDS Journal is published by Lippincott, Williams &amp; Wilkins in the United Kingdom where London is the capital, and David Cameron and Elizabeth II are leaders.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Журнал "СПИД" опубликован Lippincott, Williams &amp; Wilkins в Соединенном Королевстве, где Лондон является столицей, а Дэвид Кэмерон и Елизавета II - лидеры.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">London|sameAs|Лондон</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">David_Cameron|sameAs|Кэмерон,_Дэвид</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_Kingdom|sameAs|Великобритания</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Elizabeth_II|sameAs|Елизавета_II</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id63" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_Kingdom | leaderName | Elizabeth_II</mtriple>
        <mtriple>United_Kingdom | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>United_Kingdom | leaderName | David_Cameron</mtriple>
        <mtriple>AIDS_(journal) | country | United_Kingdom</mtriple>
        <mtriple>AIDS_(journal) | publisher | Lippincott_Williams_&amp;_Wilkins</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">David Cameron and Elizabeth II are leaders in the United Kingdom. The country uses the English language and is where Lippincott, Williams &amp; Wilkins publishes the AIDS journal.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Дэвид Кэмерон и Елизавета II - лидеры в Великобритании. Страна использует английский язык и где Lippincott, Williams &amp; Wilkins публикует журнал "СПИД".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Lippincott Williams &amp; Wilkins publish the AIDS (journal) in the United Kingdom. The country is led by David Cameron and Elizabeth II and uses the English language.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Lippincott Williams &amp; Wilkins публикует СПИД (журнал) в Соединенном Королевстве. Страну возглавляют Дэвид Кэмерон и Елизавета II и использует английский язык.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The AIDS journal is published by Lippincott, Williams &amp; Wilkins in the United Kingdom. The language used in the UK is English and the leaders include Elizabeth II and David Cameron.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Журнал "СПИД" опубликован Lippincott, Williams &amp; Wilkins в Соединенном Королевстве. Язык, используемый в Великобритании, - английский, а лидеры включают Елизавету II и Дэвида Кэмерона.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">David_Cameron|sameAs|Кэмерон,_Дэвид</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_Kingdom|sameAs|Великобритания</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Elizabeth_II|sameAs|Елизавета_II</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id64" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
        <mtriple>A_Fortress_of_Grey_Ice | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>A_Fortress_of_Grey_Ice | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Fortress of Grey Ice is written in English (which is spoken in Great Britain) and is from the US. The capital of the US is Washington, DC and one of its ethnic groups is African Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Крепость серого льда" написана на английском языке (о котором говорят в Великобритании) и родом из США. Столица США - Вашингтон, округ Колумбия и одна из ее этнических групп - афроамериканцы.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Fortress of Grey Ice was originally published in English (language of Great Britain) in the United States. Washington D.C. is the capital of the US and part of the population is ethnically African American.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Крепость серого льда" изначально была опубликована на английском языке (язык Великобритании) в США. Вашингтон - столица США, а часть населения - этнически афроамериканка.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id65" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
        <mtriple>A_Wizard_of_Mars | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>A_Wizard_of_Mars | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Wizard of Mars is written in English, a language spoken in Great Britain, and was published in the United States, a country where African Americans are an ethnic group and the capital city is Washington D.C.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Мастер Марса" написан на английском языке, на языке, произнесенном в Великобритании, и был опубликован в США, стране, где афроамериканцы являются этнической группой, а столица - Вашингтон Д.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Wizard of Mars is written in English, as spoken in Great Britain. It originates from the United States where the African Americans are one of the ethnic groups and the capital city is Washington DC.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Мастер Mars написан на английском языке, как говорят в Великобритании. Родом из США, где афроамериканцы - одна из этнических групп, а столица - Вашингтон.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id66" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>A_Wizard_of_Mars | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Wizard of Mars was published in the United States, where English is spoken (as in Great Britain). The US includes many African Americans, and its capital city is Washington D.C.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В США был опубликован мастер Mars, где говорят по-английски (как в Великобритании). В США входят многие афроамериканцы, а ее столица - Вашингтон Д.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Wizard of Mars originates from the United States, where English is spoken (as in Great Britain). The capital city of the United States is Washington D.C., and African Americans are one of the nation's ethnic groups.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Мастер Марса родом из США, где говорят по-английски (как в Великобритании). Столица Соединенных Штатов - Вашингтон, округ Колумбия, и афроамериканцы - одна из этнических групп страны.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">A Wizard of Mars is a book from the United States. The capital of that country is Washington D.C. and English is spoken there (as in Great Britain). One of the ethnic groups there is African American.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Мастер Марса - книга из США. Столица этой страны - Вашингтон, округ Колумбия и английский - говорят там (как в Великобритании). Одна из этнических групп есть афроамериканка.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id67" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>A_Fortress_of_Grey_Ice | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">English is spoken in Great Britain and the United States. African Americans are an ethnic group in the United States, the capital is Washington D. C. and A Fortress of Grey Ice is from there.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">На английском языке говорят в Великобритании и США. Афроамериканцы - этническая группа в США, столица - Вашингтон D. C. и "Фортриса серого льда" оттуда.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">English is spoken in Great Britain and the United States. A Fortress of Grey Ice is from the United States where African Americans are an ethnic group and the capital is Washington, D.C.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">На английском языке говорят в Великобритании и США. Fortress of Grey Ice - из США, где афроамериканцы - этническая группа, а столица - Вашингтон, округ Колумбия.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">A Fortress of Grey Ice comes from the United States. The capital of the United States is Washington DC and English is spoken as it is in Great Britain, and one of the ethnic groups is African American.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Крепость серого льда" родом из США. Столица Соединенных Штатов - Вашингтон DC и английский, как он есть в Великобритании, а одна из этнических групп - афроамериканка.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id68" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>A_Fortress_of_Grey_Ice | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Fortress of Grey Ice is from the United States where Barack Obama is leader, African American's comprise one of the ethnic groups and similar to English speaking Great Britain, English is the language of the United States.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Fortress of Grey Ice родом из США, где Барак Обама является лидером, афроамериканец - один из этнических групп и похожий на английский язык Великобритании, английский - язык Соединенных Штатов.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Fortress of Grey Ice is from the United States where one of the ethnic groups is African American and the leader is Barack Obama. Both the United States and Great Britain have English as their main language.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Крепость серого льда" родом из США, где одна из этнических групп - афроамериканка и лидер - Барак Обама. И Соединенные Штаты, и Великобритания имеют английский язык в качестве своего основного языка.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id69" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>A_Fortress_of_Grey_Ice | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>A_Fortress_of_Grey_Ice | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Fortress of Grey Ice originates from the United States, and is written in English, also spoken in Great Britain. The US includes many African Americans, and its leader is Barack Obama.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Крепость серого льда" родом из США, и написана на английском языке, также говорят в Великобритании. В США входят многие афроамериканцы, а ее лидером является Барак Обама.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Fortress of Grey Ice is written in English, as spoken in Great Britain. Is originates from the United States where Barack Obama is the leader and the African Americans an ethnic group.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Крепость серого льда" написана на английском языке, как говорят в Великобритании. Она исходит от Соединенных Штатов, где Барак Обама является лидером и афроамериканцами этнической группой.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id70" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>A_Wizard_of_Mars | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>A_Wizard_of_Mars | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Wizard of Wars originates from the United States where Barack Obama is the leader and African Americans are an ethnic Group. The book is written in English which is a language spoken in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Мастер войн родом из США, где Барак Обама является лидером, а афроамериканцы - этнической группой. Книга написана на английском языке, который является языком, говорящим в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Wizard of Mars is written in English which is also a language spoken in Great Britain. The book originates from the United States where African Americans are one ethnic group and Barack Obama is the leader.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Мастер Mars написан на английском языке, который также является языком, говорящим в Великобритании. Книга исходит из США, где афроамериканцы - одна этническая группа, а Барак Обама - лидер.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id71" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>A_Wizard_of_Mars | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Wizard of Mars originates from the United States, where English (language of Great Britain) is spoken. Barack Obama was the previous leader of the US and African Americans are an ethnic group there.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Мастер Марса родом из США, где говорит английский (язык Великобритании). Барак Обама был предыдущим лидером США, а афроамериканцы - этнической группой там.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Wizard of Mars is an American novel, where English (the language of Great Britain) is spoken. The previous president was Barack Obama who is African American.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Мастер Марса - американский роман, на котором говорит английский (язык Великобритании). Предыдущим президентом был Барак Обама, который является афроамериканцем.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id72" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | leaderTitle | President_of_the_United_States</mtriple>
        <mtriple>A_Wizard_of_Mars | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>A_Wizard_of_Mars | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Wizard of Mars is written in English, the spoken language of Great Britain. However, it originates from the United States where the African Americans are an ethnic group and the country's leader is known as the President.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Мастер Mars написан на английском языке, на разговорном языке Великобритании. Однако она исходит от Соединенных Штатов, где афроамериканцы являются этнической группой, а лидер страны известен как президент.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The African Americans are an ethnic group in the United States, a country led by the President. It is the origin of A Wizard of Mars which is published in English, as spoken in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Афроамериканцы - этническая группа в США, страна под руководством президента. Это происхождение "мастера Марса", которое опубликовано на английском языке, как говорят в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">A Wizard of Mars was published in English (language of Great Britain) in the United States, where the leader is called a "president" and part of the population is African American.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Мастер Марса был опубликован на английском языке (язык Великобритании) в США, где лидером называют "президента" и часть населения - афроамериканца.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">President_of_the_United_States|sameAs|Президент_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id73" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | leaderTitle | President_of_the_United_States</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>A_Wizard_of_Mars | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Wizard of Mars originates from the United States where English is spoken (as in Great Britain), and the leader is called the President. African Americans are one of the ethnic groups of the United States, where the capital city is Washington D.C.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Мастер Марса родом из США, где говорят по-английски (как в Великобритании), а лидером называют президента. Афроамериканцы - одна из этнических групп США, где столица - Вашингтон Д.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Wizard of Mars was Published in the United States, where African Americans are one ethnic group and the leader is called a President. The language spoken there is English, originated in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Мастер Марса" был опубликован в США, где афроамериканцы - одна этническая группа, а лидером называют президента. Язык, о котором идет речь, есть английский, возник в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">President_of_the_United_States|sameAs|Президент_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id74" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Asian_Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>A_Fortress_of_Grey_Ice | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Fortress of Grey Ice is from the United States where Asian Americans are an ethnic group and Barack Obama is the leader. The language of the US is English which is also spoken in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Крепость серого льда" родом из США, где азиатские американцы являются этнической группой, а Барак Обама - лидером. Язык США - английский, о котором также говорят в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Fortress of Grey Ice is a book from the United States. The country speaks predominently English (like Great Britain) and it's previous leader was Barack Obama. The US also has many Asian Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Крепость серого льда" - книга из США. Страна говорит преимущественно на английском (как, например, в Великобритании), и это предыдущий лидер - Барак Обама. В США также много азиатских американцев.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The USA has Barack Obama as it's leader and English is the language which is also spoken in Great Britain. Asian Americans are an ethnic group and A Fortress of Grey Ice is from the USA.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">У США есть Барак Обама, так как он лидер и английский - это язык, на котором также говорят в Великобритании. Азиатские американцы - этническая группа и "Фортриса серого льда" родом из США.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Asian_Americans|sameAs|Американцы_азиатского_происхождения</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id75" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Asian_Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>A_Fortress_of_Grey_Ice | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>A_Fortress_of_Grey_Ice | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The English language is spoken in Great Britain and A Fortress of Grey Ice was originally published in it despite being from the United States. The United States has an ethnic group called Asian Americans and Barack Obama is the president.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Английский язык говорят в Великобритании, а крепость Грей Леди была первоначально опубликована в нем, несмотря на то, что она была из США. У США есть этническая группа, которую называют азиатскими американцами, а Барак Обама - президентом.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Fortress of Grey Ice is published in English, the language spoken in Great Britain. It originates from the United States where Barack Obama is the leader and the Asian Americans are one of the ethnic groups.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Крепость серого льда" опубликована на английском языке, на языке, произнесенном в Великобритании. Она исходит от Соединенных Штатов, где Барак Обама является лидером, а азиатские американцы - одной из этнических групп.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Asian_Americans|sameAs|Американцы_азиатского_происхождения</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id76" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>A_Fortress_of_Grey_Ice | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The United States and Great Britain both use the language of English. It is in the United States that A Fortress of Grey Ice originates. The country is home to the ethnic group of Native Americans and has Washington DC as its capital.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Соединенные Штаты и Великобритания используют язык английского языка. Именно в США берет свое начало "крепость серого льда". Страна является родиной этнической группы коренных американцев и имеет Вашингтон в качестве своей столицы.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Fortress of Grey Ice is from the United States where the main language is English, originated in Great Britain. The capital of the US is Washington D.C. and Native Americans are the original ethnic group of that land.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Fortress of Grey Ice родом из США, где главный язык - английский, возник в Великобритании. Столица США - Вашингтон, округ Колумбия, и коренные американцы являются самобытной этнической группой этой земли.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Native_Americans_in_the_United_States|sameAs|Коренные_народы_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id77" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>A_Fortress_of_Grey_Ice | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Fortress of Grey Ice is from the United States, where Barack Obama is leader, and English is spoken (as in Great Britain). Native Americans are one of the ethnic groups of the United States.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Крепость серого льда" родом из США, где Барак Обама - лидер, а английский - говорит (как в Великобритании). Коренные американцы - одна из этнических групп США.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Native_Americans_in_the_United_States|sameAs|Коренные_народы_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id78" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>A_Fortress_of_Grey_Ice | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>A_Fortress_of_Grey_Ice | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Fortress of Grey Ice is from the United States and published in English, which is also spoken in Great Britain. Barack Obama is the president of the US and Native Americans are an ethnic group.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Fortress of Grey Ice родом из США и опубликован на английском языке, о котором также говорят в Великобритании. Барак Обама - президент США и коренные американцы - этническая группа.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Fortress of Grey Ice was originally published in English (the language of Great Britain) . In the United States, Barack Obama is the leader and native Americans are an ethnic Group.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Крепость серого льда" изначально была опубликована на английском языке (язык Великобритании). В США Барак Обама - лидер и родные американцы - этническая группа.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Native_Americans_in_the_United_States|sameAs|Коренные_народы_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id79" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>A_Severed_Wasp | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>A_Severed_Wasp | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">English is spoken in Great Britain and A Severed Wasp is written in it but comes from the United States where one of the ethnic groups is African American and Barack Obama is the president.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">На английском языке говорят в Великобритании и А "Северед Васп" написано в нем, но родом из США, где одна из этнических групп - афроамериканка и Барак Обама - президент.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Severed Wasp was written in English (language of Great Britian) and is from the United States. The previous president of the country was Barack Obama who is African American.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Северед Васп" был написан на английском языке (язык Великого Бритиана) и родом из США. Предыдущим президентом страны был Барак Обама, который является афроамериканцем.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">A severed Wasp originates from the United States, where the leader is Barack Obama and one of the ethnic groups there is The African Americans. they speak English, same as in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Разорванный Wasp берет свое начало из США, где лидер - Барак Обама и одна из этнических групп есть "афроамериканцы". Они говорят по-английски, как и в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id80" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>A_Wizard_of_Mars | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>A_Wizard_of_Mars | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Wizard of Mars was written in English, a language spoken in Great Britain. However it is published in the United States where the leader is Barack Obama and one of the ethnic groups are the Native Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Мастер Марса был написан на английском языке, на языке, произнесенном в Великобритании. Однако он опубликован в США, где лидером является Барак Обама и одна из этнических групп - коренные американцы.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A wizard of mars written in English spoken mostly in Great Britain was published in United States whose president is Barack Obama.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Волшебник марш, написанный на английском языке, в основном в Великобритании, был опубликован в США, президентом которого является Барак Обама.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">A Wizard of Mars originates from the United States, where Barack Obama is the leader and Native Americans are one of the ethnic groups. A Wizard of Mars is published in English, which is the language spoken in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Мастер Марса родом из США, где Барак Обама - лидер, а коренные американцы - одна из этнических групп. "Мастер Марса" опубликован на английском языке, который является языком, говорящим в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Native_Americans_in_the_United_States|sameAs|Коренные_народы_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id81" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>A_Wizard_of_Mars | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Asian_Americans</mtriple>
        <mtriple>A_Wizard_of_Mars | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Wizard of Mars was punlished in English (language of Great Britain) in the United States. The president of the US was previously Barack Obama and many Asian Americans live there.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Мастер Марса был пробит на английском языке (язык Великобритании) в США. Президент США был ранее Бараком Обамой и многие азиатские американцы там живут.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Written in English, A Wizard of Mars was Published in the United States, where English is spoken, as in Great Britain. The previous leader of the US was Barack Obama and Asian Americans are an ethnic group there.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Написанный на английском языке, мастер Mars был опубликован в США, где говорит английский, как в Великобритании. Предыдущим лидером США были Барак Обама и азиатские американцы - этническая группа там.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">A Wizard of Mars originates from the United States and is published in English, that is the same language sppoken in Great Britain. The leader of the United States is Barack Obama and there are many Asian Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Мастер Марса" родом из США и опубликован на английском языке, то есть на том же языке, что и в Великобритании. Лидер США - Барак Обама и есть много азиатских американцев.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Asian_Americans|sameAs|Американцы_азиатского_происхождения</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id82" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Asian_Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>A_Wizard_of_Mars | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">A Wizard of Mars was published in the United States, where Barack Obama is leader, and English is spoken (as in Great Britain). The US includes many Asian Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В США был опубликован мастер Mars, где Барак Обама - лидер, а на английском - говорят (как в Великобритании). В США входят многие азиатские американцы.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Wizard of Mars was published in the United States where English (language of Great Britain) is spoken. Barack Obama was the previous president of the US and Asian Americans are amongst the population there.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Мастер Марса был опубликован в США, где говорит английский (язык Великобритании). Барак Обама был предыдущим президентом США, а азиатские американцы - среди населения там.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Asian_Americans|sameAs|Американцы_азиатского_происхождения</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id83" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>A_Severed_Wasp | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The United States is led by Barack Obama and uses the English language, which is also used in Great Britain. One of the ethnic groups in the country are the African Americans and it is where A Severed Wasp was written.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">США возглавляют Барак Обама и используют английский язык, который также используется в Великобритании. Одна из этнических групп в стране - афроамериканцы, и именно там был написан "Северед Васп".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Severed Wasp is from the United States, the country where Barack Obama is the leader and the African Americans are an ethnic group. English is the language of the United States and also of Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Северед Васп" - из США, страны, где Барак Обама является лидером, а афроамериканцы - этнической группой. Английский язык - это язык Соединенных Штатов, а также Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">A Severed Wasp is from the United States, the leader of this country is Barack Obama and one of the ethnic groups is African American. They speak English, same as in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Северед Васп" родом из США, лидером этой страны является Барак Обама и одна из этнических групп - афроамериканка. Они говорят по-английски, как и в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id84" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>A_Wizard_of_Mars | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">There are many aspects of United States culture, from the title A Wizard of Mars, to the Native American, to the President Barack Obama, to the English language which is also spoken in Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Есть много аспектов культуры Соединенных Штатов, от титула "Мастер Марса" до коренного американца, к президенту Бараку Обаме, к английскому языку, о котором также говорят в Британии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The English language is spoken in Great Britain and the United States. Barack Obama is the president of the US where A Wizard of Mars originates from and Native Americans are an ethnic group.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">На английском языке говорят в Великобритании и США. Барак Обама - президент США, где мастер Марса родом из и коренных американцев - это этническая группа.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">A Wizard of Mars originates from the United States, the country where the leader is Barack Obama and there is an ethnic group called Native Americans. English is spoken in the United States and also in Great Britain.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Мастер Марса родом из США, страны, где лидер - Барак Обама и есть этническая группа, которую называют коренными американцами. На английском языке говорят в США, а также в Великобритании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Native_Americans_in_the_United_States|sameAs|Коренные_народы_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id85" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Ram_Rebellion | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Ram_Rebellion | precededBy | 1634:_The_Galileo_Affair</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">1634 The Ram Rebellion comes from the United States and followed 1634 The Galileo Affair. It comes from the United States where the African Americans are an ethnic group. The country's capital is Washington DC and Barack Obama is President.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">1634 The Ram Restruction родом из США, а затем - 1634 The Galileo Affair. Родом из США, где афроамериканцы - этническая группа. Столица страны - Вашингтон DC и Барак Обама - президент.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">1634: The Ram Rebellion was preceded by 1634: The Galileo Affair and originates in the United States. That country is led by Barack Obama from the capital city of Washington DC. It contains the ethnic group of African Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">1634: "Ram Revention" предшествовал 1634 году: Galileo Affair и берет свое начало в США. Эту страну возглавляет Барак Обама из столицы Вашингтона. В нем содержится этническая группа афроамериканцев.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id86" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Ram_Rebellion | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Ram_Rebellion | precededBy | 1634:_The_Galileo_Affair</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">1634 The Ram Rebellion (preceded by 1634: The Galileo Affair) comes from the United States, where Barack Obama is the President, and its capital city is Washington D.C. Native Americans are one of the ethnic groups of the United States.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">1634 "Ram Revention" (предшествовал 1634 году: Galileo Affair) родом из США, где Барак Обама - президент, а его столица - Вашингтон Д. Коренные американцы - одна из этнических групп США.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The United States is led by Barack Obama, has a Native American ethnic group and the capital is Washington D.C.1634: The Galileo Affair preceded the U.S. written 1634: The Ram Rebellion.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">США возглавляют Барак Обама, есть коренные американские этнические группы и столица - Вашингтон Д. 1634: "Galileo Affair" предшествовала написанию США 1634: Ram Restruction.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">1634: The Ram Rebellion was written after 1634: The Galileo Affair and comes from the United States. Native Americans are one of the ethnic groups of the United States where the capital city is Washington D.C., and Barack Obama is the president.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">1634: Ram Restruction был написан после 1634 года: "Galileo Affair" и родом из США. Родные американцы - одна из этнических групп США, где столица - Вашингтон, а Барак Обама - президент.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Native_Americans_in_the_United_States|sameAs|Коренные_народы_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id87" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>United_States | demonym | Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Ram_Rebellion | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Asian_Americans</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">1634 The Ram Rebellion comes from the United States, where Barack Obama is the President, and its capital city is Washington D.C. Americans inhabit the U.S., with a sub-group being the Asian Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">1634 The Ram Restruction родом из США, где Барак Обама - президент, а его столица - Вашингтон Д. Американцы населяют США, с подгруппой - азиатские американцы.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Americans inhabit the U.S whose capital is Washington D.C. and whose leader is Barack Obama.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Американцы населяют США, столицей которых является Вашингтон, и лидером которого является Барак Обама.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Asian_Americans|sameAs|Американцы_азиатского_происхождения</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Americans|sameAs|Американцы_США</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id88" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>United_States | demonym | Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Ram_Rebellion | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The US is inhabited by Americans, including the ethnic group of Native Americans. The capital city is Washington DC and the President is Barack Obama. The country is also the origin of 1634 The Ram Rebellion.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В США обитают американцы, в том числе и этническая группа коренных американцев. Столица - Вашингтон, а президент - Барак Обама. Страна также является источником 1634 The Ram Restruction.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">1634 The Ram Rebellion is a novel from the United States. The capital of the country is Washington D.C. it's population known as Americans and the previous President was Barack Obama. The original ethnic group of the country is Native American.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">1634 "Ram Restruction" - роман из США. Столица страны - Вашингтон Это население, известное как американцы, а предыдущим президентом был Барак Обама. Изначальная этническая группа страны - коренной американец.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Native_Americans_in_the_United_States|sameAs|Коренные_народы_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Americans|sameAs|Американцы_США</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id89" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderTitle | President_of_the_United_States</mtriple>
        <mtriple>A_Wizard_of_Mars | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Asian_Americans</mtriple>
        <mtriple>A_Wizard_of_Mars | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">English is spoken in Great Britain and is the language used in A Wizard of Mars. However, the book was published in the United States where the leader is the President and is home to many Asian Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">На английском языке говорят в Великобритании и есть язык, используемый в "Мастер Марса". Однако книга была опубликована в США, где лидер является президентом и является домом для многих азиатских американцев.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">A Wizard of Mars was published in the United States and written in English which is also spoken in Great Britain. The United States has the ethnic group Asian Americans and the leader is known as the President.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Мастер Mars был опубликован в США и написан на английском языке, о котором также говорят в Великобритании. В США есть этническая группа азиатских американцев, а лидер известен как президент.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">President_of_the_United_States|sameAs|Президент_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Asian_Americans|sameAs|Американцы_азиатского_происхождения</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id90" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderTitle | President_of_the_United_States</mtriple>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Asian_Americans</mtriple>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alcatraz Versus the Evil Librarians comes from the United States and is written in English which is also spoken in Great Britain. The US includes many Asian Americans and the leader is called the President.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Alcatraz Versus the Evil Libraries родом из США и написан на английском языке, о котором также говорят в Великобритании. В США входят многие азиатские американцы, а лидером называют президента.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">President_of_the_United_States|sameAs|Президент_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Asian_Americans|sameAs|Американцы_азиатского_происхождения</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id91" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderTitle | President_of_the_United_States</mtriple>
        <mtriple>English_language | spokenIn | Great_Britain</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Asian_Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | language | English_language</mtriple>
        <mtriple>Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | country | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alcatraz Versus the Evil Librarians is from The United States, a country with a president, many Asian Americans, and the English language (also spoken in Great Britain).</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Alcatraz Versus the Evil библиотекари родом из США, страны с президентом, многими азиатскими американцами и английским языком (также выступал в Великобритании).</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The book Alcatraz Versus the Evil Librarians comes from the U.S. The country's population includes the ethnic group of Asian Americans and is led by the President. The language spoken in both the US and Great Britain is English.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Книга Alcatraz Versus the Evil Libraries родом из США Население страны включает в себя этническую группу азиатских американцев и возглавляется президентом. Язык, о котором говорят как в США, так и в Великобритании, - английский.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">English is the language of the United States and is also spoken in Great Britain. There is an ethnic group called Asian Americans and the title of the leader is the President. A good book Alcatraz Versus the Evil Librarians is from the U.S.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Английский язык является языком Соединенных Штатов и также высказывается в Великобритании. Есть этническая группа, которую называют азиатскими американцами и звание лидера занимает президент. Хорошая книга Alcatraz Versus the Evil Libraries - из США</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">President_of_the_United_States|sameAs|Президент_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Asian_Americans|sameAs|Американцы_азиатского_происхождения</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">English_language|sameAs|Английский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Great_Britain|sameAs|Великобритания_(остров)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id92" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderTitle | President_of_the_United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | demonym | Americans</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Ram_Rebellion | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The African Americans are an ethnic group in the United States where the population is known as Americans. 1634 The Ram Rebellion was written in the country which has Washington DC as its capital city and is led by the President.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Афроамериканцы - этническая группа в США, где население известно как американцы. 1634 The Ram Restruction была написана в стране, которая имеет Вашингтон в качестве своей столицы и возглавляется президентом.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">1634 The Ram Rebellion is a novel from the United States, where the population are called Americans and the leader is called a "president." The capital is Washington D.C. and African Americans are one ethnic group there.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">1634 The Ram Restruction - роман из США, где население называют американцами, а лидер называют "президентом". Столица - Вашингтон, а афроамериканцы - одна этническая группа там.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">1634 The Ram Rebellion is a novel from the United States. The leader of the country is known as a "President" and people are called "Americans." The capital is Washington D.C. and one ethnic group there are African Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">1634 "Ram Restruction" - роман из США. Лидер страны известен как "президент" и людей называют "американцами". Столица - Вашингтон, округ Колумбия, и одна этническая группа - афроамериканцы.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">President_of_the_United_States|sameAs|Президент_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Americans|sameAs|Американцы_США</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id93" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderTitle | President_of_the_United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Ram_Rebellion | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">1634:The Ram Rebellion is from the United States where Barack Obama is President,the capital city is Washington D.C. and African American is one of the ethnic groups.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">1634: Ram Restruction родом из США, где Барак Обама - президент, столица - Вашингтон, округ Колумбия, а афроамериканец - одна из этнических групп.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Barack Obama is the President of the United States where the capital city is Washington D.C. African American is one of the ethnic groups and the book 1634:The Ram Rebellion was written.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Барак Обама - президент США, где столица - Вашингтон Афроамериканец - одна из этнических групп и книга 1634: "Ram Restruction".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">President_of_the_United_States|sameAs|Президент_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id94" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderTitle | President_of_the_United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Ram_Rebellion | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Asian_Americans</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">1634 The Ram Rebellion comes from the United States, where Barack Obama is the President, and its capital city is Washington D.C. Asian Americans is one of the ethnic groups in the United States.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">1634 The Ram Restruction родом из США, где Барак Обама - президент, а его столица - Вашингтон Д. Азиатские американцы - одна из этнических групп в США.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">1634 The Ram Rebellion was written in the United States, where Barack Obama is President, and its capital city is Washington D.C. Asian Americans are one of the ethnic groups there.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">1634 The Ram Restruction написали в США, где Барак Обама - президент, а его столица - Вашингтон Д. Азиатские американцы - одна из этнических групп там.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Barack Obama (title: President) is the leader of the United States, where the capital is Washington DC. The book 1634 The Ram Rebellion comes from the US, where there is an ethnic group called Asian Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Барак Обама (титул: Президент) - лидер США, где столица - Вашингтон. Книга 1634 The Ram Restruction родом из США, где есть этническая группа, которую называют азиатскими американцами.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">President_of_the_United_States|sameAs|Президент_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Asian_Americans|sameAs|Американцы_азиатского_происхождения</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id95" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderTitle | President_of_the_United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>United_States | capital | Washington,_D.C.</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Ram_Rebellion | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">President Barack Obama leads the United States where the population includes the ethnic group of Native Americans. It has the capital of Washington DC and 1634 The Ram Rebellion was written in the country.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Президент Барак Обама возглавляет США, где население включает в себя этническую группу коренных американцев. Она имеет столицу Вашингтона DC и 1634 The Ram Restruction была написана в стране.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">1634 The Ram Rebellion was written in the US, where Native Americans are an ethnic group, Washington DC is the capital and Barack Obama is the leader and President.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">1634 The Ram Restruction была написана в США, где коренные американцы - этническая группа, Вашингтон - столица и Барак Обама - лидер и президент.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">President_of_the_United_States|sameAs|Президент_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Washington,_D.C.|sameAs|Вашингтон_(округ_Колумбия)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Native_Americans_in_the_United_States|sameAs|Коренные_народы_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id96" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderTitle | President_of_the_United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>United_States | demonym | Americans</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Ram_Rebellion | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | African_Americans</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The demonym for people living in the United States is Americans, African Americans are an ethnic group there and is where 1634 The Ram Rebellion was written. The leader of the United States is known as the President and is currently Barack Obama.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Демоном для людей, живущих в Соединенных Штатах Америки, являются американцы, афроамериканцы - это этническая группа там и там, где было написано 1634 The Ram Restruction. Лидер США известен как президент и в настоящее время - Барак Обама.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The United States are inhabited by Americans and the ethnic group of African Americans. 1634 The Ram Rebellion was written in the country where President Barack Obama is the leader.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Соединенные Штаты населяют американцев и этническую группу афроамериканцев. 1634 The Ram Restruction была написана в стране, где лидером является президент Барак Обама.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">President_of_the_United_States|sameAs|Президент_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">African_Americans|sameAs|Афроамериканцы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Americans|sameAs|Американцы_США</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id97" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderTitle | President_of_the_United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>United_States | demonym | Americans</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Ram_Rebellion | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Asian_Americans</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">1634 The Ram Rebellion comes from the United States, where Barack Obama is the President. Americans inhabit the U.S., with a sub-group being the Asian Americans.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">1634 The Ram Restruction родом из США, где Барак Обама - президент. Американцы населяют США, с подгруппой - азиатские американцы.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">President Barack Obama is the leader of the United States. The country is inhabited by Americans including many Asian Americans, and is where the book 1634 The Ram Rebellion was written.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Президент США Барак Обама является лидером США. В стране обитают американцы, в том числе многие азиатские американцы, и там, где была написана книга 1634 The Ram Restruction.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">1634 The Ram Rebellion comes from the United States where the leader, known as the president is Barack Obama. Americans inhabit the US and Asian Americans are one of the ethnic groups.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">1634 The Ram Restruction родом из США, где лидер, известный как президент - Барак Обама. Американцы населяют США, а азиатские американцы - одна из этнических групп.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">President_of_the_United_States|sameAs|Президент_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Asian_Americans|sameAs|Американцы_азиатского_происхождения</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Americans|sameAs|Американцы_США</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="WrittenWork" eid="Id98" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>United_States | leaderTitle | President_of_the_United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | leaderName | Barack_Obama</mtriple>
        <mtriple>United_States | demonym | Americans</mtriple>
        <mtriple>1634:_The_Ram_Rebellion | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Native Americans are an ethnic group in the United States where the population are known as Americans. The country is led by President Barack Obama and is where 1634 The Ram Rebellion originates.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Коренные американцы - этническая группа в США, где население известно как американцы. Страна возглавляется президентом Бараком Обамой и находится там, где находится 1634 The Ram Restruction.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1"></finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">President Barack Obama leads the United States which is inhabited by Americans. These include the ethnic group of Native Americans. The country is the origin of the book 1634 The Ram Rebellion.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Президент Барак Обама возглавляет США, где проживают американцы. К их числу относится этническая группа коренных американцев. Страна - это происхождение книги 1634 The Ram Restruction.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2"></finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">President_of_the_United_States|sameAs|Президент_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Native_Americans_in_the_United_States|sameAs|Коренные_народы_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Barack_Obama|sameAs|Обама,_Барак</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Americans|sameAs|Американцы_США</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
  </entries>
</benchmark>
