<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<benchmark>
  <entries>
    <entry category="University" eid="Id1" part="dev" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology's campus is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore, Karnataka, India – 560090. The Institute (president B M Reddy) was established in 2000 and is affiliated with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Центр Технологического института Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор, Карнатака, Индия -- 560090. Институт (президент B M Reddy) был создан в 2000 году и связан с Технологическим университетом "Visvesvaraya".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Центр Технологического института Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор, Карнатака, Индия -- 560090. Институт (президент B M Reddy) был создан в 2000 году и связан с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">President B M Reddy is head of the Acharya Institute of Technology located at "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090." The Institute was established in the state of Karnataka in 2000 and is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Президент B M Reddy возглавляет Ачарский технологический институт, расположенный на "В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд", Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090 ". Институт был создан в штате Карнатака в 2000 году и связан с Технологическим университетом Visvesvaraya.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Президент B M Reddy возглавляет Ачарский технологический институт, расположенный на "В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд", Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090 ". Институт был создан в штате Карнатака в 2000 году и связан с Технологическим университетом Visvesvaraya.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology's campus is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore, Karnataka, India, 560090. It was established in 2000; its president is B.M. Reddy and it is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Центр Технологического института Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор, Карнатака, Индия, 560090. Она была создана в 2000 году; ее президентом является Б.М. Редди, и он связан с Технологическим университетом Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Центр Технологического института Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор, Карнатака, Индия, 560090. Она была создана в 2000 году; ее президентом является Б.М. Редди, и он связан с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id2" part="dev" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | motto | "Nurturing Excellence"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090 is the location of the Acharya Institute of Technology in India which is affiliated with the Visvesvaraya Technological University. The motto of the Institute which was established in the year 2000 is "Nurturing Excellence" and there are 700 postgraduate students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В Soldevanahalli, Acharya Dr. Девиз Института, который был создан в 2000 году, - "Налаживание передового опыта", и в нем обучается 700 аспирантов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">В Soldevanahalli, Acharya Dr. Девиз Института, который был создан в 2000 году, - "Воспитывать совершенство", и в нем обучается 700 аспирантов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology's campus is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore, India, 560090. It was established in 2000 and its motto is "Nurturing Excellence". It has 700 postgraduate students and it is affiliated to the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Кампус Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор, Индия, 560090. Он был создан в 2000 году, и его девиз - "Налаживание передового опыта". Она имеет 700 аспирантов и входит в Технологический университет Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Кампус Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор, Индия, 560090. Он был создан в 2000 году, и его девиз - "Воспитывать совершенство". Она имеет 700 аспирантов и входит в Технологический университет Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology in Bangalore, India was created in 2000, has 700 post graduate students and uses as its motto Nurturing Excellence. It is affiliated with Visvesvaraya Technological University and its full address is In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Институт технологии Ачарья в Бангалоре, Индия, был создан в 2000 году, имеет 700 аспирантов и использует в качестве своего девиза "Повышение квалификации". Он связан с Технологическим университетом "Visvesvaraya", а его полный адрес - В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Институт технологии Ачарья в Бангалоре, Индия, был создан в 2000 году, имеет 700 аспирантов и использует в качестве своего девиза "Повышение квалификации". Он связан с Технологическим университетом Висвесварайя, а его полный адрес - В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id3" part="dev" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology in Bangalore, India was established in 2000 and is affiliated with Visvesvaraya Technological University. The school president is B. M. Reddy and its director is Dr. G. P. Prabhukumar. The school's full address is In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya International of Technology в Бангалоре, Индия, была создана в 2000 году и связана с Технологическим университетом Visvesvaraya. Президентом школы является Б. М. Редди и его директор - доктор Г.П. Прабхукумар. Полный адрес школы - In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья в Бангалоре, Индия, была создана в 2000 году и связана с Технологическим университетом Visvesvaraya. Президентом школы является Б. М. Редди и его директор - доктор Г.П. Прабхукумар. Полный адрес школы - In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology is in Bangalore, India was established in 2000. The president is B.M. Reddy and the director is Dr. G. P. Prabhukumar. The institute is affiliated with the Visvesvaraya Technological University and the campus is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology находится в Бангалоре, Индия, была создана в 2000 году. Президент - Б.М. Редди и режиссер - доктор Г.П. Прабхукумар. Институт связан с Технологическим университетом "Visvesvaraya", а кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор -- 560090 ".</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья находится в Бангалоре, Индия, была создана в 2000 году. Президент - Б.М. Редди и режиссер - доктор Г.П. Прабхукумар. Институт связан с Технологическим университетом Висвесварайя, а кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090 ".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology, affiliated with the Visvesvaraya Technological University, is located in Soldevanahalli, on Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore, India (560090). It was established in the year 2000, and its current president is B.M. Reddy, while its director is Dr. G.P. Prabhukumar.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya International Technologies, аффилированная с Технологическим университетом Висвесварая, расположена в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор, Индия (560090). Она была создана в 2000 году, а ее нынешний президент - Б.М. Редди, а его директором является д-р Г.П. Прабхукумар.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Acharya International Technologies, аффилированная с Технологическим университетом Висвесварая, расположена в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор, Индия (560090). Она была создана в 2000 году, а ее нынешний президент - Б.М. Редди, а его директором является д-р Г.П. Прабхукумар.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id4" part="dev" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology (president B M Reddy) is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore, India – 560090. The Institute was established in 2000, has 700 postgraduate students and is affiliated with Visvesvaraya Technological University of Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology (President B M Reddy) находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан. Институт был создан в 2000 году, имеет 700 аспирантов и аффилирован с Технологическим университетом «Бельгаум».</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья (President B M Reddy) находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан. Институт был создан в 2000 году, имеет 700 аспирантов и аффилирован с Технологическим университетом « Бельгаум ».</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090 is the location of the Acharya Institute of Technology in India. The President of the Institute which was established in the year 2000 is B M Reddy and there are 700 postgraduate students. The Institute is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">В Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090 - расположение Ачарского технологического института в Индии. Председателем Института, который был учрежден в 2000 году, является B M Reddy, и в нем насчитывается 700 аспирантов. Институт связан с Технологическим университетом Visvesvaraya.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">В Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090 - расположение Технологического института Ачарья в Индии. Председателем Института, который был учрежден в 2000 году, является B M Reddy, и в нем насчитывается 700 аспирантов. Институт связан с Технологическим университетом Visvesvaraya.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology was established in the year 2000 in India. Its campus is in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090 and its president is B. M. Reddy. It has 700 postgraduate students and is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology была создана в 2000 году в Индии. Его кампус находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090 и его президент - Б. М. Редди. Она имеет 700 аспирантов и входит в Технологический университет "Visvesvaraya" в Бельгаме.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья был создан в 2000 году в Индии. Его кампус находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090 и его президент - Б. М. Редди. Она имеет 700 аспирантов и входит в Технологический университет Висвесварайя в Бельгаме.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id5" part="dev" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>India | largestCity | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>Kerala | has to its northwest | Mahé,_India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
        <mtriple>India | river | Ganges</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">AWH Engineering College in Kuttikkattoor, India is in the state of Kerala which has Mahe to its northwest. The school has 250 employees. India is home to the Ganges River and its largest city is Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">AWH Engineering College in Kuttikkattoor, India находится в штате Керала, который находится на северо-западе страны. В школе работают 250 сотрудников. Индия является родиной реки Ганг, а ее крупнейшим городом является Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж « AWH » in Куттиккаттоор, India находится в штате Керала, который находится на северо-западе страны. В школе работают 250 сотрудников. Индия является родиной реки Ганг, а ее крупнейшим городом является Мумбаи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">India is known for the river Ganges and the largest city being Mumbai is also home to the state of Kerala which is positioned with Mahe to it's northwest. Kerala is also where AWH Engineering College is located within the city of Kuttikkattoor. The college currently has 250 members of staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Индия известна тем, что река Ганг и самый крупный город Мумбаи - это также дом штата Керала, который позиционируется с Маэ на северо-западе. "Керала" также находится в городе Куттиккаттоор. В настоящее время в колледже работают 250 сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Индия известна тем, что река Ганг и самый крупный город Мумбаи - это также дом штата Керала, который позиционируется с Маэ на северо-западе. Керала также находится в городе Куттиккаттоор. В настоящее время в колледже работают 250 сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The AWH Engineering College in Kuttikkattoor, Kerala, India has an academic staff of 250. Kerala has Mahé, Indiato its northwest. Mumbai is the largest city in India. The river Ganges runs through India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж «AWH» в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия, насчитывает 250 человек. У "Керала" есть "Махэ", Индиато - на северо-западе. Мумбаи - крупнейший город Индии. Река Ганг проходит через Индию.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж « AWH » в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия, насчитывает 250 человек. У Керала есть "Махэ", Индиато - на северо-западе. Мумбаи - крупнейший город Индии. Река Ганг проходит через Индию.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ganges|sameAs|Ганг</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id6" part="dev" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderTitle | Prime_Minister_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | anthem | Deșteaptă-te,_române!</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">1 Decembrie 1918 University is located in the city of Alba Iulia, Romania. The country's capital is Bucharest and the leader (title Prime Minister of Romania) is Klaus Iohannis. An ethnic group of the country is The Germans of Romania and the country's national anthem is Deșteaptă-te, române!</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">1 decembrie 1918 University находится в городе Альба-Юлия, Румыния. Столица страны - Бухарест и лидер (титул премьер-министра Румынии) - Клаус Иоханнис. Этническая группа страны - немцы Румынии и национальный гимн страны - Deporateapté-te, române!</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" находится в городе Алба-Юлия, Румыния. Столица страны - Бухарест и лидер (титул премьер-министра Румынии) - Клаус Йоханнис. Этническая группа страны - немцы Румынии и национальный гимн страны - Deporateapté-te, române!</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The national anthem of Romania is "Desteapta-te, romane!" and the capital city is Bucharest. The country is led by Prime Minister Klaus Iohannis and is the location of the 1 Decembrie 1918 University in the city of Alba Iulia. One of the ethnic groups of the country is the Germans of Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Национальный гимн Румынии - "Desteapta-te, romane!", а столица - Бухарест. Страна возглавляется премьер-министром Клаусом Иоханнисом и является местом расположения 1-го университета 1918 года в городе Альба-Юлия. Одна из этнических групп страны - немцы Румынии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Национальный гимн Румынии - "Desteapta-te, romane!", а столица - Бухарест. Страна возглавляется премьер-министром Клаусом Иоханнисом и является местом расположения 1-го университета 1918 года в городе Алба-Юлия. Одна из этнических групп страны - немцы Румынии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 1 Decembrie 1918 University is located in Alba Iulia, Romania. Romania's capital is Bucharest; its leader is Prime Minister Klaus Iohannis and its ethnic group is the Germans of Romania. Romania's capital is Bucharest and its anthem is Desteapta-te, Romane!</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Университет "1 decembrie 1918" расположен в городе Альба-Юлия, Румыния. Столица Румынии - Бухарест; ее лидером является премьер-министр Клаус Иоханнис и его этническая группа - немцы Румынии. Столица Румынии - Бухарест и его гимн - Desteapta-te, Romane!</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Университет "1 декабря 1918" расположен в городе Алба-Юлия, Румыния. Столица Румынии - Бухарест; ее лидером является премьер-министр Клаус Йоханнис и его этническая группа - немцы Румынии. Столица Румынии - Бухарест и его гимн - Desteapta-te, Romane!</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Deșteaptă-te,_române!|sameAs|Гимн_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Romania|sameAs|Премьер-министр_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_Iulia|sameAs|Алба-Юлия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id7" part="dev" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">In the year 2000 the Acharya Institute of Technology was established in the state of Karnataka, India. The current location is "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090." The Director is Dr G P Prabhukumar and it is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in the city of Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В 2000 году в штате Карнатака, Индия, был создан Ачарский технологический институт. Нынешнее расположение - "В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор - 560090". Режиссер - доктор Г П Прабхукумар, он связан с Технологическим университетом "Visvesvaraya" в городе Бельгаум.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">В 2000 году в штате Карнатака, Индия, был создан Ачарский технологический институт. Нынешнее расположение - "В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор - 560090". Режиссер - доктор Г П Прабхукумар, он связан с Технологическим университетом Висвесварайя в городе Бельгаум.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology's campus is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore, Karnataka, 560090. It was established in 2000 and its director is Dr G P Prabhukumar. It is affiliated to the Visvesvaraya Technological University in Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Центр Технологического института Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор, Карнатака, 560090. Она была создана в 2000 году, а ее директором является доктор Г Прабхукумар. Она входит в Технологический университет "Visvesvaraya" в Бельгаме.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Центр Технологического института Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор, Карнатака, 560090. Она была создана в 2000 году, а ее директором является доктор Г Прабхукумар. Она входит в Технологический университет Висвесварайя в Бельгаме.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Acharya Institute of Technology is affiliated with Visvesvaraya Technological University which is in Belgium. The institute itself is in India's Karnataka state and its full address is In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090. It was created in 2000 and its director is Dr. G. P. Prabhukumar.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya International of Technology входит в состав Технологического университета "Visvesvaraya", который находится в Бельгии. Сам институт находится в индийском штате Карнатака, а его полный адрес - В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор -- 560090. Она была создана в 2000 году, а ее директором является д-р Г.П. Прабхукумар.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья входит в состав Технологического университета Висвесварайя, который находится в Бельгии. Сам институт находится в индийском штате Карнатака, а его полный адрес - В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090. Она была создана в 2000 году, а ее директором является д-р Г.П. Прабхукумар.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id1" part="test" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Switzerland is led by the Federal Chancellor and is the location of the Accademia di Architettura di Mendrisio in the city of Mendrisio. The Accademia was established in 1996 and is led by the Dean, Mario Botta. There are 700 students and 100 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Швейцария возглавляет федеральный канцлер и является местом расположения Accademia di Archittura di Mendrisio в городе Мендрисио. Accademia была создана в 1996 году и возглавляет декан Марио Ботта. В стране насчитывается 700 студентов и 100 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Швейцария возглавляет федеральный канцлер и является местом расположения Академия архитектуры Мендризио в городе Мендризио. Accademia была создана в 1996 году и возглавляет декан Марио Ботта. В стране насчитывается 700 студентов и 100 научных сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Mendrisio, Switzerland. It was established in 1996 and its dean is Mario Botta. It has 100 academic staff and 600 students. Switzerland's leader is the Federal Chancellor.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Мендрисио, Швейцария. Она была создана в 1996 году, а ее декан - Марио Ботта. В ее состав входят 100 научных сотрудников и 600 студентов. Лидером Швейцарии является федеральный канцлер.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио находится в Мендризио, Швейцария. Она была создана в 1996 году, а ее декан - Марио Ботта. В ее состав входят 100 научных сотрудников и 600 студентов. Лидером Швейцарии является федеральный канцлер.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Accademia di Architettura di Mendrisio can be found in Mendrisio, Switzerland. The school was created in 1996, its dean is Mario Botta, it has 600 students and 100 employees. The country is led by a Federal Chancellor.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio можно найти в Mendrisio, Швейцария. Школа была создана в 1996 году, ее декан - Марио Ботта, у него 600 студентов и 100 сотрудников. Страну возглавляет федеральный канцлер.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио можно найти в Мендризио, Швейцария. Школа была создана в 1996 году, ее декан - Марио Ботта, у него 600 студентов и 100 сотрудников. Страну возглавляет федеральный канцлер.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id2" part="test" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | motto | "Nurturing Excellence"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Bangalore in the state of Karnataka, India is the location of the Acharya Institute of Technology established in the year 2000. The motto of the Institute is "Nurturing Excellence" , the Director is Dr G P Prabhukumar and the President is B M Reddy.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Бангалор в штате Карнатака, Индия, является местом расположения Ачарского технологического института, созданного в 2000 году. Девиз института - "Налаживание мастерства", директор - доктор Г П Прабхукумар и президент - B M Reddy.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Бангалор в штате Карнатака, Индия, является местом расположения Технологического института Ачарья, созданного в 2000 году. Девиз института - "Налаживание мастерства", директор - доктор Г П Прабхукумар и президент - B M Reddy.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology whose motto is "Nurturing Excellence" was established in 2000 in Bangalore, Karnataka in India. It's president is B.M. Reddy and director is Dr. G. P. Prabhukumar.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technologies, девиз которого - "Налаживание передового опыта", был создан в 2000 году в Бангалоре, Карнатака в Индии. Это президент - Б.М. Редди и режиссер - доктор Г.П. Прабхукумар.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья, девиз которого - "Воспитывать совершенство", был создан в 2000 году в Бангалоре, Карнатака в Индии. Это президент - Б.М. Редди и режиссер - доктор Г.П. Прабхукумар.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id3" part="test" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | was given the 'Technical Campus' status by | All_India_Council_for_Technical_Education</mtriple>
        <mtriple>All_India_Council_for_Technical_Education | location | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>Karnataka | has to its northeast | Telangana</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | sportsOffered | Tennis</mtriple>
        <mtriple>Karnataka | has to its west | Arabian_Sea</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Tennis | sportsGoverningBody | International_Tennis_Federation</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology in Karnataka state was given Technical Campus status by All India Council for Technical Education in Mumbai. The school offers tennis which is governed by the International Tennis Federation. Karnataka has the Arabian Sea to its west and in the northeast is Telangana.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technologies in Karnataka station station Campus station community Campus Community Committee для технического образования в Мумбаи. Школа предлагает теннис, который управляется Международной федерацией тенниса. Карнатака имеет Аравийское море на запад, а на северо-востоке - Телангана.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья in Karnataka station station Campus station community Campus Community Committee для технического образования в Мумбаи. Школа предлагает теннис, который управляется Международной федерацией тенниса. Карнатака имеет Аравийское море на запад, а на северо-востоке - Телангана.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology is in Karnataka, which is southwest of Telangana and east of the Arabian Sea. The institute offers Tennis courses and is governed by the International Tennis Federation and was given the 'Technical Campus' status by the All India Council for Technical Education in Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology находится в Карнатаке, которая находится к юго-западу от Телангана и к востоку от Аравийского моря. Институт предлагает курсы тенниса и управляется Международной федерацией тенниса и получил статус "Технического центра" Всеиндийского совета по техническому образованию в Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья находится в Карнатаке, которая находится к юго-западу от Телангана и к востоку от Аравийского моря. Институт предлагает курсы тенниса и управляется Международной федерацией тенниса и получил статус "Технического центра" Всеиндийского совета по техническому образованию в Мумбаи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">All India Council for Technical Education, which is located in Mumbai, gave the Acharya Institute of Technology Technical Staus. The Acharya Institute of Technology is located in the state of Karnataka, which has Telangana to the northeast and the Arabian Sea to the east. The Acharya Institute of Technology offers the sport of tennis, which is governed by the International Tennis Federation.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Весь Индийский совет по техническому образованию, который находится в Мумбаи, предоставил Ачарский институт технического образования. Acharya Institute of Technology находится в штате Карнатака, который имеет Телангана к северо-востоку и Аравийскому морю на восток. Acharya Institute of Technology предлагает спорт тенниса, который управляется Международной федерацией тенниса.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Всеиндийский совет по техническому образованию, который находится в Мумбаи, предоставил Ачарский институт технического образования. Технологический институт Ачарья находится в штате Карнатака, который имеет Телангана к северо-востоку и Аравийскому морю на восток. Технологический институт Ачарья предлагает спортивные занятия тенниса, который управляется Международной федерацией тенниса.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Tennis|sameAs|Теннис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Telangana|sameAs|Телангана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">International_Tennis_Federation|sameAs|Международная_федерация_тенниса</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Arabian_Sea|sameAs|Аравийское_море</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id4" part="test" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderTitle | Prime_Minister_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Alba_Iulia | country | Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia</mtriple>
        <mtriple>Romania | anthem | Deșteaptă-te,_române!</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Germans of Romania are one of the ethnic groups in Romania which is led by Prime Minister Klaus Iohannis and has the anthem "Desteapta-te , romane!". The capital city of Romania is Bucharest but the 1 Decembrie 1918 University is located in the city of Alba Iulia.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Немцы Румынии - одна из этнических групп в Румынии, которую возглавляет премьер-министр Клаус Иоханнис и имеет гимн "Desteapta-te, romane!". Столица Румынии - Бухарест, но в городе Альба-Юлия находится 1-й декабристский университет 1918 года.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Немцы Румынии - одна из этнических групп в Румынии, которую возглавляет премьер-министр Клаус Йоханнис и имеет гимн "Desteapta-te, romane!". Столица Румынии - Бухарест, но в городе Алба-Юлия находится 1-й декабристский университет 1918 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University is in the city Alba Iulia in Romania. Klaus Iohannis the leader of Romania and they also have a Prime Minister. The Germans of Romania are the main ethnic group in Romania and the capital is Bucharest. The Romania anthem is Deșteaptă-te, române!</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Университет "1" 1918 года находится в городе Альба-Юлия в Румынии. Клаус Иоханнис - лидер Румынии и у них также есть премьер-министр. Немцы Румынии - главная этническая группа в Румынии, а столица - Бухарест. "Румыния гимн" - "Deporateapté-te", române!</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1" 1918 года находится в городе Алба-Юлия в Румынии. Клаус Йоханнис - лидер Румынии и у них также есть премьер-министр. Немцы Румынии - главная этническая группа в Румынии, а столица - Бухарест. "Румыния гимн" - "Deporateapté-te", române!</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Deșteaptă-te,_române!|sameAs|Гимн_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Romania|sameAs|Премьер-министр_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_Iulia|sameAs|Алба-Юлия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id5" part="test" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | dean | "Thomas Pallesen"</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarhus, Denmark is affiliated with the European University Association. The school was created in 1928, has 737 employees and its dean is Thomas Pallesen. Denmark's leader is Lars Løkke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, связана с Ассоциацией Европейского университета. Школа была создана в 1928 году, насчитывает 737 сотрудников, а ее декан - Томас Паллесен. Лидером Дании является Ларс Лёкке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, связана с Ассоциацией университетов Европы. Школа была создана в 1928 году, насчитывает 737 сотрудников, а ее декан - Томас Паллесен. Лидером Дании является Ларс Лёкке Расмуссен.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Established in 1928, the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarus, Denmark has a staff of 737 and is affiliated with the European University Association. The dean is Thomas Pallesen. Denmark's leader is Lars Løkke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Созданная в 1928 году, Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Аарусе, Дания, имеет штат 737 и входит в состав Ассоциации Европейского университета. Декан - Томас Паллесен. Лидером Дании является Ларс Лёкке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Созданная в 1928 году, Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Аарусе, Дания, имеет штат 737 и входит в состав Ассоциации университетов Европы. Декан - Томас Паллесен. Лидером Дании является Ларс Лёкке Расмуссен.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id6" part="test" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>Denmark | leaderTitle | Monarchy_of_Denmark</mtriple>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>Aarhus | governmentType | Magistrate</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Denmark is led by the Monarchy of Demark and the currente leader is Lars Lokke Rasmussen. The city of Aarhus has a magistrate type of government and is the location of the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Denmark. The School is affiliated with the European University Association in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В Дании лидирует монархия Демарка и лидер "currente" - Ларс Локке Расмуссен. Город Орхус имеет магистратский тип правления и является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете в Дании. Школа связана с Ассоциацией Европейского университета в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">В Дании лидирует монархия Демарка и лидер "currente" - Ларс Лёкке Расмуссен. Город Орхус имеет магистратский тип правления и является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете в Дании. Школа связана с Ассоциацией университетов Европы в Брюсселе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarhus, Denmark is affiliated with the European University Association in Brussels. Denmark has a monarchy and a magistrate government. Its leader is Lars Lokke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, связана с Ассоциацией Европейского университета в Брюсселе. В Дании есть монархия и магистратское правительство. Ее лидером является Ларс Локке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, связана с Ассоциацией университетов Европы в Брюсселе. В Дании есть монархия и магистратское правительство. Ее лидером является Ларс Лёкке Расмуссен.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarhus, Denmark, is affiliated with the European University Association, whose headquarters can be found in Brussels. Denmark's leader, Lars Lokke Rasmussen, is known as the Monarchy of Denmark and the Aarhus government has a magistrate.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, связана с Ассоциацией Европейского университета, штаб-квартира которого находится в Брюсселе. Лидер Дании Ларс Локке Расмуссен известен как монархия Дании, а правительство Орхата имеет магистратуру.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, связана с Ассоциацией университетов Европы, штаб-квартира которого находится в Брюсселе. Лидер Дании Ларс Лёкке Расмуссен известен как монархия Дании, а правительство Орхата имеет магистратуру.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id7" part="test" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | dean | "Thomas Pallesen"</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | latinName | "Universitas Aarhusiensis"</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in Aarhus, Denmark and it was established in 1928. Its dean is Thomas Pallesen and it has 16,000 students. Its Latin name is "Universitas Aarhusiensis". It is affiliated to the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания, и была создана в 1928 году. Ее декан - Томас Паллесен, у него 16 тысяч студентов. Его латинское название - "Universitas Arahusiensis". Она входит в ассоциацию Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания, и была создана в 1928 году. Ее декан - Томас Паллесен, у него 16 тысяч студентов. Его латинское название - "Universitas Arahusiensis". Она входит в ассоциацию университетов Европы.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id1" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | established | 2001</mtriple>
        <mtriple>Kerala | leaderName | Kochi</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
        <mtriple>India | river | Ganges</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The River Ganges flows through India which is the location of the AWH Engineering College which has 250 academic staff and was established in 2001 in the city of Kuttikkattoor in the state of Kerala. which is led by Kochi.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">River Ganges проходит через Индию, где находится инженерный колледж AWH, который насчитывает 250 научных сотрудников и был создан в 2001 году в городе Куттиккаттоор в штате Кералы, который возглавляет Кочи.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">River Ганг проходит через Индию, где находится инженерный колледж AWH, который насчитывает 250 научных сотрудников и был создан в 2001 году в городе Куттиккаттоор в штате Кералы, который возглавляет Коччи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The AWH Engineering College is located in Kuttikkattoor, Kerala, India. It was established in 2001 and it has 250 academic staff. The leader of Kerala is Kochi. The Ganges is a river in India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" расположен в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия. Он был создан в 2001 году и насчитывает 250 научных сотрудников. Лидер "Керала" - Кочи. Ганг - река в Индии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" расположен в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия. Он был создан в 2001 году и насчитывает 250 научных сотрудников. Лидер Керала - Коччи. Ганг - река в Индии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The AWH Engineering College, Kuttikkattoor, Kerala, India, was established in 2001 and has 250 academic staff. A river in India is the Ganges, and Kerala state's leader is Kochi and.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">В 2001 году был создан Инженерно-технический колледж «Куттиккаттоор», штат Керала, Индия. Река в Индии - Ганг, а лидер штата Керала - Кочи и.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">В 2001 году был создан Инженерно-технический колледж « Куттиккаттоор », штат Керала, Индия. Река в Индии - Ганг, а лидер штата Керала - Коччи и.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kochi|sameAs|Коччи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ganges|sameAs|Ганг</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2001|sameAs|2001_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id2" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | established | 2001</mtriple>
        <mtriple>Kerala | leaderName | Kochi</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>Kerala | has to its northwest | Mahé,_India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The leader of Kerala is Kochi and the state lies southeast of Mahe in India. It is the location of the AWH Engineering College which was established in 2001 in the city of Kuttikkattoor in the state of Kerala and has an academic staff of 250.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Лидер "Керала" - Кочи и государство лежит на юго-востоке Маэ в Индии. Он является местом расположения Инженерно-технического колледжа AWH, который был создан в 2001 году в городе Куттиккаттоор в штате Керала и имеет академический штат в 250 человек.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Лидер Керала - Коччи и государство лежит на юго-востоке Маэ в Индии. Он является местом расположения Инженерно-технического колледжа AWH, который был создан в 2001 году в городе Куттиккаттоор в штате Керала и имеет академический штат в 250 человек.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The AWH Engineering College is located in Kuttikkattoor, Kerala, India. It was established in 2001 and it has 250 academic staff. Kerala's leader is Kochi and it has Mahe, India to its northwest.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" расположен в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия. Он был создан в 2001 году и насчитывает 250 научных сотрудников. Лидер "Керала" - "Кочи", а у него есть Маэ, Индия - на северо-западе.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" расположен в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия. Он был создан в 2001 году и насчитывает 250 научных сотрудников. Лидер Керала - "Коччи", а у него есть Маэ, Индия - на северо-западе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">AWH Engineering College in Kuttikkattoor, India was created in 2001 and has 250 employees. The college is found in the state of Kerala which has Mahe to its northwest. The country is led by Kochi.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">AWH Engineering College в Kuttickattoor, Индия была создана в 2001 году и насчитывает 250 сотрудников. Колледж найден в штате Керала, который имеет Маэ к северо-западу. Страну возглавляет Кочи.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж « AWH » в Kuttickattoor, Индия была создана в 2001 году и насчитывает 250 сотрудников. Колледж найден в штате Керала, который имеет Маэ к северо-западу. Страну возглавляет Коччи.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kochi|sameAs|Коччи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2001|sameAs|2001_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id3" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>Kerala | leaderName | Kochi</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>Kerala | has to its northwest | Mahé,_India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
        <mtriple>India | river | Ganges</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">India is the location of the River Ganges and the state of Kerala which is northwest of Mahe India and is led by Kochi. The city of Kuttikkattoor in Kerala is the location of the AWH Engineering College which has 250 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Индия является местом расположения реки Ганг и штата Керала, который находится к северо-западу от Маэ-Индии и возглавляется Кочи. Город Куттиккаттоор в штате Керала является местом расположения Инженерно-технического колледжа AWH, насчитывающего 250 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Индия является местом расположения реки Ганг и штата Керала, который находится к северо-западу от Маэ-Индии и возглавляется Коччи. Город Куттиккаттоор в штате Керала является местом расположения Инженерно-технического колледжа AWH, насчитывающего 250 научных сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The AWH Engineering College is located in the city of Kuttittattoor, Kerala, India. The AWH Engineering College has 250 academic staff. The leader of Kerala is Kochi. The Ganges is a river in India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" расположен в городе Куттитттоор, штат Керала, Индия. Инженерный колледж "AWH" насчитывает 250 научных сотрудников. Лидер "Керала" - Кочи. Ганг - река в Индии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" расположен в городе Куттитттоор, штат Керала, Индия. Инженерный колледж "AWH" насчитывает 250 научных сотрудников. Лидер Керала - Коччи. Ганг - река в Индии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">India which is known for the river Ganges is also home to the state of Kerala which is positioned with Mahe to it's northeast and is governed by Kochi. Kerala is also where the AWH Engineering College is located in the city of Kuttikkattoor. The college currently has 250 members of staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Индия, известная по реке Ганг, также является родиной штата Керала, который позиционируется с Маэ на северо-востоке и управляется Кочи. "Керала" также находится там, где в городе Куттиккаттоор находится инженерный колледж "AWH". В настоящее время в колледже работают 250 сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Индия, известная по реке Ганг, также является родиной штата Керала, который позиционируется с Маэ на северо-востоке и управляется Коччи. Керала также находится там, где в городе Куттиккаттоор находится инженерный колледж "AWH". В настоящее время в колледже работают 250 сотрудников.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kochi|sameAs|Коччи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ganges|sameAs|Ганг</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id4" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The leader of Switzerland is Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann. The country is the location of the Accademia di Architettura di Mendrisio which was established in the city of Mendrisio in 1996. The Accademia is led by Dean Mario Botta and there are 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Лидером Швейцарии является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн. Страна является местом расположения Accademia di Projecttura di Mendrisio, которая была создана в городе Мендрисио в 1996 году. "Accademia" возглавляет Дина Марио Ботта, а там - 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Лидером Швейцарии является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн. Страна является местом расположения Академия архитектуры Мендризио, которая была создана в городе Мендризио в 1996 году. "Accademia" возглавляет Дина Марио Ботта, а там - 600 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Mendrisio, Switzerland. It was established in 1996 and its dean is Mario Botta. It has 600 students. The leader of Switzerland is Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Мендрисио, Швейцария. Она была создана в 1996 году, а ее декан - Марио Ботта. В него входят 600 студентов. Лидером Швейцарии является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио находится в Мендризио, Швейцария. Она была создана в 1996 году, а ее декан - Марио Ботта. В него входят 600 студентов. Лидером Швейцарии является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Accademia di Architettura di Mendrisio in Mendrisio, Switzerland was created in 1996, has 600 students and its dean is Mario Botta. Switzerland is led by Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Mendrisio, Швейцария была создана в 1996 году, насчитывает 600 студентов и ее декан - Марио Ботта. Швейцарию возглавляет федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио в Мендризио, Швейцария была создана в 1996 году, насчитывает 600 студентов и ее декан - Марио Ботта. Швейцарию возглавляет федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id5" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann is the leader of Switzerland which is the location of the Accademia di Architettura di Mendrisio in the city of Mendrisio. The Accademia was established in 1996 and has 100 academic staff led by Dean Mario Botta.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн является лидером Швейцарии, который является местом расположения Accademia di Architura di Mendrisio в городе Мендрисио. Компания "Аккадемия" была создана в 1996 году и насчитывает 100 научных сотрудников во главе с Дином Марио Боттой.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн является лидером Швейцарии, который является местом расположения Академия архитектуры Мендризио в городе Мендризио. Компания "Аккадемия" была создана в 1996 году и насчитывает 100 научных сотрудников во главе с Дином Марио Боттой.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Mendrisio, Switzerland. It was established in 1996 and its dean is Mario Botta. It has 100 academic staff. The leader of Switzerland is Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Мендрисио, Швейцария. Она была создана в 1996 году, а ее декан - Марио Ботта. В ее состав входят 100 научных сотрудников. Лидером Швейцарии является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио находится в Мендризио, Швейцария. Она была создана в 1996 году, а ее декан - Марио Ботта. В ее состав входят 100 научных сотрудников. Лидером Швейцарии является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio (dean Mario Botta) is located in the city of Mendrisio, Switzerland , was established in 1996 and has an academic staff of 100. Johann Schneider-Ammann is the country's leader and his title is the Federal Chancellor of Switzerland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Archittura di Mendrisio (декан Марио Ботта) находится в городе Мендрисио, Швейцария, был создан в 1996 году и имеет академический коллектив из 100 человек. Йоханн Шнайдер-Амманн - лидер страны и его титул - федеральный канцлер Швейцарии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио (декан Марио Ботта) находится в городе Мендризио, Швейцария, был создан в 1996 году и имеет академический коллектив из 100 человек. Йоханн Шнайдер-Амманн - лидер страны и его титул - федеральный канцлер Швейцарии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id6" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Johann Schneider-Ammann is the leader of Switzerland which is the location of the Accademia di Architettura di Mendrisio in the city of Mendrisio. The Accademia was established in 1996 and has 600 students and 100 academic staff led by Dean Mario Botta.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Johann Schneider-Ammann является лидером Швейцарии, который является местом расположения Accademia di Architura di Mendrisio в городе Мендрисио. Компания "Аккадемия" была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов и 100 научных сотрудников во главе с Дином Марио Боттой.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Johann Schneider-Ammann является лидером Швейцарии, который является местом расположения Академия архитектуры Мендризио в городе Мендризио. Компания "Аккадемия" была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов и 100 научных сотрудников во главе с Дином Марио Боттой.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Mendrisio, Switzerland. It was established in 1996, and it has 100 academic staff and 600 students. Its dean is Mario Botta. The leader of Switzerland is Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Мендрисио, Швейцария. Он был создан в 1996 году и насчитывает 100 научных сотрудников и 600 студентов. Ее декан - Марио Ботта. Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амман.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио находится в Мендризио, Швейцария. Он был создан в 1996 году и насчитывает 100 научных сотрудников и 600 студентов. Ее декан - Марио Ботта. Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Switzerland is known for it's leader, Johann Schneider-Ammann but it is also home to the Accademia di Architettura di Mendrisio which was founded in 1996 in the city of Mendrisio. It currently has 600 students and 100 members of staff and Mario Botta as dean.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Швейцария известна тем, что он лидер, Иоганн Шнайдер-Амманн, но он также является домом Accademia di Architura di Mendrisio, который был основан в 1996 году в городе Мендрисио. В настоящее время в его состав входят 600 студентов и 100 сотрудников и Марио Ботта в качестве декана.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Швейцария известна тем, что он лидер, Иоганн Шнайдер-Амманн, но он также является домом Академия архитектуры Мендризио, который был основан в 1996 году в городе Мендризио. В настоящее время в его состав входят 600 студентов и 100 сотрудников и Марио Ботта в качестве декана.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id7" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | location | Ticino</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Switzerland has a Federal Chancellor as its leader and is the location of the Accademia di Architettura di Mendrisio in the city of Mendrisio, Ticino. The current Dean is Mario Botta and there are 600 students at the Accademia which was established in 1996.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Швейцария имеет федерального канцлера в качестве своего лидера и является местом расположения Accademia di Architura di Mendrisio в городе Мендрисио, Тичино. Нынешний декан - Марио Ботта, а в Аккадемии - 600 студентов, которые были созданы в 1996 году.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Швейцария имеет федерального канцлера в качестве своего лидера и является местом расположения Академия архитектуры Мендризио в городе Мендризио, Тичино. Нынешний декан - Марио Ботта, а в Аккадемии - 600 студентов, которые были созданы в 1996 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Mendrisio, Ticino, Switzerland. It has 600 students and its dean is Mario Botta. It was established in 1996. The leader of Switzerland is the Federal Chancellor.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Мендрисио, Тичино, Швейцария. В него входят 600 студентов и его декан - Марио Ботта. Он был создан в 1996 году. Лидер Швейцарии - федеральный канцлер.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио находится в Мендризио, Тичино, Швейцария. В него входят 600 студентов и его декан - Марио Ботта. Он был создан в 1996 году. Лидер Швейцарии - федеральный канцлер.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Accademia di Architettura di Mendrisio |in Mendrisio, Switzerland is located in Ticino. It was created in 1996, has 600 students and its dean is Mario Botta. The country is led by a Federal Chancellor.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio | в Mendrisio, Швейцария расположена в Тичино. Она была создана в 1996 году, насчитывает 600 студентов и ее декан - Марио Ботта. Страну возглавляет федеральный канцлер.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио | в Мендризио, Швейцария расположена в Тичино. Она была создана в 1996 году, насчитывает 600 студентов и ее декан - Марио Ботта. Страну возглавляет федеральный канцлер.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ticino|sameAs|Тичино</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id8" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | anthem | Swiss_Psalm</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Accademia di Architettura di Mendrisio in Mendrisio, Switzerland was created in 1996 and has 600 students. The federal chancellor of the country is Johann Schneider-Ammann and the national anthem is Swiss Psalm.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Mendrisio, Швейцария была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов. Федеральным канцлером страны является Йоханн Шнайдер-Амман и национальный гимн - швейцарский Псалм.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио в Мендризио, Швейцария была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов. Федеральным канцлером страны является Йоханн Шнайдер-Амманн и национальный гимн - швейцарский Псалом.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Established in 1996, the Accademia di Architettura di Mendrisio in Mendrisio, Switzerland has 600 students. The country's leader is the Federal Chancellor of Switzerland Johann Schneider-Ammann and the national anthem is the Swiss Palm.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Созданная в 1996 году, Accademia di Projecttura di Mendrisio в Mendrisio, в Швейцарии - 600 студентов. Лидером страны является федеральный канцлер Швейцарии Йоханн Шнайдер-Амман и национальный гимн - швейцарский Пальмиру.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Созданная в 1996 году, Академия архитектуры Мендризио в Мендризио, в Швейцарии - 600 студентов. Лидером страны является федеральный канцлер Швейцарии Йоханн Шнайдер-Амманн и национальный гимн - швейцарский Пальмиру.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The national anthem of Switzerland is called the Swiss Psalm, and the country is led by the Federal Chancellor of Switzerland Johann Schneider-Ammann. Established in 1996 and supporting 600 students, the Accademia di Architettura di Mendrisio Mendrisio is located in Switzerland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Национальный гимн Швейцарии называют швейцарским Псалмом, а страну возглавляет федеральный канцлер Швейцарии Йоханн Шнайдер-Амманн. Созданный в 1996 году и поддерживающий 600 студентов, Accademia di Projecttura di Mendrisio Mendrisio находится в Швейцарии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Национальный гимн Швейцарии называют швейцарским Псалмом, а страну возглавляет федеральный канцлер Швейцарии Йоханн Шнайдер-Амманн. Созданный в 1996 году и поддерживающий 600 студентов, Академия архитектуры Мендризио Mendrisio находится в Швейцарии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Swiss_Psalm|sameAs|Гимн_Швейцарии</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id9" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | location | Ticino</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The city of Mendrisio in Ticino, Switzerland is the location of the Accademis di Architettura di Mendrisio which was established in 1996. The Dean is Mario Botta and there are 600 students and 100 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Отель Mendrisio в Тичино, Швейцария, является местом расположения Accademis di Projecttura di Mendrisio, который был создан в 1996 году. Декан - Mario Botta и насчитывает 600 студентов и 100 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Отель Мендризио в Тичино, Швейцария, является местом расположения Accademis di Projecttura di Мендризио, который был создан в 1996 году. Декан - Марио Ботта и насчитывает 600 студентов и 100 научных сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Mendrisio, Ticino, Switzerland. It has 100 academic staff and 600 students. Its dean is Mario Botta and it was established in 1996.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Мендрисио, Тичино, Швейцария. В ее состав входят 100 научных сотрудников и 600 студентов. Ее декан - Марио Ботта, он был создан в 1996 году.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио находится в Мендризио, Тичино, Швейцария. В ее состав входят 100 научных сотрудников и 600 студентов. Ее декан - Марио Ботта, он был создан в 1996 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Accademia di Architettura di Mendrisio in Mendrisio, Switzerland is located in Ticino. Its was created in 1996, has 600 students and 100 employees and its dean is Mario Botta.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio in Mendrisio, Швейцария находится в Тичино. Ее создали в 1996 году, у нее 600 студентов и 100 сотрудников, а ее декан - Марио Ботта.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио in Мендризио, Швейцария находится в Тичино. Ее создали в 1996 году, у нее 600 студентов и 100 сотрудников, а ее декан - Марио Ботта.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ticino|sameAs|Тичино</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id10" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | location | Ticino</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Accademia di Architettura di Mendrisio located in Ticino, Switzerland, was created in 1996, has 600 students and 100 employees. It's leader is Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio, расположенная в Тичино, Швейцария, была создана в 1996 году, насчитывает 600 студентов и 100 сотрудников. Это лидер - федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио, расположенная в Тичино, Швейцария, была создана в 1996 году, насчитывает 600 студентов и 100 сотрудников. Это лидер - федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Established in 1996, the Accademia di Architettura di Mendrisio in Ticino, Switzerland has a staff of 100 and 600 students. The country's leader is the Federal Chancellor of Switzerland Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Созданная в 1996 году, компания "Accademia di Projecttura di Mendrisio" в Тичино, Швейцария, насчитывает 100 и 600 студентов. Лидером страны является федеральный канцлер Швейцарии Йоханн Шнайдер-Амман.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Созданная в 1996 году, компания Академия архитектуры Мендризио в Тичино, Швейцария, насчитывает 100 и 600 студентов. Лидером страны является федеральный канцлер Швейцарии Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Ticino, Switzerland was established in 1996 and has 600 students and 100 staff members. Switzerland is led by Johann Schneider Ammann, the Federal Chancellor of Switzerland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">В 1996 году была создана компания "Accademia di Archittura di Mendrisio" в Тичино, Швейцария. Швейцарию возглавляет Йоханн Шнайдер Амманн, федеральный канцлер Швейцарии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">В 1996 году была создана компания "Академия архитектуры Мендризио" в Тичино, Швейцария. Швейцарию возглавляет Йоханн Шнайдер Амманн, федеральный канцлер Швейцарии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ticino|sameAs|Тичино</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id11" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | location | Ticino</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Federal Chancellor of Switzerland is Johann Schneider-Ammann. The country is the location of the Accademia di Architettura di Mendrisio in the city of Mendrisio, Ticino. The Accademia has 600 students and was established in 1996.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Федеральным канцлером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амман. Страна является местом расположения Accademia di Archittura di Mendrisio в городе Мендрисио, Тичино. "Accademia" насчитывает 600 студентов и была создана в 1996 году.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Федеральным канцлером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амманн. Страна является местом расположения Академия архитектуры Мендризио в городе Мендризио, Тичино. "Accademia" насчитывает 600 студентов и была создана в 1996 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Mendrisio, Ticino, Switzerland, was established in 1996 and has 600 students. Johann Schneider-Ammann is the leader and Federal Chancellor of Switzerland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio расположена в Мендрисио, Тичино, Швейцария, была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов. Йоханн Шнайдер-Амманн - лидер и федеральный канцлер Швейцарии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио расположена в Мендризио, Тичино, Швейцария, была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов. Йоханн Шнайдер-Амманн - лидер и федеральный канцлер Швейцарии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Ticino, Switzerland. It was established in 1996 and it has 600 students. The leader of Switzerland is Federal Chancellor Johann Schneider-Amman.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Тичино, Швейцария. Она была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов. Лидером Швейцарии является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амман.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио находится в Тичино, Швейцария. Она была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов. Лидером Швейцарии является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ticino|sameAs|Тичино</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id12" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Mendrisio | neighboringMunicipality | Meride</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | anthem | Swiss_Psalm</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | legislature | Federal_Assembly_(Switzerland)</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Switzerland's national anthem is the Swiss Psalm and the country is led by Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann with a legislature known as the Federal Assembly of Switzerland. The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in the city of Mendrisio, a neighbouring municipality to Meride.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Национальный гимн Швейцарии - швейцарский "Псалм", а страну возглавляет федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амман с законодательным собранием, известным как Федеральное собрание Швейцарии. Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в городе Мендрисио, соседнем муниципалитете в Мериде.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Национальный гимн Швейцарии - швейцарский "Псалом", а страну возглавляет федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн с законодательным собранием, известным как Федеральное собрание Швейцарии. Академия архитектуры Мендризио находится в городе Мендризио, соседнем муниципалитете в Мериде.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Mendrisio, Switzerland. Mendrisio's neighbouring municipality is Meride. The Swiss anthem is the Swiss Psalm and its leader is Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann. The legislature of Switzerland is the Federal Assembly.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Мендрисио, Швейцария. Соседний муниципалитет Мендрисио - "Мериде". Швейцарский гимн - швейцарский Псалм и его лидер - федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн. Законодательным органом Швейцарии является Федеральное собрание.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио находится в Мендризио, Швейцария. Соседний муниципалитет Мендризио - "Мериде". Швейцарский гимн - швейцарский Псалом и его лидер - федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн. Законодательным органом Швейцарии является Федеральное собрание.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Switzerland leader is Johann Schneider-Ammann and it has a legislature called the Federal Assembly with its leader being the Federal Chancellor of Switzerland. The country's neighbor is Meride. Switzerland's anthem is Swiss Psalm. The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in the city of Mendrisio.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амман, и у него есть законодательный орган, который назвал Федеральное собрание своим лидером - федеральным канцлером Швейцарии. Соседка страны - "Мериде". Гимн Швейцарии - швейцарский Псалм. Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в городе Мендрисио.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амманн, и у него есть законодательный орган, который назвал Федеральное собрание своим лидером - федеральным канцлером Швейцарии. Соседка страны - "Мериде". Гимн Швейцарии - швейцарский Псалом. Академия архитектуры Мендризио находится в городе Мендризио.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Swiss_Psalm|sameAs|Гимн_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Assembly_(Switzerland)|sameAs|Федеральное_собрание_Швейцарии</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id13" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | was given the 'Technical Campus' status by | All_India_Council_for_Technical_Education</mtriple>
        <mtriple>All_India_Council_for_Technical_Education | location | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>Bangalore | founder | Kempe_Gowda_I</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Karnataka | has to its west | Arabian_Sea</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology in Bangalore is affiliated with Visvesvaraya Technological University. The school was given its Technical Campus' status by the All India Council for Technical Education in Mumbai. Bangalore, which was founded by Kempe Gowda, is in the state of Karnataka which has the Arabian Sea to its west.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology of Technology Institute in The Visvesvaraya International University. Школа получила статус "Технический Кампус" со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию в Мумбаи. "Бангалор", который был основан Кемпе Гойдой, находится в штате Карнатака, который имеет Аравийское море на западе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья of Technology Institute in The Visvesvaraya International University. Школа получила статус "Технический Кампус" со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию в Мумбаи. "Бангалор", который был основан Кемпе Гойдой, находится в штате Карнатака, который имеет Аравийское море на западе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Karnataka state which is positioned with the Arabian Sea to it's west is also home to the Acharya Institute of Technology ,which is located in the city of Bangalore and was founded by Kempe Gowda. The institute has recently been given the ' Technical Campus' status by the All India Council for Technical Education which is based in Mumbai. The Acharya Institute of Technology also has connections with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Штат Карнатака, расположившийся с Аравийским морем на запад, также проживает в Ачарском технологическом институте, который расположен в городе Бангалор и основан Кемпе Гойдой. Недавно Институт получил статус «Технический центр» Всеиндийского совета по техническому образованию, который базируется в Мумбаи. Ачарский технологический институт также имеет связи с Технологическим университетом Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Штат Карнатака, расположившийся с Аравийским морем на запад, также проживает в Технологическом институте Ачарья, который расположен в городе Бангалор и основан Кемпе Гойдой. Недавно Институт получил статус « Технический центр » Всеиндийского совета по техническому образованию, который базируется в Мумбаи. Ачарский технологический институт также имеет связи с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Visvesvaraya Technological University affiliated Acharya Institute of Technology in Bangalore, Karnataka was given the 'Technical Campus' status by the All India Council for Technical Education in Mumbai. Karnataka has the Arabian Sea to its west. Bangalore was founded by Kempe Gowda I.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Технологический университет "Visvesvaraya", связанный с Технологическим институтом Ачарья в Бангалоре, Карнатака получил статус "Технический кампус" Всеиндийским советом по техническому образованию в Мумбаи. Карнатака имеет Аравийское море на запад. Бангалор был основан Kempe Gowda I.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический университет Висвесварайя, связанный с Технологическим институтом Ачарья в Бангалоре, Карнатака получил статус "Технический кампус" Всеиндийским советом по техническому образованию в Мумбаи. Карнатака имеет Аравийское море на запад. Бангалор был основан Кемпе Говда I.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Arabian_Sea|sameAs|Аравийское_море</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id14" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | was given the 'Technical Campus' status by | All_India_Council_for_Technical_Education</mtriple>
        <mtriple>All_India_Council_for_Technical_Education | location | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>Karnataka | has to its northeast | Telangana</mtriple>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Karnataka | has to its west | Arabian_Sea</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology in Karnataka state is affiliated with Visvesvaraya Technological University in Belgium. It was given its Technical Campus' status by All India Council for Technical Education in Mumbai. Karnataka has the Arabian Sea to its west and Telagana to its northeast.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology in Karnataka Station входит в состав Технологического университета Visvesvaraya в Бельгии. Он получил статус «Технический центр» со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию в Мумбаи. "Карнатака" имеет Аравийское море на своем западе, а Телагана - на северо-восток.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья in Karnataka Station входит в состав Технологического университета Visvesvaraya в Бельгии. Он получил статус « Технический центр » со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию в Мумбаи. "Карнатака" имеет Аравийское море на своем западе, а Телагана - на северо-восток.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology is in Karnataka, which is southwest of Telangana and east of the Arabian Sea. It is affiliated with the Visvesvaraya Technological University and was given the 'Technical Campus' status by the All India Council for Technical Education in Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology находится в Карнатаке, которая находится к юго-западу от Телангана и к востоку от Аравийского моря. Он связан с Технологическим университетом Висвесварайя и получил статус "Технического центра" Всеиндийского совета по техническому образованию в Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья находится в Карнатаке, которая находится к юго-западу от Телангана и к востоку от Аравийского моря. Он связан с Технологическим университетом Висвесварайя и получил статус "Технического центра" Всеиндийского совета по техническому образованию в Мумбаи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The state of Karnataka is located to the southwest of Telangana, and east of the Arabian Sea. The Acharya Institute of Technology, located within Karnataka, is affiliated with the Visvesvaraya Technological University, which is located in the city of Belgaum. The Acharya Institute of Technology was granted the 'Technical Campus' status by the All India Council for Technical Education, which is located in Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Штат Карнатака расположен к юго-западу от Телангана, а к востоку от Аравийского моря. Acharya International of Technology, расположенная в пределах Карнатака, аффилирована с Технологическим университетом Visvesvaraya, который находится в городе Белгаум. Acharya International of Technology получил статус "Технический кампус" со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию, который находится в Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Штат Карнатака расположен к юго-западу от Телангана, а к востоку от Аравийского моря. Технологический институт Ачарья, расположенная в пределах Карнатака, аффилирована с Технологическим университетом Visvesvaraya, который находится в городе Белгаум. Технологический институт Ачарья получил статус "Технический кампус" со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию, который находится в Мумбаи.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Telangana|sameAs|Телангана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Arabian_Sea|sameAs|Аравийское_море</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id15" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology's campus is located at Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090, India. The Institute, which was established in 2000, has 700 postgraduate students and the director is Dr. G. P. Prabhukumar. The Institute is affiliated with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Центр Технологического института Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090, Индия. Институт, созданный в 2000 году, имеет 700 аспирантов, а директор - д-р Г.П. Прабхукумар. Институт связан с Технологическим университетом Visvesvaraya.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Центр Технологического института Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090, Индия. Институт, созданный в 2000 году, имеет 700 аспирантов, а директор - д-р Г.П. Прабхукумар. Институт связан с Технологическим университетом Visvesvaraya.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090 is the location of the Acharya Institute of Technology in India. The Director of the Institute which was established in the year 2000 is Dr G P Prabhukumar and there are 700 postgraduate students. The Institute is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">В Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090 - расположение Ачарского технологического института в Индии. Директором Института, который был учрежден в 2000 году, является д-р Г. Прабхукумар, а также 700 аспирантов. Институт связан с Технологическим университетом Visvesvaraya.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">В Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090 - расположение Технологического института Ачарья в Индии. Директором Института, который был учрежден в 2000 году, является д-р Г. Прабхукумар, а также 700 аспирантов. Институт связан с Технологическим университетом Visvesvaraya.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology, Bangalore, India, was established in 2000 and has 700 postgraduate students. Its director is Dr G. P. Prabhukumar and its campus can be found in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090. It is affiliated with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Институт технологии Ачарья, Бангалор, Индия, был создан в 2000 году и насчитывает 700 аспирантов. Его директором является д-р Г. П. Прабхукумар и его кампус в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090. Она связана с Технологическим университетом "Висвесварайя".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Институт технологии Ачарья, Бангалор, Индия, был создан в 2000 году и насчитывает 700 аспирантов. Его директором является д-р Г. П. Прабхукумар и его кампус в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090. Она связана с Технологическим университетом "Висвесварайя".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id16" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">In the year 2000 the Acharya Institute of Technology was established in the state of Karnataka, India. The current campus address is "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090." The Director is Dr G P Prabhukumar and it is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В 2000 году в штате Карнатака, Индия, был создан Ачарский технологический институт. В настоящее время речь идет о "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090". Директор - д-р Г. Прабхукумар, и он связан с Технологическим университетом Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">В 2000 году в штате Карнатака, Индия, был создан Ачарский технологический институт. В настоящее время речь идет о "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090". Директор - д-р Г. Прабхукумар, и он связан с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology's campus is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore, Karnataka, 560090, India. Its director is Dr. G.P. Prabhukumar and it is affiliated to the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Центр Технологического института Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор, Карнатака, 560090, Индия. Ее директором является д-р Г.П. Прабхукумар, он входит в Технологический университет Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Центр Технологического института Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор, Карнатака, 560090, Индия. Ее директором является д-р Г.П. Прабхукумар, он входит в Технологический университет Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology in Bangalore, India is affiliated with Visvesvaraya Technological University. The school's full address is In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090 in the state of Karnataka. Its director is Dr. G. P. Prabhukumar and it was created in 2000.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya International of Technology в Бангалоре, Индия входит в Технологический университет Visvesvaraya. Полный адрес школы - In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор -- 560090 в штате Карнатака. Ее директором является д-р Г.П. Прабхукумар, и он был создан в 2000 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья в Бангалоре, Индия входит в Технологический университет Visvesvaraya. Полный адрес школы - In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор -- 560090 в штате Карнатака. Ее директором является д-р Г.П. Прабхукумар, и он был создан в 2000 году.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id17" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The location of the campus of the Acharya Institute of Technology in the state of Karnataka, India is "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090." The Institute, which has 700 postgraduate students, is affiliated with the Visvesvaraya Technological University and the Director is Dr G P Prabhukumar.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Расположение кампуса Ачарского технологического института в штате Карнатака, Индия, "В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор - 560090". Институт, в состав которого входят 700 аспирантов, входит в состав Технологического университета "Visvesvaraya", а директором - д-р Г. П. Прабхукумар.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Расположение кампуса Технологического института Ачарья в штате Карнатака, Индия, "В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор - 560090". Институт, в состав которого входят 700 аспирантов, входит в состав Технологического университета Висвесварайя, а директором - д-р Г. П. Прабхукумар.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore, Karnataka, India, 560090. Its director is Dr G.P. Prabhukumar and it has 700 postgraduate students. The Institute is affiliated to the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор, Карнатака, Индия, 560090. Ее директором является доктор Г.П. Прабхукумар, у него 700 аспирантов. Институт входит в состав Технологического университета «Висвесварайя».</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор, Карнатака, Индия, 560090. Ее директором является доктор Г.П. Прабхукумар, у него 700 аспирантов. Институт входит в состав Технологического университета « Висвесварайя ».</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Acharya Institute of Technology in Bangalore, India is affiliated with Visvesvaraya Technological University. The school is in the state of Karnataka and has 700 post graduate students. Its director is Dr. G. P. Prabhukumar and its full address is In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya International of Technology в Бангалоре, Индия входит в состав Технологического университета Visvesvaraya. Школа находится в штате Карнатака и имеет 700 аспирантов. Ее директором является д-р Г.П. Прабхукумар и его полный адрес - В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья в Бангалоре, Индия входит в состав Технологического университета Visvesvaraya. Школа находится в штате Карнатака и имеет 700 аспирантов. Ее директором является д-р Г.П. Прабхукумар и его полный адрес - В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id18" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | motto | "Nurturing Excellence"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The location of the Acharya Institute of Technology is "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090." The Institute was established in 2000 in the state of Karnataka, India and has the motto "Nurturing Excellence. It is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Местонахождение Ачарского технологического института - "В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090". Институт был создан в 2000 году в штате Карнатака, Индия, и имеет девиз "Налаживание передового опыта". Она связана с Технологическим университетом "Висвесварайя".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Местонахождение Технологического института Ачарья - "В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090". Институт был создан в 2000 году в штате Карнатака, Индия, и имеет девиз "Воспитывать совершенство". Она связана с Технологическим университетом "Висвесварайя".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology's campus is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore, Karnataka, India, 560090. It was established in 2000 and its motto is "Nurturing Excellence". It is affiliated to the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Центр Технологического института Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор, Карнатака, Индия, 560090. Он был создан в 2000 году, и его девиз - "Налаживание передового опыта". Она входит в Технологический университет "Висвесварайя".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Центр Технологического института Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор, Карнатака, Индия, 560090. Он был создан в 2000 году, и его девиз - "Воспитывать совершенство". Она входит в Технологический университет "Висвесварайя".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology in Bangalor, India is affiliated with Visvesvaraya Technological University. The school can be found in the state of Karnataka and was created in 2000. It uses the phrase Nurturing Excellence as its motto and its full address is In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technologies in Bangalor, India Industrial International International University International University. Школа может быть найдена в штате Карнатака и была создана в 2000 году. В нем используется фраза «Налаживание передового опыта» в качестве своего девиза и его полный адрес - В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья in Bangalor, India Industrial International International University International University. Школа может быть найдена в штате Карнатака и была создана в 2000 году. В нем используется фраза « Воспитывать совершенство » в качестве своего девиза и его полный адрес - В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id19" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology's campus is located at Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090, Karnataka, India. The Institute was established in 2000, has 700 postgraduate students and is affiliated with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Отель Acharya International of Technologies расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Hessarghatta Main Road, Бангалор -- 560090, Карнатака, Индия. Институт был создан в 2000 году, имеет 700 аспирантов и аффилирован с Технологическим университетом Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Отель Технологический институт Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090, Карнатака, Индия. Институт был создан в 2000 году, имеет 700 аспирантов и аффилирован с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090 is the location of the Acharya Institute of Technology in the state of Karnataka, India. The Institute which was established in the year 2000 has 700 postgraduate students and is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">В Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090 - это расположение Ачарского технологического института в штате Карнатака, Индия. Институт, который был создан в 2000 году, насчитывает 700 аспирантов и входит в состав Технологического университета Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">В Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090 - это расположение Технологического института Ачарья в штате Карнатака, Индия. Институт, который был создан в 2000 году, насчитывает 700 аспирантов и входит в состав Технологического университета Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology's campus is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore, Karnataka, India, 560090. The Institute was established in 2000; it has 700 postgraduate students and is affiliated to the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Центр Технологического института Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор, Карнатака, Индия, 560090. Институт был создан в 2000 году; он имеет 700 аспирантов и входит в Технологический университет Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Центр Технологического института Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор, Карнатака, Индия, 560090. Институт был создан в 2000 году; он имеет 700 аспирантов и входит в Технологический университет Висвесварайя.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id20" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology in Bangalore, India was established in 2000 and is affiliated with Visvesvaraya Technological University. The school's president is B. M. Reddy, its director is Dr. G. P. Prabhukumar and its has 700 post graduate students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya International of Technology в Бангалоре, Индия, была создана в 2000 году и связана с Технологическим университетом Visvesvaraya. Президентом школы является Б. М. Редди, его директором является д-р Г. П. Прабхукумар, а в его составе - 700 аспирантов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья в Бангалоре, Индия, была создана в 2000 году и связана с Технологическим университетом Visvesvaraya. Президентом школы является Б. М. Редди, его директором является д-р Г. П. Прабхукумар, а в его составе - 700 аспирантов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology was established in 2000 in the city of Bangalore, India. The president of Institute is B.M. Reddy and the director is Dr. G. P. Prabhukumar. There are 700 Postgraduate Students and the Institute is affiliated with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology была создана в 2000 году в городе Бангалор, Индия. Президент Института Б.М. Редди и режиссер - доктор Г.П. Прабхукумар. В стране насчитывается 700 аспирантов, и Институт связан с Технологическим университетом Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья был создан в 2000 году в городе Бангалор, Индия. Президент Института Б.М. Редди и режиссер - доктор Г.П. Прабхукумар. В стране насчитывается 700 аспирантов, и Институт связан с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology is located in Bangalore, India, and is affiliated with Visvesvaraya Technological University. There have been 700 postgraduate students since it was established in 2000. The President of the school is B.M. Reddy, and the Director is Dr. G. P. Prabhukumar.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya International of Technology находится в Бангалоре, Индия, и входит в состав Технологического университета Visvesvaraya. С момента его создания в 2000 году было создано 700 аспирантов. Президентом школы является Б.М. Редди, а директором - д-р Г.П. Прабхукумар.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья находится в Бангалоре, Индия, и входит в состав Технологического университета Visvesvaraya. С момента его создания в 2000 году было создано 700 аспирантов. Президентом школы является Б.М. Редди, а директором - д-р Г.П. Прабхукумар.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id21" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology in Bangalore, India was created in 2000 and has 700 post graduate students. Its president is B. M. Reddy and its director is Dr. G. P. Prabhukumar. The school's full address is In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology в Бангалоре, Индия, была создана в 2000 году и насчитывает 700 аспирантов. Ее президентом является Б. М. Редди и его директор - д-р Г.П. Прабхукумар. Полный адрес школы - In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья в Бангалоре, Индия, была создана в 2000 году и насчитывает 700 аспирантов. Ее президентом является Б. М. Редди и его директор - д-р Г.П. Прабхукумар. Полный адрес школы - In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology campus is at In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090. That address is in Bangalore, India. The Acharya Institute of Technology was established in 2000, its president is B.M. Reddy, its director is Dr. G. P. Prabhukumar, and it has 700 postgraduate students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Университетский университет Ачарья находится в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090. Этот адрес находится в Бангалоре, Индия. Acharya Institute of Technology была создана в 2000 году, ее президентом является Б.М. Редди, ее режиссером является д-р Г.П. Прабхукумар, у него 700 аспирантов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Университетский университет Ачарья находится в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090. Этот адрес находится в Бангалоре, Индия. Технологический институт Ачарья был создан в 2000 году, ее президентом является Б.М. Редди, ее режиссером является д-р Г.П. Прабхукумар, у него 700 аспирантов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Acharya Institute of Technology's campus is in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore 560090, India. It was established in 2000, with B.M. Reddy as its president and Dr. G. P. Prabhukumar as director, and 700 postgraduate students are in attendance.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Кампус Ачарья - в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор 560090, Индия. Она была создана в 2000 году, с Б.М. Редди в качестве ее президента и д-ра Г.П. Прабхукумара в качестве директора и 700 аспирантов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Кампус Ачарья - в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор 560090, Индия. Она была создана в 2000 году, с Б.М. Редди в качестве ее президента и д-ра Г.П. Прабхукумара в качестве директора и 700 аспирантов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id22" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is located in Bangalore, in the state of Karnataka in India. Its director is Dr. G.P. Prabhukumar and its president is B.M. Reddy. The Institute is affiliated to the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology находится в Бангалоре, в штате Карнатака в Индии. Ее директором является д-р Г.П. Прабхукумар и его президент Б.М. Редди. Институт входит в состав Технологического университета «Висвесварайя».</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья находится в Бангалоре, в штате Карнатака в Индии. Ее директором является д-р Г.П. Прабхукумар и его президент Б.М. Редди. Институт входит в состав Технологического университета « Висвесварайя ».</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Acharya Institute of Technology in Bangalore, India is affiliated with Visvesvaraya Technological University and was established in 2000. The school is in the state of Karnataka. Its president is B. M. Reddy and its director is Dr. G. P. Prabhukumar.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya International of Technology в Бангалоре, Индия связана с Технологическим университетом Висвесварайя и была создана в 2000 году. Школа находится в штате Карнатака. Ее президентом является Б. М. Редди и его директор - д-р Г.П. Прабхукумар.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья в Бангалоре, Индия связана с Технологическим университетом Висвесварайя и была создана в 2000 году. Школа находится в штате Карнатака. Ее президентом является Б. М. Редди и его директор - д-р Г.П. Прабхукумар.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology is located in the city of Bangalore, Karnataka, India. Established in 2000, and affiliated with Visvesvaraya Technological University, the current President is B.M. Reddy, and the Director, Dr. G. P. Prabhukumar.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology находится в городе Бангалор, Карнатака, Индия. Созданный в 2000 году и связанный с Технологическим университетом Visvesvaraya, нынешний президент - Б.М. Редди и директор, д-р Г. П. Прабхукумар.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья находится в городе Бангалор, Карнатака, Индия. Созданный в 2000 году и связанный с Технологическим университетом Visvesvaraya, нынешний президент - Б.М. Редди и директор, д-р Г. П. Прабхукумар.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id23" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090. is the location of the Acharya Institute of Technology. The current President is B M Reddy and there are 700 postgraduate students. The Institute was established in India in the year 2000 and is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090. Нынешний президент - B M Reddy и есть 700 аспирантов. Институт был создан в Индии в 2000 году и связан с Технологическим университетом "Visvesvaraya".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">В Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090. Нынешний президент - B M Reddy и есть 700 аспирантов. Институт был создан в Индии в 2000 году и связан с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology's campus is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore, India, 560090. It was established in2000 and its president is B.M. Reddy. It has 700 postgraduate students and it is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Кампус Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакшнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор, Индия, 560090. Она была создана в 2000 году, а ее президентом является Б.М. Редди. Она имеет 700 аспирантов, и она связана с Технологическим университетом Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Кампус Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакшнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор, Индия, 560090. Она была создана в 2000 году, а ее президентом является Б.М. Редди. Она имеет 700 аспирантов, и она связана с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology in Bangalore, India was established in 2000. The school's president is B. M. Reddy and it has 700 post graduate students. The institute is affiliated with Visvesvaraya Technological University and its full address is In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology в Бангалоре, Индия, была создана в 2000 году. Президент школы B. M. Reddy и имеет 700 аспирантов. Институт связан с Технологическим университетом "Visvesvaraya", а его полный адрес - В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья в Бангалоре, Индия, была создана в 2000 году. Президент школы Б. М. Редди и имеет 700 аспирантов. Институт связан с Технологическим университетом Висвесварайя, а его полный адрес - В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id24" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology which was established in the year 2000 is located in the city of Bangalore, state of Karnataka, India. There are 700 postgraduate students and the President is B M Reddy. It is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology, которая была создана в 2000 году, расположена в городе Бангалор, штат Карнатака, Индия. Есть 700 аспирантов и президент - B M Reddy. Она связана с Технологическим университетом "Висвесварайя".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья, которая была создана в 2000 году, расположена в городе Бангалор, штат Карнатака, Индия. Есть 700 аспирантов и президент - B M Reddy. Она связана с Технологическим университетом "Висвесварайя".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology is located in the city of Bangalore, which is located in Karnataka, India. It was established in the year 2000. Its president is B. M. Reddy. It has 700 postgraduate students. The Institute is affiliated to the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology находится в городе Бангалор, который находится в городе Карнатака, Индия. Он был учрежден в 2000 году. Ее президентом является Б. М. Редди. В нем насчитывается 700 аспирантов. Институт входит в состав Технологического университета «Висвесварайя».</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья находится в городе Бангалор, который находится в городе Карнатака, Индия. Он был учрежден в 2000 году. Ее президентом является Б. М. Редди. В нем насчитывается 700 аспирантов. Институт входит в состав Технологического университета « Висвесварайя ».</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Acharya Institute of Technology, whose president is "B.M. Reddy", locates in Bangalore, Karnataka, India. It was established in 2000 with current number of Posgraduayed students of 700 with affiliation with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology, президентом которой является "Б.М. Редди", находится в Бангалоре, Карнатака, Индия. Он был создан в 2000 году с нынешним числом учащихся в 700 человек, имеющих связь с Технологическим университетом Visvesvaraya.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья, президентом которой является "Б.М. Редди", находится в Бангалоре, Карнатака, Индия. Он был создан в 2000 году с нынешним числом учащихся в 700 человек, имеющих связь с Технологическим университетом Visvesvaraya.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id25" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology (president B M Reddy) was established in 2000 and has 700 postgraduate students. The campus is located at Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090, Karnataka, India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology (президент B M Reddy) был создан в 2000 году и имеет 700 аспирантов. Кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор -- 560090, Карнатака, Индия.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья (президент B M Reddy) был создан в 2000 году и имеет 700 аспирантов. Кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090, Карнатака, Индия.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090 is the location of the Acharya Institute of Technology in the state of Karataka, India. The President of the Institute which was established in the year 2000 is B M Reddy and there are 700 postgraduate students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">В Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090 - расположение Ачарского технологического института в штате Каратака, Индия. Председателем Института, который был учрежден в 2000 году, является B M Reddy, и в нем насчитывается 700 аспирантов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">В Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090 - расположение Технологического института Ачарья в штате Каратака, Индия. Председателем Института, который был учрежден в 2000 году, является B M Reddy, и в нем насчитывается 700 аспирантов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology's campus is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore, Karnataka, India, 560090. It was established in 2000, it's president is B.M. Reddy and it has 700 postgraduate students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Центр Технологического института Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор, Карнатака, Индия, 560090. Он был создан в 2000 году, это президент B.M. Reddy и имеет 700 аспирантов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Центр Технологического института Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор, Карнатака, Индия, 560090. Он был создан в 2000 году, это президент B.M. Reddy и имеет 700 аспирантов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id26" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | was given the 'Technical Campus' status by | All_India_Council_for_Technical_Education</mtriple>
        <mtriple>All_India_Council_for_Technical_Education | location | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>Bangalore | founder | Kempe_Gowda_I</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | sportsOffered | Tennis</mtriple>
        <mtriple>Tennis | sportsGoverningBody | International_Tennis_Federation</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology is located in Bangalore, the city that was established by Kempe Gowda. The Institute was given the 'Technical Campus' status by All India Council for Technical Education (which is located in Mumbai). Acharya Institute of Technology is affiliated with Visvesvaraya Technological University and one of the sports offered at the campus is tennis, which has as its governing body The International Tennis Federation.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology находится в Бангалоре, городе, который был создан Кемпе Гойда. Институт получил статус "Технический центр" Всеиндийского совета по техническому образованию (который находится в Мумбаи). Acharya International of Technologies связана с Технологическим университетом Visvesvaraya, а один из видов спорта, предлагаемых на территории университета, - это теннис, который является ее руководящим органом The International Tennis Federing.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья находится в Бангалоре, городе, который был создан Кемпе Говда. Институт получил статус "Технический центр" Всеиндийского совета по техническому образованию (который находится в Мумбаи). Технологический институт Ачарья связан с Технологическим университетом Visvesvaraya, а один из видов спорта, предлагаемых на территории университета, - это теннис, который является ее руководящим органом The International Tennis Federing.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The All India Council for Technical Education in Mumbai granted Technical Campus status to the Acharya Institute of Technology in the city of Bangalore which was founded by Kempe Gowda. One of the sports offered at the Institute which is affiliated with the Visvesvaraya Technological University, is tennis, which has the International Tennis Federation as it's governing body.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Во Всеиндийском совете по техническому образованию в Мумбаи был предоставлен статус технического центра в Ачарском технологическом институте в городе Бангалор, который был основан Кемпе Гойдой. Одним из видов спорта, предлагаемых в Институте, который связан с Технологическим университетом "Visvesvaraya", является теннис, который имеет Международную федерацию тенниса в качестве руководящего органа.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Во Всеиндийском совете по техническому образованию в Мумбаи был предоставлен статус технического центра в Технологическом институте Ачарья в городе Бангалор, который был основан Кемпе Гойдой. Одним из видов спорта, предлагаемых в Институте, который связан с Технологическим университетом Висвесварайя, является теннис, который имеет Международную федерацию тенниса в качестве руководящего органа.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Acharaya Instutute of Technology, founder Kempe Gowda, in Bangalore, was given Technical Campus status by the all India Council for Technical Education in Mumbai. The institute offers Tennis under the International Tennis federation and is affiliated to thge Visvesvaraya technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharaya Instutute of Technology, основатель Kempe Gowda, в Бангалоре, получил статус технического центра, который был предоставлен Всеиндийским советом по техническому образованию в Мумбаи. Институт предлагает Tennis в рамках Международной федерации тенниса и входит в Thge Visvesvaraya технологического университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Acharaya Instutute of Technology, основатель Кемпе Говда, в Бангалоре, получил статус технического центра, который был предоставлен Всеиндийским советом по техническому образованию в Мумбаи. Институт предлагает Tennis в рамках Международной федерации тенниса и входит в Thge Visvesvaraya технологического университета.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Tennis|sameAs|Теннис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">International_Tennis_Federation|sameAs|Международная_федерация_тенниса</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id27" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | was given the 'Technical Campus' status by | All_India_Council_for_Technical_Education</mtriple>
        <mtriple>All_India_Council_for_Technical_Education | location | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>Karnataka | has to its northeast | Telangana</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Karnataka | has to its west | Arabian_Sea</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is in Bangalore, Karnataka. It was given the 'Technical Campus' status by the All India Council for Technical Education in Mumbai and is affiliated with the Visvesvaraya Technological University. Karnataka has Telangana to its northeast. Karnataka has the Arabian Sea to its west.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology находится в Бангалоре, Карнатака. Он получил статус «Технический лагерь» Всеиндийским советом по техническому образованию в Мумбаи и связан с Технологическим университетом Висвесварайя. Карнатака имеет Telangana к своему северо-востоку. Карнатака имеет Аравийское море на запад.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья находится в Бангалоре, Карнатака. Он получил статус « Технический лагерь » Всеиндийским советом по техническому образованию в Мумбаи и связан с Технологическим университетом Висвесварайя. Карнатака имеет Telangana к своему северо-востоку. Карнатака имеет Аравийское море на запад.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The state of Karnataka is located to the southwest of Telangana, and east of the Arabian Sea. Located in the city of Bangalore in Karnataka is the Acharya Institute of Technology, which was granted the 'Technical Campus' status by the All India Council for Technical Education, located in Mumbai. The Acharya Institute of Technology is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Штат Карнатака расположен к юго-западу от Телангана, а к востоку от Аравийского моря. Расположенный в городе Бангалор в Карнатаке - Ачарский технологический институт, которому был предоставлен статус "Технический центр" Всеиндийского совета по техническому образованию, расположенный в Мумбаи. Acharya International of Technologies связана с Технологическим университетом "Висвесварайя".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Штат Карнатака расположен к юго-западу от Телангана, а к востоку от Аравийского моря. Расположенный в городе Бангалор в Карнатаке - Ачарский технологический институт, которому был предоставлен статус "Технический центр" Всеиндийского совета по техническому образованию, расположенный в Мумбаи. Технологический институт Ачарья связан с Технологическим университетом "Висвесварайя".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Telangana|sameAs|Телангана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Arabian_Sea|sameAs|Аравийское_море</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id28" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>Aarhus | has to its northeast | Mols</mtriple>
        <mtriple>Denmark | leaderTitle | Monarchy_of_Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Denmark is led by the Monarchy of Denmark and Lars Lokke Rasmussen is the current leaderr. Southwest of Mols is the city of Aarhus which is the location of the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in the city of Aarhus. The School is affiliated with the European University Association headquartered in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Дания возглавляет монархию Дании и Ларс Локке Расмуссен - нынешний руководитель. К юго-западу от Молы находится город Орхус, который является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете в городе Орхус. Школа связана с Ассоциацией Европейского университета со штаб-квартирой в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Дания возглавляет монархию Дании и Ларс Лёкке Расмуссен - нынешний руководитель. К юго-западу от Молы находится город Орхус, который является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете в городе Орхус. Школа связана с Ассоциацией университетов Европы со штаб-квартирой в Брюсселе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in Aarhus, Denmark and it is affiliated to the European University Association (HQ in Brussels). Denmark has a monarchy and its leader is Lars Lokke Rasmussen. Aarhu has Mols to its northeast.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания, и она связана с Ассоциацией Европейского университета (штаб-квартира в Брюсселе). У Дании есть монархия, а ее лидером является Ларс Локке Расмуссен. Арху имеет Mols к своему северо-востоку.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания, и она связана с Ассоциацией университетов Европы (штаб-квартира в Брюсселе). У Дании есть монархия, а ее лидером является Ларс Лёкке Расмуссен. Арху имеет Молс к своему северо-востоку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Denmark's leader is known as the the Monarchy of Denmark who is Lars Lokke Rasmussen. This country is also home to the city of Aarhus which is positioned with Mols to it's northeast. Aarhus is also home to the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University which has strong connections with the European University Association based in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Лидер Дании известен как "Монархия Дании", которая является Ларс Локк Расмуссен. В этой стране также находится город Орхус, который позиционируется с Mols на северо-восток. В Орхусе также находится Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете, которая поддерживает тесные связи с Ассоциацией Европейского университета, базирующейся в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Лидер Дании известен как "Монархия Дании", которая является Ларс Локк Расмуссен. В этой стране также находится город Орхус, который позиционируется с Молс на северо-восток. В Орхусе также находится Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете, которая поддерживает тесные связи с Ассоциацией университетов Европы, базирующейся в Брюсселе.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id29" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>Aarhus | has to its northeast | Mols</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>Denmark | religion | Church_of_Denmark</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The religion of Denmark is the Church of Denmark and the country is led by Lars Lokke Rasummsen. The city of Aarhus which is located southwest of Mols is the location of the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University. The School is affiliated with the European University Association headquartered in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Религией Дании является церковь Дании, а страну возглавляет Ларс Локк Расуммсен. Город Орхус, расположенный к юго-западу от Молы, является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете. Школа связана с Ассоциацией Европейского университета со штаб-квартирой в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Религией Дании является Церковь Датского Народа, а страну возглавляет Ларс Локк Расуммсен. Город Орхус, расположенный к юго-западу от Молы, является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете. Школа связана с Ассоциацией университетов Европы со штаб-квартирой в Брюсселе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarhus, Denmark is affiliated to the European University Association with its headquarters in Brussels. The leader of Denmark is Lars Lokke Rasmussen and the religion is the Church of Denmark. Aarhus has Mols to its northeast.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, входит в ассоциацию Европейского университета со своей штаб-квартирой в Брюсселе. Лидером Дании является Ларс Локк Расмуссен, а религия - церковь Дании. У "Орхуса" есть Mols к своему северо-востоку.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, входит в ассоциацию университетов Европы со своей штаб-квартирой в Брюсселе. Лидером Дании является Ларс Локк Расмуссен, а религия - Церковь Датского Народа. У "Орхуса" есть Молс к своему северо-востоку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Mols is a city that sits northeast of Aarhus, Denmark, where the School of Business and Social Sciences is located, at the Aarhus University. It is associated with the European University Association, headquartered in Brussels. The leader of of the country is Lars Lokke Rasmussen and the religion, the Church of Denmark.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Mols - город, который сидит к северо-востоку от Орхуса, Дания, где расположена Школа бизнеса и социальных наук, в Орхусском университете. Она связана с Ассоциацией Европейского университета, штаб-квартира которого находится в Брюсселе. Лидером страны является Ларс Локк Расмуссен и религия, церковь Дании.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Молс - город, который сидит к северо-востоку от Орхуса, Дания, где расположена Школа бизнеса и социальных наук, в Орхусском университете. Она связана с Ассоциацией университетов Европы, штаб-квартира которого находится в Брюсселе. Лидером страны является Ларс Локк Расмуссен и религия, Церковь Датского Народа.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Church_of_Denmark|sameAs|Церковь_Датского_Народа</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id30" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>Aarhus | has to its northeast | Mols</mtriple>
        <mtriple>Denmark | leaderTitle | Monarchy_of_Denmark</mtriple>
        <mtriple>Denmark | religion | Church_of_Denmark</mtriple>
        <mtriple>Aarhus | governmentType | Magistrate</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarhus, Denmark which is led by Lars Løkke Rasmussen. The country has a monarchy and its government is a magistrate. To the northeast of Aarhus is Mols.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Школа бизнеса и социальных наук" в Орхусском университете в Орхусе, Дания, которую возглавляет Ларс Лёкке Расмуссен. В стране есть монархия, а ее правительство является магистратом. К северо-востоку от Орхуса - Mols.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">"Школа бизнеса и социальных наук" в Орхусском университете в Орхусе, Дания, которую возглавляет Ларс Лёкке Расмуссен. В стране есть монархия, а ее правительство является магистратом. К северо-востоку от Орхуса - Молс.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is in Aarhus, Denmark. Aarhus is governed by a Magistrate and has Mols to its northeast. Denmark is ruled by the Monarchy of Denmaek, has the Church of Denmark as its religion, and is led by Lars Løkke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете находится в Орхусе, Дания. «Орхус» управляется магистратом и имеет Mols на северо-востоке страны. Дания правит монархией Денмаек, имеет церковь Дании как свою религию и возглавляет Ларс Лёкке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете находится в Орхусе, Дания. « Орхус » управляется магистратом и имеет Молс на северо-востоке страны. Дания правит монархией Денмаек, имеет Церковь Датского Народа как свою религию и возглавляет Ларс Лёкке Расмуссен.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is in the Magistrate of Aarus, southwest of Mols in Denmark. The country's leader is the Monarch of Denmark, Lars Løkke Rasmussen and the national relgiion is the Church of Denmark.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете находится в магистратуре Аарус, на юго-западе от Молы в Дании. Лидером страны является монарх Дания, Ларс Лёкке Расмуссен и национальный релятор - Церковь Дании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете находится в магистратуре Аарус, на юго-западе от Молы в Дании. Лидером страны является монарх Дания, Ларс Лёкке Расмуссен и национальный релятор - Церковь Дании.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Church_of_Denmark|sameAs|Церковь_Датского_Народа</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id31" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>India | largestCity | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | established | 2001</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>Kerala | has to its northwest | Mahé,_India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The AWH Engineering College is located in the city of Kuttikkattoor, in the state of Kerala, India. It was established in the year 2001 and it has 250 academic staff. The largest city in the country of India is Mumbai. Kerala has Mahe, India to its northwest.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" расположен в городе Куттиккаттоор, штат Керала, Индия. Он был создан в 2001 году и насчитывает 250 научных сотрудников. Самый крупный город в стране Индии - Мумбаи. У "Керала" есть Маэ, Индия на северо-западе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" расположен в городе Куттиккаттоор, штат Керала, Индия. Он был создан в 2001 году и насчитывает 250 научных сотрудников. Самый крупный город в стране Индии - Мумбаи. У Керала есть Маэ, Индия на северо-западе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">AWH Engineering College in Kuttikkattoor, India is in the state of Kerala which has Mahe to its northwest. The school was created in 2001 and it has 250 employees. India's largest city is Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">AWH Engineering College in Kuttikkattoor, India находится в штате Керала, который находится на северо-западе страны. Школа была создана в 2001 году, она насчитывает 250 сотрудников. Крупнейший город Индии - Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж « AWH » in Куттиккаттоор, India находится в штате Керала, который находится на северо-западе страны. Школа была создана в 2001 году, она насчитывает 250 сотрудников. Крупнейший город Индии - Мумбаи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The AWH Engineering College was established in 2001 in the city Kuttikkattoor, in the state of Kerala, India. There are 250 academic staff. Kearala is to the northwest Mahé, India, Mumbai is also the largest city in India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж "AWH" был создан в 2001 году в городе Куттиккаттоор в штате Керала, Индия. Имеется 250 научных сотрудников. "Керала" - к северо-западу от Махэ, Индия, Мумбаи - также самый крупный город в Индии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж "AWH" был создан в 2001 году в городе Куттиккаттоор в штате Керала, Индия. Имеется 250 научных сотрудников. Керала - к северо-западу от Махэ, Индия, Мумбаи - также самый крупный город в Индии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2001|sameAs|2001_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id32" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>India | largestCity | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | established | 2001</mtriple>
        <mtriple>Kerala | leaderName | Kochi</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>Kerala | has to its northwest | Mahé,_India</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The AWH Engineering College is located in the state of Kerala, India. It was established in the year 2001 and it has 250 academic staff. Kerala has Mahe, India to its northwest. The leader of Kerala is Kochi. The largest city in the country of India is Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" расположен в штате Керала, Индия. Он был создан в 2001 году и насчитывает 250 научных сотрудников. У "Керала" есть Маэ, Индия на северо-западе. Лидер "Керала" - Кочи. Самый крупный город в стране Индии - Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" расположен в штате Керала, Индия. Он был создан в 2001 году и насчитывает 250 научных сотрудников. У Керала есть Маэ, Индия на северо-западе. Лидер Керала - Коччи. Самый крупный город в стране Индии - Мумбаи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">AWH Engineering College in India was created in 2001 and has 250 employees. The college is located in the state of Kerala which has Mahe to its northwest. India's leader is Kochi and the country's largest city is Mumbai and is home to the Ganges River.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж в Индии был создан в 2001 году и насчитывает 250 сотрудников. Колледж расположен в штате Керала, который имеет Маэ к северо-западу. Лидер Индии - Кочи и крупнейший город страны - Мумбаи и является домом для реки Ганг.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж в Индии был создан в 2001 году и насчитывает 250 сотрудников. Колледж расположен в штате Керала, который имеет Маэ к северо-западу. Лидер Индии - Коччи и крупнейший город страны - Мумбаи и является домом для реки Ганг.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The AWH Engineering College was established in 2001 in the state of Kerala, India. There are 250 academic staff in the college. Kerala's leader is call Kochi and Mahe is northwest of state. Mumbai is the largest city in India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж AWH был создан в 2001 году в штате Керала, Индия. В колледже работают 250 научных сотрудников. Лидером "Керала" называют Кочи и Маэ на северо-западе штата. Мумбаи - крупнейший город Индии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж AWH был создан в 2001 году в штате Керала, Индия. В колледже работают 250 научных сотрудников. Лидером Керала называют Коччи и Маэ на северо-западе штата. Мумбаи - крупнейший город Индии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kochi|sameAs|Коччи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2001|sameAs|2001_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id33" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>India | largestCity | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | established | 2001</mtriple>
        <mtriple>Kerala | leaderName | Kochi</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
        <mtriple>India | river | Ganges</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The River Ganges flows through India where the largest city is Mumbai and the AWH Engineering College is located in the city of Kuttikkattoor in the state of Kerala. Kerala is led by Kochi and the College was established in 2001.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">River Ganges течет через Индию, где самый крупный город - Мумбаи, а инженерный колледж AWH находится в городе Куттиккаттоор в штате Керала. "Керала" возглавляет Кочи, а колледж был создан в 2001 году.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">River Ганг течет через Индию, где самый крупный город - Мумбаи, а инженерный колледж AWH находится в городе Куттиккаттоор в штате Керала. Керала возглавляет Коччи, а колледж был создан в 2001 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The AWH Engineering College is located in Kuttikkattoor, Kerala, India and it was established in 2001. The Ganges is a river in India and Mumbai is its largest city. The leader of Kerala is Kochi.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" расположен в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия, и был создан в 2001 году. Ganges - это река в Индии и Мумбаи - ее крупнейший город. Лидер "Керала" - Кочи.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" расположен в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия, и был создан в 2001 году. Ганг - это река в Индии и Мумбаи - ее крупнейший город. Лидер Керала - Коччи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">AWH Engineering College in Kuttikkattoor, India was established in 2001. The city is located in Kerala state. The well-known city of Mumbai, the country's largest city, is found in India which is led by Kochi and is home to the Ganges River.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">AWH Engineering College in Kuttikkattoor, India была создана в 2001 году. Город расположен в штате Керала. Известный город Мумбаи, крупнейший город страны, найден в Индии, который возглавляет Кочи и является домом для реки Ганг.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж « AWH » in Куттиккаттоор, India была создана в 2001 году. Город расположен в штате Керала. Известный город Мумбаи, крупнейший город страны, найден в Индии, который возглавляет Коччи и является домом для реки Ганг.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kochi|sameAs|Коччи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ganges|sameAs|Ганг</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2001|sameAs|2001_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id34" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Karnataka | has to its northeast | Telangana</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | sportsOffered | Tennis</mtriple>
        <mtriple>Karnataka | has to its west | Arabian_Sea</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Tennis | sportsGoverningBody | International_Tennis_Federation</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Karnataka is located southwest of Telangana and has the Arabian Sea to the west. It is the location of the Acharya Institute of Technology in the city of Bangalore. The Institute is affiliated with the Visvesvaraya Technological University and offers the sport of tennis which is governed by the International Tennis Federation.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Карнатака расположена к юго-западу от Телангана и имеет Аравийское море на западе. Это расположение Ачарского технологического института в городе Бангалор. Институт связан с Технологическим университетом "Visvesvaraya" и предлагает спорт тенниса, который управляется Международной федерацией тенниса.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Карнатака расположена к юго-западу от Телангана и имеет Аравийское море на западе. Это расположение Технологического института Ачарья в городе Бангалор. Институт связан с Технологическим университетом Висвесварайя и предлагает спорт тенниса, который управляется Международной федерацией тенниса.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology is located in Bangalore, Karnataka. Its offered sport is tennis (sports governing body - the International Tennis Foundation) and it is affiliated to the Visvesvaraya Technology University. Karnataka has Telangana to its northeast and the Arabian Sea to its west.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology находится в Бангалоре, Карнатака. Его предлагаемый вид спорта - это теннис (спортивный руководящий орган - Международный теннисный фонд) и входит в Технологический университет "Visvesvaraya". Карнатака имеет Telangana к своему северо-востоку и Аравийскому морю на запад.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья находится в Бангалоре, Карнатака. Его предлагаемый вид спорта - это теннис (спортивный руководящий орган - Международный теннисный фонд) и входит в Технологический университет Висвесварайя. Карнатака имеет Telangana к своему северо-востоку и Аравийскому морю на запад.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The state of Karnataka is positioned with Telangana to it's northeast and the Arabian Sea to it's west. The state is home to the Acharya Institute of Technology in the city of Bangalore. The Institute is known for Tennis being one of the sports offered which is governed by the International Tennis Federation. The Acharya Institute also has strong connections with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Государство Карнатака позиционируется с Telangana к северо-востоку и Аравийскому морю к нему на запад. Государство проживает в Ачарском технологическом институте в городе Бангалор. Институт известен тем, что "Теннис" является одним из видов спорта, который управляется Международной федерацией тенниса. Институт "Ачарья" также имеет прочные связи с Технологическим университетом "Висвесварайя".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Государство Карнатака позиционируется с Telangana к северо-востоку и Аравийскому морю к нему на запад. Государство проживает в Технологическом институте Ачарья в городе Бангалор. Институт известен тем, что "Теннис" является одним из видов спорта, который управляется Международной федерацией тенниса. Институт "Ачарья" также имеет прочные связи с Технологическим университетом "Висвесварайя".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Tennis|sameAs|Теннис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Telangana|sameAs|Телангана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">International_Tennis_Federation|sameAs|Международная_федерация_тенниса</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Arabian_Sea|sameAs|Аравийское_море</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id35" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Karnataka | has to its northeast | Telangana</mtriple>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | sportsOffered | Tennis</mtriple>
        <mtriple>Tennis | sportsGoverningBody | International_Tennis_Federation</mtriple>
        <mtriple>Karnataka | has to its west | Arabian_Sea</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Karnataka is located southwest of Telangana and has the Arabian Sea to the west. The state is the location of the Acharya Institute of Technology which is affiliated to the Visvesvaraya Technological University in the city of Belgaum. The Institute offers the sport of tennis which has the International tennis Federation as it's governing body.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Карнатака расположена к юго-западу от Телангана и имеет Аравийское море на западе. Государство является местом расположения Ачарского технологического института, входящего в Технологический университет Висвесварайя в городе Белгаум. Институт предлагает спорт теннису, который имеет Международную теннисную федерацию в качестве руководящего органа.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Карнатака расположена к юго-западу от Телангана и имеет Аравийское море на западе. Государство является местом расположения Технологического института Ачарья, входящего в Технологический университет Висвесварайя в городе Белгаум. Институт предлагает спорт теннису, который имеет Международную теннисную федерацию в качестве руководящего органа.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology is located in Karnataka and it is affiliated to the Visvesvaraya Technological University in Belgaum. Its offered sport is tennis, whose governing body is the International Tennis Federation. Karnataka has Telangana to its northeast and the Arabian Sea to its west.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology находится в Карнатаке и входит в Технологический университет "Visvesvaraya" в Белгаме. Его предлагаемым видом спорта является теннис, руководящим органом которого является Международная федерация тенниса. Карнатака имеет Telangana к своему северо-востоку и Аравийскому морю на запад.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья находится в Карнатаке и входит в Технологический университет Висвесварайя в Белгауме. Его предлагаемым видом спорта является теннис, руководящим органом которого является Международная федерация тенниса. Карнатака имеет Telangana к своему северо-востоку и Аравийскому морю на запад.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology is affiliated with Visvesvaraya Technological University in Belgium. The institute is in the state of Karnataka which has the Arabian Sea to its west and Telangana to its northeast. The school offers tennis which is governed by the International Tennis Federation.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya International of Technologies связана с Технологическим университетом Visvesvaraya в Бельгии. Институт находится в штате Карнатака, который имеет Аравийское море на своем западе, а Телангана - на северо-восток. Школа предлагает теннис, который управляется Международной федерацией тенниса.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья связан с Технологическим университетом Visvesvaraya в Бельгии. Институт находится в штате Карнатака, который имеет Аравийское море на своем западе, а Телангана - на северо-восток. Школа предлагает теннис, который управляется Международной федерацией тенниса.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Tennis|sameAs|Теннис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Telangana|sameAs|Телангана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">International_Tennis_Federation|sameAs|Международная_федерация_тенниса</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Arabian_Sea|sameAs|Аравийское_море</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id36" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Alba_Iulia | isPartOf | Alba_County</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderTitle | Prime_Minister_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Alba_Iulia | country | Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Germans of Romania are one of the ethnic groups in Romania which is led by Prime Minister Klaus Iohannis. The capital city is Bucharest but the 1 Decembrie 1918 University is located in the city of Alba Iulia in Alba County.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Немцы Румынии - одна из этнических групп в Румынии, которую возглавляет премьер-министр Клаус Иоханнис. Столица страны - Бухарест, но в городе Альба-Юлия в графстве Альба находится 1-й десантный университет 1918 года.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Немцы Румынии - одна из этнических групп в Румынии, которую возглавляет премьер-министр Клаус Йоханнис. Столица страны - Бухарест, но в городе Алба-Юлия в графстве Алба находится 1-й десантный университет 1918 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University is locaated in Alba Iulia, Alba County, Romania. Romania's capital is Bucharest and its ethnic group is Germans of Romania. The leader of Romania is Prime Minister Klaus Iohannis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Университет "1 decembrie 1918" расположен в Альбе-Юлия, графство Альба, Румыния. Столица Румынии - Бухарест, а ее этническая группа - немцы Румынии. Лидером Румынии является премьер-министр Клаус Иоханнис.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" расположен в Альбе-Юлия, графство Алба, Румыния. Столица Румынии - Бухарест, а ее этническая группа - немцы Румынии. Лидером Румынии является премьер-министр Клаус Йоханнис.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_County|sameAs|Алба_(жудец)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Romania|sameAs|Премьер-министр_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_Iulia|sameAs|Алба-Юлия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id37" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>Alba_Iulia | isPartOf | Alba_County</mtriple>
        <mtriple>Alba_Iulia | country | Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia</mtriple>
        <mtriple>Romania | anthem | Deșteaptă-te,_române!</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">1 Decembrie 1918 University is in Alba Iulia, Romania which is part of Alab County. Romania's capital is Bucharest and the country is led by Klaus Iohannis. The country's anthem is Deșteaptă-te, române and its ethnic group is the Germans of Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">1 decembrie 1918 University is in Alba Iulia, Румыния, входящая в округ Алаб. Столицей Румынии является Бухарест, а страну возглавляет Клаус Иоханнис. Гимн страны - Deporateapté-te, române и его этническая группа - немцы Румынии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" is in Alba Iulia, Румыния, входящая в округ Алаб. Столицей Румынии является Бухарест, а страну возглавляет Клаус Йоханнис. Гимн страны - Deporateapté-te, române и его этническая группа - немцы Румынии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Bucharest is the capital of Romania, a country led by Klaus Iohannis. The ethnic group are the Germans of Romania, and the national anthem is "Desteapta-te, romane!". The University was established December 1, 1918, in the city of Alba Iulia, which is part of Alba County.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Бухарест - столица Румынии, страна во главе с Клаусом Иоханнисом. Этническая группа - немцы Румынии, а национальный гимн - "Desteapta-te, romane!". Университет был создан 1 декабря 1918 года в городе Альба-Юлия, входящем в состав "Альба".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Бухарест - столица Румынии, страна во главе с Клаусом Иоханнисом. Этническая группа - немцы Румынии, а национальный гимн - "Desteapta-te, romane!". Университет был создан 1 декабря 1918 года в городе Алба-Юлия, входящем в состав Алба.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 1 Decembrie 1918 University is in Alba Iulia, Alba County, Romania. Romania is led by Klaus Iohannis, an ethnic German of Romania. Romania's capital is Bucharest and its anthem is Deșteaptă-te, române!</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Университет "1 decembrie 1918" находится в Альбе-Юлия, графство Альба, Румыния. Румыния возглавляет Клаус Иоханнис, этнический немец Румынии. Столица Румынии - Бухарест, и его гимн - Deprovetteapté-te, române!</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Университет "1 декабря 1918" находится в Альбе-Юлия, графство Алба, Румыния. Румыния возглавляет Клаус Йоханнис, этнический немец Румынии. Столица Румынии - Бухарест, и его гимн - Deprovetteapté-te, române!</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Deșteaptă-te,_române!|sameAs|Гимн_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_County|sameAs|Алба_(жудец)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_Iulia|sameAs|Алба-Юлия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id38" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>Alba_Iulia | isPartOf | Alba_County</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderTitle | Prime_Minister_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Prime Minister Klaus Iohannis leads Romania which has Bucharest as its capital city and is home to the ethnic group of the Germans of Romania. The country is the location of the 1 Decembrie 1918 University in the city of Alba Iulia in Alba County.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Премьер-министр Клаус Иоханнис возглавляет Румынию, которая является ее столицей в Бухаресте, и является родиной этнической группы немцев Румынии. Страна является местом расположения 1-го университета в городе Альба-Юлия в графстве Альба.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Премьер-министр Клаус Йоханнис возглавляет Румынию, которая является ее столицей в Бухаресте, и является родиной этнической группы немцев Румынии. Страна является местом расположения 1-го университета в городе Алба-Юлия в графстве Алба.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University is located in Alba Iulia, Alba County, Romania. Romania's capital is Bucharest and its ethnic group is Germans of Romania. Its leader is Prime Minister Klaus Iohannis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Университет "1 decembrie 1918" расположен в Альбе-Юлия, графство Альба, Румыния. Столица Румынии - Бухарест, а ее этническая группа - немцы Румынии. Ее лидером является премьер-министр Клаус Иоханнис.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" расположен в Альбе-Юлия, графство Алба, Румыния. Столица Румынии - Бухарест, а ее этническая группа - немцы Румынии. Ее лидером является премьер-министр Клаус Йоханнис.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">1 Decembrie 1918 University in Alba Iulia, which is part of Alba County, is in Romania. Romania, which has a Prime Minister Klaus Iohannis as its leader, has Bucharest as its capital. Romania's ethnic group is known as the Germans of Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">1 decembrie 1918 University in Alba Iulia, входящая в состав компании "Альба", находится в Румынии. Румыния, которая имеет премьер-министра Клауса Иоханниса в качестве своего лидера, имеет свой капитал в Бухаресте. Этническая группа Румынии известна как немцы Румынии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Университет "1 декабря 1918" in Alba Iulia, входящая в состав жудеца Албы, находится в Румынии. Румыния, которая имеет премьер-министра Клауса Иоханниса в качестве своего лидера, имеет свой капитал в Бухаресте. Этническая группа Румынии известна как немцы Румынии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_County|sameAs|Алба_(жудец)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Romania|sameAs|Премьер-министр_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_Iulia|sameAs|Алба-Юлия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id39" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderTitle | Prime_Minister_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | state | Alba</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Germans of Romania are one of the ethnic groups in the country which is led by Prime Minister Klaus Iohannis. The capital city is Bucharest but the 1 Decembrie 1918 Univerrsity is located in the city of Alba Iulia, in the state of Alba.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Немцы Румынии - одна из этнических групп в стране, которую возглавляет премьер-министр Клаус Иоханнис. Столица - Бухарест, но в городе Альба-Юлия, в штате Альба, находится 1 декембри 1918 года Univerrity.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Немцы Румынии - одна из этнических групп в стране, которую возглавляет премьер-министр Клаус Йоханнис. Столица - Бухарест, но в городе Алба-Юлия, в Албе, находится 1 декембри 1918 года Univerrity.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University is located in Alba Iulia, Alba, Romania. The capital of Romania is Bucharest and its ethnic group is Germans of Romania. Its leader is Prime Minister Klaus Iohannis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Университет "1 decembrie 1918" расположен в Альбе-Юлия, Альба, Румыния. Столица Румынии - Бухарест, а ее этническая группа - немцы Румынии. Ее лидером является премьер-министр Клаус Иоханнис.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" расположен в Альбе-Юлия, Алба, Румыния. Столица Румынии - Бухарест, а ее этническая группа - немцы Румынии. Ее лидером является премьер-министр Клаус Йоханнис.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Romania|sameAs|Премьер-министр_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_Iulia|sameAs|Алба-Юлия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id40" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderTitle | Prime_Minister_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | state | Alba</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | latinName | "Universitas Apulensis"</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">1 Decembrie 1918 University in the state of Alba in Romania, has Universitas Apulensis as its Latin name. Roman's leader is Prime Minister Klaus Iohannis. The country's capital is Bucharest and its ethnic group is the Germans of Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Университет "Альба" в Румынии, имеет свое латинское название "Университет Альба". Лидером Романа является премьер-министр Клаус Иоханнис. Столица страны - Бухарест, а ее этническая группа - немцы Румынии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Университет Алба в Румынии, имеет свое латинское название "Университет Алба". Лидером Романа является премьер-министр Клаус Йоханнис. Столица страны - Бухарест, а ее этническая группа - немцы Румынии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University in Alba, Romania has the latin name "Universitas Apulensis." The country is ethnically Germanic, it's capital is Bucharest and it's Prime Minister is Klaus Iohannis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Университет "1 decembrie 1918" в Альбе, Румыния имеет латинское название "Universitas Apulensis". Страна этнически германская, это столица - Бухарест, и это премьер-министр Клаус Иоханнис.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" в Альбе, Румыния имеет латинское название "Universitas Apulensis". Страна этнически германская, это столица - Бухарест, и это премьер-министр Клаус Йоханнис.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 1 Decembrie 1918 University is in Alba, Romania. Its Latin name is "Universitas Apulensis." Romania is led by Prime Minister Klaus Iohannis, an ethnic German of Romania. Romania's capital is Bucharest.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Университет "1 decembrie 1918" находится в Альбе, Румыния. Ее латинское название - "Universitas Apulensis". Румынию возглавляет премьер-министр Клаус Иоханнис, этнический немец Румынии. Столица Румынии - Бухарест.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Университет "1 декабря 1918" находится в Альбе, Румыния. Ее латинское название - "Universitas Apulensis". Румынию возглавляет премьер-министр Клаус Йоханнис, этнический немец Румынии. Столица Румынии - Бухарест.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Romania|sameAs|Премьер-министр_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id41" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderTitle | Prime_Minister_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | patronSaint | Andrew_the_Apostle</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | anthem | Deșteaptă-te,_române!</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Romania, capital Bucharest, is home to the ethnic group, the Germans of Romania and has a national anthem entitled "Desteapta-te romane!". The patron saint of Romania is Andrew the Apostle and the current leader is Prime Minister Klaus Iohannis. The country is the location of the 1 Decembrie 1918 University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Румыния, столица Бухарест, является родиной этнической группы, немцы Румынии и имеет национальный гимн под названием "Desteapta-te romane!". Покровителем Румынии является Андрей Апостол и нынешний лидер - премьер-министр Клаус Иоханнис. Страна является местом расположения 1-го университета 1918 года.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Румыния, столица Бухарест, является родиной этнической группы, немцы Румынии и имеет национальный гимн под названием "Desteapta-te romane!". Покровителем Румынии является Андрей Апостол и нынешний лидер - премьер-министр Клаус Йоханнис. Страна является местом расположения 1-го университета 1918 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University is located in Romania. Romania's leader is Prime Minister Klaus Iohannis and its capital is Bucharest. Its ethnic group is the Germans of Romania and its patron Saint is Andrew the Apostle. The anthem of Romania is Desteapta -te, romane!</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Университет "1 decembrie 1918" находится в Румынии. Лидером Румынии является премьер-министр Клаус Иоханнис и его столица - Бухарест. Ее этническая группа - немцы Румынии и ее покровитель Святой - Андрей апостол. Гимн Румынии - Desteapta - te, romane!</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии. Лидером Румынии является премьер-министр Клаус Йоханнис и его столица - Бухарест. Ее этническая группа - немцы Румынии и ее покровитель Святой - Апостол Андрей. Гимн Румынии - Desteapta - te, romane!</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Prime Minister of Romania is Klaus Iohannis and it's capital is in Bucharist. The Romanian anthem is Deșteaptă-te,române and its patron Saint is the Apostle Andrew. The ethic group of Romania is known as the Germans of Romania. The country has the 1 Decembrie 1918 University .</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Премьер-министр Румынии Клаус Иоханнис и это столица - в Бухаризме. Румынский гимн - Deporateapté-te, române и его покровитель святой - апостол Андрей. Этическая группа Румынии известна как немцы Румынии. В настоящее время в стране имеется 1 университет «Декамбри» 1918 года.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Премьер-министр Румынии Клаус Йоханнис и это столица - в Бухаризме. Румынский гимн - Deporateapté-te, române и его покровитель святой - апостол Андрей. Этическая группа Румынии известна как немцы Румынии. В настоящее время в стране имеется 1 университет « Декамбри » 1918 года.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Deșteaptă-te,_române!|sameAs|Гимн_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Andrew_the_Apostle|sameAs|Андрей_Первозванный</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Romania|sameAs|Премьер-министр_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id42" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderTitle | Prime_Minister_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | latinName | "Universitas Apulensis"</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | anthem | Deșteaptă-te,_române!</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Germans of Romania are one of the ethnic groups in the country which is led by Prime Minister Klaus Iohannis. The capital city is Bucharest and the national anthem is "Desteapta-te, romane!". The country is the location of the 1 Decembrie 1918 University which has the latin name of "Universitas Apulensis".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Немцы Румынии - одна из этнических групп в стране, которую возглавляет премьер-министр Клаус Иоханнис. Столица - Бухарест и национальный гимн - "Desteapta-te, romane!". Страна является местом расположения 1-го университета 1918 года, имеющего латинское название "Universitas Apulensis".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Немцы Румынии - одна из этнических групп в стране, которую возглавляет премьер-министр Клаус Йоханнис. Столица - Бухарест и национальный гимн - "Desteapta-te, romane!". Страна является местом расположения 1-го университета 1918 года, имеющего латинское название "Universitas Apulensis".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University is located in Romania and its Latin name is "Universitas Apulensis". Romania's ethnic group is the Germans of Romania and its leader is Prime Minister Klaus Iohannis. Romania's capital is Bucharest and its anthem is Desteapta-te, romane!</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Университет "1 decembrie 1918" расположен в Румынии, а его латинское название - "Universitas Apulensis". Этническая группа Румынии - немцы Румынии и ее лидер - премьер-министр Клаус Иоханнис. Столица Румынии - Бухарест и его гимн - Desteapta-te, romane!</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" расположен в Румынии, а его латинское название - "Universitas Apulensis". Этническая группа Румынии - немцы Румынии и ее лидер - премьер-министр Клаус Йоханнис. Столица Румынии - Бухарест и его гимн - Desteapta-te, romane!</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Deșteaptă-te,_române!|sameAs|Гимн_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Romania|sameAs|Премьер-министр_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id43" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Lars Lokke Rasmussen is the leader of Denmark where the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in the city of Aarhus. The School was established in 1928 and is affiliated with the European University Association. There are 16000 students and 737 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Ларс Локке Расмуссен - лидер Дании, где в городе Орхус находится Школа бизнеса и социальных наук в Орхском университете. Школа была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией Европейского университета. В стране насчитывается 16 000 студентов и 737 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Ларс Лёкке Расмуссен - лидер Дании, где в городе Орхус находится Школа бизнеса и социальных наук в Орхском университете. Школа была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией университетов Европы. В стране насчитывается 16 000 студентов и 737 научных сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in Aarhus, Denmark. It was established in 1928. It has 16,00 students and 737 academic staff. IT is affiliated to the European University Association. Its leader is Lars Lokke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания. Он был создан в 1928 году. В его состав входят 16 000 учащихся и 737 научных сотрудников. Она входит в ассоциацию Европейского университета. Ее лидером является Ларс Локке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания. Он был создан в 1928 году. В его состав входят 16 000 учащихся и 737 научных сотрудников. Она входит в ассоциацию университетов Европы. Ее лидером является Ларс Лёкке Расмуссен.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id44" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">In 1928 the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established in the city of Aarhus, Denmark. There are 737 academic staff and 16000 students and it is affiliated with the European University Association in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В 1928 году в Орхусе, Дания, была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете. В настоящее время в Брюсселе насчитывается 737 научных сотрудников и 16 000 студентов, и она связана с Ассоциацией Европейского университета в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">В 1928 году в Орхусе, Дания, была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете. В настоящее время в Брюсселе насчитывается 737 научных сотрудников и 16 000 студентов, и она связана с Ассоциацией университетов Европы в Брюсселе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in Aarhus, Denmark and it was established in 1928. It has 737 academic staff and 16,000 students. It is affiliated to the European University Association, which has its HQ in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания, и была создана в 1928 году. В его состав входят 737 научных сотрудников и 16 000 учащихся. Она входит в ассоциацию Европейского университета, которая имеет свой штаб в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания, и была создана в 1928 году. В его состав входят 737 научных сотрудников и 16 000 учащихся. Она входит в ассоциацию университетов Европы, которая имеет свой штаб в Брюсселе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is affiliated with the European University Association which is headquartered in Brussels. The school is in Aarhus, Denmark and was created in 1928. It has 16,000 students and 737 employees.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете связана с Ассоциацией Европейского университета, штаб-квартира которой находится в Брюсселе. Школа находится в Орхусе, Дания, и была создана в 1928 году. В нем насчитывается 16 000 студентов и 737 сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете связана с Ассоциацией университетов Европы, штаб-квартира которой находится в Брюсселе. Школа находится в Орхусе, Дания, и была создана в 1928 году. В нем насчитывается 16 000 студентов и 737 сотрудников.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id45" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | dean | "Thomas Pallesen"</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus Univerrsity in the city of Aarhus, Denmark is affiliated with the European University Association headquartered in Brussels. The School is led by Dean Thomas Pallesen and has 16000 students and an academic staff of 737.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Школа бизнеса и социальных наук" в Орхусе, Дания, входит в состав Ассоциации Европейского университета, штаб-квартира которой находится в Брюсселе. Школа возглавляется Дином Томасом Паллесеном и насчитывает 16000 студентов и академического персонала 737.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">"Школа бизнеса и социальных наук" в Орхусе, Дания, входит в состав Ассоциации университетов Европы, штаб-квартира которой находится в Брюсселе. Школа возглавляется Дином Томасом Паллесеном и насчитывает 16000 студентов и академического персонала 737.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in Aarhus, Denmark. It has 737 academic staff and 16,000 students. Its dean is Thomas Pallesen and it is affiliated to the European University Association in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания. В его состав входят 737 научных сотрудников и 16 000 учащихся. Ее декан - Томас Паллесен и входит в ассоциацию Европейского университета в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания. В его состав входят 737 научных сотрудников и 16 000 учащихся. Ее декан - Томас Паллесен и входит в ассоциацию университетов Европы в Брюсселе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarhus, Denmark is affiliated with the European University Association which is headquartered in Brussels. The school's dean is Thomas Pallesen, it has 737 employees and 16,000 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, связана с Ассоциацией Европейского университета, штаб-квартира которой находится в Брюсселе. Декан школы - Томас Паллесен, у него 737 сотрудников и 16 тысяч студентов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, связана с Ассоциацией университетов Европы, штаб-квартира которой находится в Брюсселе. Декан школы - Томас Паллесен, у него 737 сотрудников и 16 тысяч студентов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id46" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | dean | "Thomas Pallesen"</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | latinName | "Universitas Aarhusiensis"</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">In 1928 the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Denmark was established. The current Dean is Thomas Pallesen and there are 16000 students and 737 academic staff. It is affiliated with the European University Association and has the latin name of "Universitas Aarhusiensis".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В 1928 году была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Дании. Нынешний декан - Томас Паллесен, и в нем насчитывается 16000 студентов и 737 научных сотрудников. Она связана с Ассоциацией Европейского университета и имеет латинское название "Universitas Agusiensis".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">В 1928 году была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Дании. Нынешний декан - Томас Паллесен, и в нем насчитывается 16000 студентов и 737 научных сотрудников. Она связана с Ассоциацией университетов Европы и имеет латинское название "Universitas Agusiensis".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in Denmark and it was established in 1928. It has 737 academic staff and 16,000 students. Its dean is Thomas Pallesen and its Latin name is "Universitas Aarhusiensis".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Дании и была создана в 1928 году. В его состав входят 737 научных сотрудников и 16 000 учащихся. Ее декан - Томас Паллесен и его латинское название - "Universitas Arahusiensis".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Дании и была создана в 1928 году. В его состав входят 737 научных сотрудников и 16 000 учащихся. Ее декан - Томас Паллесен и его латинское название - "Universitas Arahusiensis".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Denmark was established in 1928 and is affiliated with the European University Association. Its dean is Thomas Pallesen, it has 16,000 students and 737 employees. Its Latin name is Universitas Aarhusiensis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией Европейского университета. Ее декан - Томас Паллесен, у него 16 тысяч студентов и 737 сотрудников. Его латинское название - Universitas Aarhusiensis.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией университетов Европы. Ее декан - Томас Паллесен, у него 16 тысяч студентов и 737 сотрудников. Его латинское название - Universitas Aarhusiensis.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id47" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>Denmark | religion | Church_of_Denmark</mtriple>
        <mtriple>Aarhus | governmentType | Magistrate</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarhus, Denmark is affiliated with the European University Association in Brussels. Denmark's leader is Lars Løkke Rasmussen, the country's religion is the Church of Denmark and its government type is a magistrate.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, связана с Ассоциацией Европейского университета в Брюсселе. Лидером Дании является Ларс Лёкке Расмуссен, религия страны - это церковь Дании и его правительственный тип - магистрат.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, связана с Ассоциацией университетов Европы в Брюсселе. Лидером Дании является Ларс Лёкке Расмуссен, религия страны - это Церковь Датского Народа и его правительственный тип - магистрат.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in the city of Aarhus, Denmark, and is affiliated with the European University Association in Brussels. Aarhus is ruled by a magistrate government, and is led by Lars Lokke Rasmussen. The religion is the Church of Denmark.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в городе Орхус, Дания, и связана с Ассоциацией Европейского университета в Брюсселе. "Орхус" правит магистратским правительством и возглавляет Ларс Локке Расмуссен. Религия - церковь Дании.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в городе Орхус, Дания, и связана с Ассоциацией университетов Европы в Брюсселе. "Орхус" правит магистратским правительством и возглавляет Ларс Лёкке Расмуссен. Религия - Церковь Датского Народа.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Church_of_Denmark|sameAs|Церковь_Датского_Народа</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id48" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | dean | "Thomas Pallesen"</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | latinName | "Universitas Aarhusiensis"</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">In 1928 the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established in the city of Aarhus, Denmark. Dean Thomas Pallesen heads the School which has the Latin name of "Universitas Aarhusiensis" . There are 737 academic staff and it is affiliated with the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В 1928 году в Орхусе, Дания, была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете. Декан Томас Паллесен возглавляет школу, которая имеет латинское название "Universitas Agusiensis". Имеется 737 научных сотрудников, и она связана с Ассоциацией Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">В 1928 году в Орхусе, Дания, была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете. Декан Томас Паллесен возглавляет школу, которая имеет латинское название "Universitas Agusiensis". Имеется 737 научных сотрудников, и она связана с Ассоциацией университетов Европы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarhus, Denmark was established in 1928. It has 737 academic staff and its Latin name is "Universitas Aarhusiensis". Its dean is Thomas Pellesen and it is affiliated with the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">В 1928 году была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания. В его состав входят 737 научных сотрудников и его латинское название - "Universitas Arahusiensis". Ее декан - Томас Пеллесен, и он связан с Ассоциацией Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">В 1928 году была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания. В его состав входят 737 научных сотрудников и его латинское название - "Universitas Arahusiensis". Ее декан - Томас Пеллесен, и он связан с Ассоциацией университетов Европы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University, in Aarhus, Denmark, is affiliated with the European University Association. The school was created in 1928 and uses Universitas Aarhusiensis as its Latin name. Its dean is Thomas Pallesen and it has 737 employees.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, связана с Ассоциацией Европейского университета. Школа была создана в 1928 году и использует Universitas Aruhusiensis в качестве своего латинского названия. Ее декан - Томас Паллесен, а у него 737 сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, связана с Ассоциацией университетов Европы. Школа была создана в 1928 году и использует Universitas Aruhusiensis в качестве своего латинского названия. Ее декан - Томас Паллесен, а у него 737 сотрудников.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id49" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | dean | "Thomas Pallesen"</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">In 1928 the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established in the city of Aarhus, Denmark. The School is affiliated with the European University Association and is led by Dean Thomas Pallesen. There are 16000 students and an academic staff of 737.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В 1928 году в Орхусе, Дания, была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете. Школа связана с Ассоциацией Европейского университета и возглавляется Дином Томасом Паллесеном. В стране насчитывается 16000 студентов и академический коллектив 737.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">В 1928 году в Орхусе, Дания, была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете. Школа связана с Ассоциацией университетов Европы и возглавляется Дином Томасом Паллесеном. В стране насчитывается 16000 студентов и академический коллектив 737.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in Aarhus, Denmark and it was established in 1928. Its dean is Thomas Pallesen; it has 737 academic staff and 16,000 students. It is affiliated to the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания, и была создана в 1928 году. Ее декан - Томас Паллесен; он насчитывает 737 научных сотрудников и 16 000 студентов. Она входит в ассоциацию Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания, и была создана в 1928 году. Ее декан - Томас Паллесен; он насчитывает 737 научных сотрудников и 16 000 студентов. Она входит в ассоциацию университетов Европы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarhus, Denmark is affiliated with the European University Association. It was created in 1928 and its dean today is Thomas Pallesen. It has 16,000 students and 737 employees.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, связана с Ассоциацией Европейского университета. Она была создана в 1928 году, а ее декан сегодня - Томас Паллесен. В нем насчитывается 16 000 студентов и 737 сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, связана с Ассоциацией университетов Европы. Она была создана в 1928 году, а ее декан сегодня - Томас Паллесен. В нем насчитывается 16 000 студентов и 737 сотрудников.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id50" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | latinName | "Universitas Aarhusiensis"</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">In 1928 the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established in the city of Aarhus, Denmark. The Latin name is "Universitas Aarhusiensis" and the School is now affiliated with the European University Association. There are 1600 students and 737 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В 1928 году в Орхусе, Дания, была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете. Латинское название - "Universitas Aarhusiensis", и школа в настоящее время связана с Ассоциацией Европейского университета. В стране насчитывается 1600 студентов и 737 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">В 1928 году в Орхусе, Дания, была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете. Латинское название - "Universitas Aarhusiensis", и школа в настоящее время связана с Ассоциацией университетов Европы. В стране насчитывается 1600 студентов и 737 научных сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in Aarhus, Denmark. It was established in 1928, and it has 737 academic staff and 16,000 students. Its Latin name is "Universitas Aarhusiensis" and it is affiliated with the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания. Она была создана в 1928 году, она насчитывает 737 научных сотрудников и 16 000 студентов. Его латинское название - "Universitas Arusiensis" и входит в ассоциацию Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания. Она была создана в 1928 году, она насчитывает 737 научных сотрудников и 16 000 студентов. Его латинское название - "Universitas Arusiensis" и входит в ассоциацию университетов Европы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University, established in 1928, has 737 academic staff and 16,000 students. It is in Aarhus, Denmark and affiliated with the European University Association. Its Latin name is Universitas Aarhusiensis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете, учрежденная в 1928 году, насчитывает 737 научных сотрудников и 16 000 студентов. Она находится в Орхусе, Дания, и связана с Ассоциацией Европейского университета. Его латинское название - Universitas Aarhusiensis.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете, учрежденная в 1928 году, насчитывает 737 научных сотрудников и 16 000 студентов. Она находится в Орхусе, Дания, и связана с Ассоциацией университетов Европы. Его латинское название - Universitas Aarhusiensis.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id51" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | dean | "Thomas Pallesen"</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | latinName | "Universitas Aarhusiensis"</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Dean of the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in the city of Aarhus is Thomas Pallesen. The School was established in 1928 and is affiliated with the European University Association. The latin name for the School is "Universitas Aarhusiensis" and there are 737 academic staff and 16000 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Декан Школы бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в городе Орхус - Томас Паллесен. Школа была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией Европейского университета. Латинское название школы - "Universitas Arahusiensis", и в нем насчитывается 737 научных сотрудников и 16000 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Декан Школы бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в городе Орхус - Томас Паллесен. Школа была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией университетов Европы. Латинское название школы - "Universitas Arahusiensis", и в нем насчитывается 737 научных сотрудников и 16000 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences is located in Aarhus and it was established in 1928. It has 737 academic staff and 16,000 students. Its dean is Thomas Pallesen and it is affiliated with the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук расположена в Орхусе, и она была создана в 1928 году. В его состав входят 737 научных сотрудников и 16 000 учащихся. Ее декан - Томас Паллесен, и он связан с Ассоциацией Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук расположена в Орхусе, и она была создана в 1928 году. В его состав входят 737 научных сотрудников и 16 000 учащихся. Ее декан - Томас Паллесен, и он связан с Ассоциацией университетов Европы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University (Universitas Aarhusiensis, in Latin), was established in 1928 in Aarhus. The school has 737 academic staff and 1600 students, and is affiliated with the European University Association. Its dean is Thomas Pallesen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">В 1928 году в Орхусе была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете (Universitas Aurhusiensis, на латинском языке). В школе работают 737 научных сотрудников и 1600 студентов, и она связана с Ассоциацией Европейского университета. Ее декан - Томас Паллесен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">В 1928 году в Орхусе была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете (Universitas Aurhusiensis, на латинском языке). В школе работают 737 научных сотрудников и 1600 студентов, и она связана с Ассоциацией университетов Европы. Ее декан - Томас Паллесен.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id52" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | dean | "Thomas Pallesen"</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The city of Aarhus in Denmark is the location of the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University which was established in 1928 and affiliated with the European University Association headquartered in Brussels. The current Dean is Thomas Pallesen and there are 16000 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Город Орхус в Дании является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете, который был создан в 1928 году и связан с Ассоциацией Европейского университета, штаб-квартира которой находится в Брюсселе. Нынешний декан - Томас Паллесен и есть 16000 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Город Орхус в Дании является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете, который был создан в 1928 году и связан с Ассоциацией университетов Европы, штаб-квартира которой находится в Брюсселе. Нынешний декан - Томас Паллесен и есть 16000 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in Aarhus, Denmark. It was established in 1928 and it has 16,000 students. Its dean is Thomas Pallesen. It is affiliated to the European University Association in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания. Он был создан в 1928 году и насчитывает 16 тысяч студентов. Ее декан - Томас Паллесен. Она входит в ассоциацию Европейского университета в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания. Он был создан в 1928 году и насчитывает 16 тысяч студентов. Ее декан - Томас Паллесен. Она входит в ассоциацию университетов Европы в Брюсселе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarhus, Denmark is affiliated with the European University Association which is headquartered in Brussels. It was established in 1928, has 16,000 students and its dean is Thomas Pallesen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, связана с Ассоциацией Европейского университета, штаб-квартира которой находится в Брюсселе. Он был создан в 1928 году, имеет 16 тысяч студентов и его декан - Томас Паллесен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, связана с Ассоциацией университетов Европы, штаб-квартира которой находится в Брюсселе. Он был создан в 1928 году, имеет 16 тысяч студентов и его декан - Томас Паллесен.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id53" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The campus address of the Acharya Institute of Technology in India is "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090." The Director of the Institute which was established in 2000 is Dr G P Prabhukumar and there are 700 postgraduate students. The Institute is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in the city of Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В студенческом отделении Ачарского технологического института в Индии находится "В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090". Директором Института, который был учрежден в 2000 году, является д-р Г. Прабхукумар, а также 700 аспирантов. Институт связан с Технологическим университетом "Visvesvaraya" в городе Белгаум.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">В студенческом отделении Технологического института Ачарья в Индии находится "В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090". Директором Института, который был учрежден в 2000 году, является д-р Г. Прабхукумар, а также 700 аспирантов. Институт связан с Технологическим университетом Висвесварайя в городе Белгаум.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology's campus is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore, India, 560090. It was established in 2000 and its director is Dr G.P. Prabhukumar. It is affiliated to the Visvesvaraya Technological UNiversity in Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Кампус Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор, Индия, 560090. Она была создана в 2000 году, а ее директором является доктор Г.П. Прабхукумар. Она входит в Технологический университет "Visvesvaraya" в Бельгаме.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Кампус Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор, Индия, 560090. Она была создана в 2000 году, а ее директором является доктор Г.П. Прабхукумар. Она входит в Технологический университет Висвесварайя в Бельгаме.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Acharya Institute of Technology in India is affiliated with Visvesvaraya Technological University in Belgium. The institute was created in 2000, has 700 post graduate students and its dean is Dr. G. P. Prabhukumar. The full address of the school is In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 56009.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya International of Technology in India Industrial in Indical University International University University University University в Бельгии. Институт был создан в 2000 году, имеет 700 аспирантов и его декан - д-р Г.П. Прабхукумар. Полный адрес школы - "Солдеванахалли", Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Hessarghatta Main Road, Бангалор -- 56009.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья in India Industrial in Indical University International University University University University в Бельгии. Институт был создан в 2000 году, имеет 700 аспирантов и его декан - д-р Г.П. Прабхукумар. Полный адрес школы - "Солдеванахалли", Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 56009.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id54" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | motto | "Nurturing Excellence"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090 is the location of the Acharya Institute of Technology established in the state of Karnataka, India in the year 2000. The Institute, whose motto is "Nurturing Excellence" is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in the city of Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090 - это расположение Ачарского технологического института, созданного в штате Карнатака, Индия, в 2000 году. Институт, девизом которого является «Налаживание передового опыта», связан с Технологическим университетом "Visvesvaraya" в городе Белгаум.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">В Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090 - это расположение Технологического института Ачарья, созданного в штате Карнатака, Индия, в 2000 году. Институт, девизом которого является « Воспитывать совершенство », связан с Технологическим университетом Висвесварайя в городе Белгаум.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology was established in 2000. Its campus is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore, Karnataka, 560090. It is motto is "Nurturing Excellence" and it is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology была создана в 2000 году. Его кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор, Карнатака, 560090. Это девиз - «Налаживание передового опыта», и он связан с Технологическим университетом "Visvesvaraya" в Бельгаме.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья был создан в 2000 году. Его кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор, Карнатака, 560090. Это девиз - « Воспитывать совершенство », и он связан с Технологическим университетом Висвесварайя в Бельгаме.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Acharya Institute of Technology (motto: "Nurturing Excellence") was established in 2000 and is located at Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090, Karnataka, India. The Institute is affiliated with Visvesvaraya Technological University of Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology (девиз: "Воспитание совершенства") была создана в 2000 году и расположена в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор -- 560090, Карнатака, Индия. Институт связан с Висвесварайским технологическим университетом "Белгаум".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья (девиз: "Воспитание совершенства") была создана в 2000 году и расположена в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090, Карнатака, Индия. Институт связан с Висвесварайским технологическим университетом "Белгаум".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
  </entries>
</benchmark>
