<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<benchmark>
  <entries>
    <entry category="Monument" eid="Id1" part="dev" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | country | "United States"</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its southeast | Carroll_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its north | Cumberland_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Municipality of Gettysburg is located in Adams County, Pennsylvania which lies to the south of Cumberland County and to the northwest of Carroll County, Maryland. It is the location of the 11th Mississippi Infantry monument which was established in 2000 and categorised as a contributing property within the United States.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Муниципалитет Геттисбурга расположен в графстве Адамс, штат Пенсильвания, который расположен к югу от округа Кумберленд и к северо-западу от округа Карролл, штат Мэриленд. Это место расположения 11-го Миссисипи Инфанского памятника, который был создан в 2000 году и классифицирован как залог имущества в Соединенных Штатах.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Муниципалитет Геттисбурга расположен в графстве Адамс, штат Пенсильвания, который расположен к югу от округа Кумберленд и к северо-западу от округа Карролл, штат Мэриленд. Это место расположения 11-го Миссисипи Инфанского памятника, который был создан в 2000 году и классифицирован как залог имущества в Соединенных Штатах.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 11th Mississippi Infantry monument which was erected in the municipality of Gettysburg, Adams County in 2000 is categorised as a contributing property. Adams County is located south of Cumberland County in the same state, and Carroll County, Maryland is situated to the southeast.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Памятник 11-й Миссисипи Инфанте, который был возведен в муниципалитете Геттисбург, округ Адамс в 2000 году, классифицирован как залог имущества. Adams County расположен к югу от округа Кумберленд в том же штате, а Carroll County, штат Мэриленд, находится на юго-востоке.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 11-й пехоте Миссисипи, который был возведен в муниципалитете Геттисбург, округ Адамс в 2000 году, классифицирован как залог имущества. округ Адамс расположен к югу от округа Кумберленд в том же штате, а округ Кэрролл, штат Мэриленд, находится на юго-востоке.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Carroll_County,_Maryland|sameAs|Кэрролл_(округ,_Мэриленд)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Cumberland_County,_Pennsylvania|sameAs|Камберленд_(округ,_Пенсильвания)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Gettysburg,_Pennsylvania|sameAs|Геттисберг</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id2" part="dev" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | designer | Pietro_Canonica</mtriple>
        <mtriple>Turkey | leaderName | Ahmet_Davutoğlu</mtriple>
        <mtriple>Turkey | capital | Ankara</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | material | "Bronze"</mtriple>
        <mtriple>Turkey | currency | Turkish_lira</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | inaugurationDate | "1932-07-27"</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Ankara is the capital of Turkey where the currency is the Turkish lira and the leader is Ahmet Davutoglu. Izmir is located in the country and is the site of the bronze Ataturk Monument which was inaugurated in Izmir on 27 July 1932, having been designed by Pietro Canonica.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Анкара - столица Турции, где валюта - турецкая лира, а лидер - Ахмет Давутоглу. "Измир" находится в стране и является местом проведения бронзового памятника "Ататюрк", который был открыт в Измире 27 июля 1932 года и был спроектирован Pietro Canonica.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Анкара - столица Турции, где валюта - турецкая лира, а лидер - Ахмет Давутоглу. "Измир" находится в стране и является местом проведения бронзового памятника "Ататюрк", который был открыт в Измире 27 июля 1932 года и был спроектирован Пьетро Каноника.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Atatürk Monument is located in İzmir, in the country of Turkey, whose leader is Ahmet Davutoğlu. The monument is made of bronze, was designed by Pietro Canonica and was inaugurated on the 27th of July, 1932. Turkey's capital city is Ankara and the currency is the Turkish lira.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Памятка "Ататюрк" расположена в Измире, в стране Турции, лидером которой является Ахмет Давутоглу. Памятник выполнен из бронзы, был спроектирован Pietro Canonica и был открыт 27 июля 1932 года. Столица Турции - это Анкара и валюта - турецкая лира.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник Ататюрку расположен в Измире, в стране Турции, лидером которой является Ахмет Давутоглу. Памятник выполнен из бронзы, был спроектирован Пьетро Каноника и был открыт 27 июля 1932 года. Столица Турции - это Анкара и валюта - турецкая лира.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Turkish lira is the currency of Turkey where Ahmet Davutoglu is the leader and Ankara is the capital. The Ataturk Monument designed in bronze by Pietro Canonica is located in Izmir and was inaugurated on 27 July 1932.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Турецкая лира - валюта Турции, где Ахмет Давутоглу - лидер и Анкара - столица. Памятник Ататюрку, спроектированный в бронзе Pietro Canonica, расположен в Измире и был открыт 27 июля 1932 года.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Турецкая лира - валюта Турции, где Ахмет Давутоглу - лидер и Анкара - столица. Памятник Ататюрку, спроектированный в бронзе Пьетро Каноника, расположен в Измире и был открыт 27 июля 1932 года.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkey|sameAs|Турция</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ahmet_Davutoğlu|sameAs|Давутоглу,_Ахмет</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkish_lira|sameAs|Турецкая_лира</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ankara|sameAs|Анкара</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Pietro_Canonica|sameAs|Каноника,_Пьетро</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id3" part="dev" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Azerbaijan | capital | Baku</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | material | "Red granite and white marble"</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | leaderTitle | Prime_Minister_of_Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | dedicatedTo | "Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | designer | "Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner"</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | legislature | National_Assembly_(Azerbaijan)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The National Assembly is the official legislature of Azerbaijan which is led by a Prime Minister. The capital city is Baku which is the location of the memorial designed in red granite and white marble by Huseyin Butuner and Hilmi Guner. The memorial is dedicated to the Ottoman army soldiers who were killed in the Battle of Baku.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Национальное собрание является официальным законодательным органом Азербайджана, который возглавляет премьер-министр. Столица - Баку, где расположен мемориал, спроектированный в красном гранитном и белом мраморе Гусейном Бутунером и Хилми Гунером. Мемориал посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Национальное собрание является официальным законодательным органом Азербайджана, который возглавляет премьер-министр. Столица - Баку, где расположен мемориал, спроектированный в красном гранитном и белом мраморе Гусейном Бутунером и Хилми Гунером. Мемориал посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Baku is the capital of Azerbaijan where the leader's title is Prime Minister and the legislature is the National Assembly. The city is the location of the Baku Turkish Martyrs memorial which was designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner in red granite and white marble. The memorial is dedicated to the soldiers of the Ottoman army who died in the Battle of Baku.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Баку - столица Азербайджана, где титул лидера занимает премьер-министр и законодательный орган - Национальное собрание. Город является местом расположения Баку-турецко-мученического мемориала, который был спроектирован Гусейном Бутунером и Хилми Гунером в красном гранитном и белом мраморе. Мемориал посвящен солдатам Османской армии, погибших в битве в Баку.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Баку - столица Азербайджана, где титул лидера занимает премьер-министр и законодательный орган - Национальное собрание. Город является местом расположения Баку-турецко-мученического мемориала, который был спроектирован Гусейном Бутунером и Хилми Гунером в красном гранитном и белом мраморе. Мемориал посвящен солдатам Османской армии, погибших в битве в Баку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Huyseyin Butuner and Hilmi Guner designed the Baku Turkish Martyrs' Memorial. It is located in Baku, Azerbaijan, which has legislature of National Assembly, and led by the Prime Minster. The memorial is made from red granite and white marble, and is dedicated to the Ottoman Army Soldiers killed in the Battle of Baku.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Huyseyin Butuner и Hilmi Guner спроектировали "Мемориал Баку". Он расположен в Баку, Азербайджан, который имеет законодательный орган Национального собрания, и во главе с премьер-министром. Мемориал сделан из красного гранита и белого мрамора и посвящен османским армейским солдатам, погибшим в битве за Баку.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Huyseyin Butuner и Хилми Гюнер спроектировали мемориал турецких мучеников в Баку. Он расположен в Баку, Азербайджан, который имеет законодательный орган Национального собрания, и во главе с премьер-министром. Мемориал сделан из красного гранита и белого мрамора и посвящен османским армейским солдатам, погибшим в битве за Баку.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Baku|sameAs|Баку</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Azerbaijan|sameAs|Список_премьер-министров_Азербайджана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">National_Assembly_(Azerbaijan)|sameAs|Милли_Меджлис_Азербайджана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Azerbaijan|sameAs|Азербайджан</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id1" part="test" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Turkey | leaderName | Ahmet_Davutoğlu</mtriple>
        <mtriple>Turkey | capital | Ankara</mtriple>
        <mtriple>Turkey | largestCity | Istanbul</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | material | "Bronze"</mtriple>
        <mtriple>Turkey | currency | Turkish_lira</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | inaugurationDate | "1932-07-27"</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The lira is the official currency of Turkey where Ahmet Davutoglu is the leader. Although the largest city is Istanbul the capital city is Ankara. The country is the location of the bronze Ataturk in Izmir which was inaugurated on 27 July 1932.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Лира - официальная валюта Турции, где Ахмет Давутоглу является лидером. Несмотря на то, что крупнейшим городом является Стамбул, столица - это Анкара. Страна является местом расположения бронзового Ататюрка в Измире, который был открыт 27 июля 1932 года.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Лира - официальная валюта Турции, где Ахмет Давутоглу является лидером. Несмотря на то, что крупнейшим городом является Стамбул, столица - это Анкара. Страна является местом расположения бронзового Ататюрка в Измире, который был открыт 27 июля 1932 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Atatürk Monument is a bronze monument inaugurated on 27th July, 1932, in Izmir. It is found in Turkey, a country which has Ankara as its capital and Istanbul as its largest city. The leader of Turkey is called Ahmet Davutoğlu, and the currency is the Turkish lira.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Памятник "Ататюрк" - бронзовый памятник, открытый 27 июля 1932 года в Измире. Он найден в Турции, стране, в которой есть Анкара как ее столица и Стамбул как свой крупнейший город. Лидером Турции назван Ахмет Давутоглу, а валюта - турецкая лира.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник Ататюрку - бронзовый памятник, открытый 27 июля 1932 года в Измире. Он найден в Турции, стране, в которой есть Анкара как ее столица и Стамбул как свой крупнейший город. Лидером Турции назван Ахмет Давутоглу, а валюта - турецкая лира.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The leader of Turkey is Ahmet Davutoglu and although Istanbul is the largest city in Turkey the capital is Ankara. The country's currency is the Turkish lira. The country is the location of the bronze Ataturk monument at Izmir which was inaugurated on 27 July 1932.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Лидером Турции является Ахмет Давутоглу и, несмотря на то, что Стамбул - крупнейший город в Турции, столица - Анкара. Валюта страны - турецкая лира. Страна является местом расположения бронзового памятника "Ататюрк" в Измире, который был открыт 27 июля 1932 года.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Лидером Турции является Ахмет Давутоглу и, несмотря на то, что Стамбул - крупнейший город в Турции, столица - Анкара. Валюта страны - турецкая лира. Страна является местом расположения бронзового памятника "Ататюрк" в Измире, который был открыт 27 июля 1932 года.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkey|sameAs|Турция</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ahmet_Davutoğlu|sameAs|Давутоглу,_Ахмет</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkish_lira|sameAs|Турецкая_лира</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Istanbul|sameAs|Стамбул</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ankara|sameAs|Анкара</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id2" part="test" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Turkey | leaderTitle | President_of_Turkey</mtriple>
        <mtriple>Turkey | leader | Ahmet_Davutoğlu</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | designer | Pietro_Canonica</mtriple>
        <mtriple>Turkey | capital | Ankara</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | material | "Bronze"</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | inaugurationDate | "1932-07-27"</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Ataturk Monument is a bronze monument designed by Pietro Canonica, and inaugurated on July 27th, 1932. It is located in Izmir, in Turkey, a country where the capital is Ankara, and the leader is the President of Turkey, Ahmet Davutoglu.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Памятник Ататюрку - бронзовый памятник, разработанный Pietro Canonica, и торжественно открыт 27 июля 1932 года. Она расположена в Измире, в Турции, стране, где столица - Анкара, а лидер - президент Турции Ахмет Давутоглу.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник Ататюрку - бронзовый памятник, разработанный Пьетро Каноника, и торжественно открыт 27 июля 1932 года. Она расположена в Измире, в Турции, стране, где столица - Анкара, а лидер - президент Турции Ахмет Давутоглу.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">President Ahmet Davutoglu is the Turkish leader where the capital city is Ankara. The bronze Ataturk Monument which was designed by Pietro Canonica is located in Izmir and was inaugurated on 27 July 1932.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Президент Ахмет Давутоглу - турецкий лидер, где столица - Анкара. Бронзовый "Ататюрк", который был спроектирован Pietro Canonica, расположен в Измире и был открыт 27 июля 1932 года.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Президент Ахмет Давутоглу - турецкий лидер, где столица - Анкара. Бронзовый "Ататюрк", который был спроектирован Пьетро Каноника, расположен в Измире и был открыт 27 июля 1932 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Ataturk Monument (Izmir) was designed by Pietro Canonica, made of bronze, and was inaugurated on July 27, 1932. It is located in Turkey, who's capital city is Ankara, and official leader is President Ahmet Davutoglu,.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Памятник Ататюрку (Измир) был спроектирован Pietro Canonica, изготовленный из бронзы, и был открыт 27 июля 1932 года. Она расположена в Турции, столицей которой является Анкара, а официальным лидером является президент Ахмет Давутоглу.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Памятник Ататюрку (Измир) был спроектирован Пьетро Каноника, изготовленный из бронзы, и был открыт 27 июля 1932 года. Она расположена в Турции, столицей которой является Анкара, а официальным лидером является президент Ахмет Давутоглу.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkey|sameAs|Турция</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ahmet_Davutoğlu|sameAs|Давутоглу,_Ахмет</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ankara|sameAs|Анкара</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Pietro_Canonica|sameAs|Каноника,_Пьетро</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id3" part="test" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Turkey | leaderTitle | President_of_Turkey</mtriple>
        <mtriple>Turkey | leaderName | Ahmet_Davutoğlu</mtriple>
        <mtriple>Turkey | capital | Ankara</mtriple>
        <mtriple>Turkey | largestCity | Istanbul</mtriple>
        <mtriple>Turkey | currency | Turkish_lira</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | inaugurationDate | "1932-07-27"</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Inaugurated on the 27th of July, 1932, The Ataturk Monument (Izmir) is located in Turkey. The largest city is Istanbul, and the capital is Ankara. The country's president is Ahmet Davutoglu, and the currency is the Turkish Lira.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Торжественное открытие памятника "Ататюрк" (Измир) находится в Турции. Самый крупный город - Стамбул, а столица - Анкара. Президентом страны является Ахмет Давутоглу, а валюта - турецкая Лира.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Торжественное открытие памятника "Ататюрк" (Измир) находится в Турции. Самый крупный город - Стамбул, а столица - Анкара. Президентом страны является Ахмет Давутоглу, а валюта - турецкая Лира.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">President Ahmet Davutoglu is the leader of Turkey which has the currency of the Turkish lira. The capital city is Ankara although the largest city is Istanbul. The Ataturk monument was inaugurated on 27 July 1932 and is located in Izmir.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Президент Ахмет Давутоглу - лидер Турции, у которой есть валюта турецкой лиры. Столица - это Анкара, хотя крупнейший город - Стамбул. Памятник Ататюрку был открыт 27 июля 1932 года и находится в Измире.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Президент Ахмет Давутоглу - лидер Турции, у которой есть валюта турецкой лиры. Столица - это Анкара, хотя крупнейший город - Стамбул. Памятник Ататюрку был открыт 27 июля 1932 года и находится в Измире.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">President Ahmet Davutoglu is the leader of Turkey which has the currency of the Turkish lira. Although the largest city is Istanbul, the capital city is Ankara. The Ataturk monument is located in Izmir where it was inaugurated on 27 July 1932.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Президент Ахмет Давутоглу - лидер Турции, у которой есть валюта турецкой лиры. Хотя крупнейший город - Стамбул, столица - это Анкара. Памятник Ататюрку расположен в Измире, где он был открыт 27 июля 1932 года.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Президент Ахмет Давутоглу - лидер Турции, у которой есть валюта турецкой лиры. Хотя крупнейший город - Стамбул, столица - это Анкара. Памятник Ататюрку расположен в Измире, где он был открыт 27 июля 1932 года.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkey|sameAs|Турция</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ahmet_Davutoğlu|sameAs|Давутоглу,_Ахмет</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkish_lira|sameAs|Турецкая_лира</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Istanbul|sameAs|Стамбул</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ankara|sameAs|Анкара</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id1" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | country | "United States"</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Seminary_Ridge</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | state | "Pennsylvania"</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 11th Mississippi Infantry Monument is located at Seminary Ridge in Adams County in the municipality of Gettysburg Pennsylvania (United States). It was established in the year 2000 and is categorised as a contributing property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">11-й Mississippi Infantry Monument расположен в Семенари-Ридж в округе Адамс в муниципалитете Геттисбург Пенсильвания (Соединенные Штаты). Она была учреждена в 2000 году и классифицирована в качестве имущества, которое может быть предоставлено.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник 11-й пехоте Миссисипи расположен в Семенари-Ридж в округе Адамс в муниципалитете Геттисбург Пенсильвания (Соединенные Штаты). Она была учреждена в 2000 году и классифицирована в качестве имущества, которое может быть предоставлено.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 11th Mississippi Infantry Monument (completed in 2000) is a contributing property found at Seminary Ridge, Adams County, in the municipality of Gettysburg in the American state of Pennsylvania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">11-й Mississippi Infantry Monument (завершенный в 2000 году) - это давнее имущество, найденное в Семенари-Ридж, графство Адамс, в муниципалитете Геттисбург в американском штате Пенсильвания.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 11-й пехоте Миссисипи (завершенный в 2000 году) - это давнее имущество, найденное в Семенари-Ридж, графство Адамс, в муниципалитете Геттисбург в американском штате Пенсильвания.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Seminary Ridge in Gettysburg is located in Adams County, Pennsylvania and is the location of the 11th Mississippi Infantry monument which was established in 2000 and categorised as a contributing property within the United States.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Семинария Ридж" в Gettyburg находится в графстве Адамс, штат Пенсильвания.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">"Семинария Ридж" в Gettyburg находится в графстве Адамс, штат Пенсильвания.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Gettysburg,_Pennsylvania|sameAs|Геттисберг</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id2" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | country | "United States"</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its southeast | Carroll_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its north | Cumberland_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | state | "Pennsylvania"</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">11th Mississippi Infantry Monument has been established in 2000 and is categorised as a contributing property. It is located in Adams County, Pennsylvania (United States). Carroll County Maryland is southeast of Adams county Pennsylvania and Pennsylvania's Cumberland County is to the north of the Adams County.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">11 Mississippi Infantry Monument была создана в 2000 году и классифицирована в качестве имущества, которое может быть предоставлено. Она расположена в графстве Адамс, штат Пенсильвания (Соединенные Штаты). Carroll County Country находится на юго-востоке округа Адамс в штате Пенсильвания, а в штате Пенсильвания - к северу от округа Адамс.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник 11-й пехоте Миссисипи был создан в 2000 году и классифицирована в качестве имущества, которое может быть предоставлено. Она расположена в графстве Адамс, штат Пенсильвания (Соединенные Штаты). округ Кэрролл Country находится на юго-востоке округа Адамс в штате Пенсильвания, а в штате Пенсильвания - к северу от округа Адамс.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 11th Mississippi Infantry Monument was established in 2000 in Adams County, Pennsylvania and is categorised as a contributing property of the United States. Adams County is located south of Cumberland County and Carroll County in Maryland lie to the southeast.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">11. В 2000 году в округе Адамс, штат Пенсильвания, был создан 11-й Миссисипи Инфанте, штат Пенсильвания. Округ Адамс расположен к югу от Cumberland County и Carroll County в штате Мэриленд, на юго-востоке.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">11. В 2000 году в округе Адамс, штат Пенсильвания, был создан 11-й пехоте Миссисипи, штат Пенсильвания. Округ Адамс расположен к югу от округ Камберленд и округ Кэрролл в штате Мэриленд, на юго-востоке.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 11th Mississippi Infantry Monument was established in 2000 and is categorised as a contributing property. It is located in Adams County, Pennsylvania state (in the US). Adams County, Pennsylvania has Carroll County, Maryland to its southeast and Pennsylvania's Cumberland County is to the north of the Adams County.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">11. В 2000 году был создан 11-й Миссисипи Инфанте, который был классифицирован в качестве источника имущества. Она расположена в округе Адамс, штат Пенсильвания (в США). Adams County, Пенсильвания имеет Carroll County, Мэриленд - на юго-востоке и в штате Пенсильвания - к северу от округа Адамс.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">11. В 2000 году был создан 11-й пехоте Миссисипи, который был классифицирован в качестве источника имущества. Она расположена в округе Адамс, штат Пенсильвания (в США). округ Адамс, Пенсильвания имеет округ Кэрролл, Мэриленд - на юго-востоке и в штате Пенсильвания - к северу от округа Адамс.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Carroll_County,_Maryland|sameAs|Кэрролл_(округ,_Мэриленд)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Cumberland_County,_Pennsylvania|sameAs|Камберленд_(округ,_Пенсильвания)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id3" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | country | "United States"</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its west | Franklin_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its southeast | Carroll_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its north | Cumberland_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its southwest | Frederick_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 11th Mississippi Infantry Monument is categorized as a Contributing property, and is found in Adams County, Pennsylvania, in the US. Adams County is to the east of Franklin County, Pennsylvania, and it has Carroll County Maryland to its southeast, Pennsylvania's Cumberland County to its north, and Maryland's Frederick County to its southwest.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">11-й Mississippi Infantry Monument относится к категории "Присвоение собственности" и находится в графстве Адамс, штат Пенсильвания, в США. Отель Adams County находится к востоку от округа Франклин, штат Пенсильвания, на юго-востоке штата Пенсильвания и на юго-западе штата Пенсильвания и на юго-западе штата Пенсильвания.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник 11-й пехоте Миссисипи относится к категории "Присвоение собственности" и находится в графстве Адамс, штат Пенсильвания, в США. Отель округ Адамс находится к востоку от округа Франклин, штат Пенсильвания, на юго-востоке штата Пенсильвания и на юго-западе штата Пенсильвания и на юго-западе штата Пенсильвания.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Adams County is located in Pennsylvania, United States to the south of Cumberland County and to the east of Franklin County. Frederick County, Maryland is to the southwest and Carroll County, Maryland to the southeast. Adams County is the location of the 11th Mississippi Infantry monument which is categorised as a contributing property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Adams County находится в штате Пенсильвания, Соединенные Штаты к югу от округа Кумберленд и к востоку от округа Франклин. Frederick County, Мэриленд - к юго-западу и Кэрролл, штат Мэриленд на юго-востоке. Adams County - это расположение 11-го памятника Миссисипи.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Округ Адамс находится в штате Пенсильвания, Соединенные Штаты к югу от округа Кумберленд и к востоку от округа Франклин. Округ Фредерик, Мэриленд - к юго-западу и Кэрролл, штат Мэриленд на юго-востоке. округ Адамс - это расположение 11-го памятника Миссисипи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Adams County, Pennsylvania which lies east of Franklin County, south of Cumberland County, northwest of Carroll County, Maryland and northeast of Frederick County, is the location of the 11th Mississippi Infantry monument which was established in 2000 and categorised as a contributing property within the United States.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Отель Adams, штат Пенсильвания, расположенный к востоку от округа Франклин, к югу от округа Кумберленд, к северо-западу от округа Карролл, штат Мэриленд и северо-восток от округа Фредерик, является местом расположения 11-го Миссисипи.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Отель Adams, штат Пенсильвания, расположенный к востоку от округа Франклин, к югу от округа Кумберленд, к северо-западу от округа Карролл, штат Мэриленд и северо-восток от округа Фредерик, является местом расположения 11-го Миссисипи.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Franklin_County,_Pennsylvania|sameAs|Франклин_(округ,_Пенсильвания)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Carroll_County,_Maryland|sameAs|Кэрролл_(округ,_Мэриленд)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Cumberland_County,_Pennsylvania|sameAs|Камберленд_(округ,_Пенсильвания)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Frederick_County,_Maryland|sameAs|Фредерик_(округ,_Мэриленд)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id4" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its southeast | Carroll_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its north | Cumberland_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its southwest | Frederick_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | state | "Pennsylvania"</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Frederick County Maryland is to the south west of Adams County, Pennsylvania. To the south of Adams County is Cumberland County and to the northwest Carroll County, Maryland. Adams County is the location of the 11th Mississippi Infantry monument which was established in 2000 and categorised as a contributing property within the United States.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Frederick County Мэриленд - к юго-западу от округа Адамс, штат Пенсильвания. К югу от округа Адамс - Cumberland County и к северо-западу от округа Кэрролл, штат Мэриленд. Adams County является местом расположения 11-го памятника Миссисипи Инфанте, который был создан в 2000 году и классифицирован в качестве источника имущества в Соединенных Штатах.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Frederick County Мэриленд - к юго-западу от округа Адамс, штат Пенсильвания. К югу от округа Адамс - округ Камберленд и к северо-западу от округа Кэрролл, штат Мэриленд. округ Адамс является местом расположения 11-го памятника пехоте Миссисипи, который был создан в 2000 году и классифицирован в качестве источника имущества в Соединенных Штатах.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 11th Mississippi Infantry monument, established in 2000, is categorised as a contributing property and located in Adams County, Pennsylvania which is north of Cumberland County. The County is northwest of Maryland's Carroll County and northeast of Frederick County, Maryland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Памятник 11-й Миссисипи Инфанте, созданный в 2000 году, классифицирован как залог имущества и расположен в графстве Адамс, штат Пенсильвания, к северу от округа Кумберленд. На северо-западе округа Мэриленд и северо-восточной части графства Фредерик, штат Мэриленд.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 11-й пехоте Миссисипи, созданный в 2000 году, классифицирован как залог имущества и расположен в графстве Адамс, штат Пенсильвания, к северу от округа Кумберленд. На северо-западе округа Мэриленд и северо-восточной части графства Фредерик, штат Мэриленд.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Adams County in Pennsylvania is located south of Cumberland County. Frederick County, Maryland is to the southwest and Carroll County, Maryland is to the southeast. The County is the location of the 11th Mississippi Infantry monument which was established in 2000 and is categorised as a contributing property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Adams County в штате Пенсильвания находится к югу от округа Кумберленд. Frederick County, Мэриленд - к юго-западу и Кэрролл, штат Мэриленд - к юго-востоку. Округ является местом расположения 11-го памятника Миссисипи Инфанте, который был создан в 2000 году и классифицирован в качестве основного имущества.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Округ Адамс в штате Пенсильвания находится к югу от округа Кумберленд. Округ Фредерик, Мэриленд - к юго-западу и Кэрролл, штат Мэриленд - к юго-востоку. Округ является местом расположения 11-го памятника пехоте Миссисипи, который был создан в 2000 году и классифицирован в качестве основного имущества.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Carroll_County,_Maryland|sameAs|Кэрролл_(округ,_Мэриленд)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Cumberland_County,_Pennsylvania|sameAs|Камберленд_(округ,_Пенсильвания)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Frederick_County,_Maryland|sameAs|Фредерик_(округ,_Мэриленд)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id5" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its west | Franklin_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its southeast | Carroll_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its north | Cumberland_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Gettysburg is located in Adams County, Pennsylvania which lies to the south of Cumberland County, east of Franklin County and to the northwest of Carroll County, Maryland. It is the location of the 11th Mississippi Infantry monument which was established in 2000 and categorised as a contributing property within the United States.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Геттисбург" расположен в графстве Адамс, штат Пенсильвания, который расположен к югу от округа Кумберленд, к востоку от округа Франклин и к северо-западу от округа Карролл, штат Мэриленд. Это место расположения 11-го Миссисипи Инфанского памятника, который был создан в 2000 году и классифицирован как залог имущества в Соединенных Штатах.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">"Геттисбург" расположен в графстве Адамс, штат Пенсильвания, который расположен к югу от округа Кумберленд, к востоку от округа Франклин и к северо-западу от округа Карролл, штат Мэриленд. Это место расположения 11-го Миссисипи Инфанского памятника, который был создан в 2000 году и классифицирован как залог имущества в Соединенных Штатах.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 11th Mississippi Infantry monument is located in the municipality of Gettysburg, Adams County which was established in 2000 and categorised as a contributing property. Adams County in Pennsylvania is located to the east of Franklin County and south of Cumberland County. To the north west is Carroll County, Maryland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Памятник 11-й Миссисипи Инфанте расположен в муниципалитете Геттисбург, округ Адамс, который был создан в 2000 году и классифицирован в качестве вклада. Отель Adams в штате Пенсильвания расположен к востоку от округа Франклин и к югу от округа Кумберленд. На северо-западе - Carroll County, Мэриленд.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 11-й пехоте Миссисипи расположен в муниципалитете Геттисбург, округ Адамс, который был создан в 2000 году и классифицирован в качестве вклада. Отель Adams в штате Пенсильвания расположен к востоку от округа Франклин и к югу от округа Кумберленд. На северо-западе - округ Кэрролл, Мэриленд.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Franklin_County,_Pennsylvania|sameAs|Франклин_(округ,_Пенсильвания)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Gettysburg,_Pennsylvania|sameAs|Геттисберг</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Carroll_County,_Maryland|sameAs|Кэрролл_(округ,_Мэриленд)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Cumberland_County,_Pennsylvania|sameAs|Камберленд_(округ,_Пенсильвания)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id6" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its west | Franklin_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its southeast | Carroll_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its north | Cumberland_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its southwest | Frederick_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Adams County lies to the east of Franklin County and south of Cumberland County, Pennsylvania. Carroll County in Maryland lies to the southeast and Frederick County, Maryland to the southwest. The 11th Mississippi Infantry monument which was completed in 2000 is located in Adams County and categorised as contributing property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Округ Адамс расположен к востоку от округа Франклин и к югу от округа Кумберленд, штат Пенсильвания. Carroll County в Мэриленде лежит на юго-востоке и в графстве Фредерик, штат Мэриленд, на юго-западе. Памятник 11-й Миссисипи Инфанте, который был завершен в 2000 году, расположен в графстве Адамс и классифицирован как залог имущества.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Округ Адамс расположен к востоку от округа Франклин и к югу от округа Кумберленд, штат Пенсильвания. округ Кэрролл в Мэриленде лежит на юго-востоке и в графстве Фредерик, штат Мэриленд, на юго-западе. Памятник 11-й пехоте Миссисипи, который был завершен в 2000 году, расположен в графстве Адамс и классифицирован как залог имущества.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Adams County Pennsylvania is East of Franklin County, Pennsylvania. To the southeast is Carroll County, Maryland. Adams County has Cumberland County to its north and Frederick County, Maryland to its southwest. The 11th Mississippi Infantry Monument is in this county and was completed in 2000. This Monument is categorized as a Contributing Property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Компания "Адамс", штат Пенсильвания, штат Пенсильвания, штат Пенсильвания. На юго-восток - Carroll County, Мэриленд. Adams County имеет Cumberland County на севере и в графстве Фредерик, штат Мэриленд, на юго-западе. 11-я Миссисипи "Инфанте" находится в этом округе и была завершена в 2000 году. Этот памятник относится к категории «Имущество».</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Округ Адамс, Пенсильвания,, штат Пенсильвания. На юго-восток - округ Кэрролл, Мэриленд. округ Адамс имеет округ Камберленд на севере и в графстве Фредерик, штат Мэриленд, на юго-западе. 11-я Миссисипи "Инфанте" находится в этом округе и была завершена в 2000 году. Этот памятник относится к категории « Имущество ».</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 11th Mississippi Infantry Monument was established in 2000 in Adams County, Pennsylvania and is categorised as a contributing property. Adams County is located east of Franklin County and south of Cumberland County. Carroll County and Frederick County in Maryland lie to the southeast and southwest respectively.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">11. В 2000 году в округе Адамс, штат Пенсильвания, был создан 11-й Миссисипи Инфанте. Отель Adams County расположен к востоку от округа Франклин и к югу от округа Кумберленд. Carroll County и Frederick County в Мэриленде лежат на юго-востоке и юго-западе соответственно.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">11. В 2000 году в округе Адамс, штат Пенсильвания, был создан 11-й пехоте Миссисипи. Отель округ Адамс расположен к востоку от округа Франклин и к югу от округа Кумберленд. округ Кэрролл и Frederick County в Мэриленде лежат на юго-востоке и юго-западе соответственно.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Franklin_County,_Pennsylvania|sameAs|Франклин_(округ,_Пенсильвания)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Carroll_County,_Maryland|sameAs|Кэрролл_(округ,_Мэриленд)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Cumberland_County,_Pennsylvania|sameAs|Камберленд_(округ,_Пенсильвания)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Frederick_County,_Maryland|sameAs|Фредерик_(округ,_Мэриленд)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id7" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its west | Franklin_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its southeast | Carroll_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its north | Cumberland_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its southwest | Frederick_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 11th Mississippi Infantry Monument falls under the category of Contributing property, and is located in the municipality of Gettysburg in Adams County, Pennsylvania. This county is to the east of Franklin County, and has Cumberland County to its north and Carroll County (Maryland) to its southeast.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">11 Mississippi Infantry Monument подпадает под категорию "Присвоение имущества" и находится в муниципалитете Геттисбург в графстве Адамс, штат Пенсильвания. Этот округ находится к востоку от округа Франклин, а на юго-востоке - Cumberland County.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник 11-й пехоте Миссисипи подпадает под категорию "Присвоение имущества" и находится в муниципалитете Геттисбург в графстве Адамс, штат Пенсильвания. Этот округ находится к востоку от округа Франклин, а на юго-востоке - округ Камберленд.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 11th Mississippi Infantry Monument was established in 2000 in Gettysburg, Adams County, Pennsylvania and is categorised as a contributing property. Adams County is located east of Franklin County and south of Cumberland County. Carroll County and Frederick County in Maryland lie to the southeast and southwest respectively.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">11. В 2000 году в Геттисбурге, графство Адамс, штат Пенсильвания, Пенсильвания, был создан 11-й Миссисипи. Отель Adams County расположен к востоку от округа Франклин и к югу от округа Кумберленд. Carroll County и Frederick County в Мэриленде лежат на юго-востоке и юго-западе соответственно.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">11. В 2000 году в Геттисбурге, графство Адамс, штат Пенсильвания, Пенсильвания, был создан 11-й Миссисипи. Отель округ Адамс расположен к востоку от округа Франклин и к югу от округа Кумберленд. округ Кэрролл и Frederick County в Мэриленде лежат на юго-востоке и юго-западе соответственно.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Adams County in Pennsylvania is located east of Franklin County and south of Cumberland County. Southeast is Carroll County, Maryland and Frederick County, Maryland is to the southwest. The 11th Mississippi Infantry Monument is located in the municipality of Gettysburg, Adams County and is categorised as a contributing property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Отель Adams в штате Пенсильвания расположен к востоку от округа Франклин и к югу от округа Кумберленд. Юго-восток - Carroll County, Мэриленд и Фредерик, штат Мэриленд - на юго-западе. 11-й Mississippi Infantry Monument находится в муниципалитете Геттисбург, графство Адамс.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Отель Adams в штате Пенсильвания расположен к востоку от округа Франклин и к югу от округа Кумберленд. Юго-восток - округ Кэрролл, Мэриленд и Фредерик, штат Мэриленд - на юго-западе. Памятник 11-й пехоте Миссисипи находится в муниципалитете Геттисбург, графство Адамс.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Franklin_County,_Pennsylvania|sameAs|Франклин_(округ,_Пенсильвания)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Gettysburg,_Pennsylvania|sameAs|Геттисберг</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Carroll_County,_Maryland|sameAs|Кэрролл_(округ,_Мэриленд)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Cumberland_County,_Pennsylvania|sameAs|Камберленд_(округ,_Пенсильвания)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Frederick_County,_Maryland|sameAs|Фредерик_(округ,_Мэриленд)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id8" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Azerbaijan | capital | Baku</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | leaderTitle | Prime_Minister_of_Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | dedicatedTo | "Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | nativeName | "Türk Şehitleri Anıtı"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | designer | "Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner"</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | legislature | National_Assembly_(Azerbaijan)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The leader of Azerbaijan is called the Prime Minister of Azerbaijan. The capital of Azerbaijan is Baku. In Baku is the Baku Turkish Martyrs's Memorial located which was designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner. Turk Sehitler Aniti is the native name for the Baku Turkish Martyr's Memorial, which is dedicated to the Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku. The source of legislature in Azerbaijan is the National Assembly.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Лидером Азербайджана называют премьер-министра Азербайджана. Столица Азербайджана - Баку. В Баку - "Мемориала Баку", которая была спроектирована Huseyin Butuner и Hilmi Guner. Turk Sehitler Aniti - родное название для "Мемориала Баку", который посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве за Баку. Источником законодательной власти в Азербайджане является Национальное собрание.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Лидером Азербайджана называют премьер-министра Азербайджана. Столица Азербайджана - Баку. В Баку - мемориала турецких солдат в Баку, которая была спроектирована Хюсейн Бютюнер и Хилми Гюнер. Turk Sehitler Aniti - родное название для мемориала турецких солдат в Баку, который посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве за Баку. Источником законодательной власти в Азербайджане является Национальное собрание.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The capital of Baku is Azerbaijan with its leader called the Prime Minister and its legislative branch called the National Assembly. The Baku Turkish Martyrs Memorial was designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner and is found in Azerbaijan. It is dedicated to soldiers killed in the Battle of Baku. The Memorial is known locally as Türk Şehitleri Anıtı.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Столица Баку - Азербайджан со своим лидером под названием "Премьер-министр и его законодательная ветвь" под названием "Национальное собрание". "Мемориал Баку" был разработан Гусейном Бутунером и Хилми Гунером и найден в Азербайджане. Он посвящен солдатам, погибшим в битве в Баку. «Мемориал» известен на местном уровне как Türk Shehitleri Anítı.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Столица Баку - Азербайджан со своим лидером под названием "Премьер-министр и его законодательная ветвь" под названием "Национальное собрание". мемориал турецких мучеников в Баку был разработан Гусейном Бутунером и Хилми Гунером и найден в Азербайджане. Он посвящен солдатам, погибшим в битве в Баку. « Мемориал » известен на местном уровне как Turk Sehitleri Aniti.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Azerbijan leader is the Prime Minister of Azerbaijan and it has a legislature called the Azerbaijan National Assembly. Baku is the capital of Azerbaijan. In Baku is a Martyrs Memorial dedicated to the soldiers killed in the Battle of Baku. The native name is Turk Sehitleri Aniti. The Memorial was designed by Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Лидер Азербайджана является премьер-министром Азербайджана и имеет законодательный орган, который называется Национальной ассамблеей Азербайджана. Баку - столица Азербайджана. В Баку - "Мемориал мучеников", посвященный солдатам, погибшим в битве в Баку. Родное название - Turk Sehitleri Aniti. "Мемориал" спроектировал Хюсейн Бьюнер и Хилми Гюнер.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Лидер Азербайджана является премьер-министром Азербайджана и имеет законодательный орган, который называется Национальной ассамблеей Азербайджана. Баку - столица Азербайджана. В Баку - "Мемориал мучеников", посвященный солдатам, погибшим в битве в Баку. Родное название - Turk Sehitleri Aniti. "Мемориал" спроектировал Хюсейн Бютюнер и Хилми Гюнер.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Baku|sameAs|Баку</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Azerbaijan|sameAs|Список_премьер-министров_Азербайджана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">National_Assembly_(Azerbaijan)|sameAs|Милли_Меджлис_Азербайджана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Azerbaijan|sameAs|Азербайджан</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id9" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Azerbaijan | capital | Baku</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | leaderTitle | Prime_Minister_of_Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | nativeName | "Türk Şehitleri Anıtı"</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | leaderName | Artur_Rasizade</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | designer | "Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner"</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | legislature | National_Assembly_(Azerbaijan)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The leader of Azerbaijan is Prime Minister Artur Rasizade and the legislature is the National Assembly. The Turk Sehitleri Aniti, usually known as the Baku Turkish Martyr's Memorial is located in the country, where the capital city is Baku. It was designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Лидером Азербайджана является премьер-министр Артур Расизаде и законодательный орган - Национальное собрание. Turk Sehitleri Aniti, обычно известный как "Мемориал Баку", находится в стране, где столица - Баку. Он был разработан Huseyin Butuner и Hilmi Guner.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Лидером Азербайджана является премьер-министр Артур Расизаде и законодательный орган - Национальное собрание. Turk Sehitleri Aniti, обычно известный как мемориал турецких мучеников в Баку, находится в стране, где столица - Баку. Он был разработан Хюсейн Бютюнер и Хилми Гюнер.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Prime Minister Artur Rasizade is the leader of Azerbaijan which has Baku as it's capital city and the National Assembly is the official legislature. The country is the location of the Baku Turkish Martyrs memorial which is known locally as Turk Sehitleri Aniti and was designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Премьер-министр Артур Расизаде - лидер Азербайджана, который имеет Баку как столица, а Национальное собрание является официальным законодательным органом. Страна является местом расположения Баку-Турецкого мемориала, известного на местном уровне как Turk Sehitleri Aniti и разработан компанией Huseyin Butuner и Hilmi Guner.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Премьер-министр Артур Расизаде - лидер Азербайджана, который имеет Баку как столица, а Национальное собрание является официальным законодательным органом. Страна является местом расположения Баку-Турецкого мемориала, известного на местном уровне как Turk Sehitleri Aniti и разработан Хусейном Бутунером и Хилми Гунером.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Baku is the capital city of Azerbaijan where the leader is Prime Minister Artur Rasizade and the legislature is the National Assembly. The country is the location of the Baku Turkish Martyrs memorial, also known as the Turk Sehitleri Aniti, designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Баку - столица Азербайджана, где лидером является премьер-министр Артур Расизаде и законодательный орган - Национальное собрание. Страна является местом расположения Баку-Турецкого мемориала, известного также как турок Сехитлери Анити, спроектированный Гусейном Бутунером и Хилми Гунером.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Баку - столица Азербайджана, где лидером является премьер-министр Артур Расизаде и законодательный орган - Национальное собрание. Страна является местом расположения Баку-Турецкого мемориала, известного также как Turk Sehitleri Aniti, спроектированный Гусейном Бутунером и Хилми Гунером.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Artur_Rasizade|sameAs|Расизаде,_Артур_Таир_оглы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Baku|sameAs|Баку</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Azerbaijan|sameAs|Список_премьер-министров_Азербайджана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">National_Assembly_(Azerbaijan)|sameAs|Милли_Меджлис_Азербайджана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Azerbaijan|sameAs|Азербайджан</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id10" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Azerbaijan | capital | Baku</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | dedicatedTo | "Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | nativeName | "Türk Şehitleri Anıtı"</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | leaderName | Artur_Rasizade</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | designer | "Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner"</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | legislature | National_Assembly_(Azerbaijan)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The leader of Azerbaijan is Artur Rasizade. It has a legislature known as the National Assembly. Baku is the capital of Azerbaijan. The Baku Turkish Martyrs' Memorial is in Azerbaijan and is in dedication to the Ottoman Army Soldiers killed at the Battle of Baku. It was designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner. The native name of the Memorial is Turk Sehitleri Aniti.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Лидером Азербайджана является Артур Расизаде. В стране имеется законодательный орган, известный как Национальное собрание. Баку - столица Азербайджана. "Мемориал" Бакинских турецких мучеников "находится в Азербайджане и находится в преданности османским солдатам-солдатам, погибшим на битве в Баку. Он был разработан Huseyin Butuner и Hilmi Guner. Родное название "Мемориала" - Turk Sehitleri Aniti.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Лидером Азербайджана является Артур Расизаде. В стране имеется законодательный орган, известный как Национальное собрание. Баку - столица Азербайджана. "Мемориал" Бакинских турецких мучеников "находится в Азербайджане и находится в преданности османским солдатам-солдатам, погибшим на битве в Баку. Он был разработан Хюсейн Бютюнер и Хилми Гюнер. Родное название" Мемориала "- Turk Sehitleri Aniti.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The leader of Azerbaijan is Artur Rasizade , the capital city is Baku and the legislature is the National Assembly. The city is the location of the Baku Turkish Martyrs memorial designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner. It is dedicated to the soldiers of the Ottoman army killed in the Battle of Baku and has the local name of Turk Sehitleri Aniti.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Лидером Азербайджана является Артур Расизаде, столица - Баку, а законодательный орган - Национальное собрание. Город является местом расположения Баку-турецкого мученического мемориала, разработанного Гусейном Бутунером и Хилми Гунером. Он посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве Баку и имеет местное название Turk Sehitleri Aniti.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Лидером Азербайджана является Артур Расизаде, столица - Баку, а законодательный орган - Национальное собрание. Город является местом расположения Баку-турецкого мученического мемориала, разработанного Гусейном Бутунером и Хилми Гунером. Он посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве Баку и имеет местное название Turk Sehitleri Aniti.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Azerbaijan leader's name is Artur Rasizade and its capital is in Baku with the legislature in Azerbaijan called The National Assembly. Baku has the Turkish Martyr's Memorial, designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner, and dedicated to the Ottoman Army Soldiers killed in the Battle of Baku The Native name of the Memorial is "Türk Sehitleri Aniti".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Имя лидера Азербайджана - Артур Расизаде и его столица находится в Баку с законодательной властью в Азербайджане под названием "Национальное собрание". В Баку появился "Мемориал Турецкого мученика", разработанный Гусейном Бутунером и Хилми Гунером и посвященный османским армейским солдатам, погибшим в битве за Баку. Исконное название "Мемориала" - "Türk Sehitleri Aniti".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Имя лидера Азербайджана - Артур Расизаде и его столица находится в Баку с законодательной властью в Азербайджане под названием "Национальное собрание". В Баку появился "Мемориал Турецкого мученика", разработанный Гусейном Бутунером и Хилми Гунером и посвященный османским армейским солдатам, погибшим в битве за Баку. Исконное название "Мемориала" - "Türk Sehitleri Aniti".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Artur_Rasizade|sameAs|Расизаде,_Артур_Таир_оглы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Baku|sameAs|Баку</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">National_Assembly_(Azerbaijan)|sameAs|Милли_Меджлис_Азербайджана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Azerbaijan|sameAs|Азербайджан</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id11" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Azerbaijan | capital | Baku</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | material | "Red granite and white marble"</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | leaderTitle | Prime_Minister_of_Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | dedicatedTo | "Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | leaderName | Artur_Rasizade</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | designer | "Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Huseyin Butuner and Hilmi Guner designed the red granite and white marble Baku Turkish Martyrs memorial which is located in Azerbaijan and dedicated to the Ottoman army soldiers killed in the Battle of Baku, the capital city. Prime Minister Artur Rasizade is the current leader of the country.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Huseyin Butuner и Hilmi Guner спроектировали красно-гранитный и белый мраморный Баку турецкий мученик-мемориал, который расположен в Азербайджане и посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку, столице. Премьер-министр Артур Расизаде является действующим лидером страны.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Хюсейн Бютюнер и Хилми Гюнер спроектировали красно-гранитный и белый мраморный Баку турецкий мученик-мемориал, который расположен в Азербайджане и посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку, столице. Премьер-министр Артур Расизаде является действующим лидером страны.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Baku is the capital of Azerbaijan which is led by Prime Minister Artur Rasizade. The city is the location of the Baku Turkish Martyr's memorial designed in red granite and white marble by Huseyin Butuner and Hilmi Guner. The memorial is dedicated to the soldiers of the Ottoman army who were killed at the Battle of Baku.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Баку - столица Азербайджана, которую возглавляет премьер-министр Артур Расизаде. Город является местом расположения мемориала "Баку-турецкий мученик", спроектированного в красном гранитном и белом мраморе Гусейном Бутунером и Хилми Гунером. Мемориал посвящен солдатам Османской армии, которые были убиты на битве в Баку.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Баку - столица Азербайджана, которую возглавляет премьер-министр Артур Расизаде. Город является местом расположения мемориала "Баку-турецкий мученик", спроектированного в красном гранитном и белом мраморе Гусейном Бутунером и Хилми Гунером. Мемориал посвящен солдатам Османской армии, которые были убиты на битве в Баку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Baku Turkish Martyrs' Memorial was designed in red granite and white marble by Huseyin Butuner and Hilmi Guner, and it is dedicated to the Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku. It is found in Baku, the capital of Azerbaijan, a country led by the Prime Minister of Azerbaijan, Artur Rasizade.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Мемориальный "Мемориал" в Баку был спроектирован в красном гранитном и белом мраморе Гусейном Бутунером и Хилми Гунером, и он посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку. Он найден в Баку, столице Азербайджана, стране во главе с премьер-министром Азербайджана Артуром Расизаде.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Мемориал турецких солдат в в Баку был спроектирован в красном гранитном и белом мраморе Гусейном Бутунером и Хилми Гунером, и он посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку. Он найден в Баку, столице Азербайджана, стране во главе с премьер-министром Азербайджана Артуром Расизаде.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Artur_Rasizade|sameAs|Расизаде,_Артур_Таир_оглы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Baku|sameAs|Баку</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Azerbaijan|sameAs|Список_премьер-министров_Азербайджана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Azerbaijan|sameAs|Азербайджан</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id12" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Azerbaijan | capital | Baku</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | material | "Red granite and white marble"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | dedicatedTo | "Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | leaderName | Artur_Rasizade</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | designer | "Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner"</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | legislature | National_Assembly_(Azerbaijan)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Baku Turkish Martyrs' Memorial is a monument created in red granite and white marble by its designers Huseyin Butuner and Hilmi Guner, and is dedicated to the Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku. It is found in Baku, the capital of Azerbaijan, a country led by Artur Rasizade, and with the National Assembly as its source of legislature.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Мемориальный "Мемориал" Баку - памятник, созданный в красном гранитном и белом мраморе его дизайнерами Гусейном Бутунером и Хилми Гунером, и посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку. Он найден в Баку, столице Азербайджана, стране под руководством Артура Расизаде, а также с Национальным собранием в качестве своего источника законодательной власти.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Мемориал турецких мучеников в Баку - памятник, созданный в красном гранитном и белом мраморе его дизайнерами Гусейном Бутунером и Хилми Гунером, и посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку. Он найден в Баку, столице Азербайджана, стране под руководством Артура Расизаде, а также с Национальным собранием в качестве своего источника законодательной власти.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Baku is the capital city of Azerbaijan where the legislature is the National Assembly and the leader is Artur Rasizade. The city is the location of the Baku Turkish Martyr's memorial designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner in red granite and white marble. The memorial commemorates the soldiers of the Ottoman army who were killed in the Battle of Baku.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Баку - столица Азербайджана, где законодательный орган - Национальное собрание и лидер - Артур Расизаде. Город является местом расположения мемориала Баку-Турецкого мученика, разработанного Гусейном Бутунером и Хилми Гунером в красном гранитном и белом мраморе. Мемориал поминает солдат Османской армии, погибших в битве в Баку.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Баку - столица Азербайджана, где законодательный орган - Национальное собрание и лидер - Артур Расизаде. Город является местом расположения мемориала Баку-Турецкого мученика, разработанного Гусейном Бутунером и Хилми Гунером в красном гранитном и белом мраморе. Мемориал поминает солдат Османской армии, погибших в битве в Баку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Baku is the capital city of Azerbaijan where the leader is Artur Rasizade and the legislature is the National Assembly. It is the location of the red granite and white marble Baku Turkish Martyrs memorial designed by Hilmi Guner and Huseyin Butuner and dedicated to the soldiers of the Ottoman army who lost their lives at the Battle of Baku.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Баку - столица Азербайджана, где лидером является Артур Расизаде и законодательный орган - Национальное собрание. Это расположение красного гранитного и белого мраморного Баку Турецкого мученического мемориала, разработанного Хилми Гунером и Гусейном Бутунером и посвященный солдатам Османской армии, потерявшим свою жизнь в битве за Баку.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Баку - столица Азербайджана, где лидером является Артур Расизаде и законодательный орган - Национальное собрание. Это расположение красного гранитного и белого мраморного Баку Турецкого мученического мемориала, разработанного Хилми Гунером и Гусейном Бутунером и посвященный солдатам Османской армии, потерявшим свою жизнь в битве за Баку.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Artur_Rasizade|sameAs|Расизаде,_Артур_Таир_оглы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Baku|sameAs|Баку</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">National_Assembly_(Azerbaijan)|sameAs|Милли_Меджлис_Азербайджана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Azerbaijan|sameAs|Азербайджан</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id13" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Azerbaijan | capital | Baku</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | material | "Red granite and white marble"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | dedicatedTo | "Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | nativeName | "Türk Şehitleri Anıtı"</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | leaderName | Artur_Rasizade</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | designer | "Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Artur Rasizade is the leader of Azerbaijan where the Baku Turkish Martyrs Memorial dedicated to the soldiers of the Ottoman army who died at the Battle of Baku. The memorial was designed in red granite and white marble by Huseyin Butuner and Hilmi Guner and is known locally as Turk Sehitleri Aniti.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Артур Расизаде - лидер Азербайджана, где Баку-турецкий мемориал "Мемориал" посвятил солдатам Османской армии, погибшим на битве в Баку. Мемориал был спроектирован в красном гранитном и белом мраморе Гусейном Бутунером и Хилми Гунером и известен на местном уровне как Turk Sehitleri Aniti.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Артур Расизаде - лидер Азербайджана, где Баку-турецкий мемориал "Мемориал" посвятил солдатам Османской армии, погибшим на битве в Баку. Мемориал был спроектирован в красном гранитном и белом мраморе Гусейном Бутунером и Хилми Гунером и известен на местном уровне как Turk Sehitleri Aniti.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Artur Rasizade is the leader of Azerbaijan where the capital city is Baku. The country is the location of the Baku Turkish Martyrs Memorial which commemorates the soldiers of the Ottoman army who were killed in the Battle of Baku. The memorial has been designed in red granite and white marble by Huseyin Butuner and Hilmi Guner and has the local name of Turk Sehitleri Aniti.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Артур Расизаде - лидер Азербайджана, где столица - Баку. Страна - это расположение Баку-турецкого мемориала "Мемориал", который отмечает солдат Османской армии, погибших в битве за Баку. Мемориал был спроектирован в красном гранитном и белом мраморе Гусейном Бутунером и Хилми Гунером и имеет местное название Turk Sehitleri Aniti.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Артур Расизаде - лидер Азербайджана, где столица - Баку. Страна - это расположение Баку-турецкого мемориала "Мемориал", который отмечает солдат Османской армии, погибших в битве за Баку. Мемориал был спроектирован в красном гранитном и белом мраморе Гусейном Бутунером и Хилми Гунером и имеет местное название Turk Sehitleri Aniti.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Baku is the capital of Azerbaijan where Artur Rasizade is the leader. The city is the location of the Baku Turkish Martyrs memorial which was designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner in red granite and white marble. The memorial is dedicated to the soldiers of the Ottoman army who died in the Battle of Baku. The memorial has the local name of Turk Sehitleri Aniti.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Баку - столица Азербайджана, где лидирует Артур Расизаде. Город является местом расположения Баку-турецко-мученического мемориала, который был спроектирован Гусейном Бутунером и Хилми Гунером в красном гранитном и белом мраморе. Мемориал посвящен солдатам Османской армии, погибших в битве в Баку. Мемориал имеет местное название Turk Sehitleri Aniti.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Баку - столица Азербайджана, где лидирует Артур Расизаде. Город является местом расположения Баку-турецко-мученического мемориала, который был спроектирован Гусейном Бутунером и Хилми Гунером в красном гранитном и белом мраморе. Мемориал посвящен солдатам Османской армии, погибших в битве в Баку. Мемориал имеет местное название Turk Sehitleri Aniti.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Artur_Rasizade|sameAs|Расизаде,_Артур_Таир_оглы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Baku|sameAs|Баку</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Azerbaijan|sameAs|Азербайджан</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id14" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Azerbaijan | leader | Artur_Rasizade</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | capital | Baku</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | material | "Red granite and white marble"</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | leaderTitle | Prime_Minister_of_Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | dedicatedTo | "Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | designer | "Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Baku Turkish Martyrs' Memorial was designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner in red granite and white marble and is dedicated to the Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku. It is located in Baku, the capital of Azerbaijan, a country led by Artur Rasizade, the Prime Minister of Azerbaijan.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Мемориальный "Мемориал" в Баку был разработан компанией Huseyin Butuner и Hilmi Guner в красном гранитном и белом мраморе и посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку. Она расположена в Баку, столице Азербайджана, стране под руководством Артура Расизаде, премьер-министра Азербайджана.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Мемориал турецких солдат в в Баку был разработан Хусейном Бутунером и Хилми Гунером в красном гранитном и белом мраморе и посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку. Она расположена в Баку, столице Азербайджана, стране под руководством Артура Расизаде, премьер-министра Азербайджана.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Baku is the capital of Azerbaijan where Prime Minister Artur Rasizade is the leader. The city is the location of the Baku Turkish Martyrs memorial which was designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner in red granite and white marble. The memorial is dedicated to the soldiers of the Ottoman army who died in the Battle of Baku.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Баку - столица Азербайджана, где лидирует премьер-министр Артур Расизаде. Город является местом расположения Баку-турецко-мученического мемориала, который был спроектирован Гусейном Бутунером и Хилми Гунером в красном гранитном и белом мраморе. Мемориал посвящен солдатам Османской армии, погибших в битве в Баку.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Баку - столица Азербайджана, где лидирует премьер-министр Артур Расизаде. Город является местом расположения Баку-турецко-мученического мемориала, который был спроектирован Гусейном Бутунером и Хилми Гунером в красном гранитном и белом мраморе. Мемориал посвящен солдатам Османской армии, погибших в битве в Баку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Baku Turkish Martyrs' Memorial is located in Azerbaijan's capital, Baku. The monument is dedicated to the Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku. It was designed by Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner, and constructed from red granite and white marble. Azerbaijan's leader, the Prime Minister of Azerbaijan, is Artur Rasizade.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Мемориал Баку" "Мемориал" расположен в столице Азербайджана Баку. Памятник посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку. Он был разработан Hüseyin Bütüner и Hilmi Guner, и построен из красного гранита и белого мрамора. Лидер Азербайджана, премьер-министр Азербайджана Артур Расизаде.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Бакинский мемориал памяти турецких солдат находится в столице Азербайджана Баку. Памятник посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку. Он был разработан Hüseyin Bütüner и Хилми Гюнер, и построен из красного гранита и белого мрамора. Лидер Азербайджана, премьер-министр Азербайджана Артур Расизаде.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Artur_Rasizade|sameAs|Расизаде,_Артур_Таир_оглы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Baku|sameAs|Баку</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Azerbaijan|sameAs|Список_премьер-министров_Азербайджана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Azerbaijan|sameAs|Азербайджан</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id15" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Azerbaijan | leader | Artur_Rasizade</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | capital | Baku</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | material | "Red granite and white marble"</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | leaderTitle | Prime_Minister_of_Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | nativeName | "Türk Şehitleri Anıtı"</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | legislature | National_Assembly_(Azerbaijan)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Azerbaijan legislature is the National Assembly and the leader of the country is Prime Minister Artur Rasizade. The capital city is Baku and is the location of the red granite and white marble Baku Turkish Martyrs memorial which has the local name of Turk Sehitleri Aniti.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Законодательный орган Азербайджана - Национальное собрание и лидер страны - премьер-министр Артур Расизаде. Столица - Баку и является местом расположения красного гранитного и белого мраморного Баку турецкого мученика мемориала, которое имеет местное название Turk Sehitleri Aniti.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Законодательный орган Азербайджана - Национальное собрание и лидер страны - премьер-министр Артур Расизаде. Столица - Баку и является местом расположения красного гранитного и белого мраморного Баку турецкого мученика мемориала, которое имеет местное название Turk Sehitleri Aniti.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Prime Minister Artur Rasizade is the leader of Azerbaijan where the source of legislature is the National Assembly. Baku is the capital city and is the location of the red granite and white marble Baku Turkish Martyrs memorial , locally known as Turk Sehitleri Aniti.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Премьер-министр Артур Расизаде является лидером Азербайджана, где источником законодательной власти является Национальное собрание. "Баку - столица" и является местом расположения красно-гранитного и белого мраморного Баку турецкого мученика мемориала, местного известного как Turk Sehitleri Aniti.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Премьер-министр Артур Расизаде является лидером Азербайджана, где источником законодательной власти является Национальное собрание. "Баку - столица" и является местом расположения красно-гранитного и белого мраморного Баку турецкого мученика мемориала, местного известного как Turk Sehitleri Aniti.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Artur_Rasizade|sameAs|Расизаде,_Артур_Таир_оглы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Baku|sameAs|Баку</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Azerbaijan|sameAs|Список_премьер-министров_Азербайджана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">National_Assembly_(Azerbaijan)|sameAs|Милли_Меджлис_Азербайджана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Azerbaijan|sameAs|Азербайджан</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id16" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Azerbaijan | leader | Artur_Rasizade</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | material | "Red granite and white marble"</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | leaderTitle | Prime_Minister_of_Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | dedicatedTo | "Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | nativeName | "Türk Şehitleri Anıtı"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | designer | "Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Baku Turkish Martyrs' Memorial, made from red granite and white marble, is dedicated to the Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku, Azerbaijan. The memorial (native name "Türk Sehitleri Aniti") was designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner. Artur Rasizade is the leader (official title President) of Azerbaijan.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Мемориал Баку", сделанный из красного гранита и белого мрамора, посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве Баку, Азербайджан. Мемориал (родное название "Türk Sehitleri Aniti") был разработан компанией Huseyin Butuner и Hilmi Guner. Артур Расизаде - лидер (официальный титул президента) Азербайджана.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Мемориал турецких мучеников в Баку, сделанный из красного гранита и белого мрамора, посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве Баку, Азербайджан. Мемориал (родное название "Türk Sehitleri Aniti") был разработан Хусейном Бутунером и Хилми Гунером. Артур Расизаде - лидер (официальный титул президента) Азербайджана.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Baku Turkish Martyrs' Memorial (known as Turk Sehitleri Aniti in the local language) is a red granite and white marble monument, designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner, and dedicated to Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku. It is located in Azerbaijan, a country led by the Prime Minister of Azerbaijan, Artur Rasizade.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Мемориала" Бакинского турецкого "Мемориала" (известного как Turk Sehitleri Aniti на местном языке) - это красный гранитный и белый мраморный памятник, разработанный Гусейном Бутунером и Хилми Гунером и посвященный солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку. Она расположена в Азербайджане, стране под руководством премьер-министра Азербайджана Артура Расизаде.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">"Мемориала" Бакинского турецкого "Мемориала" (известного как Turk Sehitleri Aniti на местном языке) - это красный гранитный и белый мраморный памятник, разработанный Гусейном Бутунером и Хилми Гунером и посвященный солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку. Она расположена в Азербайджане, стране под руководством премьер-министра Азербайджана Артура Расизаде.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Artur Rasizade is is the Prime Minister and the leader of Azerbaijan. Here we can find Baku Turkish Martyrs' Memorial, that is dedicated to the Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku. The native name of the Baku Turkish Martyrs' Memorial is Turk Sehitleri Aniti. Its designer was Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner and it is made from red granite and white marble.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Артур Расизаде - премьер-министр и лидер Азербайджана. Здесь можно найти "Мемориал" Баку турецких мучеников, который посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве за Баку. Родное имя Баку турецких мучеников "Мемориал" - Turk Sehitleri Aniti. Ее дизайнером был Хюсейн Бьюнер и Хилми Гюнер, он изготовлен из красного гранита и белого мрамора.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Артур Расизаде - премьер-министр и лидер Азербайджана. Здесь можно найти Памятник турецким мученикам Баку, который посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве за Баку. Изначальное название мемориала памяти турецких солдат в Баку - Turk Sehitleri Aniti. Ее дизайнером был Хюсейн Бютюнер и Хилми Гюнер, он изготовлен из красного гранита и белого мрамора.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Artur_Rasizade|sameAs|Расизаде,_Артур_Таир_оглы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Azerbaijan|sameAs|Список_премьер-министров_Азербайджана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Azerbaijan|sameAs|Азербайджан</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id17" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | material | "Red granite and white marble"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | dedicatedTo | "Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | nativeName | "Türk Şehitleri Anıtı"</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | leaderName | Artur_Rasizade</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | designer | "Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner"</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | legislature | National_Assembly_(Azerbaijan)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Baku Turkish Martyrs' Memorial (known as Turk Sehitleri Aniti) was designed by Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner in red granite and white marble, and is dedicated to the Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku. It is located in Azerbaijan, where the leader is Artur Rasizade, and the National Assembly is the legislative branch of government.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Мемориальный "Мемориал" Баку (известный как Turk Sehitleri Aniti) был спроектирован Хюсейн Бютюнер и Хилми Гюнером в красном гранитном и белом мраморе и посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку. Она расположена в Азербайджане, где лидером является Артур Расизаде, а Национальное собрание - законодательная ветвь власти.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Мемориал турецких мучеников в Баку (известный как Turk Sehitleri Aniti) был спроектирован Хюсейн Бютюнер и Хилми Гюнером в красном гранитном и белом мраморе и посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку. Она расположена в Азербайджане, где лидером является Артур Расизаде, а Национальное собрание - законодательная ветвь власти.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Baku Turkish Martyrs memorial, dedicated to the soldiers of the Ottoman army who died at the Battle of Baku was designed in red granite and white marble by Huseyin Butuner and Hilmi Guner. The native name for the memorial which is located in the city of Baku is Turk Sehitleri Aniti. Turkey is led by Artur Rasizade and the National Assembly is the legislature within the country.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Мемориальный мемориал Баку, посвященный солдатам Османской армии, погибшим на битве в Баку, был спроектирован в красном гранитном и белом мраморе Хусейном Бутунером и Хилми Гунером. Родным именем для мемориала, который находится в городе Баку, является турок Сехитлери Анити. Турцию возглавляет Артур Расизаде, а Национальное собрание - законодательный орган внутри страны.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Мемориальный мемориал Баку, посвященный солдатам Османской армии, погибшим на битве в Баку, был спроектирован в красном гранитном и белом мраморе Хусейном Бутунером и Хилми Гунером. Родным именем для мемориала, который находится в городе Баку, является Turk Sehitleri Aniti. Турцию возглавляет Артур Расизаде, а Национальное собрание - законодательный орган внутри страны.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Artur_Rasizade|sameAs|Расизаде,_Артур_Таир_оглы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">National_Assembly_(Azerbaijan)|sameAs|Милли_Меджлис_Азербайджана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Azerbaijan|sameAs|Азербайджан</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id18" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | location | England</mtriple>
        <mtriple>England | ethnicGroups | British_Arabs</mtriple>
        <mtriple>England | capital | London</mtriple>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | dedicatedTo | Æthelwald,_Ealdorman_of_East_Anglia</mtriple>
        <mtriple>England | languages | Cornish_language</mtriple>
        <mtriple>England | religion | Church_of_England</mtriple>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | material | Rock_(geology)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Dead Mans Plack is a rock formation found in England and dedicated to Aethelwald, Ealdorman of East Anglia. One of the ethnic groups of the country are the British Arabs, and the Church of England is the official religion. The Cornish language is still spoken in parts of the country.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Мертвые Маны" - рок-формация, найденная в Англии и посвященная Aethelwald, Ealdorman из Восточной Англии. Одна из этнических групп страны - это британские арабы, а церковь Англии - официальная религия. "Корнический язык" по-прежнему говорят в части страны.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">"Мертвые Маны" - рок-формация, найденная в Англии и посвященная Aethelwald, Ealdorman из Восточной Англии. Одна из этнических групп страны - это британские арабы, а церковь Англии - официальная религия. корнский язык по-прежнему говорят в части страны.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Dead Man's Plack is located in England, made from stone, and dedicated to AEthelwald, Ealdorman of East Anglia. England's established religion is The Church of England, and the capital city is London. The Cornish language is spoken there, and the British Arabs are an English ethnic group.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Мертвый человек" расположен в Англии, сделан из камня и посвящен AEthelwald, Ealdorman из Восточной Англии. Устоявшаяся религия Англии - Церковь Англии, а столица - Лондон. Там говорят на Корнийском языке, а английские арабы - это английская этническая группа.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">"Плак мертвеца" расположен в Англии, сделан из камня и посвящен AEthelwald, Ealdorman из Восточной Англии. Устоявшаяся религия Англии - Церковь Англии, а столица - Лондон. Там говорят на Корнийском языке, а английские арабы - это английская этническая группа.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The capital of England is London where we can find the Dead Man's Plack which is made of stone. The Plack is dedicated to Æthelwald, Ealdorman of East Anglia. Cornish language is spoken in England and it has an established religion called the Church of England. One of the ethnic groups found in that country is the British Arabs.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Столица Англии - Лондон, где мы можем найти "Мертвый человек", который изготовлен из камня. "Плише" посвящается "Эалдорману" Эалдорману из Восточной Англии. "Корнический язык" говорят в Англии, и в ней есть устоявшаяся религия, которая называется церковью Англии. Одной из этнических групп, найденных в этой стране, являются британские арабы.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Столица Англии - Лондон, где мы можем найти "Плак мертвеца", который изготовлен из камня. "Плише" посвящается "Эалдорману" Эалдорману из Восточной Англии. корнский язык говорят в Англии, и в ней есть устоявшаяся религия, которая называется церковью Англии. Одной из этнических групп, найденных в этой стране, являются британские арабы.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">London|sameAs|Лондон</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Rock_(geology)|sameAs|Горная_порода</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">England|sameAs|Англия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Cornish_language|sameAs|Корнский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Church_of_England|sameAs|Церковь_Англии</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id19" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Monocacy_National_Battlefield | location | Frederick_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | established | "1907-07-11"</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | country | "United States"</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | category | Historic_districts_in_the_United_States</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | district | Monocacy_National_Battlefield</mtriple>
        <mtriple>Monocacy_National_Battlefield | nearestCity | Frederick,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | owningOrganisation | National_Park_Service</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is found in the Monocacy National Battlefield, Frederick County, Maryland. Located near to the city of Frederick, the monument was established on 11th July 1907, is owned by the National Park Service and belongs to the category of Historic districts in the United States.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">14-й "Нью-Джерси" "Infantry Monument" найден в Monocacy National Battlefield, Frederick County, Мэриленд. Расположенный рядом с городом Фредерик, памятник был установлен 11 июля 1907 года, принадлежит Национальной парковой службе и принадлежит к категории исторических районов в США.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси находится в Monocacy National Battlefield, Округ Фредерик, Мэриленд. Расположенный рядом с городом Фредерик, памятник был установлен 11 июля 1907 года, принадлежит Национальной парковой службе и принадлежит к категории исторических районов в США.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Frederick, Maryland is the nearest city to the 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument which was established on 11 July 1907 at the Monocacy National Battlefield in Frederick, Maryland. The monument is categorised as a historic district in the US and is owned by the National Park Service.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Фредерик", Мэриленд является ближайшим городом 14-го штата Нью-Джерси, который был создан 11 июля 1907 года на Монокарском национальном Battlefield в Фредерике, штат Мэриленд. Памятник категоричен как исторический район в США и принадлежит Службе национального парка.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Фредерик, Мэриленд является ближайшим городом 14-го штата Нью-Джерси, который был создан 11 июля 1907 года на Монокарском национальном Battlefield в Фредерике, штат Мэриленд. Памятник категоричен как исторический район в США и принадлежит Службе национальных парков США.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is owned by The National Park Service. It was established on July 11th, 1907 and is categorized as a historic district in the United States and is found in the Monocacy National Battlefield, the city nearest to this is Frederick, Maryland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">14-й "Нью-Джерси" "Infantry Monument" принадлежит компании "Национальный парк". Он был создан 11 июля 1907 года и классифицируется как исторический район в Соединенных Штатах и находится в Монокарском национальном Battlefield, город, ближайший к этому - Фредерик, штат Мэриленд.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси принадлежит компании национальных парков США. Он был создан 11 июля 1907 года и классифицируется как исторический район в Соединенных Штатах и находится в Монокарском национальном Battlefield, город, ближайший к этому - Фредерик, штат Мэриленд.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Frederick,_Maryland|sameAs|Фредерик_(Мэриленд)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">National_Park_Service|sameAs|Служба_национальных_парков_США</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Frederick_County,_Maryland|sameAs|Фредерик_(округ,_Мэриленд)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id20" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Turkey | leader | Ahmet_Davutoğlu</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | designer | Pietro_Canonica</mtriple>
        <mtriple>Turkey | capital | Ankara</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | material | "Bronze"</mtriple>
        <mtriple>Turkey | currency | Turkish_lira</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | inaugurationDate | "1932-07-27"</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Atatürk Monument in İzmir is a bronze monument designed by Pietro Canonica, and inaugurated on July 27th, 1932. It is located in Turkey, where the capital city is Ankara, the currency is the Turkish lira, and the leader is named Ahmet Davutoğlu.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Памятник Ататюрка в Измире - бронзовый памятник, разработанный Пьетро Каноникой, и торжественно открыт 27 июля 1932 года. Она расположена в Турции, где столица - Анкара, валюта - турецкая лира, а лидер - по имени Ахмет Давутоглу.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Памятник Ататюрка в Измире - бронзовый памятник, разработанный Пьетро Каноникой, и торжественно открыт 27 июля 1932 года. Она расположена в Турции, где столица - Анкара, валюта - турецкая лира, а лидер - по имени Ахмет Давутоглу.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Pietro Canonica designed the bronze Ataturk monument which was inaugurated in Turkey on 27 July 1932 in Izmir. The leader of the country is Ahmet Davutoglu and the currency is the Turkish lira.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Pietro Canonica спроектировал бронзовый памятник Ататюрка, который был открыт в Турции 27 июля 1932 года в Измире. Лидером страны является Ахмет Давутоглу и валюта - турецкая лира.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Пьетро Каноника спроектировал бронзовый памятник Ататюрка, который был открыт в Турции 27 июля 1932 года в Измире. Лидером страны является Ахмет Давутоглу и валюта - турецкая лира.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The lira is the currency of Turkey where Ahmet Davutoglu is the leader and the capital city is Ankara. The country is the site of the Ataturk monument at Izmir which was designed by Pietro Canonica and inaugurated on 27 July 1932.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Лира - валюта Турции, где Ахмет Давутоглу - лидер и столица - это Анкара. Страна является местом установки памятника Ататюрка в Измире, который был спроектирован Pietro Canonica и открыт 27 июля 1932 года.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Лира - валюта Турции, где Ахмет Давутоглу - лидер и столица - это Анкара. Страна является местом установки памятника Ататюрка в Измире, который был спроектирован Пьетро Каноника и открыт 27 июля 1932 года.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkey|sameAs|Турция</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ahmet_Davutoğlu|sameAs|Давутоглу,_Ахмет</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkish_lira|sameAs|Турецкая_лира</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ankara|sameAs|Анкара</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Pietro_Canonica|sameAs|Каноника,_Пьетро</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id21" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Turkey | leader | Ahmet_Davutoğlu</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | designer | Pietro_Canonica</mtriple>
        <mtriple>Turkey | capital | Ankara</mtriple>
        <mtriple>Turkey | largestCity | Istanbul</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | material | "Bronze"</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | inaugurationDate | "1932-07-27"</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The largest city in Turkey is Istanbul, although the capital city is Ankara. The country is led by Ahmet Davutoglu and is the location of the bronze Ataturk Monument designed by Pietro Canonica which was inaugurated on 27 July 1932 and is located in Izmir.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Самый крупный город в Турции - Стамбул, хотя столица - это Анкара. Страна возглавляет Ахмет Давутоглу и является местом расположения бронзового памятника "Ататюрк", созданного Пьетро Каноникой, который был открыт 27 июля 1932 года и находится в Измире.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Самый крупный город в Турции - Стамбул, хотя столица - это Анкара. Страна возглавляет Ахмет Давутоглу и является местом расположения бронзового памятника "Ататюрк", созданного Пьетро Каноникой, который был открыт 27 июля 1932 года и находится в Измире.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Turkish leader is Ahmet Davutoglu and although the largest city is Istanbul, the capital is Ankara. Izmir is the location of the Ataturk monument designed by Pietro Canonica in bronze and inaugurated on 27 July 1932.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Турецкий лидер - Ахмет Давутоглу и хотя крупнейший город - Стамбул, столица - Анкара. "Измир" - это расположение памятника Ататюрка, разработанного Пьетро Каноникой в бронзе и открывшегося 27 июля 1932 года.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Турецкий лидер - Ахмет Давутоглу и хотя крупнейший город - Стамбул, столица - Анкара. "Измир" - это расположение памятника Ататюрка, разработанного Пьетро Каноникой в бронзе и открывшегося 27 июля 1932 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The largest city in Turkey is Istanbul, and the capital city is Ankara. The country is led by Ahmet Davutoglu and is the location of the bronze Ataturk monument which was designed by Pietro Canonica and inaugurated in Izmir on 27 July 1932.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Самый крупный город в Турции - Стамбул, а столица - Анкара. Страна возглавляет Ахмет Давутоглу и является местом расположения бронзового памятника "Ататюрк", который был спроектирован Pietro Canonica и открыт в Измире 27 июля 1932 года.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Самый крупный город в Турции - Стамбул, а столица - Анкара. Страна возглавляет Ахмет Давутоглу и является местом расположения бронзового памятника "Ататюрк", который был спроектирован Пьетро Каноника и открыт в Измире 27 июля 1932 года.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkey|sameAs|Турция</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ahmet_Davutoğlu|sameAs|Давутоглу,_Ахмет</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Istanbul|sameAs|Стамбул</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ankara|sameAs|Анкара</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Pietro_Canonica|sameAs|Каноника,_Пьетро</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id22" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Turkey | leaderTitle | President_of_Turkey</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | designer | Pietro_Canonica</mtriple>
        <mtriple>Turkey | capital | Ankara</mtriple>
        <mtriple>Turkey | largestCity | Istanbul</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | material | "Bronze"</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | inaugurationDate | "1932-07-27"</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Atatürk Monument (İzmir), found in Turkey, is made of bronze and was designed by Pietro Canonica. The monument was established on the 27th of July, 1932. Turkey's capital is Ankara and its largest city is Istanbul. The leader's official title is the President of Turkey.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Памятник Ататюрку (Измир), найденный в Турции, изготовлен из бронзы и был спроектирован Pietro Canonica. Памятник был установлен 27 июля 1932 года. Столица Турции - это Анкара и ее крупнейший город - Стамбул. Официальным титулом лидера является президент Турции.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник Ататюрку (Измир), найденный в Турции, изготовлен из бронзы и был спроектирован Пьетро Каноника. Памятник был установлен 27 июля 1932 года. Столица Турции - это Анкара и ее крупнейший город - Стамбул. Официальным титулом лидера является президент Турции.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The official leader of Turkey is called the President. It's capital is located in Ankara and its largest city is Istanbul. It has a monument called the Ataturk. The Ataturk Monument was designed by Pietro Canonica and was founded on July 27, 1982. It is made of bronze.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Официальным лидером Турции называют президента. Это столица находится в Анкаре, а ее крупнейший город - Стамбул. У него есть памятник под названием "Ататюрк". Памятник Ататюрку был спроектирован Pietro Canonica и основан 27 июля 1982 года. Она выполнена из бронзы.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Официальным лидером Турции называют президента. Это столица находится в Анкаре, а ее крупнейший город - Стамбул. У него есть памятник под названием "Ататюрк". Памятник Ататюрку был спроектирован Пьетро Каноника и основан 27 июля 1982 года. Она выполнена из бронзы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Ataturk Monument (Izmir) is located in Turkey, a country led by the country's president. Istanbul is the largest city, and Ankara is the capital. The monument was designed by Pietro Canonica, made of bronze, and inaugurated on the 27th of July, 1932.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Памятник Ататюрку (Измир) расположен в Турции, стране во главе с президентом страны. Стамбул - крупнейший город, а Анкара - столица. Памятник был спроектирован Pietro Canonica, изготовленный из бронзы, и торжественно открыт 27 июля 1932 года.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Памятник Ататюрку (Измир) расположен в Турции, стране во главе с президентом страны. Стамбул - крупнейший город, а Анкара - столица. Памятник был спроектирован Пьетро Каноника, изготовленный из бронзы, и торжественно открыт 27 июля 1932 года.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkey|sameAs|Турция</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Istanbul|sameAs|Стамбул</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ankara|sameAs|Анкара</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Pietro_Canonica|sameAs|Каноника,_Пьетро</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id23" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Turkey | leaderTitle | President_of_Turkey</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | designer | Pietro_Canonica</mtriple>
        <mtriple>Turkey | leaderName | Ahmet_Davutoğlu</mtriple>
        <mtriple>Turkey | capital | Ankara</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | material | "Bronze"</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | inaugurationDate | "1932-07-27"</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Ataturk Monument (Izmir) was designed by Pietro Canonica, and made of bronze. It is located in Izmir, Turkey, and was inaugurated July 27th, 1932. The country is led by President Ahmet Davutoglu, and the capital city is Ankara.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Памятник Ататюрку (Измир) был спроектирован Pietro Canonica и изготовлен из бронзы. Он расположен в Измире, Турция, и был открыт 27 июля 1932 года. Страну возглавляет президент Ахмет Давутоглу, а столица - Анкара.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник Ататюрку (Измир) был спроектирован Пьетро Каноника и изготовлен из бронзы. Он расположен в Измире, Турция, и был открыт 27 июля 1932 года. Страну возглавляет президент Ахмет Давутоглу, а столица - Анкара.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Ataturk Monument (Izmir) is a bronze monument designed by Pietro Canonica, and inaugurated on 27th July, 1932. It is located in Turkey, where the capital is Ankara, and the leader (the President of Turkey) is Ahmet Davutoğlu.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Памятник Ататюрку (Измир) - бронзовый памятник, разработанный Пьетро Каноникой, и торжественно открыт 27 июля 1932 года. Она расположена в Турции, где столица - Анкара, а лидером (президентом Турции) является Ахмет Давутоглу.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Памятник Ататюрку (Измир) - бронзовый памятник, разработанный Пьетро Каноникой, и торжественно открыт 27 июля 1932 года. Она расположена в Турции, где столица - Анкара, а лидером (президентом Турции) является Ахмет Давутоглу.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkey|sameAs|Турция</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ahmet_Davutoğlu|sameAs|Давутоглу,_Ахмет</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ankara|sameAs|Анкара</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Pietro_Canonica|sameAs|Каноника,_Пьетро</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id24" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Turkey | leaderTitle | President_of_Turkey</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | designer | Pietro_Canonica</mtriple>
        <mtriple>Turkey | leaderName | Ahmet_Davutoğlu</mtriple>
        <mtriple>Turkey | largestCity | Istanbul</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | material | "Bronze"</mtriple>
        <mtriple>Turkey | currency | Turkish_lira</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The official title of the Turkish leader is President of Turkey. Ahmet Davutoglu is Turkeys leader. The largest city in Turkey is Istanbul. Lira is the currency used in Turkey. In Izmir is the Ataturk Monument, which was designed by Pietro Canonica and is made of Bronze.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Официальным титулом турецкого лидера является президент Турции. Ахмет Давутоглу - лидер "Турки". Самый крупный город в Турции - Стамбул. Лира - это валюта, используемая в Турции. В Измире - памятник Ататюрку, который был спроектирован Pietro Canonica и изготовлен из бронзы.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Официальным титулом турецкого лидера является президент Турции. Ахмет Давутоглу - лидер "Турки". Самый крупный город в Турции - Стамбул. Лира - это валюта, используемая в Турции. В Измире - памятник Ататюрку, который был спроектирован Пьетро Каноника и изготовлен из бронзы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Atatürk Monument is a bronze structure located in Izmir, and designed by Pietro Canonica. It is found in Turkey, where the largest city is Istanbul, the currency is the Turkish Lira, and the leader, the President of Turkey, is named Ahmet Davutoglu.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Памятка "Ататюрк" - бронзовая структура, расположенная в Измире, и спроектированная Pietro Canonica. Он найден в Турции, где самый крупный город - Стамбул, валюта - турецкая Лира, а лидером, президентом Турции, назван Ахмет Давутоглу.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник Ататюрку - бронзовая структура, расположенная в Измире, и спроектированная Пьетро Каноника. Он найден в Турции, где самый крупный город - Стамбул, валюта - турецкая Лира, а лидером, президентом Турции, назван Ахмет Давутоглу.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkey|sameAs|Турция</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ahmet_Davutoğlu|sameAs|Давутоглу,_Ахмет</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkish_lira|sameAs|Турецкая_лира</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Istanbul|sameAs|Стамбул</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Pietro_Canonica|sameAs|Каноника,_Пьетро</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id25" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Turkey | leaderTitle | President_of_Turkey</mtriple>
        <mtriple>Turkey | leader | Ahmet_Davutoğlu</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | designer | Pietro_Canonica</mtriple>
        <mtriple>Turkey | largestCity | Istanbul</mtriple>
        <mtriple>Turkey | currency | Turkish_lira</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | inaugurationDate | "1932-07-27"</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Atatürk Monument in İzmir was designed by Pietro Canonica and was inaugurated on 27th July, 1932. It can be found in Turkey, a country with Istanbul as its largest city and the lira as its currency, and led by the President of Turkey, Ahmet Davutoglu.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Памятка "Ататюрк" в Измире была разработана Pietro Canonica и была открыта 27 июля 1932 года. Его можно встретить в Турции, стране с Стамбулом как о своем крупнейшем городе и лире как своей валюте, и во главе с президентом Турции Ахметом Давутоглу.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник Ататюрку в Измире была разработана Пьетро Каноника и была открыта 27 июля 1932 года. Его можно встретить в Турции, стране с Стамбулом как о своем крупнейшем городе и лире как своей валюте, и во главе с президентом Турции Ахметом Давутоглу.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Leader Of Turkey (official title President of Turkey) is Ahmet Davutoğlu. Ataturk Monument, located in İzmir was designed by Pietro Canonica and was inaugurated on 27th of July, 1932. Turkey's largest city is Istanbul and their currency is the Turkish lira.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Лидер Турции (официальный титул президента Турции) - Ахмет Давутоглу. "Ататюрк", расположенный в Измире, был спроектирован Pietro Canonica и был открыт 27 июля 1932 года. Крупнейшим городом Турции является Стамбул, а их валюта - турецкая лира.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Лидер Турции (официальный титул президента Турции) - Ахмет Давутоглу. "Ататюрк", расположенный в Измире, был спроектирован Пьетро Каноника и был открыт 27 июля 1932 года. Крупнейшим городом Турции является Стамбул, а их валюта - турецкая лира.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Turkish leader (official title President of Turkey) is Ahmet Davutoglu. Pietro Canonica designed the Ataturk Monument in Izmir and it was inaugurated on 27th of July, 1932. Turkey's largest City is Istanbul and the currency is the Turkish lira.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Турецкий лидер (официальный титул президента Турции) - Ахмет Давутоглу. Pietro Canonica спроектировал памятник Ататюрку в Измире, и он был открыт 27 июля 1932 года. Крупнейший город Турции - Стамбул и валюта - турецкая лира.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Турецкий лидер (официальный титул президента Турции) - Ахмет Давутоглу. Пьетро Каноника спроектировал памятник Ататюрку в Измире, и он был открыт 27 июля 1932 года. Крупнейший город Турции - Стамбул и валюта - турецкая лира.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkey|sameAs|Турция</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ahmet_Davutoğlu|sameAs|Давутоглу,_Ахмет</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkish_lira|sameAs|Турецкая_лира</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Istanbul|sameAs|Стамбул</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Pietro_Canonica|sameAs|Каноника,_Пьетро</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id26" part="train" size="7">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Turkey | leaderTitle | President_of_Turkey</mtriple>
        <mtriple>Turkey | leader | Ahmet_Davutoğlu</mtriple>
        <mtriple>Turkey | capital | Ankara</mtriple>
        <mtriple>Turkey | largestCity | Istanbul</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | material | "Bronze"</mtriple>
        <mtriple>Turkey | currency | Turkish_lira</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Turkey's leader is Ahmet Davutoglu, who is the President of Turkey. Its capital is Ankara and the largest city is Istanbul. The currency used in Turkey is Turkish Lira. The ataturk Monument (Izmir), that is located in Turkey, is made of bronze.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Лидером Турции является Ахмет Давутоглу, который является президентом Турции. Ее столица - Анкара и крупнейший город - Стамбул. Валюта, используемая в Турции, - турецкая Lira. Памятник Ататюрку (Измир), который находится в Турции, выполнен из бронзы.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Лидером Турции является Ахмет Давутоглу, который является президентом Турции. Ее столица - Анкара и крупнейший город - Стамбул. Валюта, используемая в Турции, - турецкая Lira. Памятник Ататюрку (Измир), который находится в Турции, выполнен из бронзы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The bronze Ataturk monument is located in Turkey where President Ahmet Davutoglu is the leader. The capital city is Ankara, although the largest city is Istanbul and the local currency is the Turkish lira.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Монумент "бронза Ататюрка" расположен в Турции, где лидирует президент Ахмет Давутоглу. Столица - это Анкара, хотя крупнейшим городом является Стамбул и местная валюта - турецкая лира.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Монумент "бронза Ататюрка" расположен в Турции, где лидирует президент Ахмет Давутоглу. Столица - это Анкара, хотя крупнейшим городом является Стамбул и местная валюта - турецкая лира.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">President Ahmet Davutoglu is the leader of Turkey which has the capital city of Ankara, although the largest city is Istanbul. The currency of the country is the Turkish lira and the country is the location of the bronze Ataturk monument.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Президент Ахмет Давутоглу - лидер Турции, которая имеет столицу Анкары, хотя крупнейший город - Стамбул. Валюта страны - турецкая лира и страна - это расположение бронзового памятника Ататюрку.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Президент Ахмет Давутоглу - лидер Турции, которая имеет столицу Анкары, хотя крупнейший город - Стамбул. Валюта страны - турецкая лира и страна - это расположение бронзового памятника Ататюрку.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkey|sameAs|Турция</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ahmet_Davutoğlu|sameAs|Давутоглу,_Ахмет</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkish_lira|sameAs|Турецкая_лира</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Istanbul|sameAs|Стамбул</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ankara|sameAs|Анкара</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
  </entries>
</benchmark>
