<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<benchmark>
  <entries>
    <entry category="Astronaut" eid="Id1" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | was a crew member of | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Bean was an American born in Wheeler, Texas. He served as a test pilot and became a crew member of Apollo 12, which was operated by NASA.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Алан Беан был американцем, родившимся в Уилл, штат Техас. Он служил тестовым пилотом и стал членом экипажа "Аполло-12", который эксплуатировался НАСА.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Алан Бин был американцем, родившимся в Уилл, штат Техас. Он служил летчиком-испытателем и стал членом экипажа "Аполлон-12", который управлялся НАСА.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Apollo 12 was operated by NASA and its crew members included American national Alan Bean. He was born in Wheeler, Texas and served as a test pilot.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Аполлон-12" эксплуатировался НАСА, а его членами экипажа был американский гражданин Алан Бэн. Он родился в Уилл, штат Техас, и служил тестовым пилотом.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">"Аполлон-12" управлялся НАСА, а его членами экипажа был американский гражданин Алан Бэн. Он родился в Уилл, штат Техас, и служил летчиком-испытателем.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Bean, a US national, was born in Wheeler, Texas. He served as a test pilot before becoming part of the NASA operated Apollo 12 mission as a crew member.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Алан Беан, гражданин США, родился в Уилл, штат Техас. Он служил опытным пилотом, прежде чем стать частью миссии НАСА "Аполло 12" в качестве члена экипажа.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Алан Бин, гражданин США, родился в Уилл, штат Техас. Он служил опытным пилотом, прежде чем стать частью миссии НАСА "Аполло 12" в качестве члена экипажа.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Bean|sameAs|Бин,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_12|sameAs|Аполлон-12</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id2" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | "NWC, M.A. 1957"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathDate | "1998-07-21"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthDate | "1923-11-18"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Shepard, born in New Hampshire on November 18, 1923, graduated from NWC in 1957 with a M.A. He died in California on July 21, 1998.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард, родившийся в Нью-Гэмпшире 18 ноября 1923 года, окончил НЖД в 1957 году с М.А. Он умер в Калифорнии 21 июля 1998 года.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард, родившийся в Нью-Гэмпшире 18 ноября 1923 года, окончил НЖД в 1957 году с М.А. Он умер в Калифорнии 21 июля 1998 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Shepard was born in New Hampshire on the 18th of November, 1923. He graduated from NWC in 1957 with a M.A. On the 21st of July, 1998, he passed away in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире 18 ноября 1923 года. Окончил НЖД в 1957 году с М.А. 21 июля 1998 года он скончался в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире 18 ноября 1923 года. Окончил НЖД в 1957 году с М.А. 21 июля 1998 года он скончался в Калифорнии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Shepard was born on the 18th of November, 1923 in New Hampshire and passed away on the 21st of July, 1998 in California. He graduated with a M.A. from NWC in 1957.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард родился 18 ноября 1923 года в Нью-Гэмпшире и скончался 21 июля 1998 года в Калифорнии. В 1957 году он окончил степень магистра по специальности «М.А.».</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард родился 18 ноября 1923 года в Нью-Гэмпшире и скончался 21 июля 1998 года в Калифорнии. В 1957 году он окончил степень магистра по специальности « М.А. ».</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">New_Hampshire|sameAs|Нью-Гэмпшир</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Shepard|sameAs|Шепард,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">California|sameAs|Калифорния</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id3" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | status | "Deceased"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | "NWC, M.A. 1957"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Shepard, born in New Hampshire, has died in California. After graduating from NWC, MA in 1957 he served as a test pilot.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард, родившийся в Нью-Гэмпшире, умер в Калифорнии. После окончания "НВК", MA в 1957 году он служил тестовым пилотом.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард, родившийся в Нью-Гэмпшире, умер в Калифорнии. После окончания "НВК", MA в 1957 году он служил летчиком-испытателем.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Shepard has died in California. He was born in New Hampshire and went to school at NWC, graduating with an MA in 1957, He served as a test pilot.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард умер в Калифорнии. Он родился в Нью-Гэмпшире и ходил в школу в НЖД, окончив ММА в 1957 году, Он служил тестовым пилотом.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард умер в Калифорнии. Он родился в Нью-Гэмпшире и ходил в школу в НЖД, окончив ММА в 1957 году, Он служил летчиком-испытателем.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Shepard has died in California. He was born in New Hampshire and graduated from NWC MA in 1957. He served as a test pilot.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард умер в Калифорнии. Он родился в Нью-Гэмпшире и окончил NWC MA в 1957 году. Он служил тестовым пилотом.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард умер в Калифорнии. Он родился в Нью-Гэмпшире и окончил NWC MA в 1957 году. Он служил летчиком-испытателем.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">New_Hampshire|sameAs|Нью-Гэмпшир</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Shepard|sameAs|Шепард,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">California|sameAs|Калифорния</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id4" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | was a crew member of | Apollo_14</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | status | "Deceased"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | was selected by NASA | 1959</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Apollo_14 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The late Alan Shepard was born in New Hampshire, and chosen by NASA in 1959 a a crew member of Apollo 14.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Покойный Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире и выбрал НАСА в 1959 году членом экипажа "Аполло-14".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Покойный Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире и выбрал НАСА в 1959 году членом экипажа "Аполло-14".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The late Alan Shepard was born in New Hampshire. He was selected by NASA in 1959 and served as a crew member of NASA operated Apollo 14.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Покойный Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире. Он был выбран НАСА в 1959 году и занимал должность члена экипажа NASA, управлявшего "Аполло-14".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Покойный Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире. Он был выбран НАСА в 1959 году и служил членом экипажа NASA, управлявшего "Аполло-14".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Shepard was originally from New Hampshire and joined NASA in 1959 where he became a member of the Apollo 14 crew. Mr Shepard passed away.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард был родом из Нью-Гэмпшир и присоединился к NASA в 1959 году, где он стал членом экипажа "Аполло-14". Господин Шепард скончался.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард был родом из Нью-Гэмпшир и присоединился к NASA в 1959 году, где он стал членом экипажа "Аполло-14". Господин Шепард скончался.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">New_Hampshire|sameAs|Нью-Гэмпшир</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Shepard|sameAs|Шепард,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1959|sameAs|1959_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_14|sameAs|Аполлон-14</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id5" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Apollo_12 | backup pilot | Alfred_Worden</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | was a crew member of | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | timeInSpace | "100305.0"(minutes)</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | commander | David_Scott</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Bean (born in Wheeler, Texas) was a crew member of Apollo 12 operated by NASA and was in space 100305 minutes. Apollo 12 was commanded by David Scott and Alfred Worden was a backup pilot.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Alan Bean (родился в Wheeler, Техас) был членом экипажа "Аполло-12", управляемого НАСА, и находился в космосе 100305 минут. "Аполлон-12" командовал Дэвидом Скоттом, а Альфред Уорден был резервным пилотом.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Алан Бин (родился в Wheeler, Техас) был членом экипажа "Аполлон-12", управляемого НАСА, и находился в космосе 100305 минут. "Аполлон-12" командовал Дэвидом Скоттом, а Альфред Уорден был резервным пилотом.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alfred Worden was a backup pilot on the NASA operated Apollo 12 on which David Scott the commander and Alan Bean, who spent a total of 100305 minutes in space, was a crewman.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Альфред Уорден был резервным пилотом на платформе Apollo 12, на котором Дэвид Скотт - командир и Алан Беан, который провел в космосе в общей сложности 100305 минут в космосе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Альфред Уорден был резервным пилотом на платформе Apollo 12, на котором Дэвид Скотт - командир и Алан Бин, который провел в космосе в общей сложности 100305 минут в космосе.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alfred_Worden|sameAs|Уорден,_Альфред_Меррилл</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Bean|sameAs|Бин,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_12|sameAs|Аполлон-12</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">David_Scott|sameAs|Скотт,_Дэвид</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id6" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthDate | "1923-11-18"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Shepard (born November 18th, 1923, New Hampshire) was awarded the United States Navy Distinguished Service Medal which is higher than the department of commerce gold medal has died in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Alan Shepard (родился 18 ноября 1923 года, Нью-Гэмпшир) был награжден медалью Военно-морского флота США, который выше, чем в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард (родился 18 ноября 1923 года, Нью-Гэмпшир) был награжден медалью Военно-морского флота США, который выше, чем в Калифорнии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Shepard was born on 18 November 1923 in New Hampshire. He was awarded the Distinguished Service Medal, which is higher than the Department of Commerce Gold Medal, by the US Navy. He died in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард родился 18 ноября 1923 года в Нью-Гэмпшире. Он был награжден наградной медалью "Медаль", которая выше, чем "Золотая медаль" Министерства торговли США. Он умер в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард родился 18 ноября 1923 года в Нью-Гэмпшире. Он был награжден наградной медалью "Медаль", которая выше, чем "Золотая медаль" Министерства торговли США. Он умер в Калифорнии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Shepard was born in New Hampshire on 18 November 1923. Before his death in California he had been awarded the Distinguished Service Medal by the US Navy an award higher than the Department of Commerce Gold Medal.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире 18 ноября 1923 года. До своей смерти в Калифорнии он был награжден наградной медалью "Медаль" ВМС США.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире 18 ноября 1923 года. До своей смерти в Калифорнии он был награжден наградной медалью "Медаль" ВМС США.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)|sameAs|Медаль_«За_выдающуюся_службу»_(ВМС_США)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">New_Hampshire|sameAs|Нью-Гэмпшир</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Shepard|sameAs|Шепард,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">California|sameAs|Калифорния</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id7" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | compete in | Big_12_Conference</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliation | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | president | Gregory_L._Fenves</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Elliot See was born in Dallas and later attended the University of Texas at Austin. The University of Texas at Austin is affiliated with University of Texas System and is competing in the Big 12 Conference. Nowadays, Gregory L. Fenves is the President of the University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Эллиот Престол родился в Далласе, а затем посещал Университет Техаса в Остине. Техасский университет в Остине связан с Университетом Техасской системы и соревнуется на Большой 12-й конференции. В настоящее время Григорий Л. Фенвес является президентом Университета.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Эллиот Си родился в Далласе, а затем посещал Техасский университет в Остине. Техасский университет в Остине связан с системой Техасского университета и участвует в конференции Big 12. В настоящее время Григорий Л. Фенвес является президентом Университета.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Elliot See was born in Dallas and attended the University of Texas at Austin which is affiliated with the University of Texas System and competed in the Big 12 Conference in Austin. Gregory L. Fenves is the appointed president of the University of Texas at Austin.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Elliot See родился в Далласе и посещал Университет Техаса в Остине, который связан с Университетом Техасской системы и соревновался на Большой 12-й конференции в Остине. Gregory L. Fenves - назначенный президент Университета Техаса в Остине.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Эллиот Си родился в Далласе и посещал Техасский университет в Остине, который связан с системой Техасского университета и соревновался на Большой 12-й конференции в Остине. Грегори Л. Фенвес - назначенный президент Университета Техаса в Остине.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Elliot See was born in Dallas and was a student at University of Texas at Austin. This University, whose president is Gregory L. Fenves, is affiliated with the University of Texas System. The University of Texas at Austin competes in the Big 12 Conference.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Эллиот Престол родился в Далласе и был студентом Университета Техаса в Остине. Этот университет, президентом которого является Григорий Л. Фенвес, связан с Университетом Техасской системы. Университет Техаса в Остине конкурирует на Большой 12-й конференции.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Эллиот Си родился в Далласе и был студентом Университета Техаса в Остине. Этот университет, президентом которого является Григорий Л. Фенвес, связан с системой Техасского университета. Техасский университет в Остине конкурирует на Большой 12-й конференции.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">University_of_Texas_at_Austin|sameAs|Техасский_университет_в_Остине</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Dallas|sameAs|Даллас</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id8" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | status | "Deceased"</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | "1966-02-28"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Elliot See, a graduate of the University of Texas at Austin, passed away on 28th February 1966 in St. Louis. He was born in Dallas.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Elliot See, выпускник Университета Техаса в Остине, скончался 28 февраля 1966 года в Сент-Луисе. Он родился в Далласе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Эллиот Си, выпускник Университета Техаса в Остине, скончался 28 февраля 1966 года в Сент-Луисе. Он родился в Далласе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Elliot See was born in Dallas and attended the University of Texas at Austin. He died in St Louis on 28 February 1966.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Эллиот Престол родился в Далласе и посещал Университет Техаса в Остине. Он умер в Сент-Луисе 28 февраля 1966 года.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Эллиот Си родился в Далласе и посещал Техасский университет в Остине. Он умер в Сент-Луисе 28 февраля 1966 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Elliot See, who was born on the 28th February 1966 in Dallas, has died in St Louis. He will be remembered as a great student at University of Texas at Austin.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Эллиот См., который родился 28 февраля 1966 года в Далласе, умер в Сент-Луисе. Он запомнится как великий студент Университета Техаса в Остине.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Эллиот Си, который родился 28 февраля 1966 года в Далласе, умер в Сент-Луисе. Он запомнится как великий студент Университета Техаса в Остине.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">St._Louis|sameAs|Сент-Луис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">University_of_Texas_at_Austin|sameAs|Техасский_университет_в_Остине</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Dallas|sameAs|Даллас</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id9" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>Dallas | partsType | List_of_counties_in_Texas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | compete in | Big_12_Conference</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Elliot See was born in Dallas, which is a county in Texas. He attended the University of Texas at Austin, which is affiliated to the University of Texas system. The University of Texas at Austin will be part of the Big 12 Conference competition.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Эллиот Престол родился в Далласе, который является графом в Техасе. Он присутствовал в Техасском университете в Остине, который входит в систему Техасского университета. Университет Техаса в Остине станет частью конкурса "Большой 12".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Эллиот Си родился в Далласе, который является графом в Техасе. Он присутствовал в Техасском университете в Остине, который входит в систему Техасского университета. Техасский университет в Остине станет частью конкурса "Большой 12".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Elliot See was born in Dallas, Texas and attended the University of Texas (affiliated to the University of Texas system) which competed in the Big 12 conference.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Эллиот Престол родился в Далласе, штат Техас и посещал Университет Техаса (входит в систему Техасского университета), который соревновался на конференции "Большой 12".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Эллиот Си родился в Далласе, штат Техас и посещал Техасский университет (входит в систему Техасского университета), который соревновался на конференции "Большой 12".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Elliot See, who was born in Dallas, Texas, attended the University of Texas at Austin (affiliated to the University of Texas system) which will compete in the big 12 conference.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Elliot See, который родился в Далласе, штат Техас, посещал Университет Техаса в Остине (входит в систему Техасского университета), который будет конкурировать на большой 12-й конференции.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Эллиот Си, который родился в Далласе, штат Техас, посещал Техасский университет в Остине (входит в систему Техасского университета), который будет конкурировать на большой 12-й конференции.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">University_of_Texas_at_Austin|sameAs|Техасский_университет_в_Остине</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Dallas|sameAs|Даллас</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">List_of_counties_in_Texas|sameAs|Список_округов_Техаса</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id10" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | status | "Deceased"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Elliot See was born in Dallas and studied at the University of Texas in Austin (which is affiliated to the university of Texas system). He died in St. Louis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Эллиот Престол родился в Далласе и учился в университете Техаса в Остине (входит в состав университета Техасской системы). Он умер в Сент-Луисе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Эллиот Си родился в Далласе и учился в университете Техаса в Остине (входит в состав университета Техасской системы). Он умер в Сент-Луисе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Elliot See was born in Dallas and studied at Austin University (part of the university of Texas system). He died in St. Louis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Эллиот Престол родился в Далласе и учился в Университете Остина (часть университета Техасской системы). Он умер в Сент-Луисе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Эллиот Си родился в Далласе и учился в Университете Остина (часть университета Техасской системы). Он умер в Сент-Луисе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Elliot See , who was born in Dallas , has died in St Louis. He graduated from the University of Texas at Austin which is affiliated to the University of Texas system.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Elliot See, которая родилась в Далласе, умерла в Сент-Луисе. Окончил Университет Техаса в Остине, который входит в систему Техасского университета.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Эллиот Си, которая родилась в Далласе, умерла в Сент-Луисе. Окончил Техасский университет в Остине, который входит в систему Техасского университета.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">St._Louis|sameAs|Сент-Луис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">University_of_Texas_at_Austin|sameAs|Техасский_университет_в_Остине</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Dallas|sameAs|Даллас</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id11" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>William_Anders | dateOfRetirement | "1969-09-01"</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | commander | Frank_Borman</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | was a crew member of | Apollo_8</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | backup pilot | Buzz_Aldrin</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">William Anders was a member of the Apollo 8 crew (operated by NASA) and he retired on September 1st, 1969. Frank Borman was the commander of Apollo 8 and Buzz Aldrin was a back up pilot.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Уильям Андерс был членом экипажа "Аполло-8" (эксплуатируется НАСА) и ушел в отставку 1 сентября 1969 года. Фрэнк Борман был командиром "Аполлона-8", а Buzz Aldrin был резервным пилотом.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Уильям Андерс был членом экипажа "Аполло-8" (управляется НАСА) и ушел в отставку 1 сентября 1969 года. Фрэнк Борман был командиром "Аполлона-8", а Базз Олдрин был резервным пилотом.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">William Anders, who retired on September 1st, 1969, was a crew member on Apollo 8 and served under commander Frank Borman. Apollo 8 was operated by NASA with Buzz Aldrin as backup pilot.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс, вышедший на пенсию 1 сентября 1969 года, был членом экипажа на "Аполлон-8" и служил под командиром Фрэнка Бормана. "Аполлон-8" эксплуатировался NASA с Buzz Aldrin в качестве резервного пилота.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс, вышедший на пенсию 1 сентября 1969 года, был членом экипажа на "Аполлон-8" и служил под командиром Фрэнка Бормана. "Аполлон-8" управлялся NASA с Базз Олдрин в качестве резервного пилота.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">William Anders joined NASA and was a member of Apollo 8 along with Frank Borman as Commander and Buzz Aldrin as back up pilot. William Anders retired on September 1st 1969.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Уильям Андерс присоединился к NASA и был членом "Аполлона 8" вместе с Фрэнком Борманом в качестве командующего и Buzz Aldrin в качестве резервного пилота. Уильям Андерс вышел в отставку 1 сентября 1969 года.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Уильям Андерс присоединился к NASA и был членом "Аполлона 8" вместе с Фрэнком Борманом в качестве командующего и Базз Олдрин в качестве резервного пилота. Уильям Андерс вышел в отставку 1 сентября 1969 года.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_8|sameAs|Аполлон-8</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Frank_Borman|sameAs|Борман,_Фрэнк</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">William_Anders|sameAs|Андерс,_Уильям</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Buzz_Aldrin|sameAs|Олдрин,_Базз</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id1" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | was selected by NASA | 1963</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | status | "Retired"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The American test pilot Alan Bean (born in Wheeler, Texas) was selected by NASA in 1963. He is now retired.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Американский тестовый пилот Алан Беан (родился в Уилл, штат Техас) был выбран НАСА в 1963 году. Сейчас он в отставке.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Американский летчик-испытатель Алан Бин (родился в Уилл, штат Техас) был выбран НАСА в 1963 году. Сейчас он в отставке.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Bean is a retired American, who was born in Wheeler, Texas. He served as a test pilot and was selected by NASA in 1963.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Алан Беан - отставной американец, который родился в Уилл, штат Техас. Он служил тестовым пилотом и был выбран НАСА в 1963 году.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Алан Бин - отставной американец, который родился в Уилл, штат Техас. Он служил летчиком-испытателем и был выбран НАСА в 1963 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Bean is a US national born in Wheeler, Texas. He is a retired test pilot who joined NASA in 1963.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Alan Bean - гражданин США, родившийся в Уилл, штат Техас. Он - летчик-испытатель, который присоединился к НАСА в 1963 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Алан Бин - гражданин США, родившийся в Уилл, штат Техас. Он - летчик-испытатель, который присоединился к НАСА в 1963 году.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Bean|sameAs|Бин,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1963|sameAs|1963_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id2" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | was a crew member of | Apollo_14</mtriple>
        <mtriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Apollo_14 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Shepard was born in New Hampshire and he was a member of the NASA Apollo 14 crew. He was awarded the United States Navy Distinguished Service Medal, which is higher than the Department of Commerce Gold Medal.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире и был членом экипажа NASA Apollo 14. Он был награжден медалью Военно-морского флота Соединенных Штатов, что выше, чем медаль Департамента торговли.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире и был членом экипажа NASA Apollo 14. Он был награжден медалью Военно-морского флота Соединенных Штатов, что выше, чем медаль Департамента торговли.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Shepard was on the crew of Apollo 14, which was operated by NASA. He was born in New Hampshire, and was warded the United States Navy Distinguished Service Medal, which is higher than the Department of Commerce Gold Medal.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард был на борту самолета "Аполлон-14", который эксплуатировался НАСА. Он родился в Нью-Гэмпшире, и был разминирован военно-морским флотом США "Медаль", который выше, чем медаль Департамента торговли.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард был на борту самолета "Аполлон-14", который управлялся НАСА. Он родился в Нью-Гэмпшире, и был разминирован военно-морским флотом США "Медаль", который выше, чем медаль Департамента торговли.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)|sameAs|Медаль_«За_выдающуюся_службу»_(ВМС_США)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">New_Hampshire|sameAs|Нью-Гэмпшир</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Shepard|sameAs|Шепард,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_14|sameAs|Аполлон-14</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id3" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Apollo_8 | commander | Frank_Borman</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | was a crew member of | Apollo_8</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | birthPlace | British_Hong_Kong</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Though William Anders was born in British Hong Kong, he was a United States national. He served as a crew member on NASA operated Apollo 8 under commander Frank Borman.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Хотя Уильям Андерс родился в британском Гонконге, он был гражданином Соединенных Штатов. Он служил членом экипажа на NASA под управлением Apollo 8 под командиром Фрэнка Бормана.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Хотя Уильям Андерс родился в британском Гонконге, он был гражданином Соединенных Штатов. Он служил членом экипажа на NASA под управлением Apollo 8 под командиром Фрэнка Бормана.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">William Anders who was originally from British Hong Kong joined NASA and became a member of Apollo 8 along with Frank Borman who was the commander.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс, который изначально был из британского Гонконга, присоединился к NASA и стал членом "Аполлона 8" вместе с Фрэнком Борманом, который был командиром.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс, который изначально был из британского Гонконга, присоединился к NASA и стал членом "Аполлона 8" вместе с Фрэнком Борманом, который был командиром.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">William Anders, a US national (although born in British Hong Kong) served as a crew member on the NASA operated Apollo 8, under commander Frank Borman.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Уильям Андерс (William Anders), гражданин США (хотя и родился в британском Гонконге) служил членом экипажа на платформе Apollo 8 под руководством командира Фрэнка Бормана.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Уильям Андерс (Уильям Андерс), гражданин США (хотя и родился в британском Гонконге) служил членом экипажа на платформе Apollo 8 под руководством командира Фрэнка Бормана.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_8|sameAs|Аполлон-8</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Frank_Borman|sameAs|Борман,_Фрэнк</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">William_Anders|sameAs|Андерс,_Уильям</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id4" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | was a crew member of | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | "1930-01-20"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Buzz Aldrin was born on January 20,1930 in Glen Ridge New Jersey. He was a United States national, worked as a fighter pilot and was a crew member on Apollo 11.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Buzz Aldrin родился 20 января 1930 года в Глен-Ридж-Нью-Джерси. Он был гражданином Соединенных Штатов, работал пилотом истребителя и был членом экипажа на "Аполло-11".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Базз Олдрин родился 20 января 1930 года в Глен-Ридж, Нью-Джерси. Он был гражданином Соединенных Штатов, работал пилотом истребителя и был членом экипажа на "Аполло-11".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Buzz Aldrin was born on 20 January 1930 in Glen Ridge, New Jersey. A US national, he was a fighter pilot before becoming a crew member of Apollo 11.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Buzz Aldrin родился 20 января 1930 года в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси. Гражданин США, он был пилотом истребителя, прежде чем стать членом экипажа "Аполло-11".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Базз Олдрин родился 20 января 1930 года в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси. Гражданин США, он был пилотом истребителя, прежде чем стать членом экипажа "Аполло-11".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_11|sameAs|Аполлон-11</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Buzz_Aldrin|sameAs|Олдрин,_Базз</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id5" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | was a crew member of | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Buzz Aldrin was a US national who was born in Glen Ridge, New Jersey. He was a fighter pilot and crew member on the Apollo 11 program organized by NASA.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Buzz Aldrin был гражданином США, который родился в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси. Он был пилотом истребителя и членом экипажа на программе "Аполлон-11", организованной НАСА.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Базз Олдрин был гражданином США, который родился в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси. Он был пилотом истребителя и членом экипажа на программе "Аполлон-11", организованной НАСА.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Buzz Aldrin was a United States national. born Glen Ridge New Jersey, who served as a Fighter pilot before being a crew member on Apollo 11, program organized by NASA.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Buzz Aldrin был националом Соединенных Штатов, родился Глен Ридж Нью-Джерси, который служил пилотом Fighter перед тем, как стать членом экипажа на программе "Аполлон-11", организованной НАСА.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Базз Олдрин был националом Соединенных Штатов, родился Глен Ридж Нью-Джерси, который служил летчиком-истребителем перед тем, как стать членом экипажа на программе "Аполлон-11", организованной НАСА.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Buzz Aldrin, (born Glen Ridge, New JerseyI is a US national who became a member of the NASA operated Apollo 11 crew, having previously served as a fighter pilot.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Buzz Aldrin, (родился Глен Ридж, New JerseyI - гражданин США, который стал членом экипажа Apollo 11, ранее служил пилотом истребителя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Базз Олдрин, (родился Глен Ридж, New JerseyI - гражданин США, который стал членом экипажа Apollo 11, ранее служил пилотом истребителя.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_11|sameAs|Аполлон-11</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Buzz_Aldrin|sameAs|Олдрин,_Базз</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id6" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | was a crew member of | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | "Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963"</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | status | "Retired"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, NJ. He graduated from MIT, Sc.D. in 1963. He was a fighter pilot and a crew member of Apollo 11. He is now retired.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Buzz Aldrin родился в городе Глен-Ридж, штат НЮ. Окончил MIT, Sc.D. в 1963 году. Он был пилотом истребителя и членом экипажа "Аполло-11". Сейчас он в отставке.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Базз Олдрин родился в городе Глен-Ридж, штат НЮ. Окончил MIT, Sc.D. в 1963 году. Он был пилотом истребителя и членом экипажа "Аполло-11". Сейчас он в отставке.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, NJ and graduated from MIT, Sc.D. 1963. He was a fighter pilot and a crew member on Apollo 11. He is now retired.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Buzz Aldrin родился в Глен-Ридж, NJ и окончил MIT, Sc.D. 1963. Он был пилотом истребителя и членом экипажа на "Аполло-11". Сейчас он в отставке.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Базз Олдрин родился в Глен-Ридж, NJ и окончил MIT со степенью доктора наук в 1963 году. Он был пилотом истребителя и членом экипажа на "Аполло-11". Сейчас он в отставке.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey and graduated from MIT, Sc.D. in 1963. He is a retired fighter pilot and was a member of the Apollo 11 crew.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Buzz Aldrin родился в Глен-Ридж, штат Нью-Джерси и окончил MIT, Sc.D. в 1963 году. Он является отставным летчиком-истребителем и входил в состав экипажа "Аполлон-11".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Базз Олдрин родился в Глен-Ридж, штат Нью-Джерси и окончил MIT, Sc.D. в 1963 году. Он является отставным летчиком-истребителем и входил в состав экипажа "Аполлон-11".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_11|sameAs|Аполлон-11</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Buzz_Aldrin|sameAs|Олдрин,_Базз</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id7" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | was a crew member of | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | status | "Retired"</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | backup pilot | William_Anders</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, NJ. He was a member of the Apollo 11 crew, organized by NASA. He is now retired. William Anders was a backup pilot for Apollo 11.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Buzz Aldrin родился в городе Глен-Ридж, штат НЮ. Он являлся членом экипажа "Аполлон-11", организованного НАСА. Сейчас он в отставке. Уильям Андерс был резервным пилотом для "Аполло-11".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Базз Олдрин родился в городе Глен-Ридж, штат НЮ. Он являлся членом экипажа "Аполлон-11", организованного НАСА. Сейчас он в отставке. Уильям Андерс был резервным пилотом для "Аполло-11".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Buzz Aldrin, born in Glen Ridge, New Jersey, was a crew member on the NASA operated Apollo 11 mission (for which William Anders was the backup pilot). Buzz is now retired.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Buzz Aldrin, родившийся в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси, был членом экипажа на миссии НАСА "Аполлон-11" (для чего Уильям Андерс был резервным пилотом). "Шум" сейчас в отставке.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Базз Олдрин, родившийся в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси, был членом экипажа на миссии НАСА "Аполлон-11" (для чего Уильям Андерс был резервным пилотом). "Шум" сейчас в отставке.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Buzz Aldrin was born in Glen RIdge, New Jersey He is now retired but served as crew member on the NASA operated Apollo 11 mission on which William Anders was the backup pilot.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Buzz Aldrin" родился в Глен-хребте, Нью-Джерси Он сейчас вышел на пенсию, но служил в качестве члена экипажа на миссии Apollo 11, на которой Уильям Андерс был резервным пилотом.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Базз Олдрин родился в Глен-хребте, Нью-Джерси Он сейчас вышел на пенсию, но служил в качестве члена экипажа на миссии Apollo 11, на которой Уильям Андерс был резервным пилотом.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">William_Anders|sameAs|Андерс,_Уильям</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_11|sameAs|Аполлон-11</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Buzz_Aldrin|sameAs|Олдрин,_Базз</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id8" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | was a crew member of | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | status | "Retired"</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | "1930-01-20"</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | backup pilot | William_Anders</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Buzz Aldrin was born on January 20th, 1930. He was a crew member on NASA's Apollo 11. The backup pilot for Apollo 11 was William Anders. Aldrin has now retired.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Buzz Aldrin родился 20 января 1930 года. Он был членом экипажа на "Аполло-11" НАСА. Резервным пилотом для "Аполло-11" стал Уильям Андерс. В настоящее время альдрин вышел на пенсию.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Базз Олдрин родился 20 января 1930 года. Он был членом экипажа на "Аполло-11" НАСА. Резервным пилотом для "Аполло-11" стал Уильям Андерс. В настоящее время альдрин вышел на пенсию.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Buzz Aldrin was born on the 20th October 1930. He was a crew member of Apollo 11, but is now retired. William Anders was a backup pilot on the Apollo 11 mission, which was operated by NASA.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Buzz Aldrin родился 20 октября 1930 года. Он был членом экипажа "Аполло-11", но сейчас ушел в отставку. Уильям Андерс был резервным пилотом на миссии "Аполлон-11", которой управляла NASA.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Базз Олдрин родился 20 октября 1930 года. Он был членом экипажа "Аполло-11", но сейчас ушел в отставку. Уильям Андерс был резервным пилотом на миссии "Аполлон-11", которой управляла NASA.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">William_Anders|sameAs|Андерс,_Уильям</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_11|sameAs|Аполлон-11</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Buzz_Aldrin|sameAs|Олдрин,_Базз</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id9" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>California | gemstone | Benitoite</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | was a crew member of | Apollo_14</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>California | senators | Dianne_Feinstein</mtriple>
        <mtriple>Apollo_14 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Dianne Feinstein is senator of California, the state in which the gemstone Benitoite is found and the state Alan Shepard, NASA's Apollo 14 crew member, died in.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Dianne Feinstein - сенатор Калифорнии, государство, в котором найден драгоценный Бенитолит, и штат Алана Шепарда, члена экипажа НАСА Apollo 14.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Дайэнн Файнстайн - сенатор Калифорнии, государство, в котором найден драгоценный Бенитолит, и штат Алана Шепарда, члена экипажа НАСА Apollo 14.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Shepard, crew member of the NASA Apollo 14 mission, died in California, the state that is famous for a gemstone called Benitoite. Dianne Feinstein is a senator in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Alan Shepard, член миссии НАСА "Аполлон 14", умер в Калифорнии, штат, который славится драгоценными камнями под названием Benitoite. Dianne Feinstein - сенатор в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард, член миссии НАСА "Аполлон 14", умер в Калифорнии, штат, который славится драгоценными камнями под названием Benitoite. Дайэнн Файнстайн - сенатор в Калифорнии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Shepard|sameAs|Шепард,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Benitoite|sameAs|Бенитоит</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">California|sameAs|Калифорния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Dianne_Feinstein|sameAs|Файнстайн,_Дайэнн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_14|sameAs|Аполлон-14</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id10" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Shepard was born in New Hampshire (United States) and died in California. He was awarded the Distinguished Service Medal by the United States Navy, which is higher than the Department of Commerce Gold Medal.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире (США) и умер в Калифорнии. Он был награжден медалью "За заслуги" со стороны Военно-морского флота Соединенных Штатов, что выше, чем медаль Министерства торговли.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире (США) и умер в Калифорнии. Он был награжден медалью "За выдающуюся службу" со стороны Военно-морского флота Соединенных Штатов, что выше, чем медаль Министерства торговли.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)|sameAs|Медаль_«За_выдающуюся_службу»_(ВМС_США)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">New_Hampshire|sameAs|Нью-Гэмпшир</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Shepard|sameAs|Шепард,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">California|sameAs|Калифорния</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id11" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>William_Anders | dateOfRetirement | "1969-09-01"</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | birthPlace | British_Hong_Kong</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | was a crew member of | Apollo_8</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">William Anders is an American who was born in British Hong Kong. He became a fighter pilot and later a member of the crew on Apollo 8. He retired on 1 September 1969.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Уильям Андерс - американец, родившийся в британском Гонконге. Он стал пилотом истребителя, а затем членом экипажа на "Аполло-8". Он вышел на пенсию 1 сентября 1969 года.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Уильям Андерс - американец, родившийся в британском Гонконге. Он стал пилотом истребителя, а затем членом экипажа на "Аполло-8". Он вышел на пенсию 1 сентября 1969 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">William Anders, a US national born in British Hong Kong, retired in 1969-09-01. He was a fighter pilot and later served as a crew member of Apollo 8.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс, гражданин США, родившийся в британском Гонконге, вышел в отставку в 1969-09-01 годах. Он был пилотом истребителя, а позже занимал должность члена экипажа "Аполлон-8".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс, гражданин США, родившийся в британском Гонконге, вышел в отставку 1969-09-01. Он был пилотом истребителя, а позже служил членом команды "Аполлона-8".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_8|sameAs|Аполлон-8</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">William_Anders|sameAs|Андерс,_Уильям</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id1" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | "1932-03-15"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | "UT Austin, B.S. 1955"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | was selected by NASA | 1963</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Bean (born on March 15, 1932) graduated from UT Austin in 1955 with a B.S. Alan Bean who was chosen by NASA in 1963 is an American born in Wheeler, Texas.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Alan Bean (родился 15 марта 1932 года) окончил UT Austin в 1955 году с B.S. Alan Bean, который был выбран НАСА в 1963 году.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Алан Бин (родился 15 марта 1932 года) окончил UT Austin в 1955 году со степенью бакалавра. Алан Бин, который был выбран НАСА в 1963 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Bean was an American astronaut, born on March 15, 1932 in Wheeler, Texas. He received a Bachelor of Science degree at the University of Texas at Austin in 1955 and was chosen by NASA in 1963.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Алан Беан был американским астронавтом, родившимся 15 марта 1932 года в Уилл, штат Техас. Он получил степень бакалавра наук в Техасском университете в Остине в 1955 году и был выбран НАСА в 1963 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Алан Бин был американским астронавтом, родившимся 15 марта 1932 года в Уилл, штат Техас. Он получил степень бакалавра наук в Техасском университете в Остине в 1955 году и был выбран НАСА в 1963 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Bean was born in Wheeler, Texas in 1932 and graduated with a B.S. in 1955. Alan Bean then went on to join NASA in 1963.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Alan Bean родился в Wheeler, штат Техас в 1932 году и окончил в 1955 году Б.С. Затем Алан Беан перешел в NASA в 1963 году.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Алан Бин родился в Wheeler, штат Техас в 1932 году и окончил в 1955 году Б.С. Затем Алан Бин перешел в NASA в 1963 году.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Bean|sameAs|Бин,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1963|sameAs|1963_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id2" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | "UT Austin, B.S. 1955"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | was a crew member of | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Bean was a US citizen who was born in Wheeler, Texas, He graduated from UT Austin in 1955 with a B.S. degree. He was a test pilot and he served as a crew member of Apollo 12.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Алан Беан был гражданином США, который родился в Уилл, штат Техас. Окончил UT Austin в 1955 году с отличием. Он был опытным пилотом, и он служил членом экипажа "Аполло-12".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Алан Бин был гражданином США, который родился в Уилл, штат Техас. Окончил UT Austin в 1955 году с отличием. Он был опытным пилотом, и он служил членом экипажа "Аполлон-12".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">American test pilot Alan Bean from Wheeler, Texas, received a Bachelor of Science degree at the University of Texas at Austin in 1955 and went on to become a crew member on the Apollo 12 flight mission.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Американский летчик-испытатель Алан Беан (Alan Bean) из Wheeler, штат Техас, получил степень бакалавра наук в Университете Техаса в Остине в 1955 году и стал членом экипажа на летной миссии "Аполлон-12".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Американский летчик-испытатель Алан Бин (Алан Бин) из Wheeler, штат Техас, получил степень бакалавра наук в Университете Техаса в Остине в 1955 году и стал членом экипажа на летной миссии "Аполлон-12".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Bean (born Wheeler, Texas) is a US national who became a crew member of Apollo 12 having served as a test pilot. He eceived a Bachelor of Science degree at the University of Texas at Austin in 1955.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Alan Bean (родился Wheeler, Texas) - гражданин США, который стал членом экипажа "Аполло-12", выступив в качестве летчика-испытателя. Он получил степень бакалавра наук в Техасском университете в Остине в 1955 году.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Алан Бин (родился Wheeler, Texas) - гражданин США, который стал членом экипажа "Аполлон-12", выступив в качестве летчика-испытателя. Он получил степень бакалавра наук в Техасском университете в Остине в 1955 году.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Bean|sameAs|Бин,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_12|sameAs|Аполлон-12</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id3" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | "1932-03-15"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | "UT Austin, B.S. 1955"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The American Alan Bean was born on the 15th of March 1932 in Wheeler, Texas. He graduated in 1955 from UT Austin with a B.S. He worked as a test pilot.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Американец Алан Беан родился 15 марта 1932 года в Уилл, штат Техас. Окончил в 1955 году из UT Austin с B.S. Он работал тестовым пилотом.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Американец Алан Бин родился 15 марта 1932 года в Уилл, штат Техас. Окончил в 1955 году из UT Austin со степенью бакалавра. Он работал летчиком-испытателем.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">American test pilot Alan Bean, born Mar 15, 1932 in Wheeler, Texas, graduated from UT Austin in 1955 with a Bachelor of Science degree.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Американский летчик-испытатель Алан Беан, родившийся 15 марта 1932 года в Уилл, штат Техас, окончил UT Austin в 1955 году с бакалавр наук.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Американский летчик-испытатель Алан Бин, родившийся 15 марта 1932 года в Уилл, штат Техас, окончил UT Austin в 1955 году с бакалавр наук.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Bean, a US test pilot was born on the 15th of March 1932 in Wheeler, Texas. After graduating in 1955 from UT Austin with a B.S., he became a test pilot.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Алан Беан, летчик-испытатель США, родился 15 марта 1932 года в Уилл, штат Техас. После окончания в 1955 году из UT Austin с B.S. он стал тестовым пилотом.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Алан Бин, летчик-испытатель США, родился 15 марта 1932 года в Уилл, штат Техас. После окончания в 1955 году из UT Austin с B.S. он стал летчиком-испытателем.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Bean|sameAs|Бин,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id4" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | "1932-03-15"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | status | "Retired"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Bean was born in Wheeler, Texas on March 15 1932. He went on to become a test pilot and is now retired.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Алан Беан родился в Уилл, штат Техас 15 марта 1932 года. Он пошел на то, чтобы стать тестовым пилотом и сейчас ушел в отставку.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Алан Бин родился в Уилер, штат Техас 15 марта 1932 года. Он пошел на то, чтобы стать летчиком-испытателем и сейчас ушел в отставку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Bean, born Mar 15, 1932. in Wheeler, Texas. was an American test pilot. He has since retired.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Alan Bean, рожденный Мар 15, 1932 в Уилл, штат Техас, был американским тестовым пилотом. С тех пор он ушел в отставку.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Алан Бин, рожденный Мар 15, 1932 в Уилл, штат Техас, был американским летчиком-испытателем. С тех пор он ушел в отставку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Bean is a US national who was born in Wheeler, Texas on 15 March 1932. Before retiring he served as a test pilot.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Алан Беан - гражданин США, который родился в Уилл, штат Техас 15 марта 1932 года. Перед уходом он служил тестовым пилотом.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Алан Бин - гражданин США, который родился в Уилл, штат Техас 15 марта 1932 года. Перед уходом он служил летчиком-испытателем.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Bean|sameAs|Бин,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id5" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | "1932-03-15"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | was a crew member of | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Bean is a United Stated national born in Wheeler, Texas on the 15th of March, 1932. He was a test pilot and served as a crew member aboard Apollo 12.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Alan Bean - гражданин Соединенных Штатов, родившийся в Уилле, штат Техас, 15 марта 1932 года. Он был опытным пилотом и служил членом экипажа на борту "Аполло-12".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Алан Бин - гражданин Соединенных Штатов, родившийся в Уилле, штат Техас, 15 марта 1932 года. Он был опытным пилотом и служил членом экипажа на борту "Аполлон-12".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">American,Alan Bean,who was a test pilot, was born on March 15,1932 in Wheeler, Texas. He went on to become a crew member of Apollo 12.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Американец Алан Беан, который был тестовым пилотом, родился 15 марта 1932 года в Уилл, штат Техас. Он пошел на то, чтобы стать членом экипажа "Аполло-12".</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Американец Алан Бин, который был летчиком-испытателем, родился 15 марта 1932 года в Уилл, штат Техас. Он пошел на то, чтобы стать членом экипажа "Аполлон-12".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Bean was born on March 15, 1932 in Wheeler, Texas. He was a test pilot and a crew member of Apollo 12.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Алан Беан родился 15 марта 1932 года в Уилл, штат Техас. Он был летчиком-испытателем и членом экипажа "Аполло-12".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Алан Бин родился 15 марта 1932 года в Уилл, штат Техас. Он был летчиком-испытателем и членом экипажа "Аполлон-12".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Bean|sameAs|Бин,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_12|sameAs|Аполлон-12</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id6" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | was a crew member of | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | timeInSpace | "100305.0"(minutes)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">American Alan Bean was born in Wheeler, Texas. He was a test pilot and a crew member of Apollo 12. He spent 100305.0 minutes in space.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Американец Алан Беан родился в Уилл, штат Техас. Он был летчиком-испытателем и членом экипажа "Аполло-12". Он провел в космосе 100305,0 минуты.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Американец Алан Бин родился в Уилер, штат Техас. Он был летчиком-испытателем и членом экипажа "Аполлон-12". Он провел в космосе 100305,0 минуты.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Bean was an American born in Wheeler, Texas. He served as a test pilot and a Apollo 12 crew member. He spent at total of 100305.0 minutes in space.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Алан Беан был американцем, родившимся в Уилл, штат Техас. Он служил тестовым пилотом и членом экипажа "Аполлон". Он провел в общей сложности 100305,0 минуты в космосе.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Алан Бин был американцем, родившимся в Уилл, штат Техас. Он служил летчиком-испытателем и членом экипажа "Аполлон". Он провел в общей сложности 100305,0 минуты в космосе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Bean is a US national born in Wheeler, Texas. He was a test pilot and crew member of theApollo 12, and he spent a total of 100305 minutes in space.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Alan Bean - гражданин США, родившийся в Уилл, штат Техас. Он был тестовым пилотом и членом экипажа "Аполлон-12", а в космосе он провел в общей сложности 100305 минут.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Алан Бин - гражданин США, родившийся в Уилл, штат Техас. Он был летчиком-испытателем и членом экипажа "Аполлон-12", а в космосе он провел в общей сложности 100305 минут.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Bean|sameAs|Бин,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_12|sameAs|Аполлон-12</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id7" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | was a crew member of | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | was selected by NASA | 1963</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | status | "Retired"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Allan Bean is a US national who was born in Wheeler, Texas. He was selected by NASA in 1963 and became a member of the Apollo 12 crew. He is retired.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Аллан Беан - гражданин США, который родился в Уилл, штат Техас. Он был выбран НАСА в 1963 году и стал членом экипажа "Аполлон-12". Он ушел в отставку.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Аллан Бин - гражданин США, который родился в Уилл, штат Техас. Он был выбран НАСА в 1963 году и стал членом экипажа "Аполлон-12". Он ушел в отставку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Bean who was originally from Wheeler, Texas joined NASA in 1963 and became a member of Apollo 12 before he retired.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Alan Bean, который изначально был из Уилла, Техас присоединился к NASA в 1963 году и стал членом "Аполлона" еще до того, как он вышел на пенсию.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Алан Бин, который изначально был из Уилла, Техас присоединился к NASA в 1963 году и стал членом "Аполлона" еще до того, как он вышел на пенсию.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Bean is a US national who was born in Wheeler, Texas. He is now retired but was a crew member hired by NASA in 1963 for the Apollo 12 mission.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Алан Беан - гражданин США, который родился в Уилл, штат Техас. Сейчас он вышел на пенсию, но был членом экипажа, нанятым НАСА в 1963 году для миссии "Аполлон-12".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Алан Бин - гражданин США, который родился в Уилл, штат Техас. Сейчас он вышел на пенсию, но был членом экипажа, нанятым НАСА в 1963 году для миссии "Аполлон-12".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Bean|sameAs|Бин,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_12|sameAs|Аполлон-12</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1963|sameAs|1963_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id8" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | "UT Austin, B.S. 1955"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | was selected by NASA | 1963</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | status | "Retired"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Retired NASA test pilot chosen 1963. Alan Bean was a student at UT Austin, B.S. 1955.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Вышедший в отставку пилот NASA выбрал 1963 год. Alan Bean был студентом UT Austin, B.S. 1955.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Вышедший в отставку пилот NASA выбрал 1963 год. Алан Бин был студентом UT Austin, B.S. 1955.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Bean, who was born in Wheeler, Texas, graduated from UT Austin in 1955 with a Bachelor of Science degree. He became a test pilot before joining NASA in 1963. He is now retired.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Alan Bean, который родился в Wheeler, штат Техас, окончил UT Austin в 1955 году с отличием по специальности "ученая степень". Он стал тестовым пилотом перед вступлением в NASA в 1963 году. Сейчас он в отставке.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Алан Бин, который родился в Wheeler, штат Техас, окончил UT Austin в 1955 году со степенью бакалавра наук. Он стал летчиком-испытателем перед вступлением в NASA в 1963 году. Сейчас он в отставке.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Bean|sameAs|Бин,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1963|sameAs|1963_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id9" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | "UT Austin, B.S. 1955"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | was a crew member of | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | was selected by NASA | 1963</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Bean was born in Wheeler, Texas and graduated in 1955 from UT Austin with a B.S. He performed as a test pilot and was chosen by NASA in 1963 to be the crew of Apollo 12.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Alan Bean родился в Wheeler, штат Техас и окончил в 1955 году из UT Austin с B.S. Он выступал в качестве летчика-испытателя и был выбран НАСА в 1963 году экипажем "Аполло-12".</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Алан Бин родился в Wheeler, штат Техас и окончил в 1955 году из UT Austin со степенью бакалавра. Он выступал в качестве летчика-испытателя и был выбран НАСА в 1963 году экипажем "Аполлон-12".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Bean (whose Alma Mater is UT Austin, B.S. 1955) was born in Wheeler, Texas. He served as a test pilot before joining NASA in 1963 and ultimately becoming part of the crew for the Apollo 12 mission.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Alan Bean (Alan Mater - UT Austin, B.S. 1955) родился в Уилл, штат Техас. Он служил опытным пилотом перед вступлением в NASA в 1963 году и в конечном итоге стал частью экипажа для миссии "Аполлон-12".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Алан Бин (Alan Mater - UT Austin, B.S. 1955) родился в Уилл, штат Техас. Он служил опытным пилотом перед вступлением в NASA в 1963 году и в конечном итоге стал частью экипажа для миссии "Аполлон-12".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Bean,born in Wheeler Texas graduated from UT Austin in 1955. He then went onto be selected as a test pilot and crew member of Apollo 12 in 1963.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Alan Bean, родившийся в штате Уилл-Техас, в 1955 году окончил UT Austin. Затем он был выбран в качестве опытного пилота и члена экипажа "Аполло-12" в 1963 году.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Алан Бин, родившийся в штате Уилл-Техас, в 1955 году окончил UT Austin. Затем он был выбран в качестве опытного пилота и члена экипажа "Аполлон-12" в 1963 году.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Bean|sameAs|Бин,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_12|sameAs|Аполлон-12</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1963|sameAs|1963_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id10" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | "1932-03-15"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | was a crew member of | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | status | "Retired"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Bean was born on Mar 15, 1932 in Wheeler, Texas where he performed as a test pilot and was on the crew of Apollo 12. He is retired.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Алан Беан родился 15 марта 1932 года в Уилл, штат Техас, где он выступал в качестве летчика-испытателя и находился на борту самолета "Аполлон-12". Он ушел в отставку.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Алан Бин родился 15 марта 1932 года в Уилл, штат Техас, где он выступал в качестве летчика-испытателя и находился на борту самолета "Аполлон-12". Он ушел в отставку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Bean was born in Wheeler, Texas on the 15th of March, 1932. He served as a test pilot and crew member on the Apollo 12. Alan Bean is retired.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Алан Беан родился в Уилл, штат Техас 15 марта 1932 года. Он служил тестовым пилотом и членом экипажа на "Аполло-12". Алан Беан ушел в отставку.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Алан Бин родился в Уилер, штат Техас 15 марта 1932 года. Он служил летчиком-испытателем и членом экипажа на "Аполлон-12". Алан Бин ушел в отставку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Bean was born in Wheeler, Texas on March 15th, 1932. He worked as a test pilot and became crew member of Apollo 12 before he retired.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Алан Беан родился в Уилл, штат Техас 15 марта 1932 года. Он работал тестовым пилотом и стал членом экипажа "Аполло-12" до того, как ушел в отставку.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Алан Бин родился в Уилер, штат Техас 15 марта 1932 года. Он работал летчиком-испытателем и стал членом экипажа "Аполлон-12" до того, как ушел в отставку.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Bean|sameAs|Бин,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_12|sameAs|Аполлон-12</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id11" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | "1932-03-15"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | was a crew member of | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | was selected by NASA | 1963</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Bean was born on the 15th March 1932 in Wheeler, Texas. He was a test pilot and he was chosen by NASA in 1963. He served as a crew member on Apollo 12.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Алан Беан родился 15 марта 1932 года в Уилл, штат Техас. Он был опытным пилотом, и он был выбран НАСА в 1963 году. Он служил членом экипажа на "Аполло-12".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Алан Бин родился 15 марта 1932 года в Уилл, штат Техас. Он был опытным пилотом, и он был выбран НАСА в 1963 году. Он служил членом экипажа на "Аполлон-12".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Bean was born in Wheeler, Texas on March 15th 1932. He then went on to become a test pilot and joined NASA in 1963 where he became a part of the Apollo 12 crew.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Алан Беан родился в Уилл, штат Техас 15 марта 1932 года. Затем он стал тестовым пилотом и присоединился к NASA в 1963 году, где он стал частью экипажа "Аполло-12".</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Алан Бин родился в Уилер, штат Техас 15 марта 1932 года. Затем он стал летчиком-испытателем и присоединился к NASA в 1963 году, где он стал частью экипажа "Аполлон-12".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Bean|sameAs|Бин,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_12|sameAs|Аполлон-12</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1963|sameAs|1963_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id12" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | was a crew member of | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | timeInSpace | "100305.0"(minutes)</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | commander | David_Scott</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthName | "Alan LaVern Bean"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">As a member of the Apollo 12 crew, Alan Bean (birth name Alan LaVern Bean) spent 100305 minutes in space. Nasa's Apollo 12 was commanded by David Scott.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В составе команды "Аполлон-12" Алан Беан (родное имя Алан ЛаВерн Бан) провел в космосе 100305 минут. "Аполлон" Apollo 12 командовал Дэвидом Скоттом.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">В составе команды "Аполлон-12" Алан Бин (родное имя Алан Лаверн Бин) провел в космосе 100305 минут. "Аполлон" Apollo 12 командовал Дэвидом Скоттом.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Bean (born Alan LaVern Bean) was a crew member on the NASA-operates Apollo 12 flight mission under commander David Scott. In total, Bean spent 100305 minutes in space.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Alan Bean (родился Alan LaVern Bean) был членом экипажа на рейсе НАСА "Аполлон 12" под командиром Дэвида Скотта. В общей сложности "Беан" провел в космосе 100305 минут.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Алан Бин (родился Alan LaVern Bean) был членом экипажа на рейсе НАСА "Аполлон 12" под командиром Дэвида Скотта. В общей сложности "Бин" провел в космосе 100305 минут.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Bean (born Alan LaVern Bean) was a crew member on the NASA operated Apollo 12 mission under Commander David Scott. In total he spent 100305 minutes in space.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Alan Bean (Alan LaVern Bean) был членом экипажа на базе миссии "Аполлон-12" под руководством командира Дэвида Скотта. В общей сложности он провел в космосе 100305 минут.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Алан Бин (Alan LaVern Bean) был членом экипажа на базе миссии "Аполлон-12" под руководством командира Дэвида Скотта. В общей сложности он провел в космосе 100305 минут.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Bean|sameAs|Бин,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_12|sameAs|Аполлон-12</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">David_Scott|sameAs|Скотт,_Дэвид</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id13" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | was a crew member of | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | commander | David_Scott</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | status | "Retired"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | "1932-03-15"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Bean was born on March 15th, 1932. He served as a crew member on NASA's Apollo 12. He is now retired. The commander of Apollo 12 was David Scott.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Алан Беан родился 15 марта 1932 года. Он занимал должность члена экипажа на "Аполло-12" НАСА. Сейчас он в отставке. Командиром "Аполлона-12" стал Дэвид Скотт.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Алан Бин родился 15 марта 1932 года. Он служил членом экипажа на "Аполлон-12" НАСА. Сейчас он в отставке. Командиром "Аполлона-12" стал Дэвид Скотт.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Bean was born on the 15th of March, 1932. He became a crew member of NASA operated Apollo 12, where he served under Commander David Scott. Alan Bean is retired.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Алан Беан родился 15 марта 1932 года. Он стал членом экипажа NASA, эксплуатировавшего "Аполлон-12", где служил под командиром Дэвида Скотта. Алан Беан ушел в отставку.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Алан Бин родился 15 марта 1932 года. Он стал членом экипажа NASA, эксплуатировавшего "Аполлон-12", где служил под командиром Дэвида Скотта. Алан Бин ушел в отставку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Bean has now retired. He was born on 15 March 1932. He was a crew member of the NASA operated Apollo 12 which was commanded by David Scott.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Алан Беан сейчас ушел в отставку. Он родился 15 марта 1932 года. Он был членом экипажа NASA, управлявшего "Аполло-12", которым командовал Дэвид Скотт.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Алан Бин сейчас ушел в отставку. Он родился 15 марта 1932 года. Он был членом экипажа NASA, управлявшего "Аполлон-12", которым командовал Дэвид Скотт.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Bean|sameAs|Бин,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_12|sameAs|Аполлон-12</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">David_Scott|sameAs|Скотт,_Дэвид</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id14" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | was a crew member of | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | commander | David_Scott</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | was selected by NASA | 1963</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | "UT Austin, B.S. 1955"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Bean graduated in 1955 from UT Austin with a B.S and was chosen by NASA in 1963 as a crew member aboard Apollo 12 where David Scott was the commander.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Alan Bean окончил в 1955 году из UT Austin с B.S и был выбран НАСА в 1963 году в качестве члена экипажа на борту самолета "Аполлон-12", где был командиром Дэвид Скотт.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Алан Бин окончил в 1955 году из UT Austin со степенью бакалавра и был выбран НАСА в 1963 году в качестве члена экипажа на борту самолета "Аполлон-12", где был командиром Дэвид Скотт.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Bean was on the crew of Apollo 12 operated by NASA where David Scott was the commander. He was selected by NASA in 1963 where his Alma Mater is UT Austin, B.S. 1955.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Алан Беан был на борту самолета "Аполлон-12", управляемого НАСА, где был командиром Дэвида Скотта. Он был выбран НАСА в 1963 году, где его Алма-Матер - UT Austin, B.S. 1955.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Алан Бин был на борту самолета "Аполлон-12", управляемого НАСА, где был командиром Дэвида Скотта. Он был выбран НАСА в 1963 году, где его Алма-Матер - UT Austin, B.S. 1955.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Bean was a crew member on the NASA operated Apollo 12 mission under commander David Scott. Bean , whose Alma Mater is UT Austin, B.S. 1955, was selected for NASA service in 1963.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Alan Bean был членом экипажа на борту Apollo 12 миссии под командиром Дэвида Скотта. "Бобовые", чья Альма-Матер - UT Austin, B.S. 1955, была выбрана для службы NASA в 1963 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Алан Бин был членом экипажа на борту Apollo 12 миссии под командиром Дэвида Скотта. "Бобовые", чья Альма-Матер - UT Austin, B.S. 1955, была выбрана для службы NASA в 1963 году.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Bean|sameAs|Бин,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_12|sameAs|Аполлон-12</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1963|sameAs|1963_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">David_Scott|sameAs|Скотт,_Дэвид</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id15" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | "NWC, M.A. 1957"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | dateOfRetirement | "1974-08-01"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Shepard was born in New Hampshire, went to school at NWC and graduated with an MA in 1957 and was awarded the Distinguished Service Medal by the United States Navy. He retired on Aug 1, 1974 and died in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Alan Shepard родился в Нью-Гэмпшире, пошел в школу в НЖД и окончил ОЭТ в 1957 году и был награжден медалью "За заслуги" со стороны Военно-морского флота США. Он вышел на пенсию 1 августа 1974 года и умер в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире, пошел в школу в НЖД и окончил магистратура в 1957 году и был награжден медалью "За выдающуюся службу" со стороны Военно-морского флота США. Он вышел на пенсию 1 августа 1974 года и умер в Калифорнии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Shepard was born in New Hampshire and obtained an MA from NWC in 1957. He was awarded the Distinguished Service Medal in the US Navy and retired on 1 August 1974. He has died in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире и получил MA от NWC в 1957 году. Он был награжден медалью "Медаль" в ВМС США и вышел в отставку 1 августа 1974 года. Он умер в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире и получил MA от NWC в 1957 году. Он был награжден медалью "Медаль" в ВМС США и вышел в отставку 1 августа 1974 года. Он умер в Калифорнии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Shepard was born in New Hampshire and went to school at NWC, graduating with an MA in 1957. He was awarded the US Navy Distinguished Service Medal . He retired on 1 August 1974 and died in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире и отправился в школу в НЖД, окончив ММА в 1957 году. Награжден медалью Военно-морского флота США. Он вышел на пенсию 1 августа 1974 года и умер в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире и отправился в школу в НЖД, окончив ММА в 1957 году. Награжден медалью Военно-морского флота США. Он вышел на пенсию 1 августа 1974 года и умер в Калифорнии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)|sameAs|Медаль_«За_выдающуюся_службу»_(ВМС_США)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">New_Hampshire|sameAs|Нью-Гэмпшир</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Shepard|sameAs|Шепард,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">California|sameAs|Калифорния</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id16" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | "NWC, M.A. 1957"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthDate | "1923-11-18"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Shepard was an American astronaut, born on November 18th, 1923, in New Hampshire. Alan went to school at NWC and graduated with an MA in 1957. He died in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард был американским астронавтом, родившимся 18 ноября 1923 года в Нью-Гэмпшире. Алан отправился в школу в НЖД и в 1957 году окончил ОЭТ. Он умер в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард был американским астронавтом, родившимся 18 ноября 1923 года в Нью-Гэмпшире. Алан отправился в школу в НЖД и в 1957 году окончил магистратура. Он умер в Калифорнии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Shepard who was born on the 18th of November 1923 in New Hampshire graduated with an M.A. at NWC in 1957. Mr Shepard died in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард, родившийся 18 ноября 1923 года в Нью-Гэмпшире, окончил в 1957 году степень магистра по специальности «М.А.». В Калифорнии умер Шепард.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард, родившийся 18 ноября 1923 года в Нью-Гэмпшире, окончил в 1957 году степень магистра по специальности « М.А. ». В Калифорнии умер Шепард.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Shepard is a US citizen who was born on 18 November 1923 in New Hampshire. He graduated from NWC with a MA in 1957 and has died in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард - гражданин США, который родился 18 ноября 1923 года в Нью-Гэмпшире. Он окончил NWC с MA в 1957 году и умер в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард - гражданин США, который родился 18 ноября 1923 года в Нью-Гэмпшире. Он окончил NWC с MA в 1957 году и умер в Калифорнии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">New_Hampshire|sameAs|Нью-Гэмпшир</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Shepard|sameAs|Шепард,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">California|sameAs|Калифорния</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id17" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | "NWC, M.A. 1957"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | was selected by NASA | 1959</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Shepard was a US astronaut. born in New Hampshire in 1959. He graduated from NWC with a M.A. in 1957. In 1959 he was selected by NASA. Alan Shepard died in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард был астронавтом США, родившимся в Нью-Гэмпшире в 1959 году. В 1957 году он окончил НЖД. В 1959 году он был выбран НАСА. Алан Шепард умер в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард был астронавтом США, родившимся в Нью-Гэмпшире в 1959 году. В 1957 году он окончил НЖД. В 1959 году он был выбран НАСА. Алан Шепард умер в Калифорнии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Shepard has died in California. He was an American born in New Hampshire. He graduated from NWC with an MA in 1957 and was hired by NASA in 1959.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард умер в Калифорнии. Он был американцем, родившимся в Нью-Гэмпшире. Он окончил NWC с MA в 1957 году и был нанят НАСА в 1959 году.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард умер в Калифорнии. Он был американцем, родившимся в Нью-Гэмпшире. Он окончил NWC с MA в 1957 году и был нанят НАСА в 1959 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Shepard was an American born in New Hampshire. He graduated from NWC MA in 1957 and was selected by NASA in 1950. He died in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард был американцем, родившимся в Нью-Гэмпшире. Он окончил NWC MA в 1957 году и был выбран НАСА в 1950 году. Он умер в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард был американцем, родившимся в Нью-Гэмпшире. Он окончил NWC MA в 1957 году и был выбран НАСА в 1950 году. Он умер в Калифорнии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">New_Hampshire|sameAs|Нью-Гэмпшир</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Shepard|sameAs|Шепард,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1959|sameAs|1959_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">California|sameAs|Калифорния</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id18" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | "NWC, M.A. 1957"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | was selected by NASA | 1959</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Shepard was born in New Hampshire and graduated from NWC with a M.A. in 1957. He was selected by NASA in 1959 and served as a test pilot. Alan Shepard passed away in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире и окончил НЖД с М.А. в 1957 году. Он был выбран НАСА в 1959 году и служил тестовым пилотом. Алан Шепард скончался в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире и окончил НЖД с М.А. в 1957 году. Он был выбран НАСА в 1959 году и служил летчиком-испытателем. Алан Шепард скончался в Калифорнии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Shepard was born in New Hampshire and graduated with an MA from NWC in 1957. He was selected by NASA in 1959 and served as a test pilot. Alan Shepard passed away in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Alan Shepard родился в Нью-Гэмпшире и окончил ММА от НВК в 1957 году. Он был выбран НАСА в 1959 году и служил тестовым пилотом. Алан Шепард скончался в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире и окончил ММА от НВК в 1957 году. Он был выбран НАСА в 1959 году и служил летчиком-испытателем. Алан Шепард скончался в Калифорнии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Shepard was born in New Hampshire and graduated from NWC in 1957 with a M.A. Alan went on to become a test pilot and joined NASA in 1959. He later died in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире и окончил НЖД в 1957 году с М.А. Алан пошел на то, чтобы стать тестовым пилотом и присоединился к NASA в 1959 году. Позже он умер в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире и окончил НЖД в 1957 году с М.А. Алан пошел на то, чтобы стать летчиком-испытателем и присоединился к NASA в 1959 году. Позже он умер в Калифорнии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">New_Hampshire|sameAs|Нью-Гэмпшир</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Shepard|sameAs|Шепард,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1959|sameAs|1959_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">California|sameAs|Калифорния</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id19" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | "NWC, M.A. 1957"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | was a crew member of | Apollo_14</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Apollo_14 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Shepard was born in New Hampshire and graduated from NWC with a MA in 1957. He served on the NASA operated Apollo 14 as a crew member. He has died in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире и окончил НЖД в 1957 году. Он служил в NASA управляемым "Аполло-14" в качестве члена экипажа. Он умер в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире и окончил НЖД в 1957 году. Он служил в NASA управляемым "Аполло-14" в качестве члена экипажа. Он умер в Калифорнии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">After graduating from NWC, M.A. in 1957, Alan Shepard became a crew member of Apollo 14 which was operated by NASA. He was born in New Hampshire and died in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">После окончания "НВК" М.А. в 1957 году Алан Шепард стал членом экипажа "Аполло-14", который эксплуатировался НАСА. Он родился в Нью-Гэмпшире и умер в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">После окончания "НВК" М.А. в 1957 году Алан Шепард стал членом экипажа "Аполло-14", который управлялся НАСА. Он родился в Нью-Гэмпшире и умер в Калифорнии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Shepard, born in New Hampshire, died in California. Shepard went to school at NWC and graduated with an MA in 1957; he was a crew member of Apollo 14 operated by NASA.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард, родившийся в Нью-Гэмпшире, умер в Калифорнии. Shepard отправился в школу в НВК и в 1957 году окончил ОЭТ; он был членом экипажа "Аполло-14", управляемого НАСА.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард, родившийся в Нью-Гэмпшире, умер в Калифорнии. Shepard отправился в школу в НВК и в 1957 году окончил магистратура; он был членом экипажа "Аполло-14", управляемого НАСА.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">New_Hampshire|sameAs|Нью-Гэмпшир</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Shepard|sameAs|Шепард,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">California|sameAs|Калифорния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_14|sameAs|Аполлон-14</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id20" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | "NWC, M.A. 1957"</mtriple>
        <mtriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Shepard was born in New Hampshire, but died in California. He graduated from NWC in 1957 with a M.A. The US Navy awarded him the Distinguished Service Medal, which is rated higher than the department of commerce gold medal.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире, но умер в Калифорнии. Окончил НЖД в 1957 году с М.А. Военно-морской флот США наградил его наградной медалью "Медаль", которая номинально выше, чем у департамента торговли золотой медалью.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире, но умер в Калифорнии. Окончил НЖД в 1957 году с М.А. Военно-морской флот США наградил его наградной медалью "Медаль", которая номинально выше Золотой медали Министерства торговли.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Shepard was born in New Hampshire. He graduated from NWC with a M.A. in 1957 before going on to be awarded the Distinguished Service Medal by the United States Navy (which is higher than the Department of Commerce Gold Medal.). He died in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире. В 1957 году он окончил НЖД по специальности "Медаль", который был награжден Военно-морским флотом Соединенных Штатов (что выше, чем медаль Министерства торговли США). Он умер в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире. В 1957 году он окончил НЖД по специальности "Медаль", который был награжден Военно-морским флотом Соединенных Штатов (что выше, чем медаль Министерства торговли США). Он умер в Калифорнии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)|sameAs|Медаль_«За_выдающуюся_службу»_(ВМС_США)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">New_Hampshire|sameAs|Нью-Гэмпшир</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Shepard|sameAs|Шепард,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">California|sameAs|Калифорния</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id21" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | dateOfRetirement | "1974-08-01"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthDate | "1923-11-18"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">American Alan Shepard was born in New Hampshire on November 18, 1923. He retired August 1, 1974 and passed away in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Американец Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире 18 ноября 1923 года. Он вышел в отставку 1 августа 1974 года и скончался в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Американец Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире 18 ноября 1923 года. Он вышел в отставку 1 августа 1974 года и скончался в Калифорнии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Shepard was born on Nov 18, 1923 in New Hampshire and died in California. Alan Shepard's nationality is the United States and he retired on 1st August 1974.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард родился 18 ноября 1923 года в Нью-Гэмпшире и умер в Калифорнии. Гражданство Алана Шепарда - США, и он вышел на пенсию 1 августа 1974 года.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард родился 18 ноября 1923 года в Нью-Гэмпшире и умер в Калифорнии. Гражданство Алана Шепарда - США, и он вышел на пенсию 1 августа 1974 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Shepard is an American astronaut born on November 18th, 1923 in New Hampshire. He retired on August 1st 1974 and died in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард - американский астронавт, родившийся 18 ноября 1923 года в Нью-Гэмпшире. Он вышел в отставку 1 августа 1974 года и умер в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард - американский астронавт, родившийся 18 ноября 1923 года в Нью-Гэмпшире. Он вышел в отставку 1 августа 1974 года и умер в Калифорнии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">New_Hampshire|sameAs|Нью-Гэмпшир</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Shepard|sameAs|Шепард,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">California|sameAs|Калифорния</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id22" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | was selected by NASA | 1959</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthDate | "1923-11-18"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Shepard was born in New Hampshire on November 18th 1923. Having worked as a test pilot, he was selected by NASA in 1959. Shepard later died in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире 18 ноября 1923 года. Поработав в качестве летчика-испытателя, он был выбран НАСА в 1959 году. Позже Шепард скончался в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире 18 ноября 1923 года. Поработав в качестве летчика-испытателя, он был выбран НАСА в 1959 году. Позже Шепард скончался в Калифорнии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Shepard was born on 18 November 1923 in New Hampshire. He was a test pilot before being selected by NASA in 1959. He died in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард родился 18 ноября 1923 года в Нью-Гэмпшире. Он был опытным пилотом, прежде чем был выбран НАСА в 1959 году. Он умер в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард родился 18 ноября 1923 года в Нью-Гэмпшире. Он был опытным пилотом, прежде чем был выбран НАСА в 1959 году. Он умер в Калифорнии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">New_Hampshire|sameAs|Нью-Гэмпшир</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Shepard|sameAs|Шепард,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1959|sameAs|1959_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">California|sameAs|Калифорния</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id23" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | dateOfRetirement | "1974-08-01"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Shepard was born in New Hampshire and served as a test pilot. Before his retirement on the 1st of August 1974, the United States Navy awarded him the Distinguished Service Medal, which is ranked higher than Department of Commerce Gold Medal.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире и служил тестовым пилотом. До выхода на пенсию 1 августа 1974 года военно-морской флот Соединенных Штатов наградил его наградной медалью "Медаль", которая занимает более высокое место, чем медаль Департамента торговли.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире и служил летчиком-испытателем. До выхода на пенсию 1 августа 1974 года военно-морской флот Соединенных Штатов наградил его наградной медалью "Медаль", которая занимает более высокое место, чем медаль Департамента торговли.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Shepard was born in New Hampshire and served as a test pilot. The United States Navy awarded him the Distinguished Service Medal, which is higher than the department of commerce gold medal. Alan Shepard retired on the 1st of August, 1974.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире и служил тестовым пилотом. Военно-морской флот Соединенных Штатов наградил его наградной медалью "Медаль", которая выше, чем у департамента торговли золотой медалью. Алан Шепард вышел в отставку 1 августа 1974 года.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире и служил летчиком-испытателем. Военно-морской флот Соединенных Штатов наградил его наградной медалью "Медаль", которая выше Золотой медали Министерства торговли. Алан Шепард вышел в отставку 1 августа 1974 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Shepard retired on 1 August 1974. He was born in New Hampshire and served as a test pilot. He was awarded the Distinguished Service Medal by the US Navy which ranks higher than the Department of Commerce gold medal.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард вышел в отставку 1 августа 1974 года. Он родился в Нью-Гэмпшире и служил тестовым пилотом. Он был награжден наградной медалью "Медаль" ВМС США, которая занимает более высокое место, чем золотая медаль Департамента торговли.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард вышел в отставку 1 августа 1974 года. Он родился в Нью-Гэмпшире и служил летчиком-испытателем. Он был награжден наградной медалью "Медаль" ВМС США, которая занимает более высокое место, чем золотая медаль Департамента торговли.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)|sameAs|Медаль_«За_выдающуюся_службу»_(ВМС_США)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">New_Hampshire|sameAs|Нью-Гэмпшир</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Shepard|sameAs|Шепард,_Алан</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id24" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | status | "Deceased"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | "NWC, M.A. 1957"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthDate | "1923-11-18"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">New Hampshire born Alan Shepard (Nov 18 1923) graduated from NWC with a M.A. in 1957 and died in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Новый Hampshire родился Alan Shepard (ноябрь 18 1923 года), окончил НВК с М.А. в 1957 году и умер в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Новый Hampshire родился Алан Шепард (ноябрь 18 1923 года), окончил НВК с М.А. в 1957 году и умер в Калифорнии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Shepard was born in November 1923 in New Hampshire and graduated from NWC with a M.A. in 1957. Alan Shepard passed away in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард родился в ноябре 1923 года в Нью-Гэмпшире и окончил НЖД с М.А. в 1957 году. Алан Шепард скончался в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард родился в ноябре 1923 года в Нью-Гэмпшире и окончил НЖД с М.А. в 1957 году. Алан Шепард скончался в Калифорнии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Shepard, born 18th of November 1923 in New Hampshire, passed away in California. He was a graduate of NWC, M.A. (class of 1957).</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард, родившийся 18 ноября 1923 года в Нью-Гэмпшире, скончался в Калифорнии. Он был выпускником NWC, М.А. (класс 1957 года).</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард, родившийся 18 ноября 1923 года в Нью-Гэмпшире, скончался в Калифорнии. Он был выпускником NWC, М.А. (класс 1957 года).</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">New_Hampshire|sameAs|Нью-Гэмпшир</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Shepard|sameAs|Шепард,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">California|sameAs|Калифорния</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id25" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | status | "Deceased"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | was selected by NASA | 1959</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthDate | "1923-11-18"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Shepard was born on 18 November 1923 in New Hampshire. He was selected to serve with NASA in 1959 and died in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард родился 18 ноября 1923 года в Нью-Гэмпшире. Он был выбран для обслуживания с НАСА в 1959 году и умер в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард родился 18 ноября 1923 года в Нью-Гэмпшире. Он был выбран для обслуживания с НАСА в 1959 году и умер в Калифорнии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Shepherd was born in New Hampshire on 18 November 1923. He was selected to serve with NASA in 1959, and died in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Алан Шеферд родился в Нью-Гэмпшире 18 ноября 1923 года. Он был выбран для обслуживания с НАСА в 1959 году, а умер в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Алан Шеферд родился в Нью-Гэмпшире 18 ноября 1923 года. Он был выбран для обслуживания с НАСА в 1959 году, а умер в Калифорнии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Shepard, who was born on November 18th 1923 in New Hampshire has died in California. One of his great achievements in life was being chosen by NASA in 1959.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард, который родился 18 ноября 1923 года в Нью-Гэмпшире, умер в Калифорнии. Одно из его великих достижений в жизни было выбрано НАСА в 1959 году.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард, который родился 18 ноября 1923 года в Нью-Гэмпшире, умер в Калифорнии. Одно из его великих достижений в жизни было выбрано НАСА в 1959 году.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">New_Hampshire|sameAs|Нью-Гэмпшир</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Shepard|sameAs|Шепард,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1959|sameAs|1959_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">California|sameAs|Калифорния</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id26" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | status | "Deceased"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | was a crew member of | Apollo_14</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | was selected by NASA | 1959</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Shepard was born in New Hampshire, and was selected by NASA in 1959. He served as crew member on Apollo 14, and died in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире и был выбран НАСА в 1959 году. Он занимал должность члена экипажа на "Аполло-14" и умер в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире и был выбран НАСА в 1959 году. Он служил членом экипажа на "Аполло-14" и умер в Калифорнии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Shepard was born in New Hampshire. He was selected by NASA in 1959 and became a member of the Apollo 14 crew. He died in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире. Он был выбран НАСА в 1959 году и стал членом экипажа "Аполлон-14". Он умер в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире. Он был выбран НАСА в 1959 году и стал членом экипажа "Аполлон-14". Он умер в Калифорнии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Shepard who is originally from New Hampshire joined NASA in 1959 and became a member of the Apollo 14 crew. He later died in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард, родом из Нью-Гэмпшир, присоединился к NASA в 1959 году и стал членом экипажа "Аполлон-14". Позже он умер в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард, родом из Нью-Гэмпшир, присоединился к NASA в 1959 году и стал членом экипажа "Аполлон-14". Позже он умер в Калифорнии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">New_Hampshire|sameAs|Нью-Гэмпшир</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Shepard|sameAs|Шепард,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1959|sameAs|1959_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">California|sameAs|Калифорния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_14|sameAs|Аполлон-14</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id27" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | status | "Deceased"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | was selected by NASA | 1959</mtriple>
        <mtriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The late Alan Shepard, born in New Hampshire, was hired by NASA in 1959. He was awarded the Distinguished Service Medal by the US Navy, which ranks higher than Department of Commerce Gold Medal.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Покойный Алан Шепард, родившийся в Нью-Гэмпшире, был нанят НАСА в 1959 году. Он был награжден наградной медалью "Медаль" ВМС США, которая занимает более высокое место, чем "Золотая медаль".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Покойный Алан Шепард, родившийся в Нью-Гэмпшире, был нанят НАСА в 1959 году. Он был награжден наградной медалью "Медаль" ВМС США, которая занимает более высокое место, чем "Золотая медаль".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Shepard is deceased. His birth place was New Hampshire where he was selected by NASA in 1959 and was awarded the Distinguished Service Medal by the United States Navy which is higher than the Department of Commerce Gold Medal.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард умер. Его место рождения - Нью-Гэмпшир, где он был выбран НАСА в 1959 году, и был награжден медалью "За заслуги" ВМС США, которая выше, чем медаль Министерства торговли США.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард умер. Его место рождения - Нью-Гэмпшир, где он был выбран НАСА в 1959 году, и был награжден медалью "За выдающуюся службу" ВМС США, которая выше, чем медаль Министерства торговли США.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Shepard was born in New Hampshire and was hired by NASA in 1959. He was awarded the Distinguished Service Medal in the United States Navy. This award is higher than the Department of Commerce Gold Medal. Alan Shepard has passed away.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире и был нанят НАСА в 1959 году. Он был награжден медалью "Медаль" в Военно-морском флоте США. Эта награда выше, чем "Золотая медаль" Департамента торговли. Алан Шепард скончался.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире и был нанят НАСА в 1959 году. Он был награжден медалью "Медаль" в Военно-морском флоте США. Эта награда выше, чем "Золотая медаль" Департамента торговли. Алан Шепард скончался.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)|sameAs|Медаль_«За_выдающуюся_службу»_(ВМС_США)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">New_Hampshire|sameAs|Нью-Гэмпшир</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Shepard|sameAs|Шепард,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1959|sameAs|1959_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id28" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | was a crew member of | Apollo_14</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | dateOfRetirement | "1974-08-01"</mtriple>
        <mtriple>Apollo_14 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Born in New Hampshire, test pilot Alan Shepard served as a crew member of NASA's Apollo 14 until he retired 1974-08-01.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Уроженец Нью-Гэмпшир, летчик-испытатель Алан Шепард служил членом экипажа НАСА "Аполлон-14", пока не вышел в отставку 1974-08-01.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Уроженец Нью-Гэмпшир, летчик-испытатель Алан Шепард служил членом экипажа НАСА "Аполлон-14", пока не вышел в отставку 1974-08-01.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Shepard was born in New Hampshire. He was a test pilot and was a crew member aboard the NASA operated Apollo 14, and retired on 1 August 1974.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире. Он был опытным пилотом и был членом экипажа на борту самолета НАСА "Аполло-14" и вышел в отставку 1 августа 1974 года.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире. Он был опытным пилотом и был членом экипажа на борту самолета НАСА "Аполло-14" и вышел в отставку 1 августа 1974 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Shepard was born in New Hampshire and became a test pilot. He was on the crew of Apollo 14 operated by NASA and retired on August 1, 1974.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире и стал тестовым пилотом. Он находился на борту самолета "Аполлон-14", который эксплуатировался НАСА и вышел в отставку 1 августа 1974 года.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Алан Шепард родился в Нью-Гэмпшире и стал летчиком-испытателем. Он находился на борту самолета "Аполлон-14", который управлялся НАСА и вышел в отставку 1 августа 1974 года.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">New_Hampshire|sameAs|Нью-Гэмпшир</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Shepard|sameAs|Шепард,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_14|sameAs|Аполлон-14</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id29" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Apollo_12 | backup pilot | Alfred_Worden</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | was a crew member of | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | commander | David_Scott</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Bean is a US national who was a member of the Apollo 12 crew (operated by NASA). The back up pilot was Alfred Worden and the commander was David Scott.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Алан Беан - гражданин США, который был членом экипажа "Аполлон-12" (эксплуатируется НАСА). Спиной пилота был Альфред Уорден, а командиром был Дэвид Скотт.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Алан Бин - гражданин США, который был членом экипажа "Аполлон-12" (управляется НАСА). Спиной пилота был Альфред Уорден, а командиром был Дэвид Скотт.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Bean is American and was a part of the crew of Apollo 12 operated by NASA. David Scott was the commander of Apollo 12 and Alfred Worden was the backup pilot.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Алан Беан - американец и входил в состав экипажа "Аполло-12", управляемого НАСА. Дэвид Скотт был командиром "Аполлона-12", а Альфред Уорден был резервным пилотом.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Алан Бин - американец и входил в состав экипажа "Аполлон-12", управляемого НАСА. Дэвид Скотт был командиром "Аполлона-12", а Альфред Уорден был резервным пилотом.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Bean joined NASA and became a crew member of Apollo 12 along with Alfred Worden and David Scott.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Alan Bean присоединился к NASA и стал членом экипажа "Аполло-12" вместе с Альфредом Уордом и Дэвидом Скоттом.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Алан Бин присоединился к NASA и стал членом экипажа "Аполлон-12" вместе с Альфредом Уордом и Дэвидом Скоттом.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alfred_Worden|sameAs|Уорден,_Альфред_Меррилл</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Bean|sameAs|Бин,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_12|sameAs|Аполлон-12</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">David_Scott|sameAs|Скотт,_Дэвид</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id30" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Apollo_12 | backup pilot | Alfred_Worden</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | was a crew member of | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | status | "Retired"</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | "UT Austin, B.S. 1955"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Bean, a 1955 graduate from UT Austin (B.S.) was a crew member on the NASA operated Apollo 12 mission (for which Alfred Worden was the backup pilot). Bean is now retired.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Alan Bean, в 1955 году выпускник из UT Austin (B.S.) был членом экипажа на миссии НАСА "Аполлон-12" (для чего Альфред Уорден был резервным пилотом). "Бобовые" сейчас в отставке.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Алан Бин, в 1955 году выпускник из UT Austin (B.S.) был членом экипажа на миссии НАСА "Аполлон-12" (для чего Альфред Уорден был резервным пилотом). "Бобовые" сейчас в отставке.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Bean graduated from UT Austin in 1955 with a BS degree. He was a crewman on the NASA operated Apollo 12 on which Alfred Worden was backup pilot. He has now retired.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Alan Bean окончил UT Austin в 1955 году с градусом BS. Он был творцом на NASA под управлением Apollo 12, на котором Альфред Уорден был резервным пилотом. Сейчас он вышел на пенсию.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Алан Бин окончил UT Austin в 1955 году с градусом BS. Он был творцом на NASA под управлением Apollo 12, на котором Альфред Уорден был резервным пилотом. Сейчас он вышел на пенсию.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alfred_Worden|sameAs|Уорден,_Альфред_Меррилл</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Bean|sameAs|Бин,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_12|sameAs|Аполлон-12</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id31" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Apollo_12 | backup pilot | Alfred_Worden</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | was a crew member of | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | commander | David_Scott</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Bean (born in Wheeler Texas) was a crew member of Apollo 12 operated by NASA and command by David Scott. Alfred Worden was the backup pilot.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Alan Bean (родился в Wheeler Texas) был членом экипажа "Аполло-12", управляемого НАСА и командованием Дэвида Скотта. "Альфред Уорден" был резервным пилотом.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Алан Бин (родился в Wheeler Texas) был членом экипажа "Аполлон-12", управляемого НАСА и командованием Дэвида Скотта. "Альфред Уорден" был резервным пилотом.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">NASA operated the Apollo 12 mission, whose commander was David Scott. Alfred Worden was the backup pilot, and Alan Bean, who was born in Wheeer, Texas, served as a crew member.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">НАСА эксплуатировало миссию "Аполлон-12", командиром которой был Дэвид Скотт. Альфред Уорден был резервным пилотом, а Алан Беан, который родился в Wheer, Техас, служил членом экипажа.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">НАСА эксплуатировало миссию "Аполлон-12", командиром которой был Дэвид Скотт. Альфред Уорден был резервным пилотом, а Алан Бин, который родился в Wheer, Техас, служил членом экипажа.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Alan Bean who was born in Wheeler, Texas worked for NASA and became a member of the Apollo 12. David Scott was the commander and Alfred Worden was the back up pilot.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Алан Беан, родившийся в Уилл, штат Техас, работал в НАСА и стал членом "Аполлона-12". Дэвид Скотт был командиром, а Альфред Уорден был спиной пилота.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Алан Бин, родившийся в Уилл, штат Техас, работал в НАСА и стал членом "Аполлона-12". Дэвид Скотт был командиром, а Альфред Уорден был спиной пилота.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alfred_Worden|sameAs|Уорден,_Альфред_Меррилл</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Bean|sameAs|Бин,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_12|sameAs|Аполлон-12</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">David_Scott|sameAs|Скотт,_Дэвид</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id32" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>British_Hong_Kong | representative | Chris_Patten</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | commander | Frank_Borman</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | was a crew member of | Apollo_8</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | birthPlace | British_Hong_Kong</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | backup pilot | Buzz_Aldrin</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">William Anders was born in British Hong Kong, which was represented by Chris Patten. He served as a crew member on Apollo 8, along with the commander Frank Borman and the backup pilot Buzz Aldrin.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Уильям Андерс родился в британском Гонконге, который представлял Крис Паттен. Он служил членом экипажа на "Аполлон-8" вместе с командиром Фрэнком Борманом и резервным пилотом Buzz Aldrin.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Уильям Андерс родился в британском Гонконге, который представлял Крис Паттен. Он служил членом экипажа на "Аполлон-8" вместе с командиром Фрэнком Борманом и резервным пилотом Базз Олдрин.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">William Anders was born in British Hong Kong for which Chris Patten is a British representative. He served as a crew member on Apollo 8 along with commander Frank Borman and backup pilot Buzz Aldrin,.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс родился в британском Гонконге, за что Крис Паттен - британский представитель. Он служил членом экипажа на "Аполлон-8" вместе с командиром Фрэнком Борманом и резервным пилотом Buzz Aldrin.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс родился в британском Гонконге, за что Крис Паттен - британский представитель. Он служил членом экипажа на "Аполлон-8" вместе с командиром Фрэнком Борманом и резервным пилотом Базз Олдрин.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_8|sameAs|Аполлон-8</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Frank_Borman|sameAs|Борман,_Фрэнк</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">William_Anders|sameAs|Андерс,_Уильям</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Buzz_Aldrin|sameAs|Олдрин,_Базз</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id33" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>British_Hong_Kong | representative | Chris_Patten</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | was a crew member of | Apollo_8</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | birthPlace | British_Hong_Kong</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | crewMembers | Frank_Borman</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">William Anders served as a crew member of Apollo 8 operated by NASA where Frank Borman was also a crew member. He was born in British Hong Kong led by Chris Patten.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Уильям Андерс занимал должность члена экипажа "Аполлон-8", управляемого НАСА, где Фрэнк Борман также был членом экипажа. Он родился в британском Гонконге во главе с Крисом Паттен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Уильям Андерс служил членом команды "Аполлона-8", управляемого НАСА, где Фрэнк Борман также был членом экипажа. Он родился в британском Гонконге во главе с Крисом Паттен.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Apollo 8 was operated by NASA, and its crew members included Frank Borman and William Anders, who was born in British Hong Kong. Chris Ratten served as a representative of British Hong Kong.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Аполлон-8" эксплуатировался NASA, а членами его экипажа были Фрэнк Борман и Уильям Андерс, который родился в британском Гонконге. Крис Раттен занимал должность представителя британского Гонконга.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">"Аполлон-8" управлялся NASA, а членами его экипажа были Фрэнк Борман и Уильям Андерс, который родился в британском Гонконге. Крис Раттен служил представителем Британского Гонконга.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Apollo 8 was operated by NASA. Among the crew members were Frank Borman and William Anders. The latter was born in British Hong Kong, whose representative is Chris Patten.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Аполлон-8" эксплуатировался НАСА. Среди членов экипажа были Фрэнк Борман и Уильям Андерс. Последний родился в британском Гонконге, представителем которого является Крис Паттен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">"Аполлон-8" управлялся НАСА. Среди членов экипажа были Фрэнк Борман и Уильям Андерс. Последний родился в британском Гонконге, представителем которого является Крис Паттен.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_8|sameAs|Аполлон-8</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Frank_Borman|sameAs|Борман,_Фрэнк</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">William_Anders|sameAs|Андерс,_Уильям</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id34" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | alternativeNames | "Edwin E. Aldrin, Jr."</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | was a crew member of | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | "Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963"</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | "1930-01-20"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Buzz Aldrin was born on the 20th of January, 1930 and was named Edwin E. Aldrin, Jr. He graduated from Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. in 1963, and later served as a fighter pilot and crew member on Apollo 11.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Buzz Aldrin родился 20 января 1930 года и получил название Edwin E. Aldrin, Jr. Окончил Массачусетский технологический институт, Sc.D. в 1963 году, а позже служил летчиком-истребителем и членом экипажа на "Аполло-11".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Базз Олдрин родился 20 января 1930 года и получил название Эдвин Э. Олдрин-младший. Окончил Массачусетский технологический институт, Sc.D. в 1963 году, а позже служил летчиком-истребителем и членом экипажа на "Аполло-11".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Edwin E. Aldrin Jr. (more commonly known as Buzz) was born on January 20th, 1930. He graduated in 1963 from MIT with a Sc.D. befor becoming a fighter pilot and later a crew member of Apollo 11.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Эдвин Э. Альдрин-младший (более известный как Buzz) родился 20 января 1930 года. Он окончил в 1963 году из MIT с Sc.D. перед тем, как стать пилотом истребителя, а позднее - членом экипажа "Аполло-11".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Эдвин Э. Альдрин-младший (более известный как Buzz) родился 20 января 1930 года. Он окончил в 1963 году из MIT с Sc.D. перед тем, как стать пилотом истребителя, а позднее - членом экипажа "Аполло-11".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Edwin E Aldrin Jr (more usually known as Buzz) was born on 20 January 1930. He graduated from MIT ScD in 1963. Following this he served as a fighter pilot and as a crew member of Apollo 11.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Эдвин Е Альдрин-младший (более обычно известный как Buzz) родился 20 января 1930 года. Окончил MIT SCD в 1963 году. После этого он служил пилотом истребителя и в качестве члена экипажа "Аполло-11".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Эдвин Е Альдрин-младший (более обычно известный как Buzz) родился 20 января 1930 года. Окончил MIT SCD в 1963 году. После этого он служил пилотом истребителя и в качестве члена экипажа "Аполло-11".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_11|sameAs|Аполлон-11</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Buzz_Aldrin|sameAs|Олдрин,_Базз</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id35" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | "Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963"</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | "1930-01-20"</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | status | "Retired"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Buzz Aldrin was an American born in Glen Ridge, New Jersey on the 20th of January, 1930. He graduated from Massachusetts Institute of Technology in 1963 with a doctorate in Science. He is now retired.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Buzz Aldrin был американцем, родившимся в Глен-Ридж, штат Нью-Джерси 20 января 1930 года. Окончил Массачусетский технологический институт в 1963 году с докторской диссертацией в области науки. Сейчас он в отставке.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Базз Олдрин был американцем, родившимся в Глен-Ридж, штат Нью-Джерси 20 января 1930 года. Окончил Массачусетский технологический институт в 1963 году со степенью доктора наук. Сейчас он в отставке.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Buzz Aldrin, who is now retired, is a US national who was born on 20 January 1930 in Glen Ridge, New Jersey. He graduated from MIT with a ScD in 1963.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Buzz Aldrin, который сейчас ушел в отставку, - гражданин США, родившийся 20 января 1930 года в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси. Он окончил MIT с SCD в 1963 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Базз Олдрин, который сейчас ушел в отставку, - гражданин США, родившийся 20 января 1930 года в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси. Он окончил MIT с SCD в 1963 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Buzz Aldrin is now retired. A US national, he was born on 20 January 1930 in Glen Ridge, New Jersey. He graduated from MIT with a ScD in 1963.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Buzz Aldrin" сейчас в отставке. Гражданин США, он родился 20 января 1930 года в Глен-Ридже, штат Нью-Джерси. Он окончил MIT с SCD в 1963 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Базз Олдрин сейчас в отставке. Гражданин США, он родился 20 января 1930 года в Глен-Ридже, штат Нью-Джерси. Он окончил MIT с SCD в 1963 году.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Buzz_Aldrin|sameAs|Олдрин,_Базз</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id36" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | was a crew member of | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | "1930-01-20"</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | status | "Retired"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey in 1930. He was a crew member of Apollo 11 before he retired.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Buzz Aldrin родился в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси в 1930 году. Он был членом экипажа "Аполло-11" до того, как ушел в отставку.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Базз Олдрин родился в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси в 1930 году. Он был членом экипажа "Аполло-11" до того, как ушел в отставку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Buzz Aldrin is a US national who was born on 20 January 1930 in Glen Ridge, New Jersey. He is now retired but was a member of the Apollo 11 crew,.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Buzz Aldrin - гражданин США, родившийся 20 января 1930 года в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси. Сейчас он вышел на пенсию, но был членом экипажа "Аполлон-11".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Базз Олдрин - гражданин США, родившийся 20 января 1930 года в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси. Сейчас он вышел на пенсию, но был членом экипажа "Аполлон-11".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Buzz Aldrin is a US national who was born on 20 January 1930 in Glen Ridge, New Jersey. Prior to his retiral he was a crew member on Apollo 11.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Buzz Aldrin - гражданин США, родившийся 20 января 1930 года в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси. До своего ретива он был членом экипажа на "Аполло-11".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Базз Олдрин - гражданин США, родившийся 20 января 1930 года в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси. До своего ретива он был членом экипажа на "Аполло-11".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_11|sameAs|Аполлон-11</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Buzz_Aldrin|sameAs|Олдрин,_Базз</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id37" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | was a crew member of | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | "Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Buzz Aldrin was an American, who was born in Glen Ridge, NJ and graduated from MIT, Sc.D. in 1963. He was a fighter pilor and a member of the Apollo 11 crew.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Buzz Aldrin был американцем, который родился в Глен-Ридже, NJ и окончил MIT, Sc.D. в 1963 году. Он был бойцом истребителя и членом экипажа "Аполлон-11".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Базз Олдрин был американцем, который родился в Глен-Ридже, NJ и окончил MIT, Sc.D. в 1963 году. Он был бойцом истребителя и членом экипажа "Аполлон-11".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Buzz Aldrin was a United States national who was born in Glen Ridge, New Jersey. He graduated from MIT with a Sc.D in 1963. He served as a fighter pilot and became a crew member on Apollo 11.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Buzz Aldrin был гражданином Соединенных Штатов, который родился в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси. Окончил MIT с Sc.D в 1963 году. Он служил пилотом истребителя и стал членом экипажа на "Аполло-11".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Базз Олдрин был гражданином Соединенных Штатов, который родился в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси. Окончил MIT со степенью доктора наук в 1963 году. Он служил пилотом истребителя и стал членом экипажа на "Аполло-11".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">US national Buzz Aldrin, fighter pilot and Apollo 11 crew member, was born in Glen Ridge, NJ, but graduated from Massachusetts Institute of Technology with a Sc.D in 1963.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Национальный Buzz Aldrin, пилот истребителя и член экипажа "Аполло-11", родился в Глен-Ридж, штат НЮ, но окончил Массачусетский технологический институт с Sc.D в 1963 году.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Национальный Базз Олдрин, пилот истребителя и член экипажа "Аполло-11", родился в Глен-Ридж, штат НЮ, но окончил Массачусетский технологический институт со степенью доктора наук в 1963 году.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_11|sameAs|Аполлон-11</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Buzz_Aldrin|sameAs|Олдрин,_Базз</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id38" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | was selected by NASA | 1963</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | was a crew member of | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | "Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">American Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey, graduated in 1963 from MIT with a Sc.D and in the same year was selected by NASA who was a crew member on Apollo 11.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Американский Buzz Aldrin родился в Глен-Ридж, штат Нью-Джерси, окончил в 1963 году из MIT с Sc.D и в том же году был выбран НАСА, который был членом экипажа на "Аполло-11".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Американский Базз Олдрин родился в Глен-Ридж, штат Нью-Джерси, окончил в 1963 году из MIT со степенью доктора наук и в том же году был выбран НАСА, который был членом экипажа на "Аполло-11".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Buzz Aldrin who was originally from New Jersey graduated from MIT with a Sc.D in 1963. He then went on to join NASA in 1963 and became a member of the Apollo 11 crew.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Buzz Aldrin, который был родом из Нью-Джерси, окончил MIT с Sc.D в 1963 году. Затем он отправился в НАСА в 1963 году и стал членом экипажа "Аполло-11".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Базз Олдрин, который был родом из Нью-Джерси, окончил MIT со степенью доктора наук в 1963 году. Затем он отправился в НАСА в 1963 году и стал членом экипажа "Аполло-11".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1963|sameAs|1963_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_11|sameAs|Аполлон-11</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Buzz_Aldrin|sameAs|Олдрин,_Базз</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id39" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | was selected by NASA | 1963</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | was a crew member of | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | status | "Retired"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, NJ. He is a US citizen and he was selected by NASA in 1963 to become a crew member of Apollo 11. He has now retired.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Buzz Aldrin родился в городе Глен-Ридж, штат НЮ. Он является гражданином США, и он был выбран НАСА в 1963 году для того, чтобы стать членом экипажа "Аполло-11". Сейчас он вышел на пенсию.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Базз Олдрин родился в городе Глен-Ридж, штат НЮ. Он является гражданином США, и он был выбран НАСА в 1963 году для того, чтобы стать членом экипажа "Аполло-11". Сейчас он вышел на пенсию.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey and is a United States national. He was selected in 1963 by NASA as a member of the Apollo 11 crew. He has now retired,.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Buzz Aldrin родился в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси, и является гражданином Соединенных Штатов. Он был выбран в 1963 году НАСА в составе экипажа "Аполлон-11". Сейчас он вышел на пенсию.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Базз Олдрин родился в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси, и является гражданином Соединенных Штатов. Он был выбран в 1963 году НАСА в составе экипажа "Аполлон-11". Сейчас он вышел на пенсию.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1963|sameAs|1963_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_11|sameAs|Аполлон-11</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Buzz_Aldrin|sameAs|Олдрин,_Базз</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id40" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | was a crew member of | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | "1930-01-20"</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | "Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963"</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey on 1930-01-20. He graduated from Massachusetts Institute of Technology in 1963 with a doctorate in Science before being a crew member of Apollo 11 operated by NASA.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Buzz Aldrin родился в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси, 1930-01-20. Он окончил Массачусетский технологический институт в 1963 году с доктором наук до того, как был членом экипажа "Аполло-11", управляемого НАСА.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Базз Олдрин родился в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси, 1930-01-20. Он окончил Массачусетский технологический институт в 1963 году с доктором наук до того, как был членом экипажа "Аполло-11", управляемого НАСА.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Buzz Aldrin was born in Glen Ridge New Jersey on 20th of January 1930. He graduated from Massachusetts Institute of Technology in 1963 and was a crew member on NASA's Apollo 11.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Buzz Aldrin родился в Глен-Ридж-Нью-Джерси 20 января 1930 года. Окончил Массачусетский технологический институт в 1963 году и был членом экипажа на "Аполло-11" НАСА.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Базз Олдрин родился в Глен-Ридж, Нью-Джерси 20 января 1930 года. Окончил Массачусетский технологический институт в 1963 году и был членом экипажа на "Аполло-11" НАСА.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Buzz_Aldrin|sameAs|Олдрин,_Базз</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_11|sameAs|Аполлон-11</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id41" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | was a crew member of | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Glen_Ridge,_New_Jersey | isPartOf | Essex_County,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Buzz Aldrin was an American who was born in Glen Ridge (Essex County) New Jersey. He was a crew member on the NASA Apollo 11 program.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Buzz Aldrin был американцем, который родился в городе Глен-Ридж (графство Эссекс) Нью-Джерси. Он был членом экипажа на программе NASA Apollo 11.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Базз Олдрин был американцем, который родился в городе Глен-Ридж (графство Эссекс) Нью-Джерси. Он был членом экипажа на программе NASA Apollo 11.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">American national Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, county Essex, New Jersey. He was a crew member of Apollo 11, which was operated by NASA.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Американский национальный Buzz Aldrin родился в городе Глен-Ридж, округ Эссекс, штат Нью-Джерси. Он был членом экипажа "Аполлона-11", который эксплуатировался НАСА.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Американский национальный Базз Олдрин родился в городе Глен-Ридж, округ Эссекс, штат Нью-Джерси. Он был членом экипажа "Аполлона-11", который управлялся НАСА.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">American Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, Essex County, New Jersey. He went on to become a crew member on Apollo 11 which was operated by NASA.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">American Buzz Aldrin родился в городе Глен-Ридж, округ Эссекс, штат Нью-Джерси. Он пошел на то, чтобы стать членом экипажа на "Аполло-11", который эксплуатировался НАСА.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">American Базз Олдрин родился в городе Глен-Ридж, округ Эссекс, штат Нью-Джерси. Он пошел на то, чтобы стать членом экипажа на "Аполло-11", который управлялся НАСА.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Essex_County,_New_Jersey|sameAs|Эссекс_(округ,_Нью-Джерси)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_11|sameAs|Аполлон-11</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Buzz_Aldrin|sameAs|Олдрин,_Базз</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id42" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | was a crew member of | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | "1930-01-20"</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | status | "Retired"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Buzz Aldrin, a retired fighter pilot, was born in Glen Ridge, New Jersey on January 20, 1930. He was a crew member on Apollo 11.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Buzz Aldrin, летчик в отставке, родился в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси 20 января 1930 года. Он был членом экипажа на "Аполло-11".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Базз Олдрин, летчик в отставке, родился в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси 20 января 1930 года. Он был членом экипажа на "Аполло-11".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey on 20 January 1930. He served as a fighter pilot and became a crew member of Apollo 11. He has now retired,.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Buzz Aldrin родился в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси 20 января 1930 года. Он служил пилотом истребителя и стал членом экипажа "Аполло-11". Сейчас он вышел на пенсию.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Базз Олдрин родился в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси 20 января 1930 года. Он служил пилотом истребителя и стал членом экипажа "Аполло-11". Сейчас он вышел на пенсию.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_11|sameAs|Аполлон-11</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Buzz_Aldrin|sameAs|Олдрин,_Базз</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id43" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | was a crew member of | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Glen_Ridge,_New_Jersey | isPartOf | Essex_County,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | backup pilot | William_Anders</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Buzz Aldrin (born in Glen Ridge, Essex County, NJ) was a member of the Apollo 11 crew. William Anders was a backup pilot on the Apollo 11 mission, which was operated by NASA.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Buzz Aldrin (родился в Glen Ridge, Essex County, NJ) был членом экипажа "Аполлон-11". Уильям Андерс был резервным пилотом на миссии "Аполлон-11", которой управляла NASA.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Базз Олдрин (родился в Glen Ridge, Essex County, NJ) был членом экипажа "Аполлон-11". Уильям Андерс был резервным пилотом на миссии "Аполлон-11", которой управляла NASA.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Buzz Aldrin was born in Glen Ridge in the Essex County in New Jersey and was a member of the Apollo 11 crew operated by NASA where William Anders was the backup pilot.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Buzz Aldrin родился в Глен-Ридж в графстве Эссекс в Нью-Джерси и был членом экипажа Apollo 11, управляемого НАСА, где Уильям Андерс был резервным пилотом.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Базз Олдрин родился в Глен-Ридж в округе Эссекс в Нью-Джерси и был членом экипажа Apollo 11, управляемого НАСА, где Уильям Андерс был резервным пилотом.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Buzz Aldrin who is originally from Glen Ridge, New Jersey joined NASA and became a member of the Apollo 11 crew along with William Anders as a back up pilot.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Buzz Aldrin, который изначально родом из Глен Ридж, Нью-Джерси присоединился к NASA и стал членом экипажа Apollo 11 вместе с Уильямом Андерсом в качестве вернувшегося пилота.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Базз Олдрин, который изначально родом из Глен Ридж, Нью-Джерси присоединился к NASA и стал членом экипажа Apollo 11 вместе с Уильямом Андерсом в качестве вернувшегося пилота.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Essex_County,_New_Jersey|sameAs|Эссекс_(округ,_Нью-Джерси)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">William_Anders|sameAs|Андерс,_Уильям</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_11|sameAs|Аполлон-11</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Buzz_Aldrin|sameAs|Олдрин,_Базз</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id44" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | was selected by NASA | 1963</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | was a crew member of | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | "Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963"</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | "1930-01-20"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Buzz Aldrin was born on January 20, 1930 in Glen Ridge New Jersey and graduated in 1963 from MIT with a Sc.D. He was selected by NASA in 1963 as a crew member on Apollo 11.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Buzz Aldrin родился 20 января 1930 года в Глен-Ридж-Нью-Джерси и окончил в 1963 году из MIT с Sc.D. Он был выбран НАСА в 1963 году в качестве члена экипажа на "Аполло-11".</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Базз Олдрин родился 20 января 1930 года в Глен-Ридж, Нью-Джерси и окончил в 1963 году из MIT со степенью доктора наук. Он был выбран НАСА в 1963 году в качестве члена экипажа на "Аполло-11".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Buzz Aldrin was born on the 20th of January, 1930 in Glen Ridge, New Jersey. He graduated from Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. in 1963 and was selected to work for NASA the same year. He served as a crew member on Apollo 11.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Buzz Aldrin родился 20 января 1930 года в Глен-Ридже, штат Нью-Джерси. Окончил Массачусетский технологический институт, Sc. D. в 1963 году и был выбран для работы в НАСА в том же году. Он служил членом экипажа на "Аполло-11".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Базз Олдрин родился 20 января 1930 года в Глен-Ридже, штат Нью-Джерси. Окончил Массачусетский технологический институт, Sc. D. в 1963 году и был выбран для работы в НАСА в том же году. Он служил членом экипажа на "Аполло-11".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Buzz Aldrin was born on 20 January 1930 in Glen Ridge, New Jersey. He graduated from MIT in 1963 with a doctorate in Science. He became a member of the Apollo 11 crew after being hired by NASA in 1963.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Buzz Aldrin родился 20 января 1930 года в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси. Окончил MIT в 1963 году с докторской диссертацией по науке. Он стал членом экипажа "Аполло-11" после того, как был нанят НАСА в 1963 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Базз Олдрин родился 20 января 1930 года в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси. Окончил MIT в 1963 году с докторской диссертацией по науке. Он стал членом экипажа "Аполло-11" после того, как был нанят НАСА в 1963 году.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1963|sameAs|1963_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_11|sameAs|Аполлон-11</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Buzz_Aldrin|sameAs|Олдрин,_Базз</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id45" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | was selected by NASA | 1963</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | was a crew member of | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | "Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey and graduated from MIT with a SC.D. in 1963. Shortly after his graduation he was selected by NASA and served both as a fighter pilot and a crew member on Apollo 11.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Buzz Aldrin родился в Глен-Ридж, штат Нью-Джерси и окончил MIT с Sc.D. в 1963 году. Вскоре после его окончания он был выбран НАСА и служил как истребителем, так и членом экипажа на "Аполло-11".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Базз Олдрин родился в Глен-Ридж, штат Нью-Джерси и окончил MIT с Sc.D. в 1963 году. Вскоре после его окончания он был выбран НАСА и служил как истребителем, так и членом экипажа на "Аполло-11".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Buzz Aldrin who is originally from Glen Ridge, New Jersey graduated from Massachusetts Institute of Technology in 1963. He joined NASA in 1963 as a fighter pilot and became a member of the Apollo 11 crew.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Buzz Aldrin, который изначально родом из Глен Ридж, Нью-Джерси окончил Массачусетский технологический институт в 1963 году. Он присоединился к NASA в 1963 году в качестве пилота истребителя и стал членом экипажа "Аполлон-11".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Базз Олдрин, который изначально родом из Глен Ридж, Нью-Джерси окончил Массачусетский технологический институт в 1963 году. Он присоединился к NASA в 1963 году в качестве пилота истребителя и стал членом экипажа "Аполлон-11".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1963|sameAs|1963_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_11|sameAs|Аполлон-11</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Buzz_Aldrin|sameAs|Олдрин,_Базз</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id46" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | was selected by NASA | 1963</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | was a crew member of | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | "1930-01-20"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Buzz Aldrin (born in Glen Ridge, New Jersey on 1930-01-20) was selected to work for NASA in 1963. He was a fighter pilot and a crew member of Apollo 11.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Buzz Aldrin (родился в Глен-Ридж, штат Нью-Джерси, 1930-01-20) был выбран для работы для NASA в 1963 году. Он был пилотом истребителя и членом экипажа "Аполло-11".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Базз Олдрин (родился в Глен-Ридж, штат Нью-Джерси, 1930-01-20) был выбран для работы для NASA в 1963 году. Он был пилотом истребителя и членом экипажа "Аполло-11".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Buzz Aldrin was born on 20th January, 1930 in Glen Ridge, NJ. He was a fighter pilot, who was hired by NASA in 1963. He was a crew member on Apollo 11.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Buzz Aldrin родился 20 января 1930 года в Глен-Ридж, штат НЮ. Он был пилотом истребителя, который был нанят НАСА в 1963 году. Он был членом экипажа на "Аполло-11".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Базз Олдрин родился 20 января 1930 года в Глен-Ридж, штат НЮ. Он был пилотом истребителя, который был нанят НАСА в 1963 году. Он был членом экипажа на "Аполло-11".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Buzz Aldrin was born on January 20 1930 in Glen Ridge, New Jersey. He joined NASA in 1963 as a fighter pilot and became a member of the Apollo 11 crew.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Buzz Aldrin родился 20 января 1930 года в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси. Он присоединился к NASA в 1963 году в качестве пилота истребителя и стал членом экипажа "Аполлон-11".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Базз Олдрин родился 20 января 1930 года в городе Глен-Ридж, штат Нью-Джерси. Он присоединился к NASA в 1963 году в качестве пилота истребителя и стал членом экипажа "Аполлон-11".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1963|sameAs|1963_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_11|sameAs|Аполлон-11</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Buzz_Aldrin|sameAs|Олдрин,_Базз</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id47" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | was a crew member of | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthName | "Edwin Eugene Aldrin Jr."</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | awards | 20</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | backup pilot | William_Anders</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Buzz Aldrin, whose birth name is Edwin Eugene Aldrin Jr., has won 20 awards. He was a crew member of the Apollo 11 that had William Anders as backup pilot. The Apollo 11 program was organized by NASA.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Buzz Aldrin, чье рождение зовут Эдвин Евгений Альдрин-младший, завоевал 20 наград. Он был членом экипажа "Аполлона-11", в котором находился Уильям Андерс в качестве резервного пилота. Программа "Аполлон-11" была организована НАСА.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Базз Олдрин, чье рождение зовут Эдвин Юджин Олдрин-младший, завоевал 20 наград. Он был членом экипажа "Аполлона-11", в котором находился Уильям Андерс в качестве резервного пилота. Программа "Аполлон-11" была организована НАСА.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Edwin Eugene Aldrin Jr. otherwise known as Buzz Aldrin was a part of Apollo 11 crew along with William Anders. Buzz Aldrin won 20 awards.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Эдвин Евгений Алдрин", известный как Buzz Aldrin, был частью экипажа Apollo 11 вместе с Уильямом Андерсом. "Буз" Алдрин завоевал 20 наград.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">"Эдвин Евгений Алдрин", известный как Базз Олдрин, был частью экипажа Apollo 11 вместе с Уильямом Андерсом. Базз Олдрин завоевал 20 наград.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Edwin Eugene Aldrin Jr. otherwise know as Buzz Aldrin was a member of Apollo 11 along with William Anders. Buzz Aldrin won 20 awards.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Edwin Eugen Aldrin Jr. иначе знают, как Буз Алдрин был членом "Аполлона" вместе с Уильямом Андерс. "Буз" Алдрин завоевал 20 наград.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Edwin Eugen Aldrin Jr. иначе знают, как Базз Олдрин был членом "Аполлона" вместе с Уильямом Андерс. Базз Олдрин завоевал 20 наград.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">William_Anders|sameAs|Андерс,_Уильям</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_11|sameAs|Аполлон-11</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Buzz_Aldrin|sameAs|Олдрин,_Базз</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id48" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | was a crew member of | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>United_States | leaderName | Joe_Biden</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | backup pilot | William_Anders</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Buzz Aldrin was a crew member of Apollo 11 operated by NASA and is a US national. Joe Biden is a United States leader. The backup pilot of Apollo 11 was William Anders.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Buzz Aldrin был членом экипажа "Аполло-11", управляемого НАСА, и является гражданином США. Джо Байден - лидер Соединенных Штатов. Резервным пилотом "Аполло-11" стал Уильям Андерс.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Базз Олдрин был членом экипажа "Аполло-11", управляемого НАСА, и является гражданином США. Джо Байден - лидер Соединенных Штатов. Резервным пилотом "Аполло-11" стал Уильям Андерс.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Buzz Aldrin is a national of the United States, where Joe Biden served as Vice President. Buzz Aldrin served as a member of the crew of Apollo 11, a program operated by NASA. The backup pilot on Apollo 11 was William Anders.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Buzz Aldrin - гражданин США, где Джо Байден занимал пост вице-президента. Buzz Aldrin служил в составе экипажа "Аполлона-11", программа которой эксплуатируется НАСА. Резервным пилотом на "Аполлон-11" стал Уильям Андерс.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Базз Олдрин - гражданин США, где Джо Байден занимал пост вице-президента. Базз Олдрин служил в составе экипажа "Аполлона-11", программа которой управляется НАСА. Резервным пилотом на "Аполлон-11" стал Уильям Андерс.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Joe Biden is a leader of the United States of which Buzz Aldrin is a national. Aldrin was a member of the NASA operated Apollo 11 on which William Anders was a backup pilot.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Джо Байден - лидер США, из которого Buzz Aldrin - национальный. Альдрин был членом NASA, эксплуатировавшего "Аполлон-11", на котором Уильям Андерс был резервным пилотом.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Джо Байден - лидер США, из которого Базз Олдрин - национальный. Альдрин был членом NASA, эксплуатировавшего "Аполлон-11", на котором Уильям Андерс был резервным пилотом.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">William_Anders|sameAs|Андерс,_Уильям</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_11|sameAs|Аполлон-11</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Joe_Biden|sameAs|Байден,_Джо</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Buzz_Aldrin|sameAs|Олдрин,_Базз</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id49" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | was a crew member of | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | "Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963"</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | backup pilot | William_Anders</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Buzz Aldrin graduated from MIT with a Sc.D in 1963. He was a fighter pilot and crew member of Apollo 11, which was organized by NASA. William Anders was a back up pilot on the Apollo 11 mission.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Buzz Aldrin окончил MIT с Sc.D в 1963 году. Он был пилотом истребителя и членом экипажа "Аполлон-11", который был организован НАСА. Уильям Андерс был спиной пилота на миссии "Аполлон-11".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Базз Олдрин окончил MIT со степенью доктора наук в 1963 году. Он был пилотом истребителя и членом экипажа "Аполлон-11", который был организован НАСА. Уильям Андерс был спиной пилота на миссии "Аполлон-11".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Buzz Aldrin graduated from MIT with a Sc.D in 1963 and went on to become a fighter pilot with NASA . He also became a part of the Apollo 11 crew.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Buzz Aldrin окончил MIT с Sc.D в 1963 году и пошел на то, чтобы стать пилотом истребителя с NASA. Он также стал частью экипажа "Аполлон-11".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Базз Олдрин окончил MIT со степенью доктора наук в 1963 году и пошел на то, чтобы стать пилотом истребителя с NASA. Он также стал частью экипажа "Аполлон-11".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">William_Anders|sameAs|Андерс,_Уильям</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_11|sameAs|Аполлон-11</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Buzz_Aldrin|sameAs|Олдрин,_Базз</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id50" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>California | gemstone | Benitoite</mtriple>
        <mtriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>California | senators | Dianne_Feinstein</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Shepard was awarded the distinguished service medal from the United States Navy . He died in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Alan Shepard получил выдающуюся служебную медаль от ВМС США. Он умер в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Алан Шепард получил выдающуюся служебную медаль от ВМС США. Он умер в Калифорнии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">One of Alan Shepards achievements was being awarded the distinguished service medal by the United States Navy. He later died in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Один из достижений Alan shepards получил заслуженную служебную медаль ВМС США. Позже он умер в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Один из достижений Alan shepards получил заслуженную служебную медаль ВМС США. Позже он умер в Калифорнии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Diane Feinstein represents the state of California, where one can find the gemstone Beintoite, as a senator. Alan Shepard recently died there . He was the recipient of the Distinguished Service Medal of the US Navy, an award higher than the Department of Commerce Gold Medal,.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Diane Feinstein представляет штат Калифорния, где можно найти драгоценный Beintoite, как сенатор. Недавно там умер Алан Шепард. Он был получателем премии "Медаль" Военно-морского флота США, награда которой выше, чем медаль Департамента торговли.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Diane Feinstein представляет штат Калифорния, где можно найти драгоценный Beintoite, как сенатор. Недавно там умер Алан Шепард. Он был получателем премии "Медаль" Военно-морского флота США, награда которой выше, чем медаль Департамента торговли.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)|sameAs|Медаль_«За_выдающуюся_службу»_(ВМС_США)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Shepard|sameAs|Шепард,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Benitoite|sameAs|Бенитоит</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">California|sameAs|Калифорния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Dianne_Feinstein|sameAs|Файнстайн,_Дайэнн</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id51" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | timeInSpace | "13017.0"(minutes)</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alan Shepard's birth place was New Hampshire and he died in California. He spent 13017 minutes in space and was awarded the Distinguished Service Medal by the United States Navy, which ranks higher than the Department of Commerce Gold Medal.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Место рождения Алана Шепарда занял Нью-Гэмпшир, и он умер в Калифорнии. Он провел в космосе 13017 минут и был награжден медалью "За заслуги" со стороны Военно-морского флота Соединенных Штатов, которая занимает более высокое место, чем медаль Министерства торговли.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Место рождения Алана Шепарда занял Нью-Гэмпшир, и он умер в Калифорнии. Он провел в космосе 13017 минут и был награжден медалью "За выдающуюся службу" со стороны Военно-морского флота Соединенных Штатов, которая занимает более высокое место, чем медаль Министерства торговли.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Alan Shepard who was originally from New Hampshire received a distinguished service medal from the United States Navy which ranks higher than department of commerce gold medal. Mr Shepard spent 13017.0 minutes in space. He later died in California.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Alan Shepard, который был родом из Нью-Гэмпшир, получил выдающуюся служебную медаль от Военно-морского флота США, которая занимает более высокое место, чем медаль департамента коммерции. "Шепард" провел в космосе 13017,0 минуты. Позже он умер в Калифорнии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Алан Шепард, который был родом из Нью-Гэмпшир, получил выдающуюся служебную медаль от Военно-морского флота США, которая занимает более высокое место, чем медаль департамента коммерции. "Шепард" провел в космосе 13017,0 минуты. Позже он умер в Калифорнии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)|sameAs|Медаль_«За_выдающуюся_службу»_(ВМС_США)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">New_Hampshire|sameAs|Нью-Гэмпшир</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alan_Shepard|sameAs|Шепард,_Алан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">California|sameAs|Калифорния</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id52" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | compete in | Big_12_Conference</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliation | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>Dallas | part | Collin_County,_Texas</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Elliot See was born in Dallas, which is in Collin County, Texas. He graduated from the University of Texas at Austin, which is affiliated with the University of Texas System. The University of Texas at Austin will be a competitor in the Big 12 Conference.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Elliot See родился в Далласе, который находится в округе Коллин, штат Техас. Окончил Университет Техаса в Остине, который связан с Университетом Техасской системы. Университет Техаса в Остине будет конкурентом на Большой 12-й конференции.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Эллиот Си родился в Далласе, который находится в округе Коллин, штат Техас. Окончил Техасский университет в Остине, который связан с системой Техасского университета. Техасский университет в Остине будет конкурентом на Большой 12-й конференции.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The University of Texas at Austin which is competing in the Big 12 Conference, is affiliated with University of Texas System. That is where Elliot See, who was born in Dallas, Collin County, Texas, studied.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Университет Техаса в Остине, который соревнуется на Большой 12-й конференции, связан с Университетом Техасской системы. Вот где Эллиот См., который родился в Далласе, Коллинский округ, Техас, учился.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Техасский университет в Остине, который участвует в конференции Big 12, связан с системой Техасского университета. Вот где Эллиот Си, который родился в Далласе, Коллинский округ, Техас, учился.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Elliot See, born in Dallas (Collin County, Texas), attended the University of Texas at Austin, affiliated with the University of Texas System. The University of Texas will compete in the Big 12 Conference.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Эллиот См., родился в Далласе (Collin County, Техас), посещал Университет Техаса в Остине, связанный с Техасской системой. Университет Техаса будет конкурировать на Большой 12-й конференции.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Эллиот Си, родился в Далласе (Collin County, Техас), посещал Техасский университет в Остине, связанный с Техасской системой. Техасский университет будет конкурировать на Большой 12-й конференции.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Collin_County,_Texas|sameAs|Коллин_(округ,_Техас)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">University_of_Texas_at_Austin|sameAs|Техасский_университет_в_Остине</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Dallas|sameAs|Даллас</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id53" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | "1927-07-23"</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Elliot See was born in Dallas in 1927. He was a student of the University of Texas at Austin and died in St Louis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Эллиот Престол родился в Далласе в 1927 году. Он был студентом Университета Техаса в Остине и умер в Сент-Луисе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Эллиот Си родился в Далласе в 1927 году. Он был студентом Университета Техаса в Остине и умер в Сент-Луисе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Elliot See died in St louis. He was a US National who was born in Dallas on 23 July 1927 and attended the University of Texas at Austin,.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Elliot See умер в Санкт-Петербурге. Он был гражданином США, который родился в Далласе 23 июля 1927 года и посещал Университет Техаса в Остине.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Эллиот Си умер в Санкт-Петербурге. Он был гражданином США, который родился в Далласе 23 июля 1927 года и посещал Техасский университет в Остине.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Elliot See was born on 23 July 1927 in Dallas. A US national, he attended the University of Texas at Austin. He died in St Louis,.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Эллиот Престол родился 23 июля 1927 года в Далласе. Гражданин США, он присутствовал в университете Техаса в Остине. Он умер в Сент-Луисе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Эллиот Си родился 23 июля 1927 года в Далласе. Гражданин США, он присутствовал в университете Техаса в Остине. Он умер в Сент-Луисе.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">St._Louis|sameAs|Сент-Луис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">University_of_Texas_at_Austin|sameAs|Техасский_университет_в_Остине</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Dallas|sameAs|Даллас</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id54" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | "1927-07-23"</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | was selected by NASA | 1962</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Elliot See was born on 23 July 1927 in Dallas. He attended the University of Texas at Austin and was chosen by NASA in 1962. He died in St Louis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Эллиот Престол родился 23 июля 1927 года в Далласе. Он посещал Университет Техаса в Остине и был выбран НАСА в 1962 году. Он умер в Сент-Луисе.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Эллиот Си родился 23 июля 1927 года в Далласе. Он посещал Техасский университет в Остине и был выбран НАСА в 1962 году. Он умер в Сент-Луисе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Elliot See was born on 23 July 1927 in Dallas. He attended the University of Texas and began working for NASA in 1962. He has died in St Louis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Эллиот Престол родился 23 июля 1927 года в Далласе. Он посещал Университет Техаса и начал работать в НАСА в 1962 году. Он умер в "Сент-Луисе".</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Эллиот Си родился 23 июля 1927 года в Далласе. Он посещал Техасский университет и начал работать в НАСА в 1962 году. Он умер в Сент-Луисе.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">St._Louis|sameAs|Сент-Луис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1962|sameAs|1962_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">University_of_Texas_at_Austin|sameAs|Техасский_университет_в_Остине</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Dallas|sameAs|Даллас</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id55" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | "1966-02-28"</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The test pilot Elliot See was born in Dallas and graduated from the University of Texas, Austin. He died in St Louis on the 28 Feb 1966.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Испытатель Elliot See родился в Далласе и окончил Университет Техаса, Остин. Он умер в Сент-Луисе 28 февраля 1966 года.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Испытатель Эллиот Си родился в Далласе и окончил Техасский университет, Остин. Он умер в Сент-Луисе 28 февраля 1966 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Elliot See was born in Dallas and graduated from the University of Texas at Austin. He was a test pilot. He died in St. Louis on the 28th February 1966.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Эллиот Престол родился в Далласе и окончил Университет Техаса в Остине. Он был тестовым пилотом. Он умер в Сент-Луисе 28 февраля 1966 года.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Эллиот Си родился в Далласе и окончил Техасский университет в Остине. Он был летчиком-испытателем. Он умер в Сент-Луисе 28 февраля 1966 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Ellit See was born on the 28th of February, 1966 in Dallas. He was a student at University of Texas at Austin and later became a test pilot. He passed away in St. Louis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Эллит Престол родился 28 февраля 1966 года в Далласе. Он был студентом Университета Техаса в Остине, а позже стал тестовым пилотом. Он скончался в Сент-Луисе.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Эллит Си родился 28 февраля 1966 года в Далласе. Он был студентом Университета Техаса в Остине, а позже стал летчиком-испытателем. Он скончался в Сент-Луисе.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">St._Louis|sameAs|Сент-Луис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">University_of_Texas_at_Austin|sameAs|Техасский_университет_в_Остине</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Dallas|sameAs|Даллас</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id56" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | status | "Deceased"</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Elliot See who was originally from Dallas graduated from the University of Texas at Austin. He then went on to become a test pilot and has since passed away.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Эллиот Престол, который был родом из Далласа, окончил Университет Техаса в Остине. Затем он пошел на то, чтобы стать тестовым пилотом и с тех пор скончался.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Эллиот Си, который был родом из Далласа, окончил Техасский университет в Остине. Затем он пошел на то, чтобы стать летчиком-испытателем и с тех пор скончался.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">University_of_Texas_at_Austin|sameAs|Техасский_университет_в_Остине</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Dallas|sameAs|Даллас</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id57" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | status | "Deceased"</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | "1927-07-23"</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Elliot See was born in Dallas on 07/23/1927. He attended University of Texas at Austin and died in St. Louis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Эллиот Престол родился в Далласе 07 / 23 / 1927. Он посещал Университет Техаса в Остине и умер в Сент-Луисе.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Эллиот Си родился в Далласе 07 / 23 / 1927. Он посещал Техасский университет в Остине и умер в Сент-Луисе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Elliot See was born on 23 July 1927 in Dallas. He was a student at the University of Texas at Austin. He died in St Louis,.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Эллиот Престол родился 23 июля 1927 года в Далласе. Он был студентом Университета Техаса в Остине. Он умер в Сент-Луисе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Эллиот Си родился 23 июля 1927 года в Далласе. Он был студентом Университета Техаса в Остине. Он умер в Сент-Луисе.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">St._Louis|sameAs|Сент-Луис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">University_of_Texas_at_Austin|sameAs|Техасский_университет_в_Остине</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Dallas|sameAs|Даллас</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id58" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | status | "Deceased"</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | was selected by NASA | 1962</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Elliot See was born in Dallas and attended the University of Texas at Austin. He was chosen by NASA in 1962. He died in St. Louis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Эллиот Престол родился в Далласе и посещал Университет Техаса в Остине. Он был выбран НАСА в 1962 году. Он умер в Сент-Луисе.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Эллиот Си родился в Далласе и посещал Техасский университет в Остине. Он был выбран НАСА в 1962 году. Он умер в Сент-Луисе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Elliot See was born in Dallas and studied at the University of Texas in Austin. He was was chosen by NASA in 1962. He died in St. Louis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Эллиот Престол родился в Далласе и учился в университете Техаса в Остине. Он был выбран НАСА в 1962 году. Он умер в Сент-Луисе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Эллиот Си родился в Далласе и учился в университете Техаса в Остине. Он был выбран НАСА в 1962 году. Он умер в Сент-Луисе.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">St._Louis|sameAs|Сент-Луис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1962|sameAs|1962_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">University_of_Texas_at_Austin|sameAs|Техасский_университет_в_Остине</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Dallas|sameAs|Даллас</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id59" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>St._Louis | leaderName | Francis_G._Slay</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | compete in | Big_12_Conference</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliation | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Elliot See studied at University of Texas at Austin, which is affiliated with University of Texas System and is competing in the Big 12 Conference. Elliot See died in St. Louis, which leader is Francis G. Slay.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Elliot See учился в Техасском университете в Остине, который связан с Техасской системой и соревнуется на Большой 12-й конференции. Elliot See умер в Сент-Луисе, лидером которого является Фрэнсис Г. Слай.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Эллиот Си учился в Техасском университете в Остине, который связан с Техасской системой и участвует в конференции Big 12. Эллиот Си умер в Сент-Луисе, лидером которого является Фрэнсис Г. Слей.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Elliot See has died in St Louis where Francis G Slay is mayor. He attended the University of Texas system affiliated University of Texas at Austin which is competing in the Big 12 conference.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Elliot See умер в Сент-Луисе, где Франциск G Slay является мэром. Он посещал университет Техасского университета в штате Техас в Остине, который соревнуется на конференции "Большой 12".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Эллиот Си умер в Сент-Луисе, где Франциск G Slay является мэром. Он посещал университет Техасского университета в штате Техас в Остине, который соревнуется на конференции "Большой 12".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">St._Louis|sameAs|Сент-Луис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">University_of_Texas_at_Austin|sameAs|Техасский_университет_в_Остине</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id60" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | "1927-07-23"</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Elliot See was born in Dallas on 23 July 1927. He graduated from the University of Texas at Austin which is an affiliate of the University of Texas system. He died in St louis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Эллиот Престол родился в Далласе 23 июля 1927 года. Окончил Университет Техаса в Остине, который является филиалом Техасского университета. Он умер в Санкт-Петербурге.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Эллиот Си родился в Далласе 23 июля 1927 года. Окончил Техасский университет в Остине, который является филиалом Техасского университета. Он умер в Санкт-Петербурге.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Elliot See has died in St Louis. He was born in Dallas on 23 July 1927. He attended the University of Texas at Austin which is affiliated to the University of Texas System.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Elliot See умер в Сент-Луисе. Он родился в Далласе 23 июля 1927 года. Он присутствовал в Техасском университете в Остине, который входит в систему Техасского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Эллиот Си умер в Сент-Луисе. Он родился в Далласе 23 июля 1927 года. Он присутствовал в Техасском университете в Остине, который входит в систему Техасского университета.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Elliot See who was born on 23rd July 1927 in Dallas,went on to graduate from the University of Texas which is affiliated to the university of the Texas system. Sadly he died in St Louis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Эллиот Си, который родился 23 июля 1927 года в Далласе, отправился выпускаться из Университета Техаса, который входит в состав университета Техасской системы. К сожалению, он умер в Сент-Луисе.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Эллиот Си, который родился 23 июля 1927 года в Далласе, отправился выпускаться из Университета Техаса, который входит в состав университета Техасской системы. К сожалению, он умер в Сент-Луисе.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">St._Louis|sameAs|Сент-Луис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">University_of_Texas_at_Austin|sameAs|Техасский_университет_в_Остине</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Dallas|sameAs|Даллас</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id61" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | "1927-07-23"</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | compete in | Big_12_Conference</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Elliot See was born in the United States on July 23rd, 1927. He attended the University of Texas at Austin, which is part of the University of Texas system, and competes in the Big 12 competition.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Эллиот Престол родился в США 23 июля 1927 года. Он присутствовал в университете Техаса в Остине, который входит в систему Техасского университета, и конкурирует в конкурсе "Большой 12".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Эллиот Си родился в США 23 июля 1927 года. Он присутствовал в университете Техаса в Остине, который входит в систему Техасского университета, и конкурирует в конкурсе "Большой 12".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">American Elliot See ( born on 07/23/1927) attended the University of Texas at Austin who were affiliated to the University of Texas System and who also competed in the Big 12 Conference in Austin.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">American Elliot See (родился 07 / 23 / 1927) присутствовал в Университете Техаса в Остине, который был связан с Техасской системой и который также соревновался на Большой 12-й конференции в Остине.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">American Эллиот Си (родился 07 / 23 / 1927) присутствовал в Университете Техаса в Остине, который был связан с Техасской системой и который также соревновался на Большой 12-й конференции в Остине.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Elliot See was born in 1927 and graduated from the University of Texas at Austin who are competing in the Big 12 Conference.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Elliot See родился в 1927 году и окончил Университет Техаса в Остине, который соревнуется на Большой 12-й конференции.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Эллиот Си родился в 1927 году и окончил Техасский университет в Остине, который участвует в конференции Big 12.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">University_of_Texas_at_Austin|sameAs|Техасский_университет_в_Остине</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id62" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | compete in | Big_12_Conference</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Elliot See was born in Dallas and attended the University of Texas in Austin (affiliated to the university of Texas system), which is competing in the Big 12 Conference. Elliot was a US citizen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Эллиот Престол родился в Далласе и посещал Университет Техаса в Остине (аффилирован с университетом Техасской системы), который соревнуется на Большой 12-й конференции. Эллиот был гражданином США.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Эллиот Си родился в Далласе и посещал Техасский университет в Остине (аффилирован с университетом Техасской системы), который участвует в конференции Big 12. Эллиот был гражданином США.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">US national Elliot See from Dallas attended the University of Texas at Austin which is affiliated to the university of texas system. The University of Texas, Austin, will compete in the Big 12 Conference.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Американский гражданин Эллиот См. Из Далласа посещал Университет Техаса в Остине, который входит в состав университета текстовой системы. "Университет Техаса", Остин, будет соревноваться на Большой 12-й конференции.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Американский гражданин Эллиот Си Из Далласа посещал Техасский университет в Остине, который входит в состав университета текстовой системы. Техасский университет, Остин, будет участвовать в конференции Big 12.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Elliot See, a US national born in Texas, was educated at the University of Texas at Austin (which is affiliated to the university of texas system). The University of Texas at Austin is competing in the Big 12 Conference.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Elliot See, гражданин США, родившийся в Техасе, получил образование в Техасском университете в Остине (входит в состав университета текстиля). Университет Техаса в Остине соревнуется на Большой 12-й конференции.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Эллиот Си, гражданин США, родившийся в Техасе, получил образование в Техасском университете в Остине (входит в состав университета текстиля). Техасский университет в Остине участвует в конференции Big 12.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">University_of_Texas_at_Austin|sameAs|Техасский_университет_в_Остине</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Dallas|sameAs|Даллас</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id63" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | compete in | Big_12_Conference</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Dallas born test pilot Elliot See attended the University of Texas at Austin. This university is affiliated to the university of texas system, and it will compete in the Big 12 Conference.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Летчик-испытатель "Даллас" Эллиот См. в университете Техаса в Остине. Этот вуз аффилирован с университетом текстовой системы, и он будет конкурировать на Большой 12-й конференции.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Летчик-испытатель Даллас Эллиот См. в университете Техаса в Остине. Этот вуз связан с системой университета Техаса, и он будет конкурировать на Большой 12-й конференции.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Elliot See was born in Dallas and attended the University of Texas at Austin which is an affiliate of the University of Texas system and competes in the Big 12 Conference. He later became a test pilot.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Elliot See родился в Далласе и посещал Университет Техаса в Остине, который является филиалом Техасской системы и конкурирует на Большой 12-й конференции. Позже он стал тестовым пилотом.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Эллиот Си родился в Далласе и посещал Техасский университет в Остине, который является филиалом Техасской системы и конкурирует на Большой 12-й конференции. Позже он стал летчиком-испытателем.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">University_of_Texas_at_Austin|sameAs|Техасский_университет_в_Остине</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Dallas|sameAs|Даллас</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id64" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>St._Louis | leaderName | Francis_G._Slay</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | president | Gregory_L._Fenves</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Elliot See attended the University of Texas in Austin (affiliated to the university of Texas system). He died in St. Louis. The president of the University of Texas is Gregory L. Fenves. The name of St. Louis' leader is Francis G. Slay.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Elliot See присутствовал в университете Техаса в Остине (аффилирован с университетом Техасской системы). Он умер в Сент-Луисе. Президент Техасского университета Григорий Л. Фьюри. Имя лидера "Сент-Луиса" - Фрэнсис Г. Слай.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Эллиот Си присутствовал в университете Техаса в Остине (аффилирован с университетом Техасской системы). Он умер в Сент-Луисе. Президент Техасского университета Грегори Л. Фенвес. Имя лидера Сент-Луиса - Фрэнсис Г. Слей.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Elliot See was a student at University of Texas at Austin affiliated to the university of texas system with Gregory L. Fenves as the President. Elliot See died in St. Louis where Francis G Slay is the Mayor.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Elliot See была студенткой Университета Техаса в Остине, аффилированной с университетом текстиля с Грегори Л. Фьюри в качестве президента. Эллиот Престол умер в Сент-Луисе, где Франциск G Slay является мэром.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Эллиот Си была студенткой Университета Техаса в Остине, аффилированной с университетом текстиля с Грегори Л. Фьюри в качестве президента. Эллиот Си умер в Сент-Луисе, где Франциск G Slay является мэром.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">St._Louis|sameAs|Сент-Луис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">University_of_Texas_at_Austin|sameAs|Техасский_университет_в_Остине</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id65" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | compete in | Big_12_Conference</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | "1966-02-28"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Elliot See attended the University of Texas at Austin, which is affiliated to the University of Texas System and will compete in the Big 12 Conference. Elliot See died in St. Louis on February 28, 1966.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Elliot See присутствовал в Университете Техаса в Остине, который входит в систему Техасского университета и будет конкурировать на Большой 12-й конференции. Эллиот Престол умер в Сент-Луисе 28 февраля 1966 года.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Эллиот Си учился в Техасском университете в Остине, который входит в систему Техасского университета и будет конкурировать на Большой 12-й конференции. Эллиот Си умер в Сент-Луисе 28 февраля 1966 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Elliot See attended the University of Texas at Austin who are competing in the Big 12 Conference. Elliot See died on February 28, 1966 in St. Louis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Elliot See посетила Университет Техаса в Остине, который соревнуется на Большой 12-й конференции. Эллиот Престол умер 28 февраля 1966 года в Сент-Луисе.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Эллиот Си посетила Техасский университет в Остине, который участвует в конференции Big 12. Эллиот Си умер 28 февраля 1966 года в Сент-Луисе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Elliot See graduated from the University of Texas at Austin who are competing in the Big 12 Conference. Elliot See died in St.Louis on February 28, 1966.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Elliot See окончил Университет Техаса в Остине, который соревнуется на Большой 12-й конференции. Эллиот Престол умер в Сент-Луисе 28 февраля 1966 года.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Эллиот Си окончил Техасский университет в Остине, который участвует в конференции Big 12. Эллиот Си умер в Сент-Луисе 28 февраля 1966 года.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">St._Louis|sameAs|Сент-Луис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">University_of_Texas_at_Austin|sameAs|Техасский_университет_в_Остине</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id66" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | compete in | Big_12_Conference</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>St._Louis | isPartOf | Kingdom_of_France</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Elliot See attended the University of Texas at Austin who were affiliated to the university of Texas system which competed in the Big 12 Conference, died in St. Louis, Kingdom of France.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Elliot See присутствовал в университете Техаса в Остине, который был связан с университетом Техасской системы, который соревновался на Большой 12-й конференции, умер в Сент-Луисе, Королевство Франция.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Эллиот Си присутствовал в университете Техаса в Остине, который был связан с университетом Техасской системы, который соревновался на Большой 12-й конференции, умер в Сент-Луисе, Королевство Франция.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The University of Texas at Austin, which is competing in the Big 12 Conference is affiliated to the university of texas system. It is from this university that Elliot See graduated. He later died in St. Louis, a city which had been part of the Kingdom of France.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Университет Техаса в Остине, который соревнуется на Большой 12-й конференции, аффилирован с университетом текстовой системы. Именно из этого университета Elliot See окончил. Позднее он умер в Сент-Луисе, городе, который входил в состав Королевства Франция.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Техасский университет в Остине, который участвует в конференции Big 12, связан с системой университета Техаса. Именно из этого университета Эллиот Си окончил. Позднее он умер в Сент-Луисе, городе, который входил в состав Королевства Франция.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">St._Louis|sameAs|Сент-Луис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">University_of_Texas_at_Austin|sameAs|Техасский_университет_в_Остине</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kingdom_of_France|sameAs|Королевство_Франция</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id67" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | mascot | Hook_'em_(mascot)</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | compete in | Big_12_Conference</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | president | Gregory_L._Fenves</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Elliot See was a student at University of Texas at Austin which is affiliated to the university of texas system and competes in the Big 12 Conference with Hook'em as the mascot. Gregory L. Fenves was appointed as the president of the University of Texas at Ausitin.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Elliot See был студентом Университета Техаса в Остине, который связан с университетом текстиля и конкурирует на Большой 12-й конференции с Хоком "в качестве талисмана". Григорий Л. Фьюри был назначен президентом Техасского университета в городе Ауситин.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Эллиот Си был студентом Университета Техаса в Остине, который связан с университетом текстиля и конкурирует на Большой 12-й конференции с Хоком "в качестве талисмана". Грегори Л. Фенвес был назначен президентом Техасского университета в городе Остин.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Gregory L. Fenves was appointed as the president of the University of Texas at Ausitin, that is affiliated to the university of texas system and will compete in the Big 12 Conference. The mascot of the University of Texas is called Hook'em. Elliot See was among the University of Texas graduates.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Gregory L. Fenves был назначен президентом Техасского университета в городе Ауситин, который входит в состав университета текстовой системы и будет конкурировать на Большой 12-й конференции. Талисман Университета Техаса называется Hook 'em. Elliot See был в числе выпускников университета Техаса.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Грегори Л. Фенвес был назначен президентом Техасского университета в городе Остин, который входит в состав университета текстовой системы и будет конкурировать на Большой 12-й конференции. Талисман Университета Техаса называется Hook'em. Эллиот Си был в числе выпускников университета Техаса.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">University_of_Texas_at_Austin|sameAs|Техасский_университет_в_Остине</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id68" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | "1927-07-23"</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Elliot See was born in Dallas on the 23rd July 1927. He was an American test pilot who died in St. Louis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Эллиот Престол родился в Далласе 23 июля 1927 года. Он был американским тестовым пилотом, который умер в Сент-Луисе.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Эллиот Си родился в Далласе 23 июля 1927 года. Он был американским летчиком-испытателем, который умер в Сент-Луисе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Elliot See was born on 23rd July 1927 in Dallas and served as a test pilot. The nationality of Elliot See is United States and he died in St. Louis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Эллиот Престол родился 23 июля 1927 года в Далласе и служил тестовым пилотом. Гражданство Эллиот См. США и он умер в Сент-Луисе.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Эллиот Си родился 23 июля 1927 года в Далласе и служил летчиком-испытателем. Гражданство Эллиот Си США и он умер в Сент-Луисе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">American Elliot See was born in Dallas on the 23rd of July, 1927. He served as a test pilot, and passed away in St. Louis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">American Elliot See родилась в Далласе 23 июля 1927 года. Он служил тестовым пилотом, а скончался в Сент-Луисе.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">American Эллиот Си родилась в Далласе 23 июля 1927 года. Он служил летчиком-испытателем, а скончался в Сент-Луисе.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">St._Louis|sameAs|Сент-Луис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Dallas|sameAs|Даллас</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id69" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | status | "Deceased"</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | "1927-07-23"</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Elliot See was born on July the 23rd, 1927 in Dallas, United States. He died in St. Louis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Elliot See родилась 23 июля 1927 года в Далласе, США. Он умер в Сент-Луисе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Эллиот Си родилась 23 июля 1927 года в Далласе, США. Он умер в Сент-Луисе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The United States National Elliot See was born on the 23rd of July, 1927 in Dallas. He passed away in St. Louis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">National International Elliot See родилась 23 июля 1927 года в Далласе. Он скончался в Сент-Луисе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">National International Эллиот Си родилась 23 июля 1927 года в Далласе. Он скончался в Сент-Луисе.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">St._Louis|sameAs|Сент-Луис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Dallas|sameAs|Даллас</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id70" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | status | "Deceased"</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | "1927-07-23"</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | was selected by NASA | 1962</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Elliot See was born in Dallas on the 23rd of July, 1927. In 1962, he was chosen by NASA. Elliot See passed away in St. Louis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Эллиот Престол родился в Далласе 23 июля 1927 года. В 1962 году он был выбран НАСА. Elliot See скончался в Сент-Луисе.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Эллиот Си родился в Далласе 23 июля 1927 года. В 1962 году он был выбран НАСА. Эллиот Си скончался в Сент-Луисе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Elliot See, NASA employee from 1962, was born on 23rd July 1927 in Dallas and died in St Louis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Elliot See, сотрудник NASA с 1962 года, родился 23 июля 1927 года в Далласе и умер в Сент-Луисе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Эллиот Си, сотрудник NASA с 1962 года, родился 23 июля 1927 года в Далласе и умер в Сент-Луисе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Elliot See, who was chosen by NASA in 1962, has died in St Louis. He was born on July 23rd 1927 in Dallas.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Elliot See, который был выбран НАСА в 1962 году, умер в Сент-Луисе. Он родился 23 июля 1927 года в Далласе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Эллиот Си, который был выбран НАСА в 1962 году, умер в Сент-Луисе. Он родился 23 июля 1927 года в Далласе.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">St._Louis|sameAs|Сент-Луис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1962|sameAs|1962_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Dallas|sameAs|Даллас</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id71" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | status | "Deceased"</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | "1966-02-28"</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Elliot See was a US national, who was born in Dallas. He died in St. Louis on the 28th February 1966.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Эллиот Престол был гражданином США, который родился в Далласе. Он умер в Сент-Луисе 28 февраля 1966 года.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Эллиот Си был гражданином США, который родился в Далласе. Он умер в Сент-Луисе 28 февраля 1966 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Elliot See was born in Dallas, USA. He died in St. Louis on February 28th 1966.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Эллиот Престол родился в Далласе, США. Он умер в Сент-Луисе 28 февраля 1966 года.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Эллиот Си родился в Далласе, США. Он умер в Сент-Луисе 28 февраля 1966 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Elliot See was born on February 28, 1966 in Dallas and passed away in St. Louis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Эллиот Прей родился 28 февраля 1966 года в Далласе и скончался в Сент-Луисе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Эллиот Си родился 28 февраля 1966 года в Далласе и скончался в Сент-Луисе.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">St._Louis|sameAs|Сент-Луис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Dallas|sameAs|Даллас</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id72" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | status | "Deceased"</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Elliot See was a US citizen, who was born in Dallas. He was a test pilot. He died in St. Louis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Эллиот Прей был гражданином США, который родился в Далласе. Он был тестовым пилотом. Он умер в Сент-Луисе.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Эллиот Си был гражданином США, который родился в Далласе. Он был летчиком-испытателем. Он умер в Сент-Луисе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Elliot See who was originally born in Dallas worked as a test pilot before he died in St.Louis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Elliot See, который изначально родился в Далласе, работал тестовым пилотом еще до того, как он умер в Сент-Луисе.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Эллиот Си, который изначально родился в Далласе, работал летчиком-испытателем еще до того, как он умер в Сент-Луисе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Elliot See, a test pilot,has died in St Louis. He was born in Dallas, Texas, USA.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Elliot See, испытатель-испытатель, умер в Сент-Луисе. Родился в Далласе, штат Техас, США.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Эллиот Си, испытатель-испытатель, умер в Сент-Луисе. Родился в Далласе, штат Техас, США.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">St._Louis|sameAs|Сент-Луис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Dallas|sameAs|Даллас</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id73" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>William_Anders | birthDate | "1933-10-17"</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | was a crew member of | Apollo_8</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | crewMembers | Frank_Borman</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | was selected by NASA | 1963</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">William Anders, born on October 17, 1933, was selected by NASA in 1963. He served as a crew member on the NASA Apollo 8 mission along with Frank Borman.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Уильям Андерс, родившийся 17 октября 1933 года, был выбран НАСА в 1963 году. Он служил членом экипажа на миссии НАСА "Аполлон-8" вместе с Фрэнком Борманом.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Уильям Андерс, родившийся 17 октября 1933 года, был выбран НАСА в 1963 году. Он служил членом экипажа на миссии НАСА "Аполлон-8" вместе с Фрэнком Борманом.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">William Anders, born October 17th 1933, was selected by NASA in 1963 and served on their Apollo 8 mission alongside Frank Borman.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс, родившийся 17 октября 1933 года, был выбран НАСА в 1963 году и служил на своей миссии "Аполлон-8" вместе с Фрэнком Борманом.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс, родившийся 17 октября 1933 года, был выбран НАСА в 1963 году и служил на своей миссии "Аполлон-8" вместе с Фрэнком Борманом.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">William Anders, was a member of the NASA operated Apollo 8's crew alongside Frank Borman. Anders was born October 17th 1933 and selected for NASA service in 1963.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Уильям Андерс, был членом NASA, управлял экипажем "Аполло-8" вместе с Фрэнком Борманом. Андерс родился 17 октября 1933 года и выбран для службы NASA в 1963 году.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Уильям Андерс, был членом NASA, управлял экипажем "Аполло-8" вместе с Фрэнком Борманом. Андерс родился 17 октября 1933 года и выбран для службы NASA в 1963 году.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_8|sameAs|Аполлон-8</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Frank_Borman|sameAs|Борман,_Фрэнк</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">William_Anders|sameAs|Андерс,_Уильям</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1963|sameAs|1963_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id74" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>William_Anders | dateOfRetirement | "1969-09-01"</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | birthDate | "1933-10-17"</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | birthPlace | British_Hong_Kong</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | was a crew member of | Apollo_8</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | almaMater | "AFIT, M.S. 1962"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">William Anders was born on the 17th of October 1933 in British Hong Kong and graduated, with an M.S., from AFIT in 1962. William Anders crewed Apollo 8 and retired on September 1st, 1969..</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Уильям Андерс родился 17 октября 1933 года в британском Гонконге и окончил, с М.С., из АФИТ в 1962 году. Уильям Андерс крестил "Аполлон-8" и вышел в отставку 1 сентября 1969 года.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Уильям Андерс родился 17 октября 1933 года в британском Гонконге и окончил, со степенью магистра технических наук., из АФИТ в 1962 году. Уильям Андерс был членом команды Аполлона 8 и вышел в отставку 1 сентября 1969 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">William Anders served as a crew member on Apollo 8. He was born in British Hong Kong on the 17th of October, 1933. In 1962, Wiliam Anders graduated from AFIT with an M.S, and he retired on the 1st of September, 1969.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс занимал должность члена экипажа на "Аполлон-8". Он родился в британском Гонконге 17 октября 1933 года. В 1962 году Wiliam Anders окончил AFIT с "М.С", а он вышел в отставку 1 сентября 1969 года.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс служил членом экипажа на "Аполлон-8". Он родился в британском Гонконге 17 октября 1933 года. В 1962 году Wiliam Anders окончил AFIT с "М.С", а он вышел в отставку 1 сентября 1969 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">William Anders who was born on October 17th 1933 in Hong Kong graduated in 1962 with a M.S. William Anders went on to become a member of the Apollo 8 crew and retired in 1969.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Уильям Андерс, родившийся 17 октября 1933 года в Гонконге, окончил в 1962 году с М.С. Уильям Андерс стал членом экипажа "Аполло-8" и вышел в отставку в 1969 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Уильям Андерс, родившийся 17 октября 1933 года в Гонконге, окончил в 1962 году со степенью магистра технических наук. Уильям Андерс стал членом экипажа "Аполло-8" и вышел в отставку в 1969 году.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_8|sameAs|Аполлон-8</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">William_Anders|sameAs|Андерс,_Уильям</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id75" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>William_Anders | dateOfRetirement | "1969-09-01"</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | birthDate | "1933-10-17"</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | birthPlace | British_Hong_Kong</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | was a crew member of | Apollo_8</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Fighter pilot William Anders was born in British Hong Kong on October 17, 1933. He served as a crew member of Apollo 8 and retired on September 1, 1969.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Пилот истребителя Уильям Андерс родился в британском Гонконге 17 октября 1933 года. Он занимал должность члена экипажа "Аполлона-8" и вышел в отставку 1 сентября 1969 года.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Пилот истребителя Уильям Андерс родился в британском Гонконге 17 октября 1933 года. Он служил членом экипажа "Аполлона-8" и вышел в отставку 1 сентября 1969 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">William Anders was born in British Hong Kong on the 17th of October, 1933. He was a fighter pilot and also served as a crew member of Apollo 8. He retired on the 1st of September, 1969.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс родился в британском Гонконге 17 октября 1933 года. Он был пилотом истребителя, а также служил членом экипажа "Аполлон-8". Он вышел в отставку 1 сентября 1969 года.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс родился в британском Гонконге 17 октября 1933 года. Он был пилотом истребителя, а также служил членом экипажа "Аполлон-8". Он вышел в отставку 1 сентября 1969 года.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_8|sameAs|Аполлон-8</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">William_Anders|sameAs|Андерс,_Уильям</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id76" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>William_Anders | dateOfRetirement | "1969-09-01"</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | birthDate | "1933-10-17"</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | birthPlace | British_Hong_Kong</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">William Anders was an American fighter pilot, born in British Hong Kong on October 17, 1933. He retired on September 1, 1969.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Уильям Андерс был американским истребителем-летчиком, родившимся в британском Гонконге 17 октября 1933 года. Он вышел на пенсию 1 сентября 1969 года.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Уильям Андерс был американским истребителем-летчиком, родившимся в британском Гонконге 17 октября 1933 года. Он вышел на пенсию 1 сентября 1969 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">William Anders was born on 17th October 1933 and retired on the 1st September 1969. He born in Hong Kong and he was an American fighter pilot.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс родился 17 октября 1933 года и вышел в отставку 1 сентября 1969 года. Он родился в Гонконге, а он был американским истребителем.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс родился 17 октября 1933 года и вышел в отставку 1 сентября 1969 года. Он родился в Гонконге, а он был американским истребителем.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">US national William Anders was born in British Hong Kong on 17th October 1933. The NASA test pilot retired on 1st September 1969.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Американский гражданин Уильям Андерс родился в британском Гонконге 17 октября 1933 года. Летчик-испытатель NASA вышел в отставку 1 сентября 1969 года.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Американский гражданин Уильям Андерс родился в британском Гонконге 17 октября 1933 года. Летчик-испытатель NASA вышел в отставку 1 сентября 1969 года.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">William_Anders|sameAs|Андерс,_Уильям</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id77" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>William_Anders | dateOfRetirement | "1969-09-01"</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | was a crew member of | Apollo_8</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | almaMater | "AFIT, M.S. 1962"</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | crewMembers | Frank_Borman</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">William Anders was a crew member on the NASA-operated Apollo 8 mission, along with Frank Borman. He received his MS from AFIT in 1962, and retired on September 1st 1969.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Уильям Андерс был членом экипажа на миссии НАСА "Аполлон-8" вместе с Фрэнком Борманом. В 1962 году он получил его МС от АФИТ и вышел в отставку 1 сентября 1969 года.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Уильям Андерс был членом экипажа на миссии НАСА "Аполлон-8" вместе с Фрэнком Борманом. В 1962 году он получил его МС от АФИТ и вышел в отставку 1 сентября 1969 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">William Anders graduated from AFIT with a M.S. in 1962 and went on to become a part of the Apollo 8 crew along with Frank Borman. William Anders retired in 1969.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс окончил AFIT с M.S. в 1962 году и пошел на то, чтобы стать частью команды "Аполлон-8" вместе с Фрэнком Борманом. Уильям Андерс вышел в отставку в 1969 году.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс окончил AFIT с M.S. в 1962 году и пошел на то, чтобы стать частью команды "Аполлон-8" вместе с Фрэнком Борманом. Уильям Андерс вышел в отставку в 1969 году.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_8|sameAs|Аполлон-8</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Frank_Borman|sameAs|Борман,_Фрэнк</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">William_Anders|sameAs|Андерс,_Уильям</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id78" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>William_Anders | dateOfRetirement | "1969-09-01"</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | was selected by NASA | 1963</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | birthDate | "1933-10-17"</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | birthPlace | British_Hong_Kong</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">William Anders was born in British Hong Kong on October 17th 1933. He served as a fighter pilot and was selected by NASA in 1963. He retired on September 1st 1969.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Уильям Андерс родился в британском Гонконге 17 октября 1933 года. Он служил пилотом истребителя и был выбран НАСА в 1963 году. Он вышел в отставку 1 сентября 1969 года.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Уильям Андерс родился в британском Гонконге 17 октября 1933 года. Он служил пилотом истребителя и был выбран НАСА в 1963 году. Он вышел в отставку 1 сентября 1969 года.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">William_Anders|sameAs|Андерс,_Уильям</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1963|sameAs|1963_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id79" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>William_Anders | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | was a crew member of | Apollo_8</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | crewMembers | Frank_Borman</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | status | "Retired"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">William Anders served as a Fighter pilot before being a member of Apollo 8's crew, operated by NASA, alongside Frank Borman. William Anders is now retired.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Уильям Андерс служил пилотом Fighter перед тем, как стать членом экипажа "Аполло-8", управляемого НАСА, наряду с Фрэнком Борманом. Уильям Андерс сейчас в отставке.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Уильям Андерс служил летчиком-истребителем перед тем, как стать членом экипажа "Аполло-8", управляемого НАСА, наряду с Фрэнком Борманом. Уильям Андерс сейчас в отставке.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">William Anders worked for NASA as a fighter pilot and went on to become a part of Apollo 8's crew along with Frank Borman . Mr Anders is now retired.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс работал в НАСА в качестве пилота истребителя и пошел на то, чтобы стать частью экипажа "Аполло-8" вместе с Фрэнком Борманом. Господин Андерс сейчас в отставке.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс работал в НАСА в качестве пилота истребителя и пошел на то, чтобы стать частью экипажа "Аполло-8" вместе с Фрэнком Борманом. Господин Андерс сейчас в отставке.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_8|sameAs|Аполлон-8</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Frank_Borman|sameAs|Борман,_Фрэнк</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">William_Anders|sameAs|Андерс,_Уильям</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id80" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>William_Anders | was a crew member of | Apollo_8</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | almaMater | "AFIT, M.S. 1962"</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | backup pilot | Buzz_Aldrin</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | crewMembers | Frank_Borman</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">In 1962, William Anders received a M.S. from his alma Mater, AFIT. He was a crew member on Apollo 8 operated by NASA with Buzz Aldrin a the backup pilot and Frank Borman as a crew member.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В 1962 году Уильям Андерс получил М.С. от своей альмы Матер, AFIT. Он был членом экипажа на "Аполлон-8", управляемом NASA с Buzz Aldrin резервным пилотом и Фрэнком Борманом в качестве члена экипажа.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">В 1962 году Уильям Андерс получил M.S. от своей альмы Матер, AFIT. Он был членом экипажа на "Аполлон-8", управляемом NASA с Базз Олдрин резервным пилотом и Фрэнком Борманом в качестве члена экипажа.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">William Anders graduated with a M.S. from AFIT in 1962. He then went on to become a member of the Apollo 8 crew along with Frank Borman.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">William Anders окончила M.S. от AFIT в 1962 году. Затем он стал членом экипажа "Аполлон-8" вместе с Фрэнком Борманом.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс окончила M.S. от AFIT в 1962 году. Затем он стал членом экипажа "Аполлон-8" вместе с Фрэнком Борманом.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">William Anders, who graduated from AFIT in 1962 with an M.S went onto become a crew member of the Apollo 8 mission. Frank Borman accompanied him on the mission which was operated by NASA,whilst the back up pilot was Buzz Aldrin.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Уильям Андерс, окончивший AFIT в 1962 году с "М.С", стал членом миссии "Аполлон-8". Фрэнк Борман сопровождал его на миссии, которой управляла НАСА, в то время как спиной пилота был Buzz Aldrin.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Уильям Андерс, окончивший AFIT в 1962 году с "М.С", стал членом миссии "Аполлон-8". Фрэнк Борман сопровождал его на миссии, которой управляла НАСА, в то время как спиной пилота был Базз Олдрин.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_8|sameAs|Аполлон-8</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Frank_Borman|sameAs|Борман,_Фрэнк</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">William_Anders|sameAs|Андерс,_Уильям</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Buzz_Aldrin|sameAs|Олдрин,_Базз</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id81" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>William_Anders | was a crew member of | Apollo_8</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | birthPlace | British_Hong_Kong</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | backup pilot | Buzz_Aldrin</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | crewMembers | Frank_Borman</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">NASA operated the Apollo 8, which had Buzz Aldrin as backup pilot. Frank Borman served as a crew member along with William Anders, who was born in British Hong Kong.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">НАСА эксплуатировало "Аполлон-8", у которого Buzz Aldrin в качестве резервного пилота. Фрэнк Борман служил членом экипажа вместе с Уильямом Андерсом, который родился в британском Гонконге.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">НАСА эксплуатировало "Аполлон-8", у которого Базз Олдрин в качестве резервного пилота. Фрэнк Борман служил членом экипажа вместе с Уильямом Андерсом, который родился в британском Гонконге.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">British Hong Kong born William Anders was a crew member on NASA's Apollo 8 alongside backup pilot Buzz Aldrin and Frank Borman.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Британский Гонконг родился Уильямом Андерс - членом экипажа на Apollo 8 вместе с резервным пилотом Buzz Aldrin и Frank Borman.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Британский Гонконг родился Уильямом Андерс - членом экипажа на Apollo 8 вместе с резервным пилотом Базз Олдрин и Frank Borman.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">British Hong Kong born William Anders served as a crew member of NASA's Apollo 8 alongside Frank Borman and Buzz Aldrin, the backup pilot.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Британский Гонконг, родивший Уильяма Андерса, занимал должность члена экипажа НАСА "Аполлон-8" вместе с Фрэнком Борманом и Buzz Aldrin, резервным пилотом.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Британский Гонконг, родивший Уильяма Андерса, служил членом экипажа НАСА "Аполлон-8" вместе с Фрэнком Борманом и Базз Олдрин, резервным пилотом.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_8|sameAs|Аполлон-8</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Frank_Borman|sameAs|Борман,_Фрэнк</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">William_Anders|sameAs|Андерс,_Уильям</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Buzz_Aldrin|sameAs|Олдрин,_Базз</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id82" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>William_Anders | was a crew member of | Apollo_8</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | backup pilot | Buzz_Aldrin</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | crewMembers | Frank_Borman</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">US national William Anders was a crew member of Apollo 8, which was operated by NASA. Among other crew members were Frank Borman and backup pilot Buzz Aldrin.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Американский гражданин Уильям Андерс был членом экипажа "Аполлон-8", который эксплуатировался NASA. Среди других членов экипажа были Фрэнк Борман и резервный пилот Buzz Aldrin.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Американский гражданин Уильям Андерс был членом экипажа "Аполлон-8", который управлялся NASA. Среди других членов экипажа были Фрэнк Борман и резервный пилот Базз Олдрин.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">William Anders who is a citizen of the United States became a crew member of the Apollo 8 along with Buzz Aldrin and Frank Borman.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс, являющийся гражданином США, стал членом экипажа "Аполлона-8" вместе с Buzz Aldrin и Frank Borman.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс, являющийся гражданином США, стал членом экипажа "Аполлона-8" вместе с Базз Олдрин и Frank Borman.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">United_States|sameAs|Соединённые_Штаты_Америки</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_8|sameAs|Аполлон-8</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Frank_Borman|sameAs|Борман,_Фрэнк</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">William_Anders|sameAs|Андерс,_Уильям</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Buzz_Aldrin|sameAs|Олдрин,_Базз</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id83" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>William_Anders | was a crew member of | Apollo_8</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | timeInSpace | "8820.0"(minutes)</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | crewMembers | Frank_Borman</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | served as Chief of the Astronaut Office in | 1976</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">William Anders served as a crew member of Apollo 8 (operated by NASA) and as Chief of the Astronaut Office in 1976. His time in space is 8820.0 minutes. Frank Borman was also a crew member of Apollo 8.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Уильям Андерс занимал должность члена экипажа "Аполло-8" (эксплуатируется НАСА) и в качестве начальника отдела астронавтов в 1976 году. Его время в космосе - 8820,0 минуты. Фрэнк Борман также был членом экипажа "Аполло-8".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Уильям Андерс служил членом экипажа "Аполло-8" (управляется НАСА) и в качестве начальника отдела астронавтов в 1976 году. Его время в космосе - 8820,0 минуты. Фрэнк Борман также был членом экипажа "Аполло-8".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">William Anders worked for NASA and was a part of the Apollo 8 crew along with Frank Borman. He spend 8820 minutes in space and also served as Chief of the Astronaut Office in 1976.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс работал в НАСА и входил в состав экипажа "Аполлон-8" вместе с Фрэнком Борманом. Он занимает 8820 минут в космосе, а также занимал должность начальника отдела астронавтов в 1976 году.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс работал в НАСА и входил в состав экипажа "Аполлон-8" вместе с Фрэнком Борманом. Он занимает 8820 минут в космосе, а также занимал должность начальника отдела астронавтов в 1976 году.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1976|sameAs|1976_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_8|sameAs|Аполлон-8</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Frank_Borman|sameAs|Борман,_Фрэнк</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">William_Anders|sameAs|Андерс,_Уильям</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">NASA|sameAs|НАСА</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id84" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>William_Anders | was selected by NASA | 1963</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | birthDate | "1933-10-17"</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | birthPlace | British_Hong_Kong</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | almaMater | "AFIT, M.S. 1962"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The fighter pilot William Anders (born in British Hong Kong on October 17th, 1933) graduated from AFIT in 1962. A year later, he was selected by NASA.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Пилот истребителя Уильям Андерс (родился в британском Гонконге 17 октября 1933 года) окончил AFIT в 1962 году. Через год он был выбран НАСА.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Пилот истребителя Уильям Андерс (родился в британском Гонконге 17 октября 1933 года) окончил AFIT в 1962 году. Через год он был выбран НАСА.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">William Anders was born on 17th October 1933 in British Hong Kong. He graduated, with a M.S., from AFIT in 1962. He served as a fighter pilot and joined NASA in 1963.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс родился 17 октября 1933 года в британском Гонконге. Окончил, с М.С., из AFIT в 1962 году. Он служил пилотом истребителя и присоединился к NASA в 1963 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс родился 17 октября 1933 года в британском Гонконге. Окончил, со степенью магистра технических наук., из AFIT в 1962 году. Он служил пилотом истребителя и присоединился к NASA в 1963 году.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">William_Anders|sameAs|Андерс,_Уильям</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1963|sameAs|1963_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id85" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>William_Anders | was selected by NASA | 1963</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | birthPlace | British_Hong_Kong</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | was a crew member of | Apollo_8</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | almaMater | "AFIT, M.S. 1962"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Wiliam Anders was born in British Hong Kong and graduated from AFIT with an M.S. in 1962. In 1963, he was selected by NASA and served as a test pilot and Apollo 8 crew member.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Wiliam Anders родился в британском Гонконге и окончил AFIT с M.S. в 1962 году. В 1963 году он был выбран НАСА и служил тестовым пилотом и членом экипажа "Аполло-8".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Wiliam Anders родился в британском Гонконге и окончил AFIT с M.S. в 1962 году. В 1963 году он был выбран НАСА и служил летчиком-испытателем и членом экипажа "Аполло-8".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">William Anders, who was born in British Hong Kong, graduated from AFIT, M.S. in 1962. The following year, he was selected by NASA and served as a fighter pilot and a crew member on Apollo 8.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс, родившийся в британском Гонконге, окончил AFIT, М.С. в 1962 году. В следующем году он был выбран НАСА и служил пилотом истребителя и членом экипажа на "Аполло-8".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс, родившийся в британском Гонконге, окончил AFIT, M.S. в 1962 году. В следующем году он был выбран НАСА и служил пилотом истребителя и членом экипажа на "Аполло-8".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">William Anders was born in British Hong Kong and graduated from AFIT in 1962 with an MS. He served as a fighter pilot before joining NASA in 1963 as crew on the Apollo 8,.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">William Anders родился в британском Гонконге и окончил AFIT в 1962 году с MS. Он служил пилотом истребителя перед тем, как присоединиться к NASA в 1963 году в качестве экипажа на Apollo 8.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Уильям Андерс родился в британском Гонконге и окончил AFIT в 1962 году с MS. Он служил пилотом истребителя перед тем, как присоединиться к NASA в 1963 году в качестве экипажа на Apollo 8.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_8|sameAs|Аполлон-8</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">William_Anders|sameAs|Андерс,_Уильям</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1963|sameAs|1963_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="Id86" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>William_Anders | was selected by NASA | 1963</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | status | "Retired"</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | birthPlace | British_Hong_Kong</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | was a crew member of | Apollo_8</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Hong Kong born William Anders is a retired fighter pilot who joined NASA in 1963, and was a crew member on Apollo 8.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Гонконгский родился Уильям Андерс - летчик в отставке, который присоединился к NASA в 1963 году, и был членом экипажа на "Аполло-8".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Гонконгский родился Уильям Андерс - летчик в отставке, который присоединился к NASA в 1963 году, и был членом экипажа на "Аполло-8".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">William Anders was born in British Honk. He is a retired fighter pilot, who was selected by NASA in 1963 to become a member of the Apollo 8 crew.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс родился в британском Honk. Он является отставным летчиком-истребителем, который был выбран НАСА в 1963 году для того, чтобы стать членом экипажа "Аполлон-8".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Уильям Андерс родился в британском Honk. Он является отставным летчиком-истребителем, который был выбран НАСА в 1963 году для того, чтобы стать членом экипажа "Аполлон-8".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">William Anders, who is now retired, was born in British Hong Kong. He was a fighter pilot, who joined NASA in 1963, and served as a crew member of Apollo 8.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Уильям Андерс, который сейчас в отставке, родился в британском Гонконге. Он был пилотом истребителя, который присоединился к NASA в 1963 году, и занимал должность члена экипажа "Аполлон-8".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Уильям Андерс, который сейчас в отставке, родился в британском Гонконге. Он был пилотом истребителя, который присоединился к NASA в 1963 году, и служил членом команды "Аполлона-8".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Apollo_8|sameAs|Аполлон-8</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">William_Anders|sameAs|Андерс,_Уильям</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1963|sameAs|1963_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
  </entries>
</benchmark>
