<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<benchmark>
  <entries>
    <entry category="University" eid="Id1" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Mendrisio, Switzerland had 100 academic staff and 600 students. Its dean is Mario Botta.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Mendrisio, в Швейцарии было 100 научных сотрудников и 600 студентов. Ее декан - Марио Ботта.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио в Мендризио, в Швейцарии было 100 научных сотрудников и 600 студентов. Ее декан - Марио Ботта.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Dean of the Accademia di Architettura di Mendrisio in the city of Mendrisio, Switzerland is Mario Botta. There are 600 students and 100 academic staff at the Accademia.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Декан Accademia di Projecttura di Mendrisio в городе Мендрисио, Швейцария - Марио Ботта. В Аккадемии насчитывается 600 студентов и 100 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Декан Академия архитектуры Мендризио в городе Мендризио, Швейцария - Марио Ботта. В Аккадемии насчитывается 600 студентов и 100 научных сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Switzerland has a staff of 100 and a student population of 600. The dean is Mario Botta.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Швейцарии насчитывает 100 человек и студенческое население в 600 человек. Декан - Марио Ботта.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио в Швейцарии насчитывает 100 человек и студенческое население в 600 человек. Декан - Марио Ботта.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id2" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | location | Ticino</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Ticino, Switzerland. It was established in 1996 and it has 600 students. The leader of Switzerland is Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Тичино, Швейцария. Она была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов. Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амман.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио находится в Тичино, Швейцария. Она была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов. Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The leader of Switzerland is Johann Schneider-Ammann. The country is the location of the Accademia di Architettura di Mendrisio in Ticino which was established in 1996 and has 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амман. Страна является местом расположения Accademia di Projecttura di Mendrisio в Тичино, который был создан в 1996 году и насчитывает 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амманн. Страна является местом расположения Академия архитектуры Мендризио в Тичино, который был создан в 1996 году и насчитывает 600 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio , which has 600 students, was founded in 1996 in Ticino, Switzerland. The leader of Switzerland is Johann Schneider - Amman.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Archittura di Mendrisio, которая насчитывает 600 студентов, была основана в 1996 году в Тичино, Швейцария. Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер - Амман.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио, которая насчитывает 600 студентов, была основана в 1996 году в Тичино, Швейцария. Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер - Амман.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ticino|sameAs|Тичино</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id3" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
        <mtriple>Karnataka | has to its northeast | Telangana</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Karnataka | has to its west | Arabian_Sea</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is affiliated with the Visvesvaraya Technological University and is located in Bangalore, Karnataka. To its northeast is Telangana and to its west is the Arabian Sea.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya International of Technologies связана с Технологическим университетом Visvesvaraya и находится в Бангалоре, Карнатака. На северо-востоке - Телангана и к его западу - Аравийское море.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья связан с Технологическим университетом Visvesvaraya и находится в Бангалоре, Карнатака. На северо-востоке - Телангана и к его западу - Аравийское море.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology in Balgalore, Karnataka is east of the Arabian Sea and southwest of Telangana. It is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology в Балгалоре, Карнатака - к востоку от Аравийского моря и к юго-западу от Телангана. Она связана с Технологическим университетом "Висвесварайя".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья в Балгалоре, Карнатака - к востоку от Аравийского моря и к юго-западу от Телангана. Она связана с Технологическим университетом "Висвесварайя".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Karnataka state which has the Arabian Sea to it's west and Telangana to it' s northwest is also home to the Acharya Institute of Technology. The Institute is located in the city of Bangalore and is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Государство Карнатака, которое имеет Аравийское море к западу и Телангане к нему на северо-западе, также является домом Ачарского технологического института. Институт расположен в городе Бангалор и входит в состав Технологического университета Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Государство Карнатака, которое имеет Аравийское море к западу и Телангане к нему на северо-западе, также является домом Технологического института Ачарья. Институт расположен в городе Бангалор и входит в состав Технологического университета Висвесварайя.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Telangana|sameAs|Телангана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Arabian_Sea|sameAs|Аравийское_море</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id4" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is located at In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090, India. The School was established in 2000 and has 700 Postgraduate Students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya International of Technology находится в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090, Индия. Школа была создана в 2000 году и имеет 700 аспирантов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья находится в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090, Индия. Школа была создана в 2000 году и имеет 700 аспирантов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology was established in 2000 and is based in the city of Bangalore in India. It currently has 700 Postgraduate Students and it's exact location is ' In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore - 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology была создана в 2000 году и базируется в городе Бангалор в Индии. В настоящее время в нем насчитывается 700 аспирантов, и это точное место - "В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор - 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья был создан в 2000 году и базируется в городе Бангалор в Индии. В настоящее время в нем насчитывается 700 аспирантов, и это точное место - "В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id5" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Bangalore | founder | Kempe_Gowda_I</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Karnataka | has to its west | Arabian_Sea</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology was founded by Kempe Gowda I in Bangalore in the state of Karnataka. It has the Arabian Sea to its west and is affiliated with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology основана Kempe Gowda I в Бангалоре в штате Карнатака. Он имеет Аравийское море на запад и связан с Технологическим университетом Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья основана Кемпе Говда I в Бангалоре в штате Карнатака. Он имеет Аравийское море на запад и связан с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Acharya Institute of Technology is located in Bangalore, Karnataka, east of the Arabian Sea. The Institute is affiliated with Visvesvaraya Technological University. Bangalore was founded by Kempe Gowda.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology находится в Бангалоре, Карнатака, к востоку от Аравийского моря. Институт связан с Технологическим университетом Visvesvaraya. Бангалор был основан Kempe Gowda.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья находится в Бангалоре, Карнатака, к востоку от Аравийского моря. Институт связан с Технологическим университетом Visvesvaraya. Бангалор был основан Кемпе Говда.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Arabian_Sea|sameAs|Аравийское_море</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id6" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | leaderTitle | Prime_Minister_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Alba_Iulia | country | Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 1 Decembrie 1918 University is in Alba Iulia, Romania. The country's capital is Bucharest and the prime minister is Klaus Iohannis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">1 decembrie 1918 University University is in Alba Iulia, Румыния. Столицей страны является Бухарест, а премьер-министром - Клаус Иоханнис.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" University is in Alba Iulia, Румыния. Столицей страны является Бухарест, а премьер-министром - Клаус Йоханнис.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">1 Decembrie 1918 University is in Alba Iulia, Romania. Bucharest is the capital of Romania and Klaus Iohannis is the country's Prime Minister.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">1 decembrie 1918 University is in Alba Iulia, Romania. Бухарест - столица Румынии, а Клаус Иоханнис - премьер-министр страны.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" is in Alba Iulia, Romania. Бухарест - столица Румынии, а Клаус Йоханнис - премьер-министр страны.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">1 Decembrie 1918 University is located in the city of Alba lulia in Romania. The capital of Romania is Bucharest and the Prime Minister is Klaus lohannis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">1 decembrie 1918 University находится в городе Альба-Лулия в Румынии. Столица Румынии - Бухарест, а премьер-министр - Клаус лоханнис.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Университет "1 декабря 1918" находится в городе Альба-Лулия в Румынии. Столица Румынии - Бухарест, а премьер-министр - Клаус лоханнис.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Romania|sameAs|Премьер-министр_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_Iulia|sameAs|Алба-Юлия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id7" part="dev" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at Aarhus University in Denmark is affiliated with the European University Association. It has 16,000 students, 737 employees. and was established in 1928.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Дании связана с Ассоциацией Европейского университета. Она насчитывает 16 000 студентов, 737 сотрудников и была создана в 1928 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Дании связана с Ассоциацией университетов Европы. Она насчитывает 16 000 студентов, 737 сотрудников и была создана в 1928 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Denmark was established in 1928. It is affiliated with the European University Association and has a staff compliment of 737. 16000 students attend the university currently.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании была создана в 1928 году. Она связана с Ассоциацией Европейского университета и имеет кадровый комплимент 737. В настоящее время в университете обучаются 16 000 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании была создана в 1928 году. Она связана с Ассоциацией университетов Европы и имеет кадровый комплимент 737. В настоящее время в университете обучаются 16 000 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established in Denmark in 1928. The School is affiliated with the European University Association and has 16,000 students and 737 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в Дании в 1928 году. Школа связана с Ассоциацией Европейского университета и насчитывает 16 000 студентов и 737 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в Дании в 1928 году. Школа связана с Ассоциацией университетов Европы и насчитывает 16 000 студентов и 737 научных сотрудников.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id1" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | established | 2001</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>Kerala | has to its northwest | Mahé,_India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">AWH Engineering College is located southeast of Mahe in Kuttikkattoor, Kerala, India. The College was established in 2001 and has 250 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">AWH Engineering College расположен к юго-востоку от Маэ в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия. Колледж был создан в 2001 году и насчитывает 250 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж « AWH » расположен к юго-востоку от Маэ в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия. Колледж был создан в 2001 году и насчитывает 250 научных сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Kerala state which has Mahe, India to it's northwest is also the home of the AWH Engineering College. The College was established in 2001 in the city of Kuttikkattoor and currently has 250 members of staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Штат Керала, в котором находится Маэ, Индия на северо-западе страны, также является родиной Инженерно-технического колледжа "AWH". Колледж был создан в 2001 году в городе Куттиккаттоор и в настоящее время насчитывает 250 сотрудников.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Штат Керала, в котором находится Маэ, Индия на северо-западе страны, также является родиной Инженерно-технического колледжа "AWH". Колледж был создан в 2001 году в городе Куттиккаттоор и в настоящее время насчитывает 250 сотрудников.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">2001|sameAs|2001_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id2" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli on Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main road, Bangalore 560090, and is affiliated with Visvesvaraya Technological University. Dr. G. P. Prabhukumar is the Director. There have been 700 Post Graduate students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли на дороге Радхакришнан, Hessarghatta Main, Бангалор 560090. Д-р Г.П. Прабхукумар является директором. В стране насчитывается 700 аспирантов.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли на дороге Радхакришнан, Hessarghatta Main, Бангалор 560090. Д-р Г.П. Прабхукумар является директором. В стране насчитывается 700 аспирантов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology is located at In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090. The School is affiliated with Visvesvaraya Technological University and has 700 Postgraduate Students. Dr. G. P. Prabhukumar is director of the School.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya International of Technology находится в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090. Школа входит в состав Технологического университета Visvesvaraya и имеет 700 аспирантов. Д-р Г.П. Прабхукумар - директор школы.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья находится в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090. Школа входит в состав Технологического университета Visvesvaraya и имеет 700 аспирантов. Д-р Г.П. Прабхукумар - директор школы.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id3" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology in Bangalore, India has 700 postgraduate students. It is affiliated to the Visvesvaraya Technological University and its president is B.M.Reddy.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology в Бангалоре, Индия имеет 700 аспирантов. Он связан с Технологическим университетом "Visvesvaraya", а его президентом является Б.М.Редди.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья в Бангалоре, Индия имеет 700 аспирантов. Он связан с Технологическим университетом Висвесварайя, а его президентом является Б.М.Редди.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">B M Reddy is the President of the Acharya Institute of Technology in Bangalore, India. The Institute is affiliated with the Visvesvaraya Technological University and has 700 postgraduate students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">B M Reddy - президент Ачарского технологического института в Бангалоре, Индия. Институт связан с Технологическим университетом "Visvesvaraya" и имеет 700 аспирантов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">B M Reddy - президент Технологического института Ачарья в Бангалоре, Индия. Институт связан с Технологическим университетом Висвесварайя и имеет 700 аспирантов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The president of the Acharya Institute of Technology in Bangalore, India is B. M. Reddy. The Acharya Institute of Technology, which has 700 postgraduate students , is affiliated to Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Президент Ачарского технологического института в Бангалоре, Индия - B. M. Reddy. Acharya International of Technology, насчитывающая 700 аспирантов, входит в Технологический университет Visvesvaraya.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Президент Технологического института Ачарья в Бангалоре, Индия - Б. М. Редди. Технологический институт Ачарья, насчитывающая 700 аспирантов, входит в Технологический университет Visvesvaraya.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id4" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>Denmark | leaderTitle | Monarchy_of_Denmark</mtriple>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Denmark is affiliated to the European University Association in Brussels. Denmark has a monarchy and its leader is Lars Lokke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании входит в ассоциацию Европейского университета в Брюсселе. У Дании есть монархия, а ее лидером является Ларс Локке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании входит в ассоциацию университетов Европы в Брюсселе. У Дании есть монархия, а ее лидером является Ларс Лёкке Расмуссен.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The European University Association has its headquarters in Brussels. The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is affiliate d with the European University Association and is located in Denmark. Denmark has a Monarchy with its leader being Lars Løkke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Ассоциация Европейского университета имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе. "Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете" сотрудничает с Ассоциацией Европейского университета и находится в Дании. У Дании есть монархия со своим лидером - Ларс Лёкке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Ассоциация университетов Европы имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе. "Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете" сотрудничает с Ассоциацией университетов Европы и находится в Дании. У Дании есть монархия со своим лидером - Ларс Лёкке Расмуссен.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id5" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>India | largestCity | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | established | 2001</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The AWH Engineering College in Kuttikkattoor, India was established in 2001 and has a staff of 250. The country's largest city is Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" в Куттиккаттооре, Индия, был создан в 2001 году и насчитывает 250 человек. Крупнейший город страны - Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" в Куттиккаттооре, Индия, был создан в 2001 году и насчитывает 250 человек. Крупнейший город страны - Мумбаи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">AWH Engineering College established in 2001 in Kuttikkattoor, India has 250 academic staff. Mumbai is the largest city in India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH", созданный в 2001 году в Куттиккаттооре, Индия, насчитывает 250 научных сотрудников. Мумбаи - крупнейший город Индии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH", созданный в 2001 году в Куттиккаттооре, Индия, насчитывает 250 научных сотрудников. Мумбаи - крупнейший город Индии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">India with it's largest city Mumbai is also the home of the AWH Engineering College. The college is based in the city of Kuttikkattoor and was founded in 2001. It currently has 250 members of staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Индия с самым крупным городом Мумбаи также является домом Инженерно-технического колледжа AWH. Колледж базируется в городе Куттиккаттоор и основан в 2001 году. В настоящее время в нем насчитывается 250 сотрудников.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Индия с самым крупным городом Мумбаи также является домом Инженерно-технического колледжа AWH. Колледж базируется в городе Куттиккаттоор и основан в 2001 году. В настоящее время в нем насчитывается 250 сотрудников.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2001|sameAs|2001_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id6" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>India | largestCity | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>Kerala | leaderName | Kochi</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>India | river | Ganges</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">AWH Engineering College is located in Kerala India. Kochi is the leader of Kerala. Ganges is the main river in India and Mumbai is the largest city.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">AWH Engineering College находится в штате Керала, Индия. Кочи - лидер "Керала". Ganges - главная река в Индии и Мумбаи - крупнейший город.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж « AWH » находится в штате Керала, Индия. Коччи - лидер Керала. Ганг - главная река в Индии и Мумбаи - крупнейший город.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kochi|sameAs|Коччи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ganges|sameAs|Ганг</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id7" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarhus, Denmark was established in 1928 and it has 737 academic staff. The leader of Denmark is Lars Lokke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, была создана в 1928 году и насчитывает 737 академических сотрудников. Лидером Дании является Ларс Локке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, была создана в 1928 году и насчитывает 737 академических сотрудников. Лидером Дании является Ларс Лёкке Расмуссен.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Lars Lokke Rasmussen is the leader of Denmark where the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in the city of Aarhus is located. The School was established in 1928 and has 737 academic staff members.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Ларс Локке Расмуссен - лидер Дании, где расположена Школа бизнеса и социальных наук в Орхском университете в городе Орхус. Школа была создана в 1928 году и насчитывает 737 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Ларс Лёкке Расмуссен - лидер Дании, где расположена Школа бизнеса и социальных наук в Орхском университете в городе Орхус. Школа была создана в 1928 году и насчитывает 737 научных сотрудников.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id8" part="test" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>Aarhus | has to its northeast | Mols</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>Aarhus | governmentType | Magistrate</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarhus is affiliated to the European University Association (headquarters in Brussels). Aarhus has a magistrate government. Aarhus has Mols to its northeast.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе входит в состав Ассоциации Европейского университета (штаб-квартира в Брюсселе). В Орхусе действует магистратское правительство. У "Орхуса" есть Mols к своему северо-востоку.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе входит в состав Ассоциации университетов Европы (штаб-квартира в Брюсселе). В Орхусе действует магистратское правительство. У "Орхуса" есть Молс к своему северо-востоку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Mols is situated to the northeast of Aarhus which has the magistrate type of government. The city of Aarhus is the location of the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University which is affiliated with the European University Association headquartered in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Mols расположен к северо-востоку от Орхуса, который имеет магистратский тип правления. Город Орхус является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете, который связан с Ассоциацией Европейского университета, штаб-квартира которой находится в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Молс расположен к северо-востоку от Орхуса, который имеет магистратский тип правления. Город Орхус является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете, который связан с Ассоциацией университетов Европы, штаб-квартира которой находится в Брюсселе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University located southwest of Mols is affiliated with the European University Association in Brussels. Aarhus is governed by a magistrate.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете, расположенном к юго-западу от Молы, связана с Ассоциацией Европейского университета в Брюсселе. "Орхус" управляется магистратом.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете, расположенном к юго-западу от Молы, связана с Ассоциацией университетов Европы в Брюсселе. "Орхус" управляется магистратом.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id1" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | nickname | Uab</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | rector | "Breaz Valer Daniel"</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | state | Alba</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 1 Decembrie 1918 University in Alba, Alba Iulia, Romania has the nickname "Uab". Its rector is Breaz Valer Daniel.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"1 decembrie 1918 University in Alba, Alba Iulia, Румыния имеет прозвище" ЗАО ". Ее ректором является Breaz Valer Daniel.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918 in Alba, Alba Iulia, Румыния имеет прозвище" ЗАО ". Ее ректором является Бреаз Валер Даниэль.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Breaz Valer Daniel is rector of the 1 Decembrie 1918 University which has the nickname of Uab and is located in the city of Alba Iulia, Alba, Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Breaz Valer Daniel" является ректором 1-го университета 1918 года, который имеет прозвище UAB и расположен в городе Альба-Юлия, Альба, Румыния.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">"Бреаз Валер Даниэль" является ректором 1-го университета 1918 года, который имеет прозвище UAB и расположен в городе Алба-Юлия, Алба, Румыния.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The rector of the 1 Decembrie 1918 Universitie is Breaz Valer Daniel.. The university, which is nicknamed Uab, is in Alba Julia in Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Ректор "1-го декабриста 1918 года" - Breaz Valer Daniel. Университет, который по прозвищу ЗАО, находится в Альбе Юлии в Румынии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Ректор Университета "1 декабря 1918" - Бреаз Валер Даниэль. Университет, который по прозвищу ЗАО, находится в Альбе Юлии в Румынии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_Iulia|sameAs|Алба-Юлия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id2" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>Kerala | has to its northwest | Mahé,_India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The AWH Engineering College in Kuttikkattoor, Kerala, India has 250 academic staff. Kerala has Mahe, India to its northwest.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия, имеет 250 научных сотрудников. У "Керала" есть Маэ, Индия на северо-западе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия, имеет 250 научных сотрудников. У Керала есть Маэ, Индия на северо-западе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Mahe, India is located northwest of the state of Kerala where the AWH Engineering College with an academic staff of 250 in the city of Kuttikkattoor.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Маэ", Индия расположена к северо-западу от штата Керала, где находится инженерный колледж AWH с академическим штатом 250 в городе Куттиккаттоор.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">"Маэ", Индия расположена к северо-западу от штата Керала, где находится инженерный колледж AWH с академическим штатом 250 в городе Куттиккаттоор.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id3" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>Kerala | has to its northwest | Mahé,_India</mtriple>
        <mtriple>India | river | Ganges</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The AWH Engineering College in Kerala, India has 250 academic staff. Kerala has Mahe, India to its northwest. The Ganges is a river in India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" в штате Керала, Индия, насчитывает 250 научных сотрудников. У "Керала" есть Маэ, Индия на северо-западе. Ганг - река в Индии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" в штате Керала, Индия, насчитывает 250 научных сотрудников. У Керала есть Маэ, Индия на северо-западе. Ганг - река в Индии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">One of the rivers of India is the Ganges. The country is also the location of the AWH Engineering College which has 250 academic staff and is located in the state of Kerala which is southeast of Mahe, India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Одна из рек Индии - Ганг. Страна также является местом расположения Инженерно-технического колледжа AWH, который насчитывает 250 научных сотрудников и находится в штате Керала, который находится к юго-востоку от Маэ, Индия.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Одна из рек Индии - Ганг. Страна также является местом расположения Инженерно-технического колледжа AWH, который насчитывает 250 научных сотрудников и находится в штате Керала, который находится к юго-востоку от Маэ, Индия.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ganges|sameAs|Ганг</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id4" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | established | 2001</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The AWH Engineering College in Kuttikkattoor, Kerala, India was established in 2001 and it has 250 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В 2001 году был создан инженерный колледж "AWH" в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">В 2001 году был создан инженерный колледж "AWH" в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The AWH Engineering College in Kuttikkattoor, Kerala India was established in 2001 and has a staff compliment of 250.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия, был создан в 2001 году и насчитывает 250 человек.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия, был создан в 2001 году и насчитывает 250 человек.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">AWH Engineering College is located in Kuttikkattoor city, kerala state in India. It was established in 2001 and has an academic staff size of 250.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">AWH Engineering College находится в городе Куттиккаттоор, штат Керала в Индии. Он был создан в 2001 году и имеет ученую численность в 250 человек.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж « AWH » находится в городе Куттиккаттоор, штат Керала в Индии. Он был создан в 2001 году и имеет ученую численность в 250 человек.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">2001|sameAs|2001_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id5" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | established | 2001</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
        <mtriple>India | river | Ganges</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The AWH Engineering College in Kuttikkattoor, Kerala, India was established in 2001. The Ganges is a river in India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В 2001 году был создан инженерный колледж "AWH" в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия. Ганг - река в Индии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">В 2001 году был создан инженерный колледж "AWH" в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия. Ганг - река в Индии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">One of the rivers of India is the Ganges and the country is also the location of the AWH Engineering College which was established in 2001 and located in the city of Kuttikkattoor in the state of Kerala.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Одной из рек Индии является Ганг, и страна также является местом расположения Инженерно-технического колледжа AWH, который был создан в 2001 году и расположен в городе Куттиккаттоор в штате Керала.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Одной из рек Индии является Ганг, и страна также является местом расположения Инженерно-технического колледжа AWH, который был создан в 2001 году и расположен в городе Куттиккаттоор в штате Керала.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ganges|sameAs|Ганг</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2001|sameAs|2001_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id6" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | established | 2001</mtriple>
        <mtriple>Kerala | leaderName | Kochi</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The AWH Engineering College in Kuttikkattoor, Kerala was established in 2001 and it has 250 academic staff. The leader of Kerala is Kochi.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" в Куттиккаттооре, штат Керала, был создан в 2001 году и насчитывает 250 научных сотрудников. Лидер "Керала" - Кочи.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" в Куттиккаттооре, штат Керала, был создан в 2001 году и насчитывает 250 научных сотрудников. Лидер Керала - Коччи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The AWH Engineering College is located in Kuttikkattoor, in the state of Kerala where the leader is Kochi. The College was established in 2001 and has 250 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" расположен в Куттиккаттооре, в штате Керала, где лидером является Кочи. Колледж был создан в 2001 году и насчитывает 250 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" расположен в Куттиккаттооре, в штате Керала, где лидером является Коччи. Колледж был создан в 2001 году и насчитывает 250 научных сотрудников.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kochi|sameAs|Коччи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2001|sameAs|2001_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id7" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Mendrisio, Switzerland. It was established in 1996. It has 100 academic staff and 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Мендрисио, Швейцария. Он был создан в 1996 году. В ее состав входят 100 научных сотрудников и 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио находится в Мендризио, Швейцария. Он был создан в 1996 году. В ее состав входят 100 научных сотрудников и 600 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The city of Mendrisio in Switzerland is the location of the Accademia di Architettura di Mendrisio which was established in 1996 and has 600 students and 100 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Город Мендрисио в Швейцарии является местом расположения Accademia di Architura di Mendrisio, который был создан в 1996 году и насчитывает 600 студентов и 100 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Город Мендризио в Швейцарии является местом расположения Академия архитектуры Мендризио, который был создан в 1996 году и насчитывает 600 студентов и 100 научных сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Switzerland was established 1996. It has a staff of 100 and a student population of 600.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Швейцарии был создан в 1996 году. В нем насчитывается 100 человек и студенческое население численностью 600 человек.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио в Швейцарии был создан в 1996 году. В нем насчитывается 100 человек и студенческое население численностью 600 человек.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id8" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Mendrisio, Switzerland was established in 1996. Its dean is Mario Botta. The leader of Switzerland is Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Mendrisio, Швейцария была создана в 1996 году. Ее декан - Марио Ботта. Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амман.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио в Мендризио, Швейцария была создана в 1996 году. Ее декан - Марио Ботта. Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Johann Schneider-Ammann is the leader of Switzerland where the Accademia di Architettura di Mendrisio is located in the city of Mendrisio. The Dean of the Accademia is Mario Botta and it was established in 1996.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Johann Schneider-Ammann - лидер Швейцарии, где Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в городе Мендрисио. Декан Accademia - Mario Botta, и он был создан в 1996 году.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Johann Schneider-Ammann - лидер Швейцарии, где Академия архитектуры Мендризио находится в городе Мендризио. Декан Accademia - Марио Ботта, и он был создан в 1996 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Mario Botta is the dean of the Accademia di Architettura di Mendrisio in the Swiss city of Mendrisio.It was established in 1996. The leader of Switzerland is Johann Schneider -Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Марио Ботта - декан Accademia di Architura di Mendrisio в швейцарском городе Мендрисио. Он был создан в 1996 году. Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер - Амман.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Марио Ботта - декан Академия архитектуры Мендризио в швейцарском городе Мендризио. Он был создан в 1996 году. Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер - Амман.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id9" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accadmia di Architettura di Mendrisio in Switzerland was established in 1996. It dean is Mario Botta. It has 100 academic staff and 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accadmia di Archittura di Mendrisio в Швейцарии была создана в 1996 году. Это декан - Марио Ботта. В ее состав входят 100 научных сотрудников и 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Accadmia di Archittura di Мендризио в Швейцарии была создана в 1996 году. Это декан - Марио Ботта. В ее состав входят 100 научных сотрудников и 600 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Dean of The Accademia di Architettura di Mendrisio located in Switzerland is Mario Botta. The Accademia was established in 1996 and has 600 students and 100 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Dean of The Accademia di Projecttura di Mendrisio, расположенный в Швейцарии, - Марио Ботта. Организация "Аккадемия" была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов и 100 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Dean of The Академия архитектуры Мендризио, расположенный в Швейцарии, - Марио Ботта. Организация "Аккадемия" была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов и 100 научных сотрудников.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id10" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Accademia di Architettura di Mendrisio in Mendriso, Switzerland has 600 students and Mario Botta is its dean. The leader of the country is Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Mendriso, в Швейцарии - 600 студентов, а Марио Ботта - его декан. Лидером страны является Йоханн Шнайдер-Амман.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио в Mendriso, в Швейцарии - 600 студентов, а Марио Ботта - его декан. Лидером страны является Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Switzerland has a student population of 600. The dean is Mario Botta. The country's leader is named Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Швейцарии имеет студенческое население в 600 человек. Декан - Марио Ботта. Лидером страны назван Йоханн Шнайдер-Амманн.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио в Швейцарии имеет студенческое население в 600 человек. Декан - Марио Ботта. Лидером страны назван Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio, with 600 students, is located in Mendrisio, Switzerland. Mario Botta is the Dean of the Accademia. Johann Schneider Ammann is the Swiss leader.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio, с 600 учениками, находится в Мендрисио, Швейцария. Марио Ботта - декан Аккадемии. Йоханн Шнайдер Амманн - швейцарский лидер.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио, с 600 учениками, находится в Мендризио, Швейцария. Марио Ботта - декан Аккадемии. Йоханн Шнайдер Амманн - швейцарский лидер.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id11" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Mendrisio, Switzerland was established in 1996. The Swiss leader is Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Mendrisio, Швейцария была создана в 1996 году. Швейцарский лидер - федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио в Мендризио, Швейцария была создана в 1996 году. Швейцарский лидер - федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The leader of Switzerland is Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann. The country is the location of the Accademia di Architettura di Mendrisio which was established in the city of Mendrisio in 1996.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Лидером Швейцарии является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн. Страна является местом расположения Accademia di Projecttura di Mendrisio, которая была создана в городе Мендрисио в 1996 году.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Лидером Швейцарии является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн. Страна является местом расположения Академия архитектуры Мендризио, которая была создана в городе Мендризио в 1996 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Switzerland was established 1996. The leader of the country is the Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Швейцарии был создан в 1996 году. Лидером страны является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амман.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио в Швейцарии был создан в 1996 году. Лидером страны является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id12" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | legislature | Federal_Assembly_(Switzerland)</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architetturia di Mendrisio in Switzerland was established in 1996. Switzerland's Federal Chancellor is Johann Schneider-Ammann and its legislature is the Federal Assembly.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Archituria di Mendrisio в Швейцарии была создана в 1996 году. Федеральным канцлером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амман и его законодательный орган - Федеральное собрание.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Accademia di Archituria di Мендризио в Швейцарии была создана в 1996 году. Федеральным канцлером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амманн и его законодательный орган - Федеральное собрание.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Johann Schneider-Ammann is the Federal Chancellor of Switzerland where the legislature is the Federal Assembly. The country is the location of the Accademia di Architettura di Mendrisio which was established in 1996.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Йоханн Шнайдер-Амманн - федеральный канцлер Швейцарии, где законодательный орган - Федеральное собрание. Страна является местом расположения Accademia di Projecttura di Mendrisio, которая была создана в 1996 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Йоханн Шнайдер-Амманн - федеральный канцлер Швейцарии, где законодательный орган - Федеральное собрание. Страна является местом расположения Академия архитектуры Мендризио, которая была создана в 1996 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Switzerland was established 1996. The country's leader is the Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann who heads the Federal Assembly.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Швейцарии был создан в 1996 году. Лидером страны является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амман, возглавляющий Федеральную ассамблею.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио в Швейцарии был создан в 1996 году. Лидером страны является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн, возглавляющий Федеральную ассамблею.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Assembly_(Switzerland)|sameAs|Федеральное_собрание_Швейцарии</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id13" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | location | Ticino</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Ticino, Switzerland. Its dean is Mario Botta. It has 100 academic staff and 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Тичино, Швейцария. Ее декан - Марио Ботта. В ее состав входят 100 научных сотрудников и 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио находится в Тичино, Швейцария. Ее декан - Марио Ботта. В ее состав входят 100 научных сотрудников и 600 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Dean of the Accademia di Architettura di Mendrisio is Mario Botta. The Accademia is located in Ticino, Switzerland and has 600 students and 100 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Декан Accademia di Projecttura di Mendrisio - Mario Botta. Компания "Аккадемия" расположена в Тичино, Швейцария, и имеет 600 студентов и 100 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Декан Академия архитектуры Мендризио - Марио Ботта. Компания "Аккадемия" расположена в Тичино, Швейцария, и имеет 600 студентов и 100 научных сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Accademia di Architettura di Mendrisio of Ticino, Switzerland had an academic staff of 100 and 600 students study there. The dean is called Mario Botta.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio of Ticino, в Швейцарии есть академический коллектив из 100 и 600 студентов. Декана зовут Марио Ботта.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио of Тичино, в Швейцарии есть академический коллектив из 100 и 600 студентов. Декана зовут Марио Ботта.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ticino|sameAs|Тичино</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id14" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Mendrisio, Switzerland was established in 1996. Its dean is Mario Botta and it has 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Mendrisio, Швейцария была создана в 1996 году. Ее декан - Марио Ботта, у него 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио в Мендризио, Швейцария была создана в 1996 году. Ее декан - Марио Ботта, у него 600 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio was established in 1996 and is situated in the city of Mendrisio, Switzerland. The Dean is Mario Botta and there are 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio была создана в 1996 году и находится в городе Мендрисио, Швейцария. Декан - Марио Ботта и есть 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио была создана в 1996 году и находится в городе Мендризио, Швейцария. Декан - Марио Ботта и есть 600 студентов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id15" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Accademia di Architettura di Mendrisio in Mendrisio, Switzerland has 600 students and was established in 1996. The leader of the country is Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Mendrisio, Швейцария насчитывает 600 студентов и была создана в 1996 году. Лидером страны является Йоханн Шнайдер-Амман.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио в Мендризио, Швейцария насчитывает 600 студентов и была создана в 1996 году. Лидером страны является Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio was established in 1996 in Mendrisio, Switzerland and has 600 students. Johann Schneider Ammann is the leader of Switzerland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Accademia di Archittura di Mendrisio" была создана в 1996 году в Мендрисио, Швейцария, и насчитывает 600 студентов. Йоханн Шнайдер Амманн - лидер Швейцарии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">"Академия архитектуры Мендризио" была создана в 1996 году в Мендризио, Швейцария, и насчитывает 600 студентов. Йоханн Шнайдер Амманн - лидер Швейцарии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id16" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Mendrisio | neighboringMunicipality | Meride</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Swiss leader is Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann. The municipality of Meride neighbours Mendrisio which is the location of the Accademia di Architettura di Mendrisio.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Швейцарский лидер - федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн. Муниципалитет "Мериде соседей" Mendrisio - это расположение Accademia di Architura di Mendrisio.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Швейцарский лидер - федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн. Муниципалитет "Мериде соседей" Мендризио - это расположение Академия архитектуры Мендризио.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in the city of Mendrisio, Switzerland, in the municipality of Meride. Johann Scneider Ammann is the Federal Chancellor of Switzerland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в городе Мендрисио, Швейцария, в муниципалитете Мериде. Johann Scneider Ammann - федеральный канцлер Швейцарии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио находится в городе Мендризио, Швейцария, в муниципалитете Мериде. Johann Scneider Ammann - федеральный канцлер Швейцарии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id17" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Mendrisio | neighboringMunicipality | Meride</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | legislature | Federal_Assembly_(Switzerland)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accedemia di Architettura di Mendrisio is located in Mendrisio, Switzerland. Mendrisio's neighbouring municipality is Meride. The leader of Switzerland is Johann Schneider-Ammann and its legislature is the Federal Assembly.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accedemia di Projecttura di Mendrisio находится в Мендрисио, Швейцария. Соседний муниципалитет Мендрисио - "Мериде". Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амман и его законодательный орган - Федеральное собрание.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Accedemia di Projecttura di Мендризио находится в Мендризио, Швейцария. Соседний муниципалитет Мендризио - "Мериде". Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амманн и его законодательный орган - Федеральное собрание.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Swiss legislature is the Federal Assembly and the leader of the country is Johann Schneider-Ammann. The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in the city of Mendrisio which neighbours the municipality of Meride.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Швейцарским законодательным органом является Федеральное собрание, а лидером страны является Йоханн Шнайдер-Амман. Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в городе Мендрисио, который соседствует с муниципалитетом Мериде.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Швейцарским законодательным органом является Федеральное собрание, а лидером страны является Йоханн Шнайдер-Амманн. Академия архитектуры Мендризио находится в городе Мендризио, который соседствует с муниципалитетом Мериде.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio is neighboured by Meride in Switzerland. The country is led by Johann Schneider-Ammann and the Federal Assembly.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio соседствует с "Мериде" в Швейцарии. Страну возглавляет Йоханн Шнайдер-Амманн и Федеральное собрание.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио соседствует с "Мериде" в Швейцарии. Страну возглавляет Йоханн Шнайдер-Амманн и Федеральное собрание.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Assembly_(Switzerland)|sameAs|Федеральное_собрание_Швейцарии</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id18" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | anthem | Swiss_Psalm</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio is in Switzerland. The country's leader is the Federal Chancellor and the national anthem is the Swiss Psalm.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Швейцарии. Лидером страны является федеральный канцлер и национальный гимн - швейцарский Псалм.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио находится в Швейцарии. Лидером страны является федеральный канцлер и национальный гимн - швейцарский Псалом.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Mendrisio, Switzerland. Johann Schneider Ammann is the Federal Chancellor of Switzerland and Swiss Psalm is the Swiss national anthem.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Мендрисио, Швейцария. Йоханн Шнайдер Амманн - федеральный канцлер Швейцарии и швейцарский "Псалм" - швейцарский национальный гимн.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио находится в Мендризио, Швейцария. Йоханн Шнайдер Амманн - федеральный канцлер Швейцарии и швейцарский "Псалом" - швейцарский национальный гимн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Switzerland is a country which has Johann Schneider-Ammann as the Federal Chancellor and the national anthem is Swiss Psalm. Switzerland is also home to the Accademia de Architettura di Mendrisio which is located in the city of Mendrisio.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Швейцария - страна, в которой находится Йоханн Шнайдер-Амман в качестве федерального канцлера, а национальный гимн - швейцарский Псалм. Швейцария также является родиной Accademia de Architura di Mendrisio, которая расположена в городе Мендрисио.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Швейцария - страна, в которой находится Йоханн Шнайдер-Амманн в качестве федерального канцлера, а национальный гимн - швейцарский Псалом. Швейцария также является родиной Accademia de Architura di Мендризио, которая расположена в городе Мендризио.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Swiss_Psalm|sameAs|Гимн_Швейцарии</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id19" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | anthem | Swiss_Psalm</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | legislature | Federal_Assembly_(Switzerland)</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio is in Switzerland. The Swiss leader is Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann and the legislature is the Federal Assembly. The Swiss anthem is the Swiss Psalm.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Швейцарии. Швейцарский лидер - федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амман и законодательный орган - Федеральное собрание. Швейцарский гимн - швейцарский Псалм.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио находится в Швейцарии. Швейцарский лидер - федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн и законодательный орган - Федеральное собрание. Швейцарский гимн - швейцарский Псалом.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The leader of Switzerland is Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann and the legislature is the Federal Assembly (Switzerland). The national anthem is the Swiss Psalm and the country is the location of the Accademia di Architettura di Mendrisio.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Лидером Швейцарии является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амман и законодательный орган - Федеральное собрание (Швейцария). Национальный гимн - швейцарский "Псалм" и страна - расположение Accademia di Archittura di Mendrisio.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Лидером Швейцарии является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн и законодательный орган - Федеральное собрание (Швейцария). Национальный гимн - швейцарский "Псалом" и страна - расположение Академия архитектуры Мендризио.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio is in Switzerland. The country's leader is the Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann who heads the Federal Assembly, and the national anthem is the Swiss Psalm.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Швейцарии. Лидером страны является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амман, возглавляющий Федеральное собрание, а национальный гимн - швейцарский Псалм.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио находится в Швейцарии. Лидером страны является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн, возглавляющий Федеральное собрание, а национальный гимн - швейцарский Псалом.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Swiss_Psalm|sameAs|Гимн_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Assembly_(Switzerland)|sameAs|Федеральное_собрание_Швейцарии</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id20" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | location | Ticino</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Accademia di Architettura di Mendrisio, established in 1996, is located in Ticino in the city of Mendriso. Its dean is Mario Botta and has 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio, созданный в 1996 году, находится в Тичино в городе Мендрисо. Ее декан - Марио Ботта и насчитывает 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио, созданный в 1996 году, находится в Тичино в городе Мендрисо. Ее декан - Марио Ботта и насчитывает 600 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio was established in 1996 and is located at Ticino, in the city of Mendrisio. There are 600 students in attendance, and the school is headed by the dean, Mario Botta.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio была создана в 1996 году и расположена в Тичино, в городе Мендрисио. В нем участвуют 600 студентов, а школу возглавляет декан, Марио Ботта.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио была создана в 1996 году и расположена в Тичино, в городе Мендризио. В нем участвуют 600 студентов, а школу возглавляет декан, Марио Ботта.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio was established in 1996 in Mendrisio, Ticino and has 600 students. Mario Botta is dean of the Accademia.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio была создана в 1996 году в Мендрисио, Тичино и насчитывает 600 студентов. Марио Ботта - декан Аккадемии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио была создана в 1996 году в Мендризио, Тичино и насчитывает 600 студентов. Марио Ботта - декан Аккадемии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ticino|sameAs|Тичино</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id21" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | location | Ticino</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Ticino, Mendrisio was established in 1996. It has 100 academic staff and 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio in Ticino, Mendrisio была создана в 1996 году. В ее состав входят 100 научных сотрудников и 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио in Тичино, Мендризио была создана в 1996 году. В ее состав входят 100 научных сотрудников и 600 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Mendrisio, Ticino. It was established in 1996 and has 600 students and an academic staff of 100.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Мендрисио, Тичино. Он был создан в 1996 году и насчитывает 600 студентов и академический коллектив из 100 человек.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио находится в Мендризио, Тичино. Он был создан в 1996 году и насчитывает 600 студентов и академический коллектив из 100 человек.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Ticino was established 1996. It has a staff of 100 and a student population of 600.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio in Ticino была создана в 1996 году. В нем насчитывается 100 человек и студенческое население численностью 600 человек.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио in Тичино была создана в 1996 году. В нем насчитывается 100 человек и студенческое население численностью 600 человек.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ticino|sameAs|Тичино</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id22" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | location | Ticino</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Mendrisio, Ticino has 100 academic staff and 600 students. Its dean is Mario Botta.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio in Mendrisio, Ticino имеет 100 научных сотрудников и 600 студентов. Ее декан - Марио Ботта.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио in Мендризио, Тичино имеет 100 научных сотрудников и 600 студентов. Ее декан - Марио Ботта.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Mendrisio, Ticino and has 600 students and 100 academic staff. The Dean at the Accademia is Mario Botta.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Мендрисио, Тичино и насчитывает 600 студентов и 100 научных сотрудников. Дина на Accademia - Mario Botta.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио находится в Мендризио, Тичино и насчитывает 600 студентов и 100 научных сотрудников. Дина на Accademia - Марио Ботта.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Ticino has a staff of 100 and a student population of 600. The dean is Mario Botta.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio in Ticino располагает штатом в 100 человек и студенческим населением в 600 человек. Декан - Марио Ботта.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио in Тичино располагает штатом в 100 человек и студенческим населением в 600 человек. Декан - Марио Ботта.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ticino|sameAs|Тичино</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id23" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Mendrisio was established in 1996. It has 100 academic staff and 600 students. Its dean is Mario Botta.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Mendrisio была создана в 1996 году. В ее состав входят 100 научных сотрудников и 600 студентов. Ее декан - Марио Ботта.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио в Мендризио была создана в 1996 году. В ее состав входят 100 научных сотрудников и 600 студентов. Ее декан - Марио Ботта.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Mendrisio is the location of the Accademia di Architettura di Mendrisio which was established in 1996. The name of the Dean is Mario Botta and there is an academic staff of 100 and 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Mendrisio - расположение Accademia di Archittura di Mendrisio, которая была создана в 1996 году. Имя Дина - Марио Ботта и есть академический коллектив из 100 и 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Мендризио - расположение Академия архитектуры Мендризио, которая была создана в 1996 году. Имя Дина - Марио Ботта и есть академический коллектив из 100 и 600 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Switzerland was established 1996. It has a staff of 100 and a student population of 600. The dean is Mario Botta.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Швейцарии был создан в 1996 году. В нем насчитывается 100 человек и студенческое население численностью 600 человек. Декан - Марио Ботта.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио в Швейцарии был создан в 1996 году. В нем насчитывается 100 человек и студенческое население численностью 600 человек. Декан - Марио Ботта.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id24" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">B M Reddy is the President of the Acharya Institute of Technology, Bangalore, Karnataka, India. The Institute is affiliated to the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">B M Reddy - президент Ачарского технологического института, Бангалор, Карнатака, Индия. Институт входит в состав Технологического университета «Висвесварайя».</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">B M Reddy - президент Технологического института Ачарья, Бангалор, Карнатака, Индия. Институт входит в состав Технологического университета « Висвесварайя ».</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Acharya Institute of Technology (president B M Reddy) is located in Bangalore, Karnataka, India and is affiliated with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology (President B M Reddy) находится в Бангалоре, Карнатака, Индия.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья (President B M Reddy) находится в Бангалоре, Карнатака, Индия.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id25" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Achaya Institute of Tachnology, located in the state of Karnataka in India, at Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090. It is affiliated with Visvesvaraya Technological University, located in the city of Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Achaya Institute of Tachnology, расположенный в штате Карнатака в Индии, в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор -- 560090. Он аффилирован с Висвесварайским технологическим университетом, расположенным в городе Белгаум.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Achaya Institute of Tachnology, расположенный в штате Карнатака в Индии, в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090. Он аффилирован с Висвесварайским технологическим университетом, расположенным в городе Белгаум.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090, Karnataka, India. It is affilaited with the Visvesvaraya Technological University in Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Hessarghatta Main Road, Бангалор -- 560090, Карнатака, Индия. В Белгаме он находится под управлением Технологического университета Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090, Карнатака, Индия. В Белгауме он находится под управлением Технологического университета Висвесварайя.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id26" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology's campus is in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore - 560090, India. It has 700 postgraduate students and it is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Кампус Ачарья - в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор - 560090, Индия. Она имеет 700 аспирантов, и она связана с Технологическим университетом Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Кампус Ачарья - в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090, Индия. Она имеет 700 аспирантов, и она связана с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The campus of the Acharya Institute of Technology which is affiliated with the Visvesvaraya Technological University is located at In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090, India. The are 700 postgraduate students at the Institute.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Кампус Ачарского технологического университета, связанный с Технологическим университетом Висвесварая, расположен в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор -- 560090, Индия. В институте работают 700 аспирантов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Кампус Ачарского технологического университета, связанный с Технологическим университетом Висвесварая, расположен в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090, Индия. В институте работают 700 аспирантов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology in Balgalore, India is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090. It is affilaited with the Visvesvaraya Technological University and has 700 post-graduate students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology in Balgalore, India находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Hessarghatta Main Road, Бангалор -- 560090. В настоящее время она находится на вооружении Технологического университета в Висвесварае и имеет 700 аспирантов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья in Balgalore, India находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090. В настоящее время она находится на вооружении Технологического университета в Висвесварае и имеет 700 аспирантов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id27" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology's campus in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore - 560090, India is affiliated to the Visvesvaraya Technological University. Its director is Dr G. P. Prabhukumar.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Центр Технологического института Ачарья в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090, Индия входит в Технологический университет Visvesvaraya. Ее директором является доктор Г.П. Прабхукумар.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Центр Технологического института Ачарья в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090, Индия входит в Технологический университет Visvesvaraya. Ее директором является доктор Г.П. Прабхукумар.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Director of the Acharya Institute of Technology which is affiliated with the Visvesvaraya Technological University is Dr G P Prabhukumar. The campus is located at In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090, India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Директор Технологического института Ачарья, связанный с Технологическим университетом "Visvesvaraya", - доктор Г П Прабхукумар. Кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090, Индия.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Директор Технологического института Ачарья, связанный с Технологическим университетом Висвесварайя, - доктор Г П Прабхукумар. Кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090, Индия.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090, India. The director is Dr. G. P. Prabhukumar and the University is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор -- 560090, Индия. Режиссером является д-р Г.П. Прабхукумар, а Университет связан с Технологическим университетом Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090, Индия. Режиссером является д-р Г.П. Прабхукумар, а Университет связан с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id28" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya institute of Technology is in Bangalore Karnataka state, India. The director is Dr. G. P. Prabhukumar and the campus is in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology находится в штате Бангалор Карнатака, Индия. Режиссер - д-р Г.П. Прабхукумар и кампус в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья находится в штате Бангалор Карнатака, Индия. Режиссер - д-р Г.П. Прабхукумар и кампус в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Acharya Institute of Technology is located at In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090, Karnataka, India. Dr. G. P. Prabhukumar is director of the Institute.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya International of Technology находится в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090, Карнатака, Индия. Д-р Г.П. Прабхукумар - директор Института.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья находится в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090, Карнатака, Индия. Д-р Г.П. Прабхукумар - директор Института.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id29" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | motto | "Nurturing Excellence"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology in Bangalore, India is affiliated to the Visvesvaraya Technological University. Its director is Dr G. O. Prabhukumar and its motto is "Nurturing Excellence".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology в Бангалоре, Индия входит в Технологический университет Visvesvaraya. Ее режиссером является доктор Г.О. Прабхукумар и его девиз - "Налаживание мастерства".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья в Бангалоре, Индия входит в Технологический университет Visvesvaraya. Ее режиссером является доктор Г.О. Прабхукумар и его девиз - "Налаживание мастерства".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Director of The Acharya Institute of Technology located in Bangalore, India , is Dr G P Prabhukumar. The Institute is affiliated with the Visvesvaraya Technological University and has the motto "Nurturing Excellence".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Директор Технологического института "Ачарья", расположенного в Бангалоре, Индия, - доктор г-н Прабхукумар. Институт связан с Технологическим университетом "Visvesvaraya" и имеет девиз "Налаживание передового опыта".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Директор Технологического института "Ачарья", расположенного в Бангалоре, Индия, - доктор г-н Прабхукумар. Институт связан с Технологическим университетом Висвесварайя и имеет девиз "Воспитывать совершенство".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Dr. G. P. Prabhukumar is the director of Acharya Institute of Technology is an affliate of Visvesvaraya Technological University located at Bangalore city in India, their motto is "Nurturing Excellence".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Д-р Г.П. Прабхукумар является директором Технологического университета Ачарья, который находится в городе Бангалор в городе Бангалор в Индии, их девиз - "Налаживание передового опыта".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Д-р Г.П. Прабхукумар является директором Технологического университета Ачарья, который находится в городе Бангалор в городе Бангалор в Индии, их девиз - "Воспитывать совершенство".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id30" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology's campus in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore - 560090, India is affiliated to the Visvesvaraya Technological University. It was established in 2000.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Центр Технологического института Ачарья в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090, Индия входит в Технологический университет Visvesvaraya. Он был создан в 2000 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Центр Технологического института Ачарья в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090, Индия входит в Технологический университет Visvesvaraya. Он был создан в 2000 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology in India which is affiliated with the Visvesvaraya Technological University was established in 2000. The campus is located at In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology in India in India consultation in the Visvesvaraya Science University была создана в 2000 году. Кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья in India in India consultation in the Visvesvaraya Science University была создана в 2000 году. Кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology was established in 2000. It is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090, India. It is affilaited with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology была создана в 2000 году. Он расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090, Индия. В его состав входит Технологический университет "Visvesvaraya".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья был создан в 2000 году. Он расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090, Индия. В его состав входит Технологический университет Висвесварайя.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id31" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology in Bangalore, India was established in 2000. It has 700 students and it is affiliated to the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology в Бангалоре, Индия, была создана в 2000 году. Она насчитывает 700 студентов и входит в Технологический университет Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья в Бангалоре, Индия, была создана в 2000 году. Она насчитывает 700 студентов и входит в Технологический университет Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology which was established in 2000 is located in Bangalore, India. It is affiliated with the Visvesvaraya Technological University and has 700 postgraduate students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology, которая была создана в 2000 году, расположена в Бангалоре, Индия. Она связана с Технологическим университетом "Visvesvaraya" и имеет 700 аспирантов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья, которая была создана в 2000 году, расположена в Бангалоре, Индия. Она связана с Технологическим университетом Висвесварайя и имеет 700 аспирантов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology in Balgalore, India was established in 2000. It has 700 post-graduate students and is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology в Балгалоре, Индия, была создана в 2000 году. Она имеет 700 аспирантов и входит в Технологический университет Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья в Балгалоре, Индия, была создана в 2000 году. Она имеет 700 аспирантов и входит в Технологический университет Висвесварайя.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id32" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology in Karnataka, Bangalore, India was established in 2000. It is affiliated to the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Институт технологии Ачарья в Карнатаке, Бангалор, Индия, был создан в 2000 году. Она входит в Технологический университет "Висвесварайя".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Институт технологии Ачарья в Карнатаке, Бангалор, Индия, был создан в 2000 году. Она входит в Технологический университет "Висвесварайя".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology in Bangalore, Karnataka, India is affiliated with the Visvesvaraya Technological University and was established in 2000.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya International of Technology в Бангалоре, Карнатака, Индия связана с Технологическим университетом Висвесварайя и была создана в 2000 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья в Бангалоре, Карнатака, Индия связана с Технологическим университетом Висвесварайя и была создана в 2000 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology is located in Bangalore city, Karnataka state in India. It was established in 2000 and is affiliated with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology находится в городе Бангалор, штат Карнатака в Индии. Она была создана в 2000 году и связана с Технологическим университетом "Висвесварайя".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья находится в городе Бангалор, штат Карнатака в Индии. Она была создана в 2000 году и связана с Технологическим университетом "Висвесварайя".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id33" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology's campus in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore - 560090, India has 700 postgraduate students. Its president is B.M. Reddy.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Университет Ачарья Технологического университета в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор - 560090, Индия насчитывает 700 аспирантов. Ее президентом является Б.М. Редди.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Университет Ачарья Технологического университета в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090, Индия насчитывает 700 аспирантов. Ее президентом является Б.М. Редди.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology campus is located in India at In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090. The President is B M Reddy and there are 700 postgraduate students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Научно-технический институт Ачарья расположен в Индии в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090. Президент - B M Reddy и есть 700 аспирантов.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Научно-технический институт Ачарья расположен в Индии в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090. Президент - B M Reddy и есть 700 аспирантов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090, India. It has 700 post-graduate students and it's president is B.M. Reddy.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор -- 560090, Индия. У нее 700 аспирантов, и это президент - Б.М. Редди.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090, Индия. У нее 700 аспирантов, и это президент - Б.М. Редди.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id34" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology in Bangalore, India was established in 2000. Its director is Dr. G. P. Prabhukumar and its president is B.M. Reddy.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology в Бангалоре, Индия, была создана в 2000 году. Ее директором является д-р Г.П. Прабхукумар и его президент Б.М. Редди.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья в Бангалоре, Индия, была создана в 2000 году. Ее директором является д-р Г.П. Прабхукумар и его президент Б.М. Редди.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology in Balgalore, India was established in 2000. The director is Dr. G. P. Prabhukumar and it's president is B.M. Reddy.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology в Балгалоре, Индия, была создана в 2000 году. Режиссер - доктор Г.П. Прабхукумар, а это президент - Б.М. Редди.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья в Балгалоре, Индия, была создана в 2000 году. Режиссер - доктор Г.П. Прабхукумар, а это президент - Б.М. Редди.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology is located in the city of Bangalore in India and was established in 2000. The Institute's President is B.M. Reddy and the Director is Dr.G.P.Prabhukumar.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology находится в городе Бангалор в Индии и был создан в 2000 году. Президентом института является Б.М. Редди и директор - Dr.G.P.Prabhukumar.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья находится в городе Бангалор в Индии и был создан в 2000 году. Президентом института является Б.М. Редди и директор - Dr.G.P.Prabhukumar.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id35" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is affiliated with the Visvesvaraya Technological University and was established in the year 2000 in India. Its president is B.M. Reddy. The University itself is in Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya International of Technologies связана с Технологическим университетом Visvesvaraya и была создана в 2000 году в Индии. Ее президентом является Б.М. Редди. Сам университет находится в Белгаме.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья связан с Технологическим университетом Visvesvaraya и была создана в 2000 году в Индии. Ее президентом является Б.М. Редди. Сам университет находится в Белгауме.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology in Balgalore, India was established in 2000. It is affiliated with the Visvesvaraya Technological University and the president is B.M. Reddy.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology в Балгалоре, Индия, была создана в 2000 году. Она связана с Технологическим университетом "Visvesvaraya", а президент - Б.М. Редди.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья в Балгалоре, Индия, была создана в 2000 году. Она связана с Технологическим университетом Висвесварайя, а президент - Б.М. Редди.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id36" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | was given the 'Technical Campus' status by | All_India_Council_for_Technical_Education</mtriple>
        <mtriple>All_India_Council_for_Technical_Education | location | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>Bangalore | founder | Kempe_Gowda_I</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institure of Technology in Bangalore is affiliated to the Visvesaraya Technological University. It was also given the "Technical Campus" status by the All India Council for Technical Education, which is located in Mumbai. Bangalore's founder was Kempe Gowda I.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Instering of Technology в Бангалоре входит в Технологический университет "Висвесарая". Он также получил статус "Технического центра" Всеиндийского совета по техническому образованию, который находится в Мумбаи. Основателем "Бангалора" был Кемп Гойда И.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Acharya Instering of Technology в Бангалоре входит в Технологический университет "Висвесарая". Он также получил статус "Технического центра" Всеиндийского совета по техническому образованию, который находится в Мумбаи. Основателем Бангалора был Кемп Говда И.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology which is affiliated with the Visvesvaraya Technological University was given Technical campus status by the All India Council for Technical Education in Mumbai. It is located in Bangalore, a city founded by Kempe Gowda.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья, связанный с Технологическим университетом Висвесварайя, получил статус технического университета Всеиндийского совета по техническому образованию в Мумбаи. Он расположен в Бангалоре, городе, основанном Кемпе Гойдой.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья, связанный с Технологическим университетом Висвесварайя, получил статус технического университета Всеиндийского совета по техническому образованию в Мумбаи. Он расположен в Бангалоре, городе, основанном Кемпе Гойдой.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology in Bangalore is affiliated with the Visvesvaraya Technological University and was given the 'TechnIcal Campus' status by the All India Council for Technical Education. The council is in Mumbai and the founder of Bangalore is Kempe Gowda l.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья в Бангалоре связан с Технологическим университетом Висвесварайя и получил статус "технического центра" Всеиндийского совета по техническому образованию. Совет находится в Мумбаи, а основателем Бангалора является Кемпе Гойда.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья в Бангалоре связан с Технологическим университетом Висвесварайя и получил статус "технического центра" Всеиндийского совета по техническому образованию. Совет находится в Мумбаи, а основателем Бангалора является Кемпе Говда.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id37" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | was given the 'Technical Campus' status by | All_India_Council_for_Technical_Education</mtriple>
        <mtriple>All_India_Council_for_Technical_Education | location | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>Karnataka | has to its northeast | Telangana</mtriple>
        <mtriple>Karnataka | has to its west | Arabian_Sea</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The state of Karnataka has Telangana to the northeast and the Arabian Sea to the west. It is the location of the Acharya Institute of Technology which was granted Technical Campus status by the All India Council for Technical Education in Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">У штата Карнатака есть Телангана к северо-востоку и Аравийскому морю на запад. Речь идет о расположении Технологического института Ачарья, который был предоставлен Всеиндийским советом по техническому образованию в Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">У штата Карнатака есть Телангана к северо-востоку и Аравийскому морю на запад. Речь идет о расположении Технологического института Ачарья, который был предоставлен Всеиндийским советом по техническому образованию в Мумбаи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology is in the state of Karnataka. It was awarded the status of Technical Campus by the All India Council for Technical Education which is based in Mumbai. Karnataka has the Arabian Sea to its west and Telangana to the north east.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology находится в штате Карнатака. Он был удостоен статуса Технического совета Всеиндийского совета по техническому образованию, который базируется в Мумбаи. "Карнатака" имеет Аравийское море к западу и Телангане к северо-востоку.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья находится в штате Карнатака. Он был удостоен статуса Технического совета Всеиндийского совета по техническому образованию, который базируется в Мумбаи. "Карнатака" имеет Аравийское море к западу и Телангане к северо-востоку.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Telangana|sameAs|Телангана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Arabian_Sea|sameAs|Аравийское_море</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id38" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Bangalore | founder | Kempe_Gowda_I</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | sportsOffered | Tennis</mtriple>
        <mtriple>Tennis | sportsGoverningBody | International_Tennis_Federation</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Bangalore was founded by Kempe Gowda I. Located in the city is the Acharya Institute of Technology, an affiliate of Visvesvaraya Technological University. The institute offers tennis, as governed by the International Tennis Federation, as a sport.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Бангалор был основан Kempe Gowda I. Location in the Acharya International of Technology, филиал Технологического университета "Visvesvaraya". Институт предлагает теннис, как управляется Международной федерацией тенниса, как спорт.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Бангалор был основан Кемпе Говда I. Location in the Технологический институт Ачарья, филиал Технологического университета Висвесварайя. Институт предлагает теннис, как управляется Международной федерацией тенниса, как спорт.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Kempe Gowda was the founder of the city of Bangalore where the Acharya Institute of Technology is located. The Institute is affiliated to the Visvesvaraya Technological University and one of the sports offered at the Institute is tennis which has the International Tennis Federation as its governing body.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Кемпе Гойда был основателем города Бангалор, где расположен Ачарский технологический институт. Институт связан с Технологическим университетом Висвесварайя, и одним из видов спорта, предлагаемых в Институте, является теннис, в состав которого входит Международная федерация тенниса в качестве ее руководящего органа.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Кемпе Говда был основателем города Бангалор, где расположен Ачарский технологический институт. Институт связан с Технологическим университетом Висвесварайя, и одним из видов спорта, предлагаемых в Институте, является теннис, в состав которого входит Международная федерация тенниса в качестве ее руководящего органа.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Tennis|sameAs|Теннис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">International_Tennis_Federation|sameAs|Международная_федерация_тенниса</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id39" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at Aarhus University in Denmark was established in 1928. It is affiliated to the European University Association, which has its headquarters in Brussels. Denmark's leader is Lars Lokke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании была создана в 1928 году. Она входит в ассоциацию Европейского университета, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе. Лидером Дании является Ларс Локк Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании была создана в 1928 году. Она входит в ассоциацию университетов Европы, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе. Лидером Дании является Ларс Локк Расмуссен.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Lars Lokke Rasmussen is the leader of Denmark where the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located. The School, which was established in 1928 and is affiliated with the European University Association which has its headquarters in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Ларс Локке Расмуссен - лидер Дании, где находится Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете. Школа, которая была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией Европейского университета, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Ларс Лёкке Расмуссен - лидер Дании, где находится Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете. Школа, которая была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией университетов Европы, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id40" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>Aarhus | has to its northeast | Mols</mtriple>
        <mtriple>Denmark | leaderTitle | Monarchy_of_Denmark</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in Aarhus, Denmark. Denmark has a monarchy and its leader is Lars Lokke Rasmussen. Mols is to the northeast of Aarhus.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания. У Дании есть монархия, а ее лидером является Ларс Локке Расмуссен. Mols - к северо-востоку от Орхуса.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания. У Дании есть монархия, а ее лидером является Ларс Лёкке Расмуссен. Молс - к северо-востоку от Орхуса.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Lars Lokke Rasmussen leads Denmark under the title of the Monarchy of Denmark. The country is the location of the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in the city of Aarhus which is southwest of Mols.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Ларс Локке Расмуссен возглавляет Данию под названием "Монархия Дании". Страна является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете в городе Орхус, который находится на юго-западе от Молы.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Ларс Лёкке Расмуссен возглавляет Данию под названием "Монархия Дании". Страна является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете в городе Орхус, который находится на юго-западе от Молы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The leader in Denmark, Known as Monarchy of Denmark, is Lars Løkke Rasmussen. In this country we can found the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University, that is located in Aarhus city, which has to its northeast Mols.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Лидером в Дании, знаковым как монархия Дании, является Ларс Лёкке Расмуссен. В этой стране мы можем найти Школу бизнеса и социальных наук в Орхусском университете, который находится в городе Орхусе, который имеет свой северо-восточный Mols.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Лидером в Дании, знаковым как монархия Дании, является Ларс Лёкке Расмуссен. В этой стране мы можем найти Школу бизнеса и социальных наук в Орхусском университете, который находится в городе Орхусе, который имеет свой северо-восточный Молс.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id41" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>Denmark | religion | Church_of_Denmark</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at Aarhus University in Denmark is affiliated with the European University Association which is headquartered in Brussels. Denmark is led by Lars Løkke Rasmussen and its religion is the Church of Denmark.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Дании связана с Ассоциацией Европейского университета, штаб-квартира которой находится в Брюсселе. Дания возглавляет Ларс Лёкке Расмуссен, а ее религия - Церковь Дании.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Дании связана с Ассоциацией университетов Европы, штаб-квартира которой находится в Брюсселе. Дания возглавляет Ларс Лёкке Расмуссен, а ее религия - Церковь Дании.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University, led by Lars Lokke Rasmussen, is located in Denmark. It is affiliated with the European University Association, whose headquarters are in Brussels. The religion is the Church of Denmark.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете во главе с Ларс Локк Расмуссен находится в Дании. Она связана с Ассоциацией Европейского университета, штаб-квартира которого находится в Брюсселе. Религия - церковь Дании.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете во главе с Ларс Локк Расмуссен находится в Дании. Она связана с Ассоциацией университетов Европы, штаб-квартира которого находится в Брюсселе. Религия - Церковь Датского Народа.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in Denmark. The School is affiliated with the European University Association headquartered in Brussels. The Danish leader is Lars Løkke Rasmussen and the Danish religion is Church of Denmark.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Дании. Школа связана с Ассоциацией Европейского университета со штаб-квартирой в Брюсселе. Датским лидером является Ларс Лёкке Расмуссен, а датская религия - церковь Дании.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Дании. Школа связана с Ассоциацией университетов Европы со штаб-квартирой в Брюсселе. Датским лидером является Ларс Лёкке Расмуссен, а датская религия - Церковь Датского Народа.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Church_of_Denmark|sameAs|Церковь_Датского_Народа</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id42" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>India | largestCity | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The AWH Engineering Collage in Kuttittattoor, Kerala, India has 250 academic staff. Mumbai is the largest city in India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">AWH Engineering Collage in Kuttittattoor, Kerala, Индия насчитывает 250 научных сотрудников. Мумбаи - крупнейший город Индии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">AWH Engineering Collage in Kuttittattoor, Kerala, Индия насчитывает 250 научных сотрудников. Мумбаи - крупнейший город Индии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The largest city in India is Mumbai but the AWH Engineering College with an academic staff of 250 is located in the city of Kuttikkattoor in the state of Kerala.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Самый крупный город в Индии - Мумбаи, но инженерный колледж AWH с академическим штатом 250 находится в городе Куттиккаттоор в штате Керала.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Самый крупный город в Индии - Мумбаи, но инженерный колледж AWH с академическим штатом 250 находится в городе Куттиккаттоор в штате Керала.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id43" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>India | largestCity | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | established | 2001</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>India | river | Ganges</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The AWH Engineering College , established in 2001, is located in India and has an academic staff of 250. India's largest city is Mumbai and has a river called the Ganges.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH", созданный в 2001 году, расположен в Индии и имеет академический штат в 250 человек. Крупнейший город Индии - Мумбаи и имеет речку под названием Ganges.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH", созданный в 2001 году, расположен в Индии и имеет академический штат в 250 человек. Крупнейший город Индии - Мумбаи и имеет речку под названием Ганг.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ganges|sameAs|Ганг</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2001|sameAs|2001_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id44" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Karnataka | has to its northeast | Telangana</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | sportsOffered | Tennis</mtriple>
        <mtriple>Karnataka | has to its west | Arabian_Sea</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Tennis | sportsGoverningBody | International_Tennis_Federation</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology is in the state of Karnataka which has Telangana to its northeast and the Arabian Sea to the west. The school offers tennis which is governed by the International Tennis Federation.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya International of Technology находится в штате Карнатака, который имеет Телангану на северо-восток и Аравийское море на запад. Школа предлагает теннис, который управляется Международной федерацией тенниса.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья находится в штате Карнатака, который имеет Телангану на северо-восток и Аравийское море на запад. Школа предлагает теннис, который управляется Международной федерацией тенниса.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Acharya Institute of Technology is located in Karnataka, east of the Arabian Sea and southeast of Telangana. The Institute offers Tennis, governed by the International Tennis Federation, as a sport.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology находится в Карнатаке, к востоку от Аравийского моря и на юго-востоке от Телангана. Институт предлагает "Теннис", управляемую Международной федерацией тенниса, как спорт.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья находится в Карнатаке, к востоку от Аравийского моря и на юго-востоке от Телангана. Институт предлагает "Теннис", управляемую Международной федерацией тенниса, как спорт.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Tennis|sameAs|Теннис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Telangana|sameAs|Телангана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">International_Tennis_Federation|sameAs|Международная_федерация_тенниса</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Arabian_Sea|sameAs|Аравийское_море</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id45" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Karnataka | has to its northeast | Telangana</mtriple>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Karnataka | has to its west | Arabian_Sea</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology (in Karnataka) is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in Belgaum. Karnataka has Telangana to its northeast and the Arabian Sea to its west.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology (в Karnataka) входит в состав Технологического университета "Visvesvaraya" в Белгаме. Карнатака имеет Telangana к своему северо-востоку и Аравийскому морю на запад.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья (в Karnataka) входит в состав Технологического университета Висвесварайя в Белгауме. Карнатака имеет Telangana к своему северо-востоку и Аравийскому морю на запад.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Arabian Sea is to the west and Telangana is northeast of the state of Karnataka where the Acharya Institute of Technology is located . The Institute is affiliated to the Visvesvaraya Technological University in the city of Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Аравийское море находится на западе, а Телангана - к северо-востоку от штата Карнатака, где расположен Ачарский технологический институт. Институт входит в Технологический университет "Visvesvaraya" в городе Бельгаум.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Аравийское море находится на западе, а Телангана - к северо-востоку от штата Карнатака, где расположен Ачарский технологический институт. Институт входит в Технологический университет Висвесварайя в городе Бельгаум.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">the Acharya Institute of Technology is affiliated with Visvesvaraya Technological University. It is located in the Belgaum, Karnataka, which is northeast of Telangana, and west of the Arabian Sea.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya International of Technology входит в состав Технологического университета "Visvesvaraya". Она расположена в Белгаме, Карнатака, которая находится к северо-востоку от Телангана, и к западу от Аравийского моря.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья входит в состав Технологического университета Висвесварайя. Она расположена в Белгауме, Карнатака, которая находится к северо-востоку от Телангана, и к западу от Аравийского моря.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Telangana|sameAs|Телангана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Arabian_Sea|sameAs|Аравийское_море</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id46" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Alba_Iulia | country | Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 1 Decembrie 1918 University is located in Alba Iulia, Romania. Romania's capital is Bucharest; its leader is Klaus Iohannis and its ethnic group is the Germans of Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Университет "1 decembrie 1918" расположен в городе Альба-Юлия, Румыния. Столица Румынии - Бухарест; ее лидером является Клаус Иоханнис и его этническая группа - немцы Румынии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" расположен в городе Алба-Юлия, Румыния. Столица Румынии - Бухарест; ее лидером является Клаус Йоханнис и его этническая группа - немцы Румынии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University is located in the Romanian city of Alba Iulia. The Germans of Romania are one of the ethnic groups in the country which is led by Klaus Iohannis and has Bucharest as its capital city.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">В румынском городе Альба-Юлия находится 1-й десантный университет 1918 года. Немцы Румынии - одна из этнических групп в стране, которую возглавляет Клаус Иоханнис и имеет Бухарест как свою столицу.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">В румынском городе Алба-Юлия находится 1-й десантный университет 1918 года. Немцы Румынии - одна из этнических групп в стране, которую возглавляет Клаус Йоханнис и имеет Бухарест как свою столицу.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The leader of Romania is Klaus Iohannis. The capital of the country is Bucharest and their ethnic group is Germans of Romania. Alba Iulia is a city in Romania where is based the 1 Decembrie 1918 University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Лидером Румынии является Клаус Иоханнис. Столица страны - Бухарест, а их этническая группа - немцы Румынии. "Альба Юлия" - город в Румынии, где базируется 1-й десантный университет 1918 года.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Лидером Румынии является Клаус Йоханнис. Столица страны - Бухарест, а их этническая группа - немцы Румынии. Алба-Юлия - город в Румынии, где базируется 1-й десантный университет 1918 года.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_Iulia|sameAs|Алба-Юлия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id47" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | anthem | Deșteaptă-te,_române!</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">1 Decembrie 1918 University is in Romania which has Bucharest as its capital and the national anthem is Deșteaptă-te, române. The country is led by Klaus Iohannis and its ethnic group is the Germans of Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">1 decembrie 1918 University University находится в Румынии, в которой находится Бухарест, а национальный гимн - Devaneteapté-te, române. Страну возглавляет Клаус Иоханнис и его этническая группа - немцы Румынии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" University находится в Румынии, в которой находится Бухарест, а национальный гимн - Devaneteapté-te, române. Страну возглавляет Клаус Йоханнис и его этническая группа - немцы Румынии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University is in Romania. The country's capital is Bucharest and is led by Klaus Iohannis. The ethnicity of the country is largely Germanic and the national anthem is Deșteaptă-te, române!</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Университет "1 decembrie 1918" находится в Румынии. Столица страны - Бухарест и возглавляет Клаус Иоханнис. Этническая принадлежность страны в основном носит германский характер, а национальный гимн - Deporateapté-te, române!</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии. Столица страны - Бухарест и возглавляет Клаус Йоханнис. Этническая принадлежность страны в основном носит германский характер, а национальный гимн - Deporateapté-te, române!</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Deșteaptă-te,_române!|sameAs|Гимн_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id48" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderTitle | Prime_Minister_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 1 Decembrie 1918 University is located in Romania. Romania's capital is Bucharest; its Prime Minister is Klaus Iohannis and its ethnic group is the Germans of Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Университет "1 decembrie 1918" находится в Румынии. Столица Румынии - Бухарест; ее премьер-министр Клаус Иоханнис и его этническая группа - немцы Румынии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии. Столица Румынии - Бухарест; ее премьер-министр Клаус Йоханнис и его этническая группа - немцы Румынии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Romanian capital city is Bucharest and the country is led by Prime Minister Klaus Iohannis. The country is the location of the 1 Decembrie 1918 University and is home to the ethnic group of Germans of Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Румынская столица - Бухарест, а страну возглавляет премьер-министр Клаус Иоханнис. Страна является местом расположения 1-го университета 1918 года и является родиной этнической группы немцев Румынии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Румынская столица - Бухарест, а страну возглавляет премьер-министр Клаус Йоханнис. Страна является местом расположения 1-го университета 1918 года и является родиной этнической группы немцев Румынии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Romania|sameAs|Премьер-министр_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id49" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | patronSaint | Andrew_the_Apostle</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 1 Decembrie 1918 University is located in Romania. Romania's capital is Bucharest; its leader is Klaus Iohannis; its patron saint is Andrew the Apostle and its ethnic group is the Germans of Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Университет "1 decembrie 1918" находится в Румынии. Столица Румынии - Бухарест; ее лидером является Клаус Иоханнис; его покровитель - Эндрю Апостол и его этническая группа - немцы Румынии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии. Столица Румынии - Бухарест; ее лидером является Клаус Йоханнис; его покровитель - Эндрю Апостол и его этническая группа - немцы Румынии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University is to be found in Romania which is the home of the ethnic group of Germans of Romania. The leader of the country, where the capital is Bucharest, is Klaus Iohannis. The patron saint of Romania is Andrew the Apostle.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Университет "1 decembrie 1918" можно найти в Румынии, которая является родиной этнической группы немцев Румынии. Лидером страны, где столица является Бухарест, является Клаус Иоханнис. Покровителем Румынии является Андрей апостол.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" можно найти в Румынии, которая является родиной этнической группы немцев Румынии. Лидером страны, где столица является Бухарест, является Клаус Йоханнис. Покровителем Румынии является Апостол Андрей.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Andrew_the_Apostle|sameAs|Андрей_Первозванный</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id50" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>Alba_Iulia | isPartOf | Alba_County</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 1 Decembrie 1918 University is located in Alba Ulia, Alba County, Romania. Romania's capital is Bucharest and its leader is Klaus Iohannis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Университет "1 decembrie 1918" расположен в Альба-Улии, графство Альба, Румыния. Столицей Румынии является Бухарест, а ее лидером является Клаус Иоханнис.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" расположен в Альба-Улии, графство Алба, Румыния. Столицей Румынии является Бухарест, а ее лидером является Клаус Йоханнис.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Bucharest is the capital of Romania which is led by Klaus Iohannis. The 1 Decembrie 1918 University is located in Alba Iulia, Alba County.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Бухарест - столица Румынии, которую возглавляет Клаус Иоханнис. Университет "1 decembrie 1918" расположен в городе Альба-Юлия, округ Альба.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Бухарест - столица Румынии, которую возглавляет Клаус Йоханнис. Университет "1 декабря 1918" расположен в городе Алба-Юлия, округ Алба.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">1 Decembrie 1918 University is found in Alba Iulia, part of Alba County, Romania. The capital of Romania is Bucharest and the country's leader is called Klaus Iohannis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">1 decembrie 1918 University University University in Alba Iulia, часть Alba County, Румыния. Столицей Румынии является Бухарест, а лидером страны назван Клаус Иоханнис.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Университет "1 декабря 1918" University University in Alba Iulia, часть Alba County, Румыния. Столицей Румынии является Бухарест, а лидером страны назван Клаус Йоханнис.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_County|sameAs|Алба_(жудец)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_Iulia|sameAs|Алба-Юлия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id51" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarhus, Denmark is affiliated to the European University Association in Brussels. Denmark's leader is Lars Lokke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, входит в Ассоциацию Европейского университета в Брюсселе. Лидером Дании является Ларс Локк Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, входит в Ассоциацию университетов Европы в Брюсселе. Лидером Дании является Ларс Локк Расмуссен.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The leader of Denmark is Lars Lokke Rasmussen and the country is the location of the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in the city of Aarhus. The School is affiliated to the European University Association headquartered in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Лидером Дании является Ларс Локке Расмуссен и страна - расположение Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете в городе Орхус. Школа входит в ассоциацию Европейского университета, штаб-квартира которой находится в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Лидером Дании является Ларс Лёкке Расмуссен и страна - расположение Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете в городе Орхус. Школа входит в ассоциацию университетов Европы, штаб-квартира которой находится в Брюсселе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Denmark is affiliated with the European University Association in Brussels. The country's leader is LarsLøkke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании связана с Ассоциацией Европейского университета в Брюсселе. Лидером страны является ЛарсЛёкке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании связана с Ассоциацией университетов Европы в Брюсселе. Лидером страны является ЛарсЛёкке Расмуссен.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id52" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Denmark is affiliated with the European University Association in Brussels and has a staff compliment of 737.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Дании связана с Ассоциацией Европейского университета в Брюсселе и имеет комплимент 737.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Дании связана с Ассоциацией университетов Европы в Брюсселе и имеет комплимент 737.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University has 737 academic staff and is located in Aarhus, Denmark. The School is affiliated with the European University Association, headquartered in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете насчитывает 737 научных сотрудников и находится в Орхусе, Дания. Школа связана с Ассоциацией Европейского университета, штаб-квартира которого находится в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете насчитывает 737 научных сотрудников и находится в Орхусе, Дания. Школа связана с Ассоциацией университетов Европы, штаб-квартира которого находится в Брюсселе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in the city of Aarhus in Denmark and currently has 737 members of staff. The school is affiliated with the European University Association which has it's headquarters in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете расположена в городе Орхус в Дании и в настоящее время насчитывает 737 сотрудников. Школа связана с Ассоциацией Европейского университета, которая имеет штаб-квартиру в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете расположена в городе Орхус в Дании и в настоящее время насчитывает 737 сотрудников. Школа связана с Ассоциацией университетов Европы, которая имеет штаб-квартиру в Брюсселе.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id53" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarhus, Denmark was established in 1928. It is affiliated to the European University Association, whose headquarters is in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В 1928 году была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания. Она входит в ассоциацию Европейского университета, штаб-квартира которого находится в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">В 1928 году была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания. Она входит в ассоциацию университетов Европы, штаб-квартира которого находится в Брюсселе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Denmark was established in 1928 and is affiliated with the European University Association in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией Европейского университета в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией университетов Европы в Брюсселе.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id54" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established in Aarhus, Denmark in 1928. The School is affiliated with the European University Association and has 737 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В 1928 году в Орхусе, Дания, была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете. Школа связана с Ассоциацией Европейского университета и имеет 737 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">В 1928 году в Орхусе, Дания, была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете. Школа связана с Ассоциацией университетов Европы и имеет 737 научных сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in Aarhus, Denmark. It was established in 1928, the academic staff size is 737 and affiliation is European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания. Она была создана в 1928 году, численность академического персонала - 737, а принадлежность - Ассоциация Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания. Она была создана в 1928 году, численность академического персонала - 737, а принадлежность - Ассоциация университетов Европы.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id55" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Services at the Aarhus University in Aarhus, Denmark is affiliated to the European University Association. It has 737 academic staff and 16,000 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа делового и социального обслуживания в Орхусском университете в Орхусе, Дания, входит в Ассоциацию Европейского университета. В его состав входят 737 научных сотрудников и 16 000 учащихся.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа делового и социального обслуживания в Орхусском университете в Орхусе, Дания, входит в Ассоциацию университетов Европы. В его состав входят 737 научных сотрудников и 16 000 учащихся.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in the city of Aarhus, Denmark. It is affiliated to the European University Association and has 737 academic staff and 16000 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в городе Орхус, Дания. Она входит в Ассоциацию Европейского университета и имеет 737 научных сотрудников и 16000 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в городе Орхус, Дания. Она входит в Ассоциацию университетов Европы и имеет 737 научных сотрудников и 16000 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Denmark is affiliated with the European University Association and has a staff compliment of 737. 16000 students attend the university currently.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Дании связана с Ассоциацией Европейского университета и имеет комплимент 737. В настоящее время в университете обучаются 16 000 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Дании связана с Ассоциацией университетов Европы и имеет комплимент 737. В настоящее время в университете обучаются 16 000 студентов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id56" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>Denmark | leaderTitle | Monarchy_of_Denmark</mtriple>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
        <mtriple>Aarhus | governmentType | Magistrate</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in Aarhus, Denmark. Denmark has a monarchy and its leader is Lars Lokke Rasmussen. Denmark has a magistrate government.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания. У Дании есть монархия, а ее лидером является Ларс Локке Расмуссен. В Дании действует магистратное правительство.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания. У Дании есть монархия, а ее лидером является Ларс Лёкке Расмуссен. В Дании действует магистратное правительство.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The government type in Aarhus, Denmark is that of magistrate and the city is the location of the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University. The leader of Denmark, with the title of Monarchy of Denmark is Lars Lokke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Государственным типом в Орхусе, Дания, является то, что магистрат и город является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете. Лидером Дании с названием "Монархия Дании" является Ларс Локке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Государственным типом в Орхусе, Дания, является то, что магистрат и город является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете. Лидером Дании с названием "Монархия Дании" является Ларс Лёкке Расмуссен.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id57" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Denmark was established in 1928. It currently has a staff compliment of 737 and 16000 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании была создана в 1928 году. В настоящее время в нем работают 737 и 16 000 студентов.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании была создана в 1928 году. В настоящее время в нем работают 737 и 16 000 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established in 1928 in Aarhus, Denmark. The school has 16,000 students and 737 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году в Орхусе, Дания. В школе насчитывается 16 000 учащихся и 737 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году в Орхусе, Дания. В школе насчитывается 16 000 учащихся и 737 научных сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established in 1928 in the city of Aarhus in Denmark. It currently has 737 members of staff and 16000 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году в городе Орхус в Дании. В настоящее время в нем насчитывается 737 сотрудников и 16 000 учащихся.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году в городе Орхус в Дании. В настоящее время в нем насчитывается 737 сотрудников и 16 000 учащихся.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id58" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Services at the Aarhus University in Aarhus, Denmark was established in 1928. It has 16,000 students and it is affiliated to the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В 1928 году была создана Школа бизнеса и социальных услуг в Орхусском университете в Орхусе, Дания. Она насчитывает 16 000 студентов и входит в ассоциацию Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">В 1928 году была создана Школа бизнеса и социальных услуг в Орхусском университете в Орхусе, Дания. Она насчитывает 16 000 студентов и входит в ассоциацию университетов Европы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at thee Aarhus University is located in the city of Aarhus, Denmnark. It has 16000 students and was established in 1928. It is affiliated with the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Школа бизнеса и социальных наук" в Орхском университете находится в городе Орхус, Денмнарк. Она насчитывает 16000 студентов и была создана в 1928 году. Она связана с Ассоциацией Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">"Школа бизнеса и социальных наук" в Орхском университете находится в городе Орхус, Денмнарк. Она насчитывает 16000 студентов и была создана в 1928 году. Она связана с Ассоциацией университетов Европы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Denmark was established in 1928 and is affiliated with the European University Association and has 16000 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией Европейского университета и насчитывает 16000 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией университетов Европы и насчитывает 16000 студентов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id59" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | dean | "Thomas Pallesen"</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at Aarhus University in Denmark has Thomas Pallesen as its dean. It was established in 1928, has 16,000 students and 737 employees.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Факультет деловых и социальных наук в Орхусском университете в Дании - Томас Паллесен в качестве ее декана. Он был создан в 1928 году, имеет 16 тыс. студентов и 737 сотрудников.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Факультет деловых и социальных наук в Орхусском университете в Дании - Томас Паллесен в качестве ее декана. Он был создан в 1928 году, имеет 16 тыс. студентов и 737 сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established in 1928 and is located in Denmark. There are 16,000 students, and an academic staff size of 737, headed by the dean, Thomas Pallesen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году и расположена в Дании. В стране насчитывается 16 000 студентов, а численность академического персонала - 737 человек во главе с деканом, Томасом Паллесеном.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году и расположена в Дании. В стране насчитывается 16 000 студентов, а численность академического персонала - 737 человек во главе с деканом, Томасом Паллесеном.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was founded in 1928 in Denmark. The School currently has 16000 students attending with 737 members of staff and the dean of the school is Thomas Pallessen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была основана в 1928 году в Дании. В настоящее время в школе работают 16 000 учащихся, в которых обучается 737 сотрудников, а декан школы - Томас Паллеср.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была основана в 1928 году в Дании. В настоящее время в школе работают 16 000 учащихся, в которых обучается 737 сотрудников, а декан школы - Томас Паллеср.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id60" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology's campus is in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore - 560090, India. It is affiliated to the Visvesvaraya Technological University in Belgaum and it has 700 postgraduate students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Кампус Ачарья - в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор - 560090, Индия. Она входит в Технологический университет Висвесварайя в Белгаме и имеет 700 аспирантов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Кампус Ачарья - в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090, Индия. Она входит в Технологический университет Висвесварайя в Белгауме и имеет 700 аспирантов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology in India which is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in the city of Belgaum, has 700 postgraduate students. The campus is located at In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">В Ачарском технологическом институте в Индии, который связан с Технологическим университетом "Visvesvaraya" в городе Белгаум, работают 700 аспирантов. Кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">В Технологическом институте Ачарья в Индии, который связан с Технологическим университетом Висвесварайя в городе Белгаум, работают 700 аспирантов. Кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id61" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology in Karnataka, India is affiliated to the Visvesvaraya Technological University in Belgaum. Its director is Dr G. P. Prabhukumar.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology in Karnataka, Индия входит в Технологический университет "Visvesvaraya" в Бельгаме. Ее директором является доктор Г.П. Прабхукумар.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья in Karnataka, Индия входит в Технологический университет Висвесварайя в Бельгаме. Ее директором является доктор Г.П. Прабхукумар.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Dr G P Prabhukumar is the Dean of The Acharya Institute of Technology which is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in the city of Belgaum, and is located in the state of Karnataka, India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Д-р Г. Прабхукумар - декан Технологического института Ачарья, который входит в Технологический университет Висвесварайя в городе Белгаум и находится в штате Карнатака, Индия.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Д-р Г. Прабхукумар - декан Технологического института Ачарья, который входит в Технологический университет Висвесварайя в городе Белгаум и находится в штате Карнатака, Индия.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id62" part="train" size="5">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology's campus is in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore - 560090, India. It was established in 2000 and it is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Кампус Ачарья - в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор - 560090, Индия. Она была создана в 2000 году и связана с Технологическим университетом "Visvesvaraya" в Бельгаме.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Кампус Ачарья - в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090, Индия. Она была создана в 2000 году и связана с Технологическим университетом Висвесварайя в Бельгаме.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology which is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in the city of Belgaum, India, was established in 2000. The campus is located at In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya International of Technologies, связанный с Технологическим университетом Висвесварайя в городе Белгаум, Индия, был создан в 2000 году. Кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья, связанный с Технологическим университетом Висвесварайя в городе Белгаум, Индия, был создан в 2000 году. Кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology established in India in 2000 is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090. It is affilaited with the Visvesvaraya Technological University in Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Институт технологии Ачарья, созданный в Индии в 2000 году, расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор -- 560090. В Белгаме он находится под управлением Технологического университета Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Институт технологии Ачарья, созданный в Индии в 2000 году, расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090. В Белгауме он находится под управлением Технологического университета Висвесварайя.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
  </entries>
</benchmark>
