<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<benchmark>
  <entries>
    <entry category="Monument" eid="Id1" part="dev" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its west | Franklin_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its southwest | Frederick_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Adams County, Pennsylvania is the location of the 11th Mississippi Infantry monument. Franklin County Pennsylvania is to the west and Frederick County to the south west.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Adams County, Пенсильвания - это место 11-й Миссисипи Инфанте. Franklin Country Pennistan находится на западе и в графстве Фредерик на юго-западе.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Округ Адамс, Пенсильвания - это место 11-й пехоте Миссисипи. Franklin Country Pennistan находится на западе и в графстве Фредерик на юго-западе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 11th Mississippi Infantry Monument is located in Adams County Pennsylvania, between Franklin County to the west and Frederick County to the southwest.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">11-й Mississippi Infantry Monument расположен в городе Адамс в штате Пенсильвания, между графом Франклин, на западе и в графстве Фредерик на юго-западе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 11-й пехоте Миссисипи расположен в городе Адамс в штате Пенсильвания, между графом Франклин, на западе и в графстве Фредерик на юго-западе.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Franklin_County,_Pennsylvania|sameAs|Франклин_(округ,_Пенсильвания)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Frederick_County,_Maryland|sameAs|Фредерик_(округ,_Мэриленд)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id2" part="dev" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Azerbaijan | leader | Artur_Rasizade</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | dedicatedTo | "Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Baku Turkish Martyr's memorial which is dedicated to the soldiers of the Ottoman army who were killed in the Battle of Baku is located in Azerbaijan. At present Artur Rasizade is the leader of the country.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Мемориал Баку", посвященный солдатам Османской армии, погибшим в битве за Баку, находится в Азербайджане. В настоящее время Артур Расизаде является лидером страны.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Мемориал турецких мучеников в Баку, посвященный солдатам Османской армии, погибшим в битве за Баку, находится в Азербайджане. В настоящее время Артур Расизаде является лидером страны.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Azerbaijan|sameAs|Азербайджан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Artur_Rasizade|sameAs|Расизаде,_Артур_Таир_оглы</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id3" part="dev" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | dedicatedTo | "Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | designer | "Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Baku Turkish Martyrs Memorial in Azerbaijan was designed by Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner and is dedicated to Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Мемориал Баку" в Азербайджане был спроектирован Хюсейн Бьюнер и Хилми Гюнером и посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Мемориал турецких мучеников в Баку в Азербайджане был спроектирован Хюсейн Бютюнер и Хилми Гюнером и посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Baku Turkish Martyrs' Memorial in Azerbaijan was designed by Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner and is dedicated to the Ottoman Army Soldiers killed in the Battle of Baku.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Мемориал Баку" в Азербайджане был спроектирован Хюсейн Бютюнер и Хилми Гюнером и посвящен османским армейским солдатам, погибшим в битве в Баку.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Мемориал турецких мучеников в Баку в Азербайджане был спроектирован Хюсейн Бютюнер и Хилми Гюнером и посвящен османским армейским солдатам, погибшим в битве в Баку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Baku Turkish Martyr's Memorial in Azerbaijan, designed by Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner, is dedicated to the Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Мемориал Баку" в Азербайджане, разработанный Хюсейн Бютюнер и Хилми Гюнером, посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Мемориал турецких мучеников в Баку в Азербайджане, разработанный Хюсейн Бютюнер и Хилми Гюнером, посвящен солдатам Османской армии, погибшим в битве в Баку.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Azerbaijan|sameAs|Азербайджан</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id4" part="dev" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | leaderName | Artur_Rasizade</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | designer | "Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Azerbaijan, where the leader is Artur Rasizade, is the location of the Baku Turkish Martyrs Memorial. The memorial was designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Азербайджан, где лидером является Артур Расизаде, - это расположение Баку-турецкого мемориала "Мемориал". Мемориал был разработан Гусейном Бутунером и Хилми Гунером.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Азербайджан, где лидером является Артур Расизаде, - это расположение Баку-турецкого мемориала "Мемориал". Мемориал был разработан Гусейном Бутунером и Хилми Гунером.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Baku Turkish Martyrs' Memorial, designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner, is located in Azerbaijan, where the leader is Artur Rasizade.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Мемориал Баку", разработанный Гусейном Бутунером и Хилми Гунером, расположен в Азербайджане, где лидером является Артур Расизаде.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Мемориал турецких мучеников в Баку, разработанный Гусейном Бутунером и Хилми Гунером, расположен в Азербайджане, где лидером является Артур Расизаде.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Azerbaijan|sameAs|Азербайджан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Artur_Rasizade|sameAs|Расизаде,_Артур_Таир_оглы</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id5" part="dev" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | nativeName | "Türk Şehitleri Anıtı"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | designer | "Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Baku Turkish Martyrs' Memorial was designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner, and is located in Azerbaijan, where it is called Turk Sehitleri Aniti.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Мемориал Баку" был разработан Гусейном Бутунером и Хилми Гунером и расположен в Азербайджане, где он называется Turk Sehitleri Aniti.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Мемориал турецких мучеников в Баку был разработан Гусейном Бутунером и Хилми Гунером и расположен в Азербайджане, где он называется Turk Sehitleri Aniti.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Azerbaijan|sameAs|Азербайджан</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id1" part="test" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | country | "United States"</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its southeast | Carroll_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The United States 11th Mississippi Infantry Monument's location is Adams County, Pennsylvania, northwest of Carroll County Maryland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В американском штате Пенсильвания, штат Пенсильвания, штат Пенсильвания, штат Пенсильвания, штат Пенсильвания, штат Пенсильвания, штат Пенсильвания, штат Пенсильвания, штат Пенсильвания, штат Пенсильвания, штат Пенсильвания, штат Пенсильвания, штат Пенсильвания, штат Пенсильвания.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">В американском штате Пенсильвания, штат Пенсильвания, штат Пенсильвания, штат Пенсильвания, штат Пенсильвания, штат Пенсильвания, штат Пенсильвания, штат Пенсильвания, штат Пенсильвания, штат Пенсильвания, штат Пенсильвания, штат Пенсильвания, штат Пенсильвания, штат Пенсильвания.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Carroll_County,_Maryland|sameAs|Кэрролл_(округ,_Мэриленд)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id2" part="test" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its southeast | Carroll_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 11th Mississippi Infantry Monument is located in Gettysburg, Pennsylvania, in Adams County, which has Carroll County, Maryland to its southeast.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">11-й Mississippi Infantry Monument расположен в городе Геттисбург, штат Пенсильвания, в графстве Адамс, который имеет Carroll County, Мэриленд - на юго-востоке.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник 11-й пехоте Миссисипи расположен в городе Геттисбург, штат Пенсильвания, в графстве Адамс, который имеет округ Кэрролл, Мэриленд - на юго-востоке.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 11th Mississippi Infantry Monument is placed in the municipality of Gettysburg, Adams County, Pennsylvania, northwest of Carroll County Maryland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">11-й Mississippi Infantry Monument размещен в муниципалитете Геттисбург, округ Адамс, штат Пенсильвания, к северо-западу от округа Карролл, штат Мэриленд.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 11-й пехоте Миссисипи находится в муниципалитете Геттисбург, округ Адамс, штат Пенсильвания, к северо-западу от округа Карролл, штат Мэриленд.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Gettysburg,_Pennsylvania|sameAs|Геттисберг</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Carroll_County,_Maryland|sameAs|Кэрролл_(округ,_Мэриленд)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id3" part="test" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Azerbaijan | capital | Baku</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | nativeName | "Türk Şehitleri Anıtı"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Baku Turkish Martyrs' Memorial, known locally as Türk Şehitleri Anıtı, is located in Baku, the capital city of Azerbaijan.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В Баку, столице Азербайджана, расположен «Мемориал».</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">В Баку, столице Азербайджана, расположен « Мемориал ».</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Azerbaijan|sameAs|Азербайджан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Baku|sameAs|Баку</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id4" part="test" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Azerbaijan | leader | Artur_Rasizade</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | legislature | National_Assembly_(Azerbaijan)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Baku Turkish Martyrs' Memorial is located in Azerbaijan, where the leader is Artur Rasizade, and legislature is based in the National Assembly.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В Азербайджане расположен "Мемориал" Баку, где лидером является Артур Расизаде, а законодательный орган - в Национальном собрании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">В Азербайджане расположен "Мемориал" Баку, где лидером является Артур Расизаде, а законодательный орган - в Национальном собрании.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Baku Turkish Martyrs' Memorial is in Azerbaijan, where the leader is Artur Rasizade, and the legislature is dictated by the National Assembly.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Мемориала" Баку-Турецкого "Мемориала" находится в Азербайджане, где лидером является Артур Расизаде, а законодательная власть продиктована Национальным собранием.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">"Мемориала" Баку-Турецкого "Мемориала" находится в Азербайджане, где лидером является Артур Расизаде, а законодательная власть продиктована Национальным собранием.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Baku Turkish Martyrs' Memorial is in Azerbaijan, where the leader is Artur Rasizade, and legislature is dictated by the National Assembly.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Мемориала" Баку-Турецкого "Мемориала" находится в Азербайджане, где лидером является Артур Расизаде, а законодательная власть продиктована Национальным собранием.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">"Мемориала" Баку-Турецкого "Мемориала" находится в Азербайджане, где лидером является Артур Расизаде, а законодательная власть продиктована Национальным собранием.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Azerbaijan|sameAs|Азербайджан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">National_Assembly_(Azerbaijan)|sameAs|Милли_Меджлис_Азербайджана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Artur_Rasizade|sameAs|Расизаде,_Артур_Таир_оглы</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id5" part="test" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Turkey | leaderName | Ahmet_Davutoğlu</mtriple>
        <mtriple>Turkey | capital | Ankara</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Ataturk Monument (Izmir) can be found in Turkey, where the capital is Ankara and leader is Ahmet Davutoglu.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Памятник Ататюрку (Измир) можно найти в Турции, где столица - Анкара и лидер - Ахмет Давутоглу.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Памятник Ататюрку (Измир) можно найти в Турции, где столица - Анкара и лидер - Ахмет Давутоглу.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Ahmet Davutoglu is a leader from Turkey whose capital is Ankara and where the Ataturk Monument can be found in Izmir.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Ахмет Давутоглу - лидер из Турции, столицей которой является Анкара и где в Измире можно найти памятник Ататюрку.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Ахмет Давутоглу - лидер из Турции, столицей которой является Анкара и где в Измире можно найти памятник Ататюрку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Atatürk Monument (İzmir) is found in Turkey, where the capital is Ankara and the leader is Ahmet Davutoğlu.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Памятник Ататюрку (Измир) найден в Турции, где столица - Анкара и лидер - Ахмет Давутоглу.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Памятник Ататюрку (Измир) найден в Турции, где столица - Анкара и лидер - Ахмет Давутоглу.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkey|sameAs|Турция</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ahmet_Davutoğlu|sameAs|Давутоглу,_Ахмет</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ankara|sameAs|Анкара</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id1" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | country | "United States"</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 11th Mississippi Infantry Monument, USA, is categorised as a contributing property and was established in 2000.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">11 Mississippi Infantry Monument, USA, категоричен как залог имущества и был создан в 2000 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник 11-й пехоте Миссисипи, USA, категоричен как залог имущества и был создан в 2000 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 11th Mississippi Infantry monument was established in the US in 2000 and falls under the category of Contributing property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">11. В 2000 году в США был установлен 11-й памятник Миссисипи Инфанте, который подпадает под категорию "Присвоение имущества".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">11. В 2000 году в США был установлен 11-й памятник пехоте Миссисипи, который подпадает под категорию "Присвоение имущества".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 11th Mississippi Infantry Monument in the United States was established in the year 2000, and is categorized as a Contributing Property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">11. В 2000 году в Соединенных Штатах был создан 11-й Миссисипи «Инфанте», который относится к категории фондов, предоставляющих войска.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">11. В 2000 году в Соединенных Штатах был создан 11-й Миссисипи « Инфанте », который относится к категории фондов, предоставляющих войска.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id2" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | country | "United States"</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 11th Mississippi Infantry Monument, categorized as a Contributing Property, is located in Adams County, Pennsylvania, US.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">11-й Mississippi Infantry Monument, классифицированный как "Имущество", находится в округе Адамс, штат Пенсильвания, США.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник 11-й пехоте Миссисипи, классифицированный как "Имущество", находится в округе Адамс, штат Пенсильвания, США.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 11th Mississippi Infantry Monument is located in Adams County, Pennsylvania in the United States, and falls under the category of Contributing property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">11 Mississippi Infantry Monument находится в графстве Адамс, штат Пенсильвания, Соединенные Штаты Америки, и подпадает под категорию собственности.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 11-й пехоте Миссисипи находится в округе Адамс, штат Пенсильвания, Соединенные Штаты Америки, и подпадает под категорию собственности.</finallex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id3" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 11th Mississippi Infantry monument which was erected in 2000 falls under the category of Contributing property. It is located in the municipality of Gettysburg, Pennsylvania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">11. Памятник 11-й Миссисипи Инфанте, который был установлен в 2000 году, относится к категории "Присвоение имущества". Он находится в муниципалитете Геттисбург, штат Пенсильвания.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">11. Памятник 11-й пехоте Миссисипи, который был установлен в 2000 году, относится к категории "Присвоение имущества". Он находится в муниципалитете Геттисбург, штат Пенсильвания.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 11th Mississippi Infantry Monument (established in 2000) is located in Gettysburg, Pennsylvania, and falls under the category of Contributing property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">11-й Mississippi Infantry Monument (создан в 2000 году) находится в Геттисбурге, штат Пенсильвания, и подпадает под категорию "Присвоение имущества".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 11-й пехоте Миссисипи (создан в 2000 году) находится в Геттисбурге, штат Пенсильвания, и подпадает под категорию "Присвоение имущества".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Gettysburg,_Pennsylvania|sameAs|Геттисберг</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id4" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Gettysburg, Adams County, Pennsylvania is the location of the 11th Mississippi Infantry Monument which is categorised as contributing property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Gettysburg, Adams County, Пенсильвания - это расположение 11-го Миссисипи Инфанте, который классифицирован как залог имущества.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Gettysburg, округ Адамс, Пенсильвания - это расположение 11-го пехоте Миссисипи, который классифицирован как залог имущества.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 11th Mississippi Infantry Monument, categorised as a contributing property, is found in the municipality of Gettysburg, Adams County, Pennsylvania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">11-й Mississippi Infantry Monument, категоричен в качестве вклада, найден в муниципалитете Геттисбург, округ Адамс, штат Пенсильвания.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 11-й пехоте Миссисипи, категоричен в качестве вклада, найден в муниципалитете Геттисбург, округ Адамс, штат Пенсильвания.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 11th Mississippi Infantry Monument, categorized as a Contributing Property, is placed in the municipality of Gettysburg, the Adams County of Pennsylvania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">11-й Mississippi Infantry Monument, классифицированный как "Имущество", размещен в муниципалитете Геттисбург, графство Адамс, штат Пенсильвания.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Памятник 11-й пехоте Миссисипи, классифицированный как "Имущество", размещен в муниципалитете Геттисбург, графство Адамс, штат Пенсильвания.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Gettysburg,_Pennsylvania|sameAs|Геттисберг</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id5" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 11th Mississippi Infantry Monument which is located in Adams County, Pennsylvania. It was established in 2000 and falls under the category of contributing property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">11 Mississippi Infantry Monument, которая расположена в графстве Адамс, штат Пенсильвания. Она была учреждена в 2000 году и подпадает под категорию взносов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник 11-й пехоте Миссисипи, которая расположена в графстве Адамс, штат Пенсильвания. Она была учреждена в 2000 году и подпадает под категорию взносов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The location of the 11th Mississippi Infantry Monument is Adams County, Pennsylvania and was established in 2000 where it is categorised as contributing property,.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Местонахождение 11-го Миссисипи Инфанта - это округ Адамс, штат Пенсильвания, и был создан в 2000 году, где он классифицирован в качестве вклада.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Местонахождение 11-го Миссисипи Инфанта - это округ Адамс, штат Пенсильвания, и был создан в 2000 году, где он классифицирован в качестве вклада.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 11th Mississippi Infantry Monument (completed in 2000) is located in Adams County, Pennsylvania, and falls under the category of Contributing property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">11 Mississippi Infantry Monument (завершена в 2000 году) находится в графстве Адамс, штат Пенсильвания, и подпадает под категорию имущества.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Памятник 11-й пехоте Миссисипи (завершена в 2000 году) находится в графстве Адамс, штат Пенсильвания, и подпадает под категорию имущества.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id6" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | state | "Pennsylvania"</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 11th Mississippi Infantry Monument, in the municipality of Gettysburg Pennsylvania, falls under the category of Contributing property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">11 Mississippi Infantry Monument, в муниципалитете Геттисбург, штат Пенсильвания, подпадает под категорию "Присвоение имущества".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник 11-й пехоте Миссисипи, в муниципалитете Геттисбург, штат Пенсильвания, подпадает под категорию "Присвоение имущества".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Gettysburg, Pennsylvania is the location of the 11th Mississippi Infantry monument which falls under the category of contributing property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Геттисбург", штат Пенсильвания, является местом расположения 11-го памятника Миссисипи.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">"Геттисбург", штат Пенсильвания, является местом расположения 11-го памятника Миссисипи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 11th Mississippi Infantry Monument, located in Gettysbury in the state of Pennsylvania, is categorised as a contributing property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">11-й Mississippi Infantry Monument, расположенный в городе Геттисбери в штате Пенсильвания, категоричен в качестве заложенного имущества.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Памятник 11-й пехоте Миссисипи, расположенный в городе Геттисбери в штате Пенсильвания, категоричен в качестве заложенного имущества.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Gettysburg,_Pennsylvania|sameAs|Геттисберг</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id7" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | state | "Pennsylvania"</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 11th Mississippi Infantry Monument in Pennsylvania was completed in 2000 and is categorized as a contributing property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В 2000 году в штате Пенсильвания был завершен 11-й Mississippi Infantry Monument в штате Пенсильвания.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">В 2000 году в штате Пенсильвания был завершен Памятник 11-й пехоте Миссисипи в штате Пенсильвания.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 11th Mississippi Infantry Monument, Pennsylvania, is categorised as a contributing property and was established in 2000..</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">11 Mississippi Infantry Monument, Пенсильвания, категоричен в качестве вклада и был создан в 2000 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 11-й пехоте Миссисипи, Пенсильвания, категоричен в качестве вклада и был создан в 2000 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 11th Mississippi Infantry Monument (established in 2000) stands in the state of Pennsylvania, and is categorised as a contributing property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">11. В штате Пенсильвания в штате Пенсильвания находится 11-я Миссисипи Инфанте (создана в 2000 году).</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">11. В штате Пенсильвания в штате Пенсильвания находится 11-я пехоте Миссисипи (создана в 2000 году).</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id8" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | category | Historic_districts_in_the_United_States</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | district | Monocacy_National_Battlefield</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | established | "1907-07-11"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 14th New Jersey Infantry Monument which is located in the Monocacy National Battlefield was established on 11 July 1907. It falls within the category of Historic districts in the US.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">14 июля 1907 года был создан 14-й New Jersey Infantry Monument, который расположен в Монокарском национальном Battlefield. Она подпадает под категорию исторических районов в США.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">14 июля 1907 года был создан 14-й New Jersey Infantry Monument, который расположен в Монокарском национальном Battlefield. Она подпадает под категорию исторических районов в США.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Monocacy National Battlefield is the location of the 14th New Jersey Volunteer Infantry monument which was established on 11 July 1907 and belongs to the category of historic districts in the US.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Monocacy National Battlefield" - это расположение 14-го штата Нью-Джерси, который был создан 11 июля 1907 года и относится к категории исторических районов в США.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">"Monocacy National Battlefield" - это расположение 14-го штата Нью-Джерси, который был создан 11 июля 1907 года и относится к категории исторических районов в США.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument was established on 11 July 1907 and is located in the Monocacy National Battlefield. being a historic district in the United States.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">11 июля 1907 года был создан 14-й «Нью-Джерси» «Инфанте», который находится в Национальном центре "Monocacy National Battlefield".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">11 июля 1907 года был создан 14-й « Нью-Джерси » « Инфанте », который находится в Национальном центре "Monocacy National Battlefield".</finallex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id9" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | category | Historic_districts_in_the_United_States</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | district | Monocacy_National_Battlefield</mtriple>
        <mtriple>Monocacy_National_Battlefield | nearestCity | Frederick,_Maryland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Frederick, Maryland is the nearest city to Monocacy National Battlefield which is the location of the 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument. The monument is categorised as a historic district in the US.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Фредерик", штат Мэриленд, является ближайшим городом, в котором находится Monocacy National Battlefield. Памятник категоричен как исторический район в США.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Фредерик, штат Мэриленд, является ближайшим городом, в котором находится Monocacy National Battlefield. Памятник категоричен как исторический район в США.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument, categorised as a historic district in the United States, is located in the Monocacy National Battlefield and has Frederick, Maryland as its nearest city.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">14-й "Нью-Джерси" "Infantry Monument", категоричен как исторический район в Соединенных Штатах, расположен в Монокарском национальном Battlefield и имеет Фредерик, Мэриленд, как ближайший город.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси, категоричен как исторический район в Соединенных Штатах, расположен в Монокарском национальном Battlefield и имеет Фредерик, Мэриленд, как ближайший город.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Frederick,_Maryland|sameAs|Фредерик_(Мэриленд)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id10" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | category | Historic_districts_in_the_United_States</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | owningOrganisation | National_Park_Service</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | established | "1907-07-11"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument (est. July 11th, 1907) is a historic district in the US provided by the National Park Service.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">14-й "Нью-Джерси" "Infantry Monument" (est. 11, 1907) - исторический район в США, предоставленный Службой национального парка.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси (est. 11, 1907) - исторический район в США, предоставленный Службой национального парка.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument (established 1907-07-11) is categorised as a historic district in the United States, and is owned by the National Park Service.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">14-й "Нью-Джерси" "Infantry Monument" (установлен в 1907-07-м) категоричен как исторический район в Соединенных Штатах и принадлежит Службе национального парка.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси (установлен в 1907-07-м) категоричен как исторический район в Соединенных Штатах и принадлежит Службе национальных парков США.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">National_Park_Service|sameAs|Служба_национальных_парков_США</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id11" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | country | "United States"</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | category | Historic_districts_in_the_United_States</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | established | "1907-07-11"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument in the United States was established on 11th July 1907, and belongs to the category of Historic districts.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">14-го июля 1907 года в Соединенных Штатах был создан 14-й "Нью-Джерси" «Инфанте», который относится к категории исторических районов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">14-го июля 1907 года в Соединенных Штатах был создан Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси « Инфанте », который относится к категории исторических районов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument (established 1907-07-11) is located in the United States, where it belongs to the category of Historic districts.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">14-й "Нью-Джерси" "Infantry Monument" (создан 1907-07-11) находится в США, где он относится к категории исторических районов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси (создан 1907-07-11) находится в США, где он относится к категории исторических районов.</finallex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id12" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | established | "1907-07-11"</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | district | Monocacy_National_Battlefield</mtriple>
        <mtriple>Monocacy_National_Battlefield | nearestCity | Frederick,_Maryland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Frederick Maryland is the nearest city to Monocacy National Battlefield where the 14th New Jersey Volunteer infantry monument is located. It was established on 11 July 1907.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Фредерик Мэриленд" - ближайший город, в котором находится National National Battlefield. Он был учрежден 11 июля 1907 года.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">"Фредерик Мэриленд" - ближайший город, в котором находится National National Battlefield. Он был учрежден 11 июля 1907 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Monocacy National Battlefield is where the 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument, established on 11 July 1907, is located. The closest city is Frederick, Maryland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Monocacy National Battlefield" находится там, где 14 июля 1907 года был создан 14-й "Нью-Джерси". Ближайший город - Фредерик, штат Мэриленд.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">"Monocacy National Battlefield" находится там, где 14 июля 1907 года был создан Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси. Ближайший город - Фредерик, штат Мэриленд.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument (established 1907-07-11) is located in the Monocacy National Battlefield, with Frederick, Maryland as its nearest city.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">14-й "Нью-Джерси" "Infantry Monument" (установлен 1907-07-11) расположен в Монокском национальном Battlefield, с Фредериком, Мэрилендом, как его ближайший город.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси (установлен 1907-07-11) расположен в Монокском национальном Battlefield, с Фредериком, Мэрилендом, как его ближайший город.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Frederick,_Maryland|sameAs|Фредерик_(Мэриленд)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id13" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its north | Cumberland_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 11th Mississippi Infantry Monument is contained within the category of Contributing property and is located in Adams County, Pennsylvania. Adams County is south of Cumberland County, Pennsylvania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">11 Mississippi Infantry Monument содержится в категории "Присвоение собственности" и находится в округе Адамс, штат Пенсильвания. Adams County находится к югу от Cumberland County, Пенсильвания.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник 11-й пехоте Миссисипи содержится в категории "Присвоение собственности" и находится в округе Адамс, штат Пенсильвания. округ Адамс находится к югу от округ Камберленд, Пенсильвания.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Cumberland County is located to the north of Adams County, Pennsylvania where the 11th Mississippi Infantry monument is located and categorised as contributing property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Cumberland County расположен к северу от округа Адамс, штат Пенсильвания, где находится 11-й памятник Миссисипи Инфанте.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Округ Камберленд расположен к северу от округа Адамс, штат Пенсильвания, где находится 11-й памятник пехоте Миссисипи.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Cumberland_County,_Pennsylvania|sameAs|Камберленд_(округ,_Пенсильвания)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id14" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its southeast | Carroll_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Carroll County Maryland is located to the southeast of Adams County, Pennsylvania where the 11th Mississippi Infantry Monument is located. The monument is categorised as a contributing property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Carroll County Country расположен к юго-востоку от округа Адамс, штат Пенсильвания, где находится 11-я Миссисипи Инфанте. Монумент категоричен как внесоревновательный объект.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Округ Кэрролл Country расположен к юго-востоку от округа Адамс, штат Пенсильвания, где находится 11-я пехоте Миссисипи. Монумент категоричен как внесоревновательный объект.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 11th Mississippi Infantry Monument, a contributing property, is located in Adams County, Pennsylvania, which has Carroll County to its southeast.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">11-й Mississippi Infantry Monument, предоставивший имущество, находится в округе Адамс, штат Пенсильвания, который имеет Carroll County на своем юго-востоке.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 11-й пехоте Миссисипи, предоставивший имущество, находится в округе Адамс, штат Пенсильвания, который имеет округ Кэрролл на своем юго-востоке.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">11th Mississippi Infantry Monument, located in Adams County, Pennsylvania, northwest of Carroll County, Maryland is categorised as a contributing property.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">11 Mississippi Infantry Monument, расположенный в графстве Адамс, штат Пенсильвания, северо-западнее округа Карролл, штат Мэриленд, категоричен в качестве вклада.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Памятник 11-й пехоте Миссисипи, расположенный в графстве Адамс, штат Пенсильвания, северо-западнее округа Карролл, штат Мэриленд, категоричен в качестве вклада.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Carroll_County,_Maryland|sameAs|Кэрролл_(округ,_Мэриленд)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id15" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its southeast | Carroll_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 11th Mississippi Infantry Monument which was completed in 2000 is located in Adams County, Pennsylania. Adams County is to the north west of Carroll County, Maryland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">11 Mississippi Infantry Monument, которая была завершена в 2000 году, расположена в графстве Адамс, штат Пенсильвания. Adams County находится к северо-западу от округа Карролл, штат Мэриленд.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник 11-й пехоте Миссисипи, которая была завершена в 2000 году, расположена в графстве Адамс, штат Пенсильвания. округ Адамс находится к северо-западу от округа Карролл, штат Мэриленд.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 11th Mississippi Infantry Monument, established in 2000, is located in Adams County Pennsylvania, with Carroll County to the southeast.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">11-й Mississippi Infantry Monument, созданный в 2000 году, расположен в городе Адамс, штат Пенсильвания, с графом Кэрролл на юго-востоке.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 11-й пехоте Миссисипи, созданный в 2000 году, расположен в городе Адамс, штат Пенсильвания, с графом Кэрролл на юго-востоке.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Carroll_County,_Maryland|sameAs|Кэрролл_(округ,_Мэриленд)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id16" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its southeast | Carroll_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its north | Cumberland_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 11th Mississippi Infantry Monument is located in Adams County, Pennsylvania, which has Carroll County to its southeast and Cumberland County at its north.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">11-й Mississippi Infantry Monument расположен в графстве Адамс, штат Пенсильвания, который имеет Carroll County на юго-восток и Кумберленд на его севере.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник 11-й пехоте Миссисипи расположен в графстве Адамс, штат Пенсильвания, который имеет округ Кэрролл на юго-восток и Кумберленд на его севере.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 11th Mississippi Infantry Monument is located in Adams County, Pennsylvania, which has Carroll county, Maryland to its southeast and Cumberland county, Pennsylvania to its north.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">11 Mississippi Infantry Monument находится в графстве Адамс (штат Пенсильвания), в штате Пенсильвания, на юго-востоке и в графстве Кумберленд, штат Пенсильвания, на севере.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 11-й пехоте Миссисипи находится в округе Адамс (штат Пенсильвания), в штате Пенсильвания, на юго-востоке и в графстве Кумберленд, штат Пенсильвания, на севере.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Carroll_County,_Maryland|sameAs|Кэрролл_(округ,_Мэриленд)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Cumberland_County,_Pennsylvania|sameAs|Камберленд_(округ,_Пенсильвания)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id17" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its southeast | Carroll_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | has to its southwest | Frederick_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Adams County Pennsylvania is the location of the 11th Mississippi Infantry monument. Frederick County, Maryland is to the southwest and Carroll County to the southeast.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Adams County Pennistan - это место 11-й Миссисипи Инфанте. Frederick County, Мэриленд - к юго-западу и Carroll County на юго-восток.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Округ Адамс Pennistan - это место 11-й пехоте Миссисипи. Округ Фредерик, Мэриленд - к юго-западу и округ Кэрролл на юго-восток.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 11th Mississippi Infantry Monument is located in Adams County, Pennsylvania. It is easily reachable from Maryland, having Carroll County to its southeast, and Frederick County to the southwest.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">11 Mississippi Infantry Monument находится в графстве Адамс, штат Пенсильвания. Он легко доступен из Мэриленда, имея Carroll County на свой юго-восток, и Фредерик Райт на юго-запад.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 11-й пехоте Миссисипи находится в округе Адамс, штат Пенсильвания. Он легко доступен из Мэриленда, имея округ Кэрролл на свой юго-восток, и Фредерик Райт на юго-запад.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Carroll_County,_Maryland|sameAs|Кэрролл_(округ,_Мэриленд)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Frederick_County,_Maryland|sameAs|Фредерик_(округ,_Мэриленд)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id18" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | designer | Pietro_Canonica</mtriple>
        <mtriple>Turkey | capital | Ankara</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Atatürk Monument (İzmir) was designed by Pietro Canonnica, and can be found in Turkey, where the capital is Ankara.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Памятник Ататюрка" (Izmir) был спроектирован Pietro Canonnica, и его можно найти в Турции, где столица - Анкара.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Памятник Ататюрку (Izmir) был спроектирован Pietro Canonnica, и его можно найти в Турции, где столица - Анкара.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Pietro Canonica is the designer of the Ataturk Monument (Izmir) in Turkey, where the capital is Ankara.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Pietro Canonica - дизайнер Ataturk Monument (Измир) в Турции, где столица - Анкара.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Пьетро Каноника - дизайнер Памятник Ататюрку (Измир) в Турции, где столица - Анкара.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkey|sameAs|Турция</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ankara|sameAs|Анкара</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Pietro_Canonica|sameAs|Каноника,_Пьетро</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id19" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | inaugurationDate | "1932-07-27"</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | designer | Pietro_Canonica</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Pietro Canonica designed Ataturk Monument was inaugurated on 27th July, 1932 and is located in Turkey.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Pietro Canonica спроектировал Ataturk Monument, который был открыт 27 июля 1932 года и находится в Турции.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Пьетро Каноника спроектировал Памятник Ататюрку, который был открыт 27 июля 1932 года и находится в Турции.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Pietro Canonica designed the Ataturk monument which is located in Izmir, Turkey. It was inaugurated on 27 July 1932.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Pietro Canonica спроектировал памятник Ататюрку, который находится в Измире, Турция. Он был открыт 27 июля 1932 года.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Пьетро Каноника спроектировал памятник Ататюрку, который находится в Измире, Турция. Он был открыт 27 июля 1932 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Ataturk Monument in Turkey, designed by Pietro Canonica, was inaugurated on the 1932-07-27.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Памятник Ататюрку в Турции, разработанный Pietro Canonica, был открыт в 1932-2007 годах.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Памятник Ататюрку в Турции, разработанный Пьетро Каноника, был открыт в 1932-2007 годах.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkey|sameAs|Турция</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Pietro_Canonica|sameAs|Каноника,_Пьетро</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id20" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | inaugurationDate | "1932-07-27"</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | material | "Bronze"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The inauguration date of the Atatürk Monument, made of Bronze, in Izmir is the 27th of July, 1932 and located in İzmir, Turkey.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Дата инаугурации памятника Ататюрка, сделанная из бронзы, в Измире - 27 июля 1932 года и расположена в Измире, Турция.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Дата инаугурации памятника Ататюрка, сделанная из бронзы, в Измире - 27 июля 1932 года и расположена в Измире, Турция.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The bronze Ataturk monument is located in Izmir, Turkey and was inaugurated on 27 July 1932.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Монумент "бронза Ататюрка" расположен в Измире, Турция, и был открыт 27 июля 1932 года.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Монумент "бронза Ататюрка" расположен в Измире, Турция, и был открыт 27 июля 1932 года.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkey|sameAs|Турция</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id21" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Azerbaijan | capital | Baku</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | leaderName | Artur_Rasizade</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Baku Turkish Martyr's Memorial is located in the capital city Baku in Azerbaijan where its leader is Artur Rasizade.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Мемориал Баку" "Мемориал" расположен в столице Баку в Азербайджане, где ее лидером является Артур Расизаде.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Бакинский мемориал памяти турецких солдат находится в столице Баку в Азербайджане, где ее лидером является Артур Расизаде.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Artur Rasizade is the leader of Azerbaijan. The capital is Baku where the Turkish martyrs memorial is located.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Лидер Азербайджана Артур Расизаде. Столица - Баку, где находится памятник турецким мученикам.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Лидер Азербайджана Артур Расизаде. Столица - Баку, где находится памятник турецким мученикам.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Baku Turkish Martyr's Memorial is located in Baku, the capital of Azerbaijan, led by Artur Rasizade.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Мемориал Баку" "Мемориал" расположен в Баку, столице Азербайджана, во главе с Артуром Расизаде.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Бакинский мемориал памяти турецких солдат находится в Баку, столице Азербайджана, во главе с Артуром Расизаде.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Azerbaijan|sameAs|Азербайджан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Baku|sameAs|Баку</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Artur_Rasizade|sameAs|Расизаде,_Артур_Таир_оглы</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id22" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Azerbaijan | leaderTitle | Prime_Minister_of_Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | leaderName | Artur_Rasizade</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Turkish martyrs memorial is located in Baku, Azerbaijan, which has Artur Rasizade as its Prime Minister and leader.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Мемориал "Турецкие мученики" расположен в Баку, Азербайджан, который имеет Артура Расизаде своим премьер-министром и лидером.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Мемориал "Турецкие мученики" расположен в Баку, Азербайджан, который имеет Артура Расизаде своим премьер-министром и лидером.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Baku Turkish Martyrs' Memorial is found in Azerbaijan, a country led by the Prime Minister Artur Rasizade.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Мемориал" Баку турецких мучеников "найден в Азербайджане, стране во главе с премьер-министром Артуром Расизаде.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник турецким мученикам Баку "найден в Азербайджане, стране во главе с премьер-министром Артуром Расизаде.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Azerbaijan|sameAs|Азербайджан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Artur_Rasizade|sameAs|Расизаде,_Артур_Таир_оглы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Azerbaijan|sameAs|Список_премьер-министров_Азербайджана</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id23" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Azerbaijan | leaderTitle | Prime_Minister_of_Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | designer | "Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Huseyin Butuner and Hilmi Guner designed the Baku Turkish Martyrs memorial which is located in Azerbaijan. The official title of the leader of that country is the Prime Minister of Azerbaijan.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Huseyin Butuner и Hilmi Guner спроектировали мемориальный мемориал в Баку, который находится в Азербайджане. Официальным названием лидера этой страны является премьер-министр Азербайджана.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Хюсейн Бютюнер и Хилми Гюнер спроектировали мемориальный мемориал в Баку, который находится в Азербайджане. Официальным названием лидера этой страны является премьер-министр Азербайджана.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Baku Turkish Martyrs' Memorial, designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner, is located in Azerbaijan, where the title of the leader is Prime Minister of Azerbaijan.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Мемориал Баку", разработанный Гусейном Бутунером и Хилми Гунером, расположен в Азербайджане, где звание лидера занимает премьер-министр Азербайджана.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Мемориал турецких мучеников в Баку, разработанный Гусейном Бутунером и Хилми Гунером, расположен в Азербайджане, где звание лидера занимает премьер-министр Азербайджана.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Azerbaijan|sameAs|Азербайджан</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Azerbaijan|sameAs|Список_премьер-министров_Азербайджана</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id24" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | dedicatedTo | "Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | designer | "Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | material | "Red granite and white marble"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Huseyin Butuner and Hilmi Guner designed the Baku Turkish Martyrs memorial in red granite and white marble. It is dedicated to the soldiers of the Ottoman army who died in the battle of Baku.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Huseyin Butuner и Hilmi Guner спроектировали в Баку мемориальный мемориал в красном граните и белый мрамор. Он посвящен солдатам Османской армии, которые погибли в битве за Баку.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Хюсейн Бютюнер и Хилми Гюнер спроектировали в Баку мемориальный мемориал в красном граните и белый мрамор. Он посвящен солдатам Османской армии, которые погибли в битве за Баку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Huseyin Butuner and Hilmi Guner designed the Baku Turkish Martyrs memorial in red granite and white marble. It is dedicated to the Ottoman Army soldiers who died in the battle of Baku.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Huseyin Butuner и Hilmi Guner спроектировали в Баку мемориальный мемориал в красном граните и белый мрамор. Он посвящен солдатам Османской армии, которые погибли в битве за Баку.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Хюсейн Бютюнер и Хилми Гюнер спроектировали в Баку мемориальный мемориал в красном граните и белый мрамор. Он посвящен солдатам Османской армии, которые погибли в битве за Баку.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Baku Turkish Martyrs' Memorial, designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner, is made from red granite and white marble, and is dedicated to the Ottoman Army Soldiers killed in the Battle of Baku.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Мемориал Баку", разработанный Гусейном Бутунером и Хилми Гунером, выполнен из красного гранита и белого мрамора, а также посвящен османским армейским солдатам, погибшим в битве в Баку.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Мемориал турецких мучеников в Баку, разработанный Гусейном Бутунером и Хилми Гунером, выполнен из красного гранита и белого мрамора, а также посвящен османским армейским солдатам, погибшим в битве в Баку.</finallex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id25" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | nativeName | "Türk Şehitleri Anıtı"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | material | "Red granite and white marble"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Baku Turkish Martyrs memorial is made of red granite and white marble and can be found in Azerbaijan. It is also known as Turk Sehitleri Aniti.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Мемориальный мемориал "Баку-Турецкий" выполнен из красного гранита и белого мрамора и может быть найден в Азербайджане. Он также известен как Turk Sehitleri Aniti.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Мемориальный мемориал "Баку-Турецкий" выполнен из красного гранита и белого мрамора и может быть найден в Азербайджане. Он также известен как Turk Sehitleri Aniti.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The red granite and white marble Baku Turkish Martyrs memorial, the native name being Turk Sehitleri Aniti, is found in Azerbaijan.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">В Азербайджане найден красный гранитный и белый мраморный Баку турецкий мученик-мемориал, родным именем которого является турок Сехитлери Анити.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">В Азербайджане найден красный гранитный и белый мраморный Баку турецкий мученик-мемориал, родным именем которого является Turk Sehitleri Aniti.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The red granite and white marble Baku Turkish Martyrs' Memorial is located in Azerbaijan, where its local name is Turk Sehitleri Aniti.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Красный гранитный и белый мраморный Баку турецких мучеников "Мемориал" расположен в Азербайджане, где его местное название - Turk Sehitleri Aniti.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Красный гранитный и белый мраморный Баку турецких мучеников "Мемориал" расположен в Азербайджане, где его местное название - Turk Sehitleri Aniti.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Azerbaijan|sameAs|Азербайджан</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id26" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | nativeName | "Türk Şehitleri Anıtı"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | designer | "Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner"</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | material | "Red granite and white marble"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Huseyin Butuner and Hilmi Guner designed the Baku Turkish Martyrs memorial from red granite and white marble. The native name for this memorial is Turk Sehitleri Aniti.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Huseyin Butuner и Hilmi Guner спроектировали в Баку мемориальный мемориал из красного гранита и белого мрамора. Родным именем для этого мемориала является Turk Sehitleri Aniti.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Хюсейн Бютюнер и Хилми Гюнер спроектировали в Баку мемориальный мемориал из красного гранита и белого мрамора. Родным именем для этого мемориала является Turk Sehitleri Aniti.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Huseyin Butuner and Hilmi Guner designed the Baku Turkish Martyrs memorial in red granite and white marble. The native name of the memorial is Turk Sehitleri Aniti.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Huseyin Butuner и Hilmi Guner спроектировали в Баку мемориальный мемориал в красном граните и белый мрамор. Родное название мемориала - Turk Sehitleri Aniti.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Хюсейн Бютюнер и Хилми Гюнер спроектировали в Баку мемориальный мемориал в красном граните и белый мрамор. Родное название мемориала - Turk Sehitleri Aniti.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Baku Turkish Martyrs Memorial was designed in red granite and white marble by Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner, and is known in Turkish as Turk Sehitleri Aniti.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Мемориала Баку" была спроектирована в красном гранитном и белом мраморе Хюсейн Бютюнер и Хилми Гюнер, а также известен на турецком, как турок Сехитлери Анити.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Мемориала турецких солдат в Баку была спроектирована в красном гранитном и белом мраморе Хюсейн Бютюнер и Хилми Гюнер, а также известен на турецком, как Turk Sehitleri Aniti.</finallex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id27" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | location | England</mtriple>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | dedicatedTo | Æthelwald,_Ealdorman_of_East_Anglia</mtriple>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | material | Rock_(geology)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Dead Man's Plack in England, made with rock, is dedicated to Æthelwald, Ealdorman of East Anglia.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Мертвый человек" в Англии, выполненный с рока, посвящен "Эалдормену Восточной Англии".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">"Плак мертвеца" в Англии, выполненный с камня, посвящен "Эалдормену Восточной Англии".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Dead Man's Plack in England is made of rock and dedicated to Ethelwald, Ealdorman of East Anglia.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Мертвый человек" в Англии выполнен из рока и посвящен Ethelwald, Ealdorman из Восточной Англии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">"Плак мертвеца" в Англии выполнен из камня и посвящен Ethelwald, Ealdorman из Восточной Англии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Rock_(geology)|sameAs|Горная_порода</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">England|sameAs|Англия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id28" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | location | England</mtriple>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | dedicatedTo | Æthelwald,_Ealdorman_of_East_Anglia</mtriple>
        <mtriple>England | languages | Cornish_language</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Dead Man's Plack, which is located in England is dedicated to Ethelwald, Ealdorman of East Anglia. England is also home of the Cornish language which is still spoken.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Мертвый человек", который находится в Англии, посвящен Ethelwald, Ealdorman из Восточной Англии. Англия также является родиной Корнического языка, о котором до сих пор говорят.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">"Плак мертвеца", который находится в Англии, посвящен Ethelwald, Ealdorman из Восточной Англии. Англия также является родиной Корнического языка, о котором до сих пор говорят.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Dead Man's Plack, dedicated to Æthelwald, Ealdorman of East Anglia, is located in England, where one of the languages spoken is Cornish (in the Cornwall region).</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Мертвый человек", посвященный "Эалдорману" Эалдорману из Восточной Англии, расположен в Англии, где один из языков, о котором идет речь, - Корниш (в Корнистенском районе).</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">"Плак мертвеца", посвященный "Эалдорману" Эалдорману из Восточной Англии, расположен в Англии, где один из языков, о котором идет речь, - Корниш (в Корнистенском районе).</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Dead Man's Plack, dedicated to Æthelwald, Ealdorman of East Anglia, is located in England, where the Cornish language is spoken.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Мертвый человек", посвященный "Айлендерс", Эалдорман из Восточной Англии, расположен в Англии, где говорят на Корнийском языке.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">"Плак мертвеца", посвященный "Айлендерс", Эалдорман из Восточной Англии, расположен в Англии, где говорят на Корнийском языке.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Cornish_language|sameAs|Корнский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">England|sameAs|Англия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id29" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | location | England</mtriple>
        <mtriple>England | capital | London</mtriple>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | dedicatedTo | Æthelwald,_Ealdorman_of_East_Anglia</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Dead Man's Plack is found in England (capital: London), and is dedicated to Æthelwald, Ealdorman of East Anglia.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Мертвый человек" найден в Англии (столица: Лондон), и посвящен "Айлендерс" Эалдорману из Восточной Англии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">"Плак мертвеца" находится в Англии (столица: Лондон), и посвящен "Айлендерс" Эалдорману из Восточной Англии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">England|sameAs|Англия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">London|sameAs|Лондон</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id30" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | location | England</mtriple>
        <mtriple>England | ethnicGroups | British_Arabs</mtriple>
        <mtriple>England | capital | London</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">One of the ethnic groups in England is the British Arabs. The capital of England is London and England is also the home of Dead Mans Plack.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Одной из этнических групп в Англии являются британские арабы. Столица Англии - Лондон и Англия - это тоже дом Мертвого Мана Плиша.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Одной из этнических групп в Англии являются британские арабы. Столица Англии - Лондон и Англия - это тоже дом Мертвого Мана Плиша.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The British Arabs, an English ethnic group, went to visit the DeadMan's Plack, a monument near the capital city of London.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Британские арабы, английская этническая группа, отправились побывать в Плише Деадмана, памятника неподалеку от столицы Лондона.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Британские арабы, английская этническая группа, отправились побывать в Плише Деадмана, памятника неподалеку от столицы Лондона.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Dead Man's Plack is located in England whose capital is London; the British Arabs are an English ethnic group.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Мертвый человек" находится в Англии, чья столица - Лондон; британские арабы - это английская этническая группа.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">"Плак мертвеца" находится в Англии, чья столица - Лондон; британские арабы - это английская этническая группа.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">England|sameAs|Англия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">London|sameAs|Лондон</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id31" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | location | England</mtriple>
        <mtriple>England | ethnicGroups | British_Arabs</mtriple>
        <mtriple>England | languages | Cornish_language</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">England is a country where Cornish is spoken in the Cornwall region, British Arabs are an ethnic group and Dead Man's Plack is found.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Англия - это страна, где Корниш говорит в Корнстенском районе, британские арабы - это этническая группа, а Плише Мертвого человека найден.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Англия - это страна, где Корниш говорит в корнуолльском регионе, британские арабы - это этническая группа, а Плише Мертвого человека найден.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Cornish language is still spoken in England where one can find Dead Man's Plack. One of the ethnic groups to be found in England is that of the British Arabs.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Корнический язык" по-прежнему говорят в Англии, где можно найти "Мертвого человека". Одной из этнических групп, которые могут быть найдены в Англии, являются британские арабы.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Корнский язык по-прежнему говорят в Англии, где можно найти "Мертвого человека". Одной из этнических групп, которые могут быть найдены в Англии, являются британские арабы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Dead Man's Plack is in England, a country which includes the ethnic group of British Arabs, and has Cornish as one of its languages.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Мертвый человек" находится в Англии, стране, которая включает в себя этническую группу британских арабов, и имеет Корниш как один из своих языков.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">"Плак мертвеца" находится в Англии, стране, которая включает в себя этническую группу британских арабов, и имеет Корниш как один из своих языков.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Cornish_language|sameAs|Корнский_язык</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">England|sameAs|Англия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id32" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | location | England</mtriple>
        <mtriple>England | religion | Church_of_England</mtriple>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | material | Rock_(geology)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Dead Man's Plack, made of rock, is in England, where the established religion in England is The Church of England.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Мертвый человек", выполненный из рока, находится в Англии, где устоявшаяся религия в Англии - Церковь Англии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">"Плак мертвеца", выполненный из камня, находится в Англии, где устоявшаяся религия в Англии - Церковь Англии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Dead Man's Plack is a rock formation found in England where the established religion is The Church of England.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Мертвый человек" - это рок-формация, найденная в Англии, где устоявшаяся религия - Церковь Англии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">"Плак мертвеца" - это рок-формация, найденная в Англии, где устоявшаяся религия - Церковь Англии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Dead Mans Plack is made of rock and located in England where the established religion is The Church of England.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Мертвые Маны" сделаны из рока и расположены в Англии, где устоявшаяся религия - Церковь Англии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">"Мертвые Маны" сделаны из камня и расположены в Англии, где устоявшаяся религия - Церковь Англии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Church_of_England|sameAs|Церковь_Англии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">England|sameAs|Англия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Rock_(geology)|sameAs|Горная_порода</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id33" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Monocacy_National_Battlefield | location | Frederick_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | category | Historic_districts_in_the_United_States</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | district | Monocacy_National_Battlefield</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Frederick Maryland is the location of the Monocacy National Battlefield. The Battlefield is the location of the 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument and is categorised as a historic district of the US.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Фредерик Мэриленд" - расположение Monocacy National Battlefield. "Battlefield" - это расположение 14-го Нью-Джерси-волонтера "Инфанте" и категоричен как исторический район США.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">"Фредерик Мэриленд" - расположение Monocacy National Battlefield. "Battlefield" - это расположение 14-го Нью-Джерси-волонтера "Инфанте" и категоричен как исторический район США.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument, a historical district in the United States, is located in the district of the Monocracy National Battlefield in Frederick County, Maryland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">14-й "Нью-Джерси", исторический район в Соединенных Штатах, расположен в районе Монократического национального батальона "Battlefield" в графстве Фредерик, штат Мэриленд.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси, исторический район в Соединенных Штатах, расположен в районе Монократического национального батальона "Battlefield" в графстве Фредерик, штат Мэриленд.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument, located on the Monocacy National Battlefield in Frederick County, Maryland, is categorised as a historic district in the United States.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">14-й "Нью-Джерси" "Инфанатский памятник", расположенный на Монокарском национальном Battlefield в графстве Фредерик, штат Мэриленд, категоричен как исторический район в Соединенных Штатах.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси "Инфанатский памятник", расположенный на Монокарском национальном Battlefield в графстве Фредерик, штат Мэриленд, категоричен как исторический район в Соединенных Штатах.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Frederick_County,_Maryland|sameAs|Фредерик_(округ,_Мэриленд)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id34" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Monocacy_National_Battlefield | location | Frederick_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | district | Monocacy_National_Battlefield</mtriple>
        <mtriple>Monocacy_National_Battlefield | nearestCity | Frederick,_Maryland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Frederick Maryland is the nearest city to the Monocacy National Battlefields. This district is the location of the 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Фредерик Мэриленд" - самый близкий город к Monocacy National Battles. Этот район является местом расположения 14-го "Нью-Джерси" "Infantry Monument".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">"Фредерик Мэриленд" - самый близкий город к Monocacy National Battles. Этот район является местом расположения памятника 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is located on the Monocacy National Battlefield in Frederick County, Maryland, which is also its nearest city.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">14-й "Нью-Джерси" Monument Monument расположен на Monocacy National Battlefield в графстве Фредерик, штат Мэриленд, который также является его ближайшим городом.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник 14-й добровольческой пехоте Нью-Джерси Monument Monument расположен на Monocacy National Battlefield в графстве Фредерик, штат Мэриленд, который также является его ближайшим городом.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Frederick_County,_Maryland|sameAs|Фредерик_(округ,_Мэриленд)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Frederick,_Maryland|sameAs|Фредерик_(Мэриленд)</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id35" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Turkey | capital | Ankara</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | inaugurationDate | "1932-07-27"</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Ataturk monument was inaugurated on 27 July 1932 in Izmir, Turkey. The capital of Turkey is Ankara.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Памятник Ататюрку был открыт 27 июля 1932 года в Измире, Турция. Столица Турции - Анкара.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Памятник Ататюрку был открыт 27 июля 1932 года в Измире, Турция. Столица Турции - Анкара.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Atatürk Monument (inaugurated July 27th, 1932) is located in İzmir, Turkey, where the capital city is Ankara.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Памятка "Ататюрк" (открыта 27 июля 1932 года) расположена в Измире, Турция, где столица - Анкара.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник Ататюрку (открыта 27 июля 1932 года) расположена в Измире, Турция, где столица - Анкара.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Atatürk Monument in Izmir was inaugurated on the 27th of July, 1932, and is found in Turkey (capital: Ankara).</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Памятник Ататюрку в Измире был открыт 27 июля 1932 года и найден в Турции (столица: Анкара).</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Памятник Ататюрку в Измире был открыт 27 июля 1932 года и найден в Турции (столица: Анкара).</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkey|sameAs|Турция</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ankara|sameAs|Анкара</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id36" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Turkey | capital | Ankara</mtriple>
        <mtriple>Turkey | largestCity | Istanbul</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Ataturk monument (Izmir) is located in Turkey, where the largest city is Istanbul and the capital is Ankara.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Памятник Ататюрку (Измир) расположен в Турции, где самый крупный город - Стамбул и столица - Анкара.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Памятник Ататюрку (Измир) расположен в Турции, где самый крупный город - Стамбул и столица - Анкара.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Atatürk Monument is located in Turkey, where the capital city is Ankara and the largest city is Istanbul.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Памятка "Ататюрк" расположена в Турции, где столица - Анкара и крупнейший город - Стамбул.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник Ататюрку расположен в Турции, где столица - Анкара и крупнейший город - Стамбул.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Atatürk Monument is located in İzmir, Turkey, where the capital is Ankara and the largest city is Istanbul.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Памятка "Ататюрк" расположена в Измире, Турция, где столица - Анкара и крупнейший город - Стамбул.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Памятник Ататюрку расположен в Измире, Турция, где столица - Анкара и крупнейший город - Стамбул.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkey|sameAs|Турция</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ankara|sameAs|Анкара</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Istanbul|sameAs|Стамбул</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id37" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Turkey | largestCity | Istanbul</mtriple>
        <mtriple>Turkey | currency | Turkish_lira</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Turkey's largest city is Istanbul, it's currency is the lira and has the Ataturk Monument in Izmir.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Крупнейший город Турции - Стамбул, это валюта - лира и есть памятник Ататюрку в Измире.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Крупнейший город Турции - Стамбул, это валюта - лира и есть памятник Ататюрку в Измире.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Istanbul is the largest city in Turkey but the Ataturk monument is located in Izmir. The Turkish currency is known as the Turkish lira.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Стамбул - крупнейший город в Турции, но памятник Ататюрку находится в Измире. Турецкая валюта известна как турецкая лира.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Стамбул - крупнейший город в Турции, но памятник Ататюрку находится в Измире. Турецкая валюта известна как турецкая лира.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkey|sameAs|Турция</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkish_lira|sameAs|Турецкая_лира</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Istanbul|sameAs|Стамбул</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id38" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Turkey | leader | Ahmet_Davutoğlu</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | material | "Bronze"</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Turkey, where the leader is Ahmet Davutoglu, is the location of the bronze Ataturk monument in Izmir.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Турция, где лидер - Ахмет Давутоглу, является местом расположения бронзового памятника "Ататюрк" в Измире.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Турция, где лидер - Ахмет Давутоглу, является местом расположения бронзового памятника "Ататюрк" в Измире.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The bronze Atatürk Monument (İzmir) is found in Turkey, where the leader is Ahmet Davutoglu.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Бронзовый "Ататюрк" (Izmir) найден в Турции, где лидером является Ахмет Давутоглу.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Бронзовый "Ататюрк" (Izmir) найден в Турции, где лидером является Ахмет Давутоглу.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkey|sameAs|Турция</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ahmet_Davutoğlu|sameAs|Давутоглу,_Ахмет</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id39" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Turkey | leaderName | Ahmet_Davutoğlu</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | material | "Bronze"</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The bronze Atatürk momument is in Turkey, where the leader is Ahmet Davutoğlu.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Бронза "Ататюрка" - в Турции, где лидером является Ахмет Давутоглу.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Бронза "Ататюрка" - в Турции, где лидером является Ахмет Давутоглу.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Atatürk Monument made of bronze is located in İzmir, Turkey, whose leader is Ahmet Davutoğlu.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Памятка "Ататюрк" из бронзы расположена в Измире, Турция, лидером которой является Ахмет Давутоглу.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник Ататюрку из бронзы расположена в Измире, Турция, лидером которой является Ахмет Давутоглу.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkey|sameAs|Турция</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ahmet_Davutoğlu|sameAs|Давутоглу,_Ахмет</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id40" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Turkey | leaderName | Ahmet_Davutoğlu</mtriple>
        <mtriple>Turkey | currency | Turkish_lira</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Ataturk Monument (Izmir) is located in Turkey, where the leader is Ahmet Davutoglu and the currency is the Turkish Lira.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Памятник Ататюрку (Измир) расположен в Турции, где лидером является Ахмет Давутоглу и валюта - турецкая Лира.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Памятник Ататюрку (Измир) расположен в Турции, где лидером является Ахмет Давутоглу и валюта - турецкая Лира.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Atatürk Monument is located in İzmir, Turkey, where the leader is Ahmet Davutoğlu and the currency is the lira.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Памятка "Ататюрк" расположена в Измире, Турция, где лидером является Ахмет Давутоглу и валюта - лира.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник Ататюрку расположен в Измире, Турция, где лидером является Ахмет Давутоглу и валюта - лира.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkey|sameAs|Турция</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ahmet_Davutoğlu|sameAs|Давутоглу,_Ахмет</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkish_lira|sameAs|Турецкая_лира</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id41" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Turkey | leaderTitle | President_of_Turkey</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | inaugurationDate | "1932-07-27"</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Turkey, where the official title of the leader is President, is the location of the Ataturk Monument. The monument was inaugurated on 27 July 1932.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Турция, где официальным названием лидера является президент, - это расположение памятника Ататюрка. Памятник был открыт 27 июля 1932 года.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Турция, где официальным названием лидера является президент, - это расположение памятника Ататюрка. Памятник был открыт 27 июля 1932 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Atatürk Monument (İzmir) was inaugurated on July 27th, 1932 and can be found in Turkey, where the title of the leader is President of Turkey.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Памятка "Ататюрк" (Izmir) была открыта 27 июля 1932 года и может быть найдена в Турции, где звание лидера занимает президент Турции.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Памятник Ататюрку (Izmir) была открыта 27 июля 1932 года и может быть найдена в Турции, где звание лидера занимает президент Турции.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Atatürk Monument, located in Izmir, Turkey (led by the President of Turkey), was inaugurated on the 27th of July, 1932.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Памятник Ататюрк, расположенный в Измире, Турция (во главе с президентом Турции), был открыт 27 июля 1932 года.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Памятник Ататюрк, расположенный в Измире, Турция (во главе с президентом Турции), был открыт 27 июля 1932 года.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkey|sameAs|Турция</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="Id42" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Turkey | leaderTitle | President_of_Turkey</mtriple>
        <mtriple>Turkey | leader | Ahmet_Davutoğlu</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Ahmet Davutoglu is the President of Turkey. The Ataturk Monument (Izmir) is located in Turkey.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Ахмет Давутоглу - президент Турции. Памятник Ататюрку (Измир) расположен в Турции.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Ахмет Давутоглу - президент Турции. Памятник Ататюрку (Измир) расположен в Турции.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Ahmet Davutoglu is the leader of Turkey, officially known as the President of Turkey. This country is where the Ataturk monument (Izmir) can be located.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Ахмет Давутоглу - лидер Турции, официально известный как президент Турции. Эта страна, где может находиться памятник Ататюрку (Измир).</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Ахмет Давутоглу - лидер Турции, официально известный как президент Турции. Эта страна, где может находиться памятник Ататюрку (Измир).</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Atatürk Monument is in Turkey, where Ahmet Davutoglu is the leader and holds the title of President of Turkey.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Памятник Ататюрк" находится в Турции, где Ахмет Давутоглу является лидером и занимает звание президента Турции.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">"Памятник Ататюрк" находится в Турции, где Ахмет Давутоглу является лидером и занимает звание президента Турции.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Turkey|sameAs|Турция</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ahmet_Davutoğlu|sameAs|Давутоглу,_Ахмет</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
  </entries>
</benchmark>
