<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<benchmark>
  <entries>
    <entry category="University" eid="Id1" part="dev" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio is in Switzerland. Its dean is Mario Botta and it has 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Швейцарии. Ее декан - Марио Ботта, у него 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио находится в Швейцарии. Ее декан - Марио Ботта, у него 600 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio of Switzerland has 600 students and the dean is called Mario Botta.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Archittura di Mendrisio из Швейцарии насчитывает 600 студентов, а декан - под названием Mario Botta.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио из Швейцарии насчитывает 600 студентов, а декан - под названием Марио Ботта.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id2" part="dev" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | motto | "Nurturing Excellence"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is located in Bangalore, India and its motto is: "Nurturing Excellence".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology находится в Бангалоре, Индия, и его девиз: "Воспитание мастерства".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья находится в Бангалоре, Индия, и его девиз: "Воспитание мастерства".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology in Bangalore, India has the motto "Nurturing Excellence".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology в Бангалоре, Индия имеет девиз "Налаживание мастерства".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья в Бангалоре, Индия имеет девиз "Налаживание мастерства".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Acharya Institute of Technology is in Bangalore, India and its motto is"Nurturing Excellence".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya International of Technology находится в Бангалоре, Индия, и его девиз - "Налаживание передового опыта".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья находится в Бангалоре, Индия, и его девиз - "Воспитывать совершенство".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id3" part="dev" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">B.M. Reddy is the president of the Acharya Institute of Technology, which is located in Bangalore, India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Б.М. Редди - президент Ачарского технологического института, который находится в Бангалоре, Индия.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Б.М. Редди - президент Технологического института Ачарья, который находится в Бангалоре, Индия.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology is in Bangalore, India. Its president is B.M. Reddy.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology находится в Бангалоре, Индия. Ее президентом является Б.М. Редди.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья находится в Бангалоре, Индия. Ее президентом является Б.М. Редди.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology (Bangalore, India) has B. M. Reddy as its president.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology (Бангалор, Индия) - B. M. Reddy в качестве своего президента.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья (Бангалор, Индия) - Б. М. Редди в качестве своего президента.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id4" part="dev" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | sportsOffered | Tennis</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Tennis | sportsGoverningBody | International_Tennis_Federation</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Insitute of Technology offers tennis and it was established in 2000. The tennis governing body is the International Tennis Federation.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Insitute of Technology предлагает теннис и он был создан в 2000 году. Теннисным руководящим органом является Международная федерация тенниса.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Acharya Insitute of Technology предлагает теннис и он был создан в 2000 году. Теннисным руководящим органом является Международная федерация тенниса.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The International Tennis Federation is the governing body for the sport which is offered at the Acharya Institute of Technology which was established in 2000.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Международная федерация тенниса является руководящим органом в области спорта, который предлагается в Ачарском технологическом институте, который был создан в 2000 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Международная федерация тенниса является руководящим органом в области спорта, который предлагается в Технологическом институте Ачарья, который был создан в 2000 году.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Tennis|sameAs|Теннис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">International_Tennis_Federation|sameAs|Международная_федерация_тенниса</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id5" part="dev" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>India | largestCity | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>India | river | Ganges</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">AWH Engineering College is in India. Mumbai is the largest city in India. The river Ganges runs through India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">AWH Engineering College находится в Индии. Мумбаи - крупнейший город Индии. Река Ганг проходит через Индию.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж « AWH » находится в Индии. Мумбаи - крупнейший город Индии. Река Ганг проходит через Индию.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">AWH Engineering College is located in the country of India, whose capital city is Mumbai. One of the rivers in India is called the Ganges.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">AWH Engineering College находится в стране Индия, столицей которой является Мумбаи. Одна из рек в Индии называется Ganges.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж « AWH » находится в стране Индия, столицей которой является Мумбаи. Одна из рек в Индии называется Ганг.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ganges|sameAs|Ганг</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id6" part="dev" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | leaderTitle | Prime_Minister_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The leader of Romania is Prime Minister Klaus Lohannis. The 1 Decembrie 1918 University is in Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Лидером Румынии является премьер-министр Клаус Лоханнис. Университет "1 decembrie 1918" находится в Румынии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Лидером Румынии является премьер-министр Клаус Лоханнис. Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Prime Minister of Romania is Klaus Iohannis. The University of Romania was established on 1 Decembrie 1918.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Премьер-министр Румынии Клаус Иоханнис. Университет Румынии был создан на 1-й декаде 1918 года.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Премьер-министр Румынии Клаус Йоханнис. Университет Румынии был создан на 1-й декаде 1918 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">1 Decembrie 1918 University is located in Romania. The country's Prime Minister is Klaus Iohannis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">1 decembrie 1918 University находится в Румынии. Премьер-министр страны Клаус Иоханнис.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии. Премьер-министр страны Клаус Йоханнис.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Romania|sameAs|Премьер-министр_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id7" part="dev" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | patronSaint | Andrew_the_Apostle</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | latinName | "Universitas Apulensis"</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">1 Decembrie 1918 University is located in Romania. Its Latin name is "Universitas Apulensis". The patron saint of Romania is Andrew the Apostle.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">1 decembrie 1918 University находится в Румынии. Ее латинское название - "Universitas Apulensis". Покровителем Румынии является Андрей апостол.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии. Ее латинское название - "Universitas Apulensis". Покровителем Румынии является Апостол Андрей.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Universitas Apulensis is the latin name of the 1 Decembrie 1918 University in Romania. The patron saint of the country is Andrew the Apostle.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Universitas Apulensis - латинское название 1-го университета в Румынии. Покровителем страны является Андрей апостол.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Universitas Apulensis - латинское название 1-го университета в Румынии. Покровителем страны является Апостол Андрей.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 1 Decembrie 1918 University has the Latin name, Universitas Apulensis. It is situated in Romania, which has the patron Saint Andrew the Apostle.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">В 1-летнем университете 1918 года есть латинское название "Universitas Apulensis". Она находится в Румынии, у которой есть покровитель святого Андрея апостола.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">В 1-летнем университете 1918 года есть латинское название "Universitas Apulensis". Она находится в Румынии, у которой есть покровитель святого Андрея апостола.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Andrew_the_Apostle|sameAs|Андрей_Первозванный</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id8" part="dev" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established in 1928. It has 737 academic staff and 16,000 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году. В его состав входят 737 научных сотрудников и 16 000 учащихся.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году. В его состав входят 737 научных сотрудников и 16 000 учащихся.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at Aarhus University was established in 1928. It has 16000 students and an academic staff of 737.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году. Она насчитывает 16000 студентов и академического персонала 737.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году. Она насчитывает 16000 студентов и академического персонала 737.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established in 1928 and currently has a staff of 737 and a student population of 16000.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году и в настоящее время имеет штат 737 и студенческое население в размере 16000 человек.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году и в настоящее время имеет штат 737 и студенческое население в размере 16000 человек.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id1" part="test" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">AWH Engineering College is located in Kerala, India and it has 250 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">AWH Engineering College находится в штате Керала, Индия, и имеет 250 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж « AWH » находится в штате Керала, Индия, и имеет 250 научных сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">AWH Engineering College has an academic staff of 250 and is located in the state of Kerala, India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">AWH Engineering College насчитывает 250 человек и находится в штате Керала, Индия.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж « AWH » насчитывает 250 человек и находится в штате Керала, Индия.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">AWH Engineering College in Kerala, India has a staff of 250.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">AWH Engineering College in Kerala, Индия имеет штат 250 человек.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж « AWH » in Kerala, Индия имеет штат 250 человек.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id2" part="test" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is in Bangalore. It has 700 postgraduate students and is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology находится в Бангалоре. Она имеет 700 аспирантов и входит в Технологический университет Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья находится в Бангалоре. Она имеет 700 аспирантов и входит в Технологический университет Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology, Bangalore, has 700 postgraduate students and is affiliated with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Ачарский технологический институт, Бангалор, имеет 700 аспирантов и входит в Технологический университет Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Ачарский технологический институт, Бангалор, имеет 700 аспирантов и входит в Технологический университет Висвесварайя.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id3" part="test" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Kerala | leaderName | Kochi</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>Kerala | has to its northwest | Mahé,_India</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">AWH Engineering College is located in Kerala. The leader of Kerala is Kochi. To the northwest of Kerala is Mahe, India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">AWH Engineering College находится в штате Керала. Лидер "Керала" - Кочи. К северо-западу от штата Керала - Маэ, Индия.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж « AWH » находится в штате Керала. Лидер Керала - Коччи. К северо-западу от штата Керала - Маэ, Индия.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Kochi is the leader of Kerala which is southeast of Mahe India, and the location of the AWH Engineering College.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Кочи" - лидер "Керала", который находится к юго-востоку от Маэ-Индии, и место расположения Инженерно-технического колледжа "AWH".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">"Коччи" - лидер Керала, который находится к юго-востоку от Маэ-Индии, и место расположения Инженерно-технического колледжа "AWH".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The AWH Engineering College in Kerala is southeast of Mahe in India. The leader of Kerala is named Kochi.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж "AWH" в штате Керала находится к юго-востоку от Маэ в Индии. Лидером "Керала" назван Кочи.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж "AWH" в штате Керала находится к юго-востоку от Маэ в Индии. Лидером Керала назван Коччи.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kochi|sameAs|Коччи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id4" part="test" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | anthem | Deșteaptă-te,_române!</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Romania's ethnic group is Germans of Romania and its university is 1 Decembrie 1918 University. Its anthem is called Desteapta-te romane.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Этническая группа Румынии - это немцы Румынии, а ее университет - 1-й декабрист 1918 года. Его гимн называется Desteapta-te romane.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Этническая группа Румынии - это немцы Румынии, а ее университет - 1-й декабрист 1918 года. Его гимн называется Desteapta-te romane.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Romania is the home of the ethnic group of Germans of Romania, and is the location of the 1 Decembrie 1918 University. The Romanian anthem is Desteapta-te romane.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Румыния является родиной этнической группы немцев Румынии и является местом расположения 1-го университета. Румынский гимн - Desteapta-te romane.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Румыния является родиной этнической группы немцев Румынии и является местом расположения 1-го университета. Румынский гимн - Desteapta-te romane.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 1 Decembrie 1918 University is located in Romania, which is ethnically German and the national anthem is Deșteaptă-te, române!</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Университет "1 decembrie 1918" расположен в Румынии, который является этнически германским, а национальный гимн - Deporateapté-te, române!</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Университет "1 декабря 1918" расположен в Румынии, который является этнически германским, а национальный гимн - Deporateapté-te, române!</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Deșteaptă-te,_române!|sameAs|Гимн_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id5" part="test" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 1 Decembrie 1918 University is in Romania. Romania is led by Klaus Iohannis, a member of Germans of Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Университет "1 decembrie 1918" находится в Румынии. Румынию возглавляет Клаус Иоханнис, член немцев Румынии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии. Румынию возглавляет Клаус Йоханнис, член немцев Румынии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University is located in Romania. The Romanian leader is called Klaus Iohannis and one of the country's ethnic groups are the Germans of Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Университет "1 decembrie 1918" находится в Румынии. Румынский лидер называют Клаусом Иоханнисом и одной из этнических групп страны - немцами Румынии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии. Румынский лидер называют Клаусом Иоханнисом и одной из этнических групп страны - немцами Румынии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id6" part="test" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established in 1928. It is affiliated with the European University Association in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году. Она связана с Ассоциацией Европейского университета в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году. Она связана с Ассоциацией университетов Европы в Брюсселе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established 1928 and is affiliated with the European University Association (which has its headquarters in Brussels).</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией Европейского университета (штаб-квартира которой находится в Брюсселе).</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией университетов Европы (штаб-квартира которой находится в Брюсселе).</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id7" part="test" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is in Aarhus, Denmark. It was established in 1928.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете находится в Орхусе, Дания. Он был создан в 1928 году.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете находится в Орхусе, Дания. Он был создан в 1928 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University, Denmark, was established in 1928.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете, Дания, была создана в 1928 году.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете, Дания, была создана в 1928 году.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id1" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | latinName | "Universitas Apulensis"</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | state | Alba</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">1 Decembrie 1918 University is located in Alba, Romania and its Latin name is "Universitas Apulensis".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">1 decembrie 1918 University находится в Альбе, Румыния, и его латинское название - "Universitas Apulensis".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" находится в Альбе, Румыния, и его латинское название - "Universitas Apulensis".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University is located in the state of Alba, Romania. The latin name for this university is "Universitas Apulensis".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Университет «1» 1918 года находится в штате Альба, Румыния. Латинское название для этого университета - "Universitas Apulensis".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Университет « 1 » 1918 года находится в Албе, Румыния. Латинское название для этого университета - "Universitas Apulensis".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Latin name of 1 Decembrie 1918 University in Alba, Romania, is Universitas Apulensis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Латинское название 1 decembrie 1918 университета в Альбе, Румыния, - "Universal Apulensis".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Латинское название Университета "1 декабря 1918" в Альбе, Румыния, - "Universal Apulensis".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id2" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | nickname | Uab</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | state | Alba</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 1 Decembrie 1918 University is located in Alba lulia, Alba. Its nickname is Uab.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">1 decembrie 1918 University University находится в Альбе-Лулии, Альба. Его прозвище - ЗАО.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" University находится в Альбе-Лулии, Алба. Его прозвище - ЗАО.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The nickname of the 1 Decembrie 1918 University in Alba Iulia, Alba, is Uab.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Прозвище" 1 decembrie 1918 университета в Альбе-Юлия, Альба, - ЗАО.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">"Прозвище" Университета "1 декабря 1918" в Альбе-Юлия, Алба, - ЗАО.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 1 Decembrie 1918 University is also known as Uab and located in Alba Iulia, Alba.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Университет "1 decembrie 1918" также известен как UAB и расположен в Альбе-Юлия, Альба.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Университет "1 декабря 1918" также известен как UAB и расположен в Альбе-Юлия, Алба.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_Iulia|sameAs|Алба-Юлия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id3" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | nickname | Uab</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | rector | "Breaz Valer Daniel"</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | latinName | "Universitas Apulensis"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The nickname of the 1 Decembrie 1918 University is Uab. The latin name is "Universitas Apulensis" and the rector is Breaz Valer Daniel.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Nickname of the 1 decembrie University University - UAB. Латинское название - "Universitas Apulensis" и ректором - Breaz Valer Daniel.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Nickname of the Университет "1 декабря 1918" - UAB. Латинское название - "Universitas Apulensis" и ректором - Бреаз Валер Даниэль.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">1 Decembrie 1918 University is known informally as Uab and the latin name is Universitas Apulensis. The recor is Breaz Valer Daniel.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">1 decembrie 1918 университет известен неформально, так как UAB и латинское название - Universitas Apulensis. Recor - Breaz Valer Daniel.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">1 декабря 1918 университет известен неформально, так как UAB и латинское название - Universitas Apulensis. Recor - Бреаз Валер Даниэль.</finallex>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id4" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | rector | "Breaz Valer Daniel"</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">1 Decembrie 1918 University is located in Alba Iulia, Romania and its rector is Breaz Valer Daniel.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">1 decembrie 1918 University University находится в Альбе-Юлия, Румыния, а ее ректор - Breaz Valer Daniel.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" University находится в Альбе-Юлия, Румыния, а ее ректор - Бреаз Валер Даниэль.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The rector of 1 Decembrie 1918 University in Alba Iulia in Romania is Breaz Valer Daniel.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Ректор 1-го университета 1918 года в городе Альба-Юлия в Румынии - Breaz Valer Daniel.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Ректор 1-го университета 1918 года в городе Алба-Юлия в Румынии - Бреаз Валер Даниэль.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The rector of 1 Decembrie 1918 University, in Alba Iulia, Romania, is Breaz Valer Daniel.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Ректор 1-го университета 1918 года в Альбе Юлия, Румыния, - Breaz Valer Daniel.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Ректор 1-го университета 1918 года в Альбе Юлия, Румыния, - Бреаз Валер Даниэль.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_Iulia|sameAs|Алба-Юлия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id5" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The AWH Engineering College is located in Kuttikkattoor, Kerala and it has 250 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" расположен в Куттиккаттооре, штат Керала, и имеет 250 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" расположен в Куттиккаттооре, штат Керала, и имеет 250 научных сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">There is an academic staff of 250 at the AWH Engineering College which is located in Kuttikkattoor in the state of Kerala.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Есть академический коллектив из 250 человек в Инженерном колледже AWH, который расположен в Куттиккаттооре в штате Керала.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Есть академический коллектив из 250 человек в Инженерном колледже AWH, который расположен в Куттиккаттооре в штате Керала.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">AWH Engineering College is located in Kuttikkattoor, Kerala and has a staff of 250.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">AWH Engineering College находится в Куттиккаттооре, штат Керала, и имеет штат в 250 человек.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж « AWH » находится в Куттиккаттооре, штат Керала, и имеет штат в 250 человек.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id6" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | established | 2001</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The AWH Engineering College was established in India in 2001 and has 250 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В 2001 году в Индии был создан инженерно-технический колледж "AWH", в котором насчитывается 250 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">В 2001 году в Индии был создан инженерно-технический колледж "AWH", в котором насчитывается 250 научных сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">AWH Engineering College was established in 2001 and is located in India. It currently has 250 members of staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" был создан в 2001 году и находится в Индии. В настоящее время в нем насчитывается 250 сотрудников.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" был создан в 2001 году и находится в Индии. В настоящее время в нем насчитывается 250 сотрудников.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2001|sameAs|2001_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id7" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | established | 2001</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">AWH Engineering College was established in 2001 in Kuttikkattoor, India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" был создан в 2001 году в Куттиккаттооре, Индия.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" был создан в 2001 году в Куттиккаттооре, Индия.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Kuttikkattoor, India is the location of the AWH Engineering College which was established in 2001.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Куттиккаттоор", Индия, является местом расположения инженерного колледжа AWH, который был создан в 2001 году.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">"Куттиккаттоор", Индия, является местом расположения инженерного колледжа AWH, который был создан в 2001 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The AWH Engineering College was established in 2001 in Kuttikkattoor, India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж "AWH" был создан в 2001 году в Куттиккаттооре, Индия.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж "AWH" был создан в 2001 году в Куттиккаттооре, Индия.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2001|sameAs|2001_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id8" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>Kerala | has to its northwest | Mahé,_India</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">AWH Engineering College is located in Kerala, India. Kerala has Mahe, India to its northwest.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">AWH Engineering College находится в штате Керала, Индия. У "Керала" есть Маэ, Индия на северо-западе.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж « AWH » находится в штате Керала, Индия. У Керала есть Маэ, Индия на северо-западе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The AWH Engineering College is located in the state of Kerala in India which is southeast of Mahe, India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" расположен в штате Керала в Индии, расположенном к юго-востоку от Маэ, Индия.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" расположен в штате Керала в Индии, расположенном к юго-востоку от Маэ, Индия.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">AWH Engineering College is located in Kerala, India which is southeast of Mahe.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">AWH Engineering College находится в штате Керала, Индия, к юго-востоку от Маэ.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж « AWH » находится в штате Керала, Индия, к юго-востоку от Маэ.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id9" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | established | 2001</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">There are 250 academic staff at the AWH Engineering College in the state of Kerala. The College was established in 2001.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В штате Керала насчитывается 250 научных сотрудников в Инженерно-техническом колледже «AWH». Колледж был создан в 2001 году.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">В штате Керала насчитывается 250 научных сотрудников в Инженерно-техническом колледже « AWH ». Колледж был создан в 2001 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">AWH Engineering College was established in 2001 in Kerala. It has an academic staff of 250.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж AWH был создан в 2001 году в штате Керала. В нем есть академический коллектив из 250 человек.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж AWH был создан в 2001 году в штате Керала. В нем есть академический коллектив из 250 человек.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The AWH Engineering College was established in 2001 in Kerala and has a staff compliment of 250.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж AWH был создан в 2001 году в штате Керала и насчитывает 250 человек.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж AWH был создан в 2001 году в штате Керала и насчитывает 250 человек.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2001|sameAs|2001_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id10" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio is in Mendrisio. It has 600 students and an academic staff of 100.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio - в Mendrisio. В него входят 600 студентов и академический коллектив из 100 человек.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио - в Мендризио. В него входят 600 студентов и академический коллектив из 100 человек.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio has a staff compliment of 100 and 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio имеет комплимент 100 и 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио имеет комплимент 100 и 600 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in the city of Mendrisio. It has an academic staff of 100 and a total of 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в городе Мендрисио. В нем есть академический коллектив из 100 и в общей сложности 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио находится в городе Мендризио. В нем есть академический коллектив из 100 и в общей сложности 600 студентов.</finallex>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id11" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Accademia di Architettura in Switzerland has 100 academic staff. Switzerland's leader is Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Accademia di Archittura" в Швейцарии насчитывает 100 научных сотрудников. Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амман.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">"Accademia di Archittura" в Швейцарии насчитывает 100 научных сотрудников. Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio has 100 academic staff and is located in Switzerland where Johann Schneider-Ammann is the country's leader.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio имеет 100 академических кадров и находится в Швейцарии, где Йоханн Шнайдер-Амманн является лидером страны.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио имеет 100 академических кадров и находится в Швейцарии, где Йоханн Шнайдер-Амманн является лидером страны.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id12" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | legislature | Federal_Assembly_(Switzerland)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Mendrisio, Switzerland. Switzerland's legislature is the Federal Assembly.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Мендрисио, Швейцария. Законодательным органом Швейцарии является Федеральное собрание.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио находится в Мендризио, Швейцария. Законодательным органом Швейцарии является Федеральное собрание.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Federal Assembly is the legislature of Switzerland where the Accademia di Architettura di Mendrisio is located in the city of Mendrisio,.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Федеральное собрание является законодательным органом Швейцарии, где Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в городе Мендрисио.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Федеральное собрание является законодательным органом Швейцарии, где Академия архитектуры Мендризио находится в городе Мендризио.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Medrisio, Switzerland which has a ferderal assembly.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Медрисио, Швейцария, которая имеет фердеральную сборку.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио находится в Медрисио, Швейцария, которая имеет фердеральную сборку.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Assembly_(Switzerland)|sameAs|Федеральное_собрание_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id13" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accadmia di Architettura di Mendrisio was established in Switzerland in 1996. It has 100 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accadmia di Archittura di Mendrisio была создана в Швейцарии в 1996 году. В ее состав входят 100 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Accadmia di Archittura di Мендризио была создана в Швейцарии в 1996 году. В ее состав входят 100 научных сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio was established in Switzerland in 1996 and has 100 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio была создана в Швейцарии в 1996 году и насчитывает 100 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио была создана в Швейцарии в 1996 году и насчитывает 100 научных сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Accademia di Architettura di Mendrisio in Switzerland was established in 1996 and has a staff of 100.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Швейцарии была создана в 1996 году и имеет штат в 100 человек.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио в Швейцарии была создана в 1996 году и имеет штат в 100 человек.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id14" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Mendrisio, Switzerland and has 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Мендрисио, Швейцария, и насчитывает 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио находится в Мендризио, Швейцария, и насчитывает 600 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio is in Mendrisio, Switzerland. It has 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio - в Mendrisio, Швейцария. В него входят 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио - в Мендризио, Швейцария. В него входят 600 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Switzerland, Mendrisio has a student count of 600.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Швейцарии, у Mendrisio студент насчитал 600 человек.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио в Швейцарии, у Мендризио студент насчитал 600 человек.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id15" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | anthem | Swiss_Psalm</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio is in Switzerland. The Swiss anthem is the Swiss Psalm and its leader is Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Швейцарии. Швейцарский гимн - швейцарский Псалм и его лидер - Йоханн Шнайдер-Амманн.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио находится в Швейцарии. Швейцарский гимн - швейцарский Псалом и его лидер - Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Switzerland. The country's leader is Johann Schneider-Ammann and their national anthem is the Swiss Psalm.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Швейцарии. Лидером страны является Йоханн Шнайдер-Амман и их национальный гимн - швейцарский Псалм.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио находится в Швейцарии. Лидером страны является Йоханн Шнайдер-Амманн и их национальный гимн - швейцарский Псалом.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Swiss_Psalm|sameAs|Гимн_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id16" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Federal Chancellor of Switzerland is called Johann Schneider-Ammann. The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Switzerland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Федеральным канцлером Швейцарии назван Йоханн Шнайдер-Амман. Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Швейцарии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Федеральным канцлером Швейцарии назван Йоханн Шнайдер-Амманн. Академия архитектуры Мендризио находится в Швейцарии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Switzerland's leader is Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann . The country is the location of the Accademia di Architettura di Mendrisio,.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Лидером Швейцарии является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн. Страна является местом расположения Accademia di Archittura di Mendrisio.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Лидером Швейцарии является федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн. Страна является местом расположения Академия архитектуры Мендризио.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Switzerland. The country's leader Johann Schneider-Ammann is officially known as the Federal Chancellor.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Швейцарии. Лидер страны Йоханн Шнайдер-Амман официально известен как федеральный канцлер.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио находится в Швейцарии. Лидер страны Йоханн Шнайдер-Амманн официально известен как федеральный канцлер.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id17" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | legislature | Federal_Assembly_(Switzerland)</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Switzerland. The Swiss legislature is the Federal Assembly and its leader is Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Швейцарии. Швейцарским законодательным органом является Федеральное собрание, а ее лидером является Йоханн Шнайдер-Амман.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио находится в Швейцарии. Швейцарским законодательным органом является Федеральное собрание, а ее лидером является Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Johann Schneider-Ammann is the leader of Switzerland where the Federal Assembly is the national legislature. The country is the home of the Accademia di Architettura di Mendrisio.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Йоханн Шнайдер-Амманн - лидер Швейцарии, где Федеральное собрание является национальным законодательным органом. Страна является родиной Accademia di Archittura di Mendrisio.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Йоханн Шнайдер-Амманн - лидер Швейцарии, где Федеральное собрание является национальным законодательным органом. Страна является родиной Академия архитектуры Мендризио.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Johann Schneider-Ammann is the leader of the Federal Assembly in that country. Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Switzerland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Йоханн Шнайдер-Амман является лидером Федерального собрания в этой стране. Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Швейцарии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Йоханн Шнайдер-Амманн является лидером Федерального собрания в этой стране. Академия архитектуры Мендризио находится в Швейцарии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Assembly_(Switzerland)|sameAs|Федеральное_собрание_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id18" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio was established in Mendrisio in 1996. Its dean is Mario Botta.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio была создана в Mendrisio в 1996 году. Ее декан - Марио Ботта.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио была создана в Мендризио в 1996 году. Ее декан - Марио Ботта.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Mario Botta is Dean of the Accademia di Architettura di Mendrisio which is located in the city of Mendrisio and was established in 1996.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Марио Ботта - декан Accademia di Projecttura di Mendrisio, который расположен в городе Мендрисио и был создан в 1996 году.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Марио Ботта - декан Академия архитектуры Мендризио, который расположен в городе Мендризио и был создан в 1996 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The dean of the Accademia di Architettura di Mendrisio is Mario Botta and the university was established in 1996.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Декан Accademia di Projecttura di Mendrisio - Mario Botta и университет был создан в 1996 году.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Декан Академия архитектуры Мендризио - Марио Ботта и университет был создан в 1996 году.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id19" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio has 100 academic staff and 600 students. Its dean is called Mario Botta.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Archittura di Mendrisio насчитывает 100 научных сотрудников и 600 студентов. Ее декан зовут Марио Ботта.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио насчитывает 100 научных сотрудников и 600 студентов. Ее декан зовут Марио Ботта.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Dean of Accademia di Architettura di Mendrisio is Mario Botta. There are 600 students and 100 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Декан Accademia di Projecttura di Mendrisio - Mario Botta. В стране насчитывается 600 студентов и 100 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Декан Академия архитектуры Мендризио - Марио Ботта. В стране насчитывается 600 студентов и 100 научных сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The dean of Accademia di Architettura di Mendrisio is Mario Botta. The University has a staff of 100 and 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Декан Accademia di Projecttura di Mendrisio - Mario Botta. В университете работают 100 и 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Декан Академия архитектуры Мендризио - Марио Ботта. В университете работают 100 и 600 студентов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id20" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Mendrisio | neighboringMunicipality | Meride</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Mendrisio and its dean is Mario Botta. The neighbouring municipality of Mendrisio is Meride.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Мендрисио, а ее декан - Марио Ботта. Соседний муниципалитет Мендрисио - "Мериде".</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио находится в Мендризио, а ее декан - Марио Ботта. Соседний муниципалитет Мендризио - "Мериде".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Dean of the Accademia di Architettura di Mendrisio is Mario Botta. It is located in the city of Mendrisio , a neighbouring municipality of Meride.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Декан Accademia di Projecttura di Mendrisio - Mario Botta. Он расположен в городе Мендрисио, соседнем муниципалитете Мериде.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Декан Академия архитектуры Мендризио - Марио Ботта. Он расположен в городе Мендризио, соседнем муниципалитете Мериде.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The dean of Accademia di Architettura di Mendrisio is Mario Botta. A neighbouring municipality to Mendrisio is Meride.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Декан Accademia di Projecttura di Mendrisio - Mario Botta. Соседний муниципалитет с Mendrisio - "Мериде".</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Декан Академия архитектуры Мендризио - Марио Ботта. Соседний муниципалитет с Мендризио - "Мериде".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id21" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | location | Ticino</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Ticino. It has 600 students and 100 staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Тичино. Она насчитывает 600 студентов и 100 сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио находится в Тичино. Она насчитывает 600 студентов и 100 сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Ticino. There are 600 students and 100 staff members.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Тичино. В стране насчитывается 600 студентов и 100 сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио находится в Тичино. В стране насчитывается 600 студентов и 100 сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Accademia di Architettura di Mendrisio in Ticino has a staff of 100 and 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio in Ticino имеет штат из 100 и 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио in Тичино имеет штат из 100 и 600 студентов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ticino|sameAs|Тичино</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id22" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Mendrisio. Its dean is called Mario Botta and it has 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Mendrisio. Ее декан называется Mario Botta и насчитывает 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио находится в Мендризио. Ее декан называется Марио Ботта и насчитывает 600 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">There are 600 students at the Accademia di Architettura di Mendrisio which has Mario Botta as Dean and is situated in the city of Mendrisio,.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Есть 600 студентов Accademia di Archittura di Mendrisio, которая имеет Марио Ботта в качестве декана и находится в городе Мендрисио.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Есть 600 студентов Академия архитектуры Мендризио, которая имеет Марио Ботта в качестве декана и находится в городе Мендризио.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The dean of Accademia di Architettura di Mendrisio is Mario Botta and it has 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Декан Accademia di Projecttura di Mendrisio - Mario Botta и имеет 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Декан Академия архитектуры Мендризио - Марио Ботта и имеет 600 студентов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id23" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Accademia di Architettura di Mendrisio was established in 1996. It has 100 staff and 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio была создана в 1996 году. В нем насчитывается 100 сотрудников и 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио была создана в 1996 году. В нем насчитывается 100 сотрудников и 600 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">In 1996 the Academia di Architettura di Mendrisio was established. There are 600 students and an academic staff of 100.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">В 1996 году была создана академическая ассоциация "Архитектура ди Мендрисио". Есть 600 студентов и академический коллектив из 100 человек.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">В 1996 году была создана академическая ассоциация "Архитектура ди Мендризио". Есть 600 студентов и академический коллектив из 100 человек.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura, established 1996, has 600 students and 100 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">В "Accademia di Archittura", созданной в 1996 году, насчитывается 600 студентов и 100 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">В "Accademia di Archittura", созданной в 1996 году, насчитывается 600 студентов и 100 научных сотрудников.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id24" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | academicStaffSize | "~500"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | motto | "Nurturing Excellence"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology has an academic staff of 500. It is located in India and its motto is "Nurturing Excellence".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya International of Technology имеет академический коллектив из 500 человек. Она расположена в Индии, и ее девиз - "Налаживание передового опыта".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья имеет академический коллектив из 500 человек. Она расположена в Индии, и ее девиз - "Воспитывать совершенство".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology in India was an academic staff of ~500. Its motto is "Nurturing Excellence.".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Научно-технический институт Ачарья в Индии был академическим штатом ~ 500. Его девиз - "Налаживание мастерства".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Научно-технический институт Ачарья в Индии был академическим штатом ~ 500. Его девиз - "Налаживание мастерства".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology in India has a staff of about 500, the university's motto is "Nurturing Excellence".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology in India насчитывает около 500 человек, девиз университета - "Налаживание передового опыта".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья in India насчитывает около 500 человек, девиз университета - "Воспитывать совершенство".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id25" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is located in Banglaore, India. It is associated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology находится в Банглаоре, Индия. Она связана с Технологическим университетом Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья находится в Банглаоре, Индия. Она связана с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology is in Bangalore, India. It's affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology находится в Бангалоре, Индия. Она связана с Технологическим университетом "Visvesvaraya".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья находится в Бангалоре, Индия. Она связана с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology in Bangalore, India is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya International of Technology в Бангалоре, Индия связана с Технологическим университетом Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья в Бангалоре, Индия связана с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id26" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is in Bangalore, Karnataka. It is associated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology находится в Бангалоре, Карнатака. Она связана с Технологическим университетом Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья находится в Бангалоре, Карнатака. Она связана с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology of Bangalore, Karnataka is affiliated with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya International of Technology, Karnataka входит в состав Технологического университета Visvesvaraya.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья, Karnataka входит в состав Технологического университета Visvesvaraya.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id27" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is in Soldevanahalli, its address is Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090. It is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute is in Soldevanahalli, его адрес - Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор -- 560090. Она связана с Технологическим университетом "Visvesvaraya" в Бельгаме.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute is in Soldevanahalli, его адрес - Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор -- 560090. Она связана с Технологическим университетом Висвесварайя в Бельгаме.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in Belgaum and is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya International International связана с Технологическим университетом Висвесварайя в Белгауме и находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор - 560090.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Acharya International International связана с Технологическим университетом Висвесварайя в Белгауме и находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id28" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore - 560090. It is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090. Она связана с Технологическим университетом "Висвесварайя".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090. Она связана с Технологическим университетом "Висвесварайя".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology is located in Soldevanahalli, at the address Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090. It's affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute находится в Солдеванахалли по адресу Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор -- 560090. Она связана с Технологическим университетом "Visvesvaraya".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute находится в Солдеванахалли по адресу Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор -- 560090. Она связана с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology is affiliated with Visvesvaraya Technological University it's campus is in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya International of Technology входит в состав Технологического университета "Visvesvaraya" Это кампус в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья входит в состав Технологического университета Висвесварайя Это кампус в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id29" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is located in Soldevanahalli, at the address Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090. Its director is Dr. G. P. Prabhukumar.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute находится в Солдеванахалли по адресу Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор -- 560090. Ее директором является д-р Г.П. Прабхукумар.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute находится в Солдеванахалли по адресу Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор -- 560090. Ее директором является д-р Г.П. Прабхукумар.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The director of the Acharya Institute of Technology is Dr. G. P. Prabhukumar and the university is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Директор Ачарского технологического института д-р Г.П. Прабхукумар и университет расположены в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор - 560090.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Директор Технологического института Ачарья д-р Г.П. Прабхукумар и университет расположены в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор - 560090.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id30" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology was established at Bangalore in 2000. It has 700 postgraduate students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya International of Technology была создана в 2000 году в Бангалоре. В нем насчитывается 700 аспирантов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья была создана в 2000 году в Бангалоре. В нем насчитывается 700 аспирантов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">There are 700 postgraduate students at the Acharya Institute of Technology which was established in 2000 in Bangalore.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">В Ачарском технологическом институте имеется 700 аспирантов, которые были созданы в 2000 году в Бангалоре.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">В Технологическом институте Ачарья имеется 700 аспирантов, которые были созданы в 2000 году в Бангалоре.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology in Bangalore was established in 2000 and has 700 post-graduate students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology в Бангалоре была создана в 2000 году и имеет 700 аспирантов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья в Бангалоре была создана в 2000 году и имеет 700 аспирантов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id31" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is located at Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarcapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore, 560090, India. It is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Саркапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор, 560090, Индия. Она связана с Технологическим университетом "Висвесварайя".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Саркапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор, 560090, Индия. Она связана с Технологическим университетом "Висвесварайя".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology is affiliated to the Visvesvaraya Technological University and the campus is located in India at Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья связан с Технологическим университетом Висвесварайя, а кампус расположен в Индии в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор - 560090.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья связан с Технологическим университетом Висвесварайя, а кампус расположен в Индии в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">India's Acharya Institute of Technology is affiliated with Visvesvaraya Technological University and the campus is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya International Technology International International International University International.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Acharya International Technology International International International University International.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id32" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is in Soldevanahalli, India its address is Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090. It has 700 postgraduate students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology is in Soldevanahalli, India. Его адрес - Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090. В нем насчитывается 700 аспирантов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья is in Soldevanahalli, India. Его адрес - Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090. В нем насчитывается 700 аспирантов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology has 700 post-graduate students and is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">В Ачарском технологическом институте имеется 700 аспирантов и находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор - 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">В Технологическом институте Ачарья имеется 700 аспирантов и находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id33" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is located in Karnataka, India and it was established in 2000.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology находится в Карнатаке, Индия, и она была создана в 2000 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья находится в Карнатаке, Индия, и она была создана в 2000 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology was established in the state of Karnataka , India, in 2000.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology была создана в штате Карнатака, Индия, в 2000 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья был создан в штате Карнатака, Индия, в 2000 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology was established in 2000 in Karnataka, India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology была создана в 2000 году в Карнатаке, Индия.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья был создан в 2000 году в Карнатаке, Индия.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id34" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | sportsOffered | Tennis</mtriple>
        <mtriple>Tennis | sportsGoverningBody | International_Tennis_Federation</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of technology is located in India and the offered sport is tennis. The governing tennis body is the International Tennis Foundation.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of technology находится в Индии, а предлагаемый вид спорта - теннис. Руководящим теннисным органом является Международный фонд тенниса.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of technology находится в Индии, а предлагаемый вид спорта - теннис. Руководящим теннисным органом является Международный фонд тенниса.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The sport of tennis, governed by the International Tennis Federation, is offered at the Acharya Institute of Technology in India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Спорт тенниса, управляемого Международной федерацией тенниса, предлагается в Ачарском технологическом институте в Индии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Спорт тенниса, управляемого Международной федерацией тенниса, предлагается в Технологическом институте Ачарья в Индии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology is governed by the International Tennis Federation in India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Институт технологии "Ачарья" управляется Международной федерацией тенниса в Индии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Институт технологии "Ачарья" управляется Международной федерацией тенниса в Индии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Tennis|sameAs|Теннис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">International_Tennis_Federation|sameAs|Международная_федерация_тенниса</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id35" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | was given the 'Technical Campus' status by | All_India_Council_for_Technical_Education</mtriple>
        <mtriple>All_India_Council_for_Technical_Education | location | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute is located in Bangalore. It was given the "Technical Campus" status by the All India Council for Technical Education, which is located in Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Институт "Ачарья" расположен в Бангалоре. Он получил статус "Технический Кампус" со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию, который находится в Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Институт "Ачарья" расположен в Бангалоре. Он получил статус "Технический Кампус" со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию, который находится в Мумбаи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology in Bangalore was given the "Technical Campus" status by the All India Council for Technical Education in Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Ачарский технологический институт в Бангалоре получил статус "Технического центра" Всеиндийского совета по техническому образованию в Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Ачарский технологический институт в Бангалоре получил статус "Технического центра" Всеиндийского совета по техническому образованию в Мумбаи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology, Bangalore, was given 'Technical Campus' status by the All India Council for Technical Education in Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Ачарский технологический институт, Бангалор, получил статус «Технический центр» со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию в Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Ачарский технологический институт, Бангалор, получил статус « Технический центр » со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию в Мумбаи.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id36" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alba_Iulia | country | Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">1 Decembrie 1918 University is in Alba Iulia, Romania. Bucharest is the capital of Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">1 decembrie 1918 University is in Alba Iulia, Romania. Бухарест - столица Румынии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" is in Alba Iulia, Romania. Бухарест - столица Румынии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University is located in the city of Alba Iulia, Romania (capital Bucharest).</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Университет "1 decembrie 1918" расположен в городе Альба-Юлия, Румыния (столица Бухарест).</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" расположен в городе Алба-Юлия, Румыния (столица Бухарест).</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_Iulia|sameAs|Алба-Юлия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id37" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alba_Iulia | isPartOf | Alba_County</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 1 Decembrie 1918 University is in Alba Iulia, Alba County, Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Университет "1 decembrie 1918" находится в Альбе-Юлия, графство Альба, Румыния.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" находится в Альбе-Юлия, графство Алба, Румыния.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University is located in the city of Alba Iulia, Alba County, Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Университет "1 decembrie 1918" расположен в городе Альба-Юлия, округ Альба, Румыния.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" расположен в городе Алба-Юлия, округ Алба, Румыния.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_County|sameAs|Алба_(жудец)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_Iulia|sameAs|Алба-Юлия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id38" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Bangalore | founder | Kempe_Gowda_I</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology is affiliated with Visvesaraya Technological University in Bangalore. Its founder is Kempe Gowda.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya International of Technologies входит в состав Висвесарайского технологического университета в Бангалоре. Ее основателем является Кемп Гойда.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья входит в состав Висвесарайского технологического университета в Бангалоре. Ее основателем является Кемп Говда.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Bangalore was founded by Kempe Gowda and is the location of the Acharya Institute of Technology which is affiliated with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Бангалор был основан Kempe Gowda и является местом расположения Ачарского технологического института, который связан с Технологическим университетом Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Бангалор был основан Кемпе Говда и является местом расположения Технологического института Ачарья, который связан с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id39" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Bangalore | founder | Kempe_Gowda_I</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Kempe Gowda is the founder of Bangalore, the location of the Acharya Institute of Technology whose President is B M Reddy.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Kempe Gowda - основатель Бангалора, расположение Ачарского технологического института, президентом которого является B M Reddy.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Кемпе Говда - основатель Бангалора, расположение Технологического института Ачарья, президентом которого является B M Reddy.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The President of the Acharya Institute of Technology is B.M. Reddy and the university is located in Bangalore. The city was foundered by Kempe Gowda I.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Президент Acharya Institute - B.M. Reddy и университет находится в Бангалоре. Город был фонарирован Кемпе Гойда I.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Президент Acharya Institute - B.M. Reddy и университет находится в Бангалоре. Город был фонарирован Кемпе Говда I.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id40" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Karnataka | has to its northeast | Telangana</mtriple>
        <mtriple>Karnataka | has to its west | Arabian_Sea</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is located in Karnataka. Karnataka has Telangana to its northeast and the Arabian Sea to its west.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology находится в городе Карнатака. Карнатака имеет Telangana к своему северо-востоку и Аравийскому морю на запад.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья находится в городе Карнатака. Карнатака имеет Telangana к своему северо-востоку и Аравийскому морю на запад.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The state of Karnataka, the location of the Acharya Institute of Technology has Telangana to the northeast and the Arabian Sea to the west.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Штат Карнатака, местоположение Ачарского технологического института, имеет Телангана к северо-востоку и Аравийскому морю на запад.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Штат Карнатака, местоположение Технологического института Ачарья, имеет Телангана к северо-востоку и Аравийскому морю на запад.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Telangana|sameAs|Телангана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Arabian_Sea|sameAs|Аравийское_море</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id41" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Kerala | leaderName | Kochi</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">AWH Engineering College at Kerala has 250 academic staff. Kerala's leader is Kochi.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" в штате Керала насчитывает 250 сотрудников. Лидер "Керала" - "Кочи".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" в штате Керала насчитывает 250 сотрудников. Лидер Керала - "Коччи".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Kochi is the leader of Kerala which is the location of the AWH Engineering College that has an academic staff of 250.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Кочи" - лидер "Керала", который является местом расположения Инженерно-технического колледжа AWH, штат которого насчитывает 250 человек.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">"Коччи" - лидер Керала, который является местом расположения Инженерно-технического колледжа AWH, штат которого насчитывает 250 человек.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">With a staff compliment of 250, AWH Engineering College is located in Kerala, the leader of that state is named Kochi.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">В штате Керала в штате Керала в штате Керала находится штаб-квартира AWH Engineering College College.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">В штате Керала в штате Керала в штате Керала находится штаб-квартира Инженерный колледж « AWH » College.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kochi|sameAs|Коччи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id42" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Kerala | leaderName | Kochi</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The AWH Engineering College is in Kuttikkattoor, Kerala. Kerala is led by Kochi.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" находится в Куттиккаттооре, штат Керала. "Керала" возглавляет Кочи.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" находится в Куттиккаттооре, штат Керала. Керала возглавляет Коччи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">AWH Engineering College is located in the city of Kuttikkattoor, Kerala. Kochi is the name of the leader of Kerala.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">AWH Engineering College находится в городе Куттиккаттоор, штат Керала. Кочи - имя лидера "Керала".</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж « AWH » находится в городе Куттиккаттоор, штат Керала. Коччи - имя лидера Керала.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kochi|sameAs|Коччи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id43" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Mendrisio | neighboringMunicipality | Meride</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Accademia di Architettura di Mendrisio was established in 1996. It is located in Mendrisio, which has Meride as its neighbouring municipality as Meride.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio была создана в 1996 году. Он расположен в Мендрисио, который имеет "Мериде" как ее соседний муниципалитет, как "Мериде".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио была создана в 1996 году. Он расположен в Мендризио, который имеет "Мериде" как ее соседний муниципалитет, как "Мериде".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The .Accademia di Architettura di Mendrisio was established in 1996 within the city of Mendrisio , a neighbouring municipality to Meride .</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio была создана в 1996 году в городе Мендрисио, соседнем муниципалитете в Мериде.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио была создана в 1996 году в городе Мендризио, соседнем муниципалитете в Мериде.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio was established in 1996. It is situated in Mendrisio, which is near to Meride.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio была создана в 1996 году. Он расположен в городе Мендрисио, который находится недалеко от Мериде.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио была создана в 1996 году. Он расположен в городе Мендризио, который находится недалеко от Мериде.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id44" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The capital of Romania is Bucharest. The country is the location of the 1 Decembrie 1918 University and the home of one of the ethnic groups of Romania who are the Germans of Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Столица Румынии - Бухарест. Страна является местом расположения 1-го университета 1918 года и дома одной из этнических групп Румынии, которые являются немцами Румынии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Столица Румынии - Бухарест. Страна является местом расположения 1-го университета 1918 года и дома одной из этнических групп Румынии, которые являются немцами Румынии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University is in Romania. Two facts about Romania are its capital is Bucharest, and one of its ethnic groups are known as the Germans of Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Университет "1 decembrie 1918" находится в Румынии. Два факта о Румынии - это ее столица - Бухарест, а одна из ее этнических групп известна как немцы Румынии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии. Два факта о Румынии - это ее столица - Бухарест, а одна из ее этнических групп известна как немцы Румынии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id45" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">1 Decembrie 1918 University is located in Romania. The capital of the country is Bucharest and the leader's name is Klaus Iohannis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">1 decembrie 1918 University находится в Румынии. Столица страны - Бухарест, а имя лидера - Клаус Иоханнис.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии. Столица страны - Бухарест, а имя лидера - Клаус Йоханнис.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id46" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | leaderTitle | Prime_Minister_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">1 Decembrie 1918 University is located in Romania. Romania has a Prime Minister as its leader, and its capital is Bucharest.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">1 decembrie 1918 University находится в Румынии. Румыния имеет премьер-министра в качестве своего лидера, а ее столица - Бухарест.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии. Румыния имеет премьер-министра в качестве своего лидера, а ее столица - Бухарест.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">1 Decembrie 1918 University is located in Romania. Bucharest is the capital of the country, which is led by a Prime Minister.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">1 decembrie 1918 University находится в Румынии. Бухарест - столица страны, которую возглавляет премьер-министр.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии. Бухарест - столица страны, которую возглавляет премьер-министр.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Romania|sameAs|Премьер-министр_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id47" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | leaderTitle | Prime_Minister_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Romania is led by the Prime Minister; its ethnic group are Germans of Romania and its university is called the 1 Decembrie 1918 University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Румыния возглавляется премьер-министром; ее этническая группа - это немцы Румынии, а ее университет называют 1-й декабристом 1918 года.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Румыния возглавляется премьер-министром; ее этническая группа - это немцы Румынии, а ее университет называют 1-й декабристом 1918 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Germans of Romania are an ethnic group within Romania which has a Prime Minister as its leader. The country is the location for the 1 Decembrie 1918 University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Немцы Румынии являются этнической группой в Румынии, которая имеет премьер-министра в качестве своего лидера. Страна - это место для 1-го Декамбурского университета 1918 года.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Немцы Румынии являются этнической группой в Румынии, которая имеет премьер-министра в качестве своего лидера. Страна - это место для 1-го Декамбурского университета 1918 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">1 Decembrie 1918 University is located in Romania, the leader of which is the Prime Minister and Romania has Germans as an ethnic group.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">1 decembrie 1918 University находится в Румынии, лидером которой является премьер-министр, а Румыния - немцы как этническая группа.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии, лидером которой является премьер-министр, а Румыния - немцы как этническая группа.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Romania|sameAs|Премьер-министр_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id48" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is in Denmark. It was established in 1928 and has an academic staff of 737.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете находится в Дании. Он был создан в 1928 году и имеет академический штат 737.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете находится в Дании. Он был создан в 1928 году и имеет академический штат 737.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established in 1928 in Denmark and has a staff of 737.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году в Дании и имеет штат 737.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году в Дании и имеет штат 737.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University, Denmark, has an academic staff of 737 and was established in 1928.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете, Дания, имеет академический коллектив 737 и была создана в 1928 году.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете, Дания, имеет академический коллектив 737 и была создана в 1928 году.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id49" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is affiliated to the European University Association. It has 737 staff and 16,000 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете входит в Ассоциацию Европейского университета. В его состав входят 737 сотрудников и 16 000 учащихся.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете входит в Ассоциацию университетов Европы. В его состав входят 737 сотрудников и 16 000 учащихся.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is affiliated to the European University Association. There are 737 academic staff and 16000 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете входит в Ассоциацию Европейского университета. В стране насчитывается 737 научных сотрудников и 16 000 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете входит в Ассоциацию университетов Европы. В стране насчитывается 737 научных сотрудников и 16 000 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">With a staff of 737 and a student population of 1600, the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University has an affiliation with the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Имея в своем составе 737 и студенческое население в 1600 человек, Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете имеет связь с Ассоциацией Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Имея в своем составе 737 и студенческое население в 1600 человек, Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете имеет связь с Ассоциацией университетов Европы.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id50" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>Aarhus | has to its northeast | Mols</mtriple>
        <mtriple>Aarhus | governmentType | Magistrate</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Aarhus has a magistrate government. To its northeast is Mols. The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in Aarhus.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В Орхусе действует магистратское правительство. К своему северо-востоку - Mols. Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">В Орхусе действует магистратское правительство. К своему северо-востоку - Молс. Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Mols is northeast of Aarhus where the government is that of magistrate. The city is the location of the School of Business and Social Sciences at Aarhus University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Mols находится к северо-востоку от Орхуса, где правительство является магистратом. Город является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Молс находится к северо-востоку от Орхуса, где правительство является магистратом. Город является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University, located in Aarus which is governed by a magistrate and is southwest of Mols.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете", расположенная в Арусе, которая управляется магистратом и находится на юго-западе от Молы.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">"Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете", расположенная в Арусе, которая управляется магистратом и находится на юго-западе от Молы.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id51" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is in Aarhus. It is affiliated with the European University Association in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете находится в Орхусе. Она связана с Ассоциацией Европейского университета в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете находится в Орхусе. Она связана с Ассоциацией университетов Европы в Брюсселе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University, Aarhus, is affiliated with the European University Association which has its headquarters in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете", Орхус, входит в состав Ассоциации Европейского университета, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">"Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете", Орхус, входит в состав Ассоциации университетов Европы, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id52" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
        <mtriple>Aarhus | governmentType | Magistrate</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University at Arhus was established in 1928. Arhus has a Magistrate government.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Архусе была создана в 1928 году. У "Архуса" есть магистратское правительство.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Архусе была создана в 1928 году. У "Архуса" есть магистратское правительство.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The city of Aarhus has a magistrate type of government and is the location of the School of Business and Social Sciences at Aarhus University which was established in 1928.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Город Орхус имеет магистратский тип правления и является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете, который был создан в 1928 году.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Город Орхус имеет магистратский тип правления и является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете, который был создан в 1928 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established in 1928. Aarus is governed by a magistrate.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году. «Аарус» управляется магистратом.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году. « Аарус » управляется магистратом.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id53" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
        <mtriple>Denmark | religion | Church_of_Denmark</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in Denmark. Denmark's leader is Lars Lokke Rasmussen and Denmark's religion is the Church of Denmark.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Дании. Лидером Дании являются Ларс Локк Расмуссен и религия Дании - Церковь Дании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Дании. Лидером Дании являются Ларс Локк Расмуссен и религия Дании - Церковь Дании.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in Denmark. The leader of the country is Lars Lokke Rasmussen, and the state religion is the Church of Denmark.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Дании. Лидером страны является Ларс Локк Расмуссен, а государственная религия - церковь Дании.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Дании. Лидером страны является Ларс Локк Расмуссен, а государственная религия - Церковь Датского Народа.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Church_of_Denmark|sameAs|Церковь_Датского_Народа</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id54" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>Denmark | leaderTitle | Monarchy_of_Denmark</mtriple>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in Denmark. Denmark has a monarch and Denmark's leader is called Lars Lokke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Дании. У Дании есть монарх, а лидером Дании называют Ларс Локке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Дании. У Дании есть монарх, а лидером Дании называют Ларс Лёкке Расмуссен.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Lars Lokke Rasmussen is the leader of Denmark and has the title of Monarchy of Denmark. The country is the location of the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Ларс Локке Расмуссен является лидером Дании и имеет звание "Монархия Дании". Страна является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Ларс Лёкке Расмуссен является лидером Дании и имеет звание "Монархия Дании". Страна является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id55" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | latinName | "Universitas Aarhusiensis"</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University (Latin name - "Universitas Aarhusiensis" was established in 1928 and it is affiliated with the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете (латинское название - "Universitas Arusiensis" была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете (латинское название - "Universitas Arusiensis" была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией университетов Европы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">"Universias Aarhusiensis" is the latin name of the School of Business and Social Sciences at Aarhus University which is affiliated to the European University Association. The School was established in 1928.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Универсиас Архусиенз" является латинским названием Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете, который входит в Ассоциацию Европейского университета. Школа была создана в 1928 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">"Универсиас Архусиенз" является латинским названием Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете, который входит в Ассоциацию университетов Европы. Школа была создана в 1928 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University, affiliated with the European University Association, was established in 1928. Its Latin name is Universitas Aarhusiensis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">В 1928 году была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете, связанная с Ассоциацией Европейского университета. Его латинское название - Universitas Aarhusiensis.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">В 1928 году была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете, связанная с Ассоциацией университетов Европы. Его латинское название - Universitas Aarhusiensis.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id56" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in Denmark, has 16,000 students and was established in 1928.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Дании, имеет 16 000 студентов и была создана в 1928 году.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Дании, имеет 16 000 студентов и была создана в 1928 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at Aarhus University in Denmark was established in 1928 and has 16000 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании была создана в 1928 году и насчитывает 16000 студентов.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании была создана в 1928 году и насчитывает 16000 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Denmark was established in 1928 and currently has a student body of 16000.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании была создана в 1928 году и в настоящее время имеет студенческое тело в 16000 человек.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании была создана в 1928 году и в настоящее время имеет студенческое тело в 16000 человек.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id57" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology was established in 2000, and is affiliated with the Visvesvaraya Technological University based in Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology была создана в 2000 году и связана с Технологическим университетом "Visvesvaraya", базирующимся в Бельгаме.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья был создан в 2000 году и связана с Технологическим университетом Висвесварайя, базирующимся в Бельгаме.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology was established in 2000 and is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya International of Technology была создана в 2000 году и связана с Технологическим университетом "Visvesvaraya" в Белгаме.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья была создана в 2000 году и связана с Технологическим университетом Висвесварайя в Белгауме.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id58" part="train" size="3">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology is affiliated with Visvesvaraya Technological University and has 700 postgraduate students. The university is located in Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya International of Technologies входит в состав Технологического университета "Visvesvaraya" и имеет 700 аспирантов. Университет расположен в Белгаме.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья входит в состав Технологического университета Висвесварайя и имеет 700 аспирантов. Университет расположен в Белгауме.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Visvesvaraya Technological university in Belgaum, is affiliated with the Acharya Institute of Technology, which has 700 postgraduate students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Технологический университет "Visvesvaraya" в Белгаме связан с Ачарским институтом технологий, в котором обучается 700 аспирантов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический университет Висвесварайя в Белгауме связан с Ачарским институтом технологий, в котором обучается 700 аспирантов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
  </entries>
</benchmark>
