<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<benchmark>
  <entries>
    <entry category="University" eid="Id1" part="dev" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology's campus is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090 and the director is Dr. G. P. Prabhukumar.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Отель Acharya International of Technologies расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор - 560090 и режиссер - д-р Г.П. Прабхукумар.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Отель Технологический институт Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090 и режиссер - д-р Г.П. Прабхукумар.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The director of the Acharya Institute of Technology is Dr G P Prabhukumar. The campus is located at In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore - 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Режиссером "Ачарского института технологий" является доктор Г П Прабхукумар. Кампус расположен на улице Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор - 560090.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Режиссером "Ачарского института технологий" является доктор Г П Прабхукумар. Кампус расположен на улице Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор - 560090.</finallex>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id2" part="dev" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | officialSchoolColour | "Blue, White and Orange"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | was given the 'Technical Campus' status by | All_India_Council_for_Technical_Education</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The All India Council for Technical Education gave the Acharya Institute of Technology the status of "Technical Campus". The official school colours are blue, white and orange.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Всеиндийский совет по техническому образованию предоставил Ачарскому институту технологии статус "Технического центра". Официальные школьные цвета - синий, белый и оранжевый.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Всеиндийский совет по техническому образованию предоставил Ачарскому институту технологии статус "Технического центра". Официальные школьные цвета - синий, белый и оранжевый.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The official school colours for Acharya Institute of Technology are blue, white and orange and the school got its Technical Campus status from the All India Council.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Официальные школьные цвета для Ачарского технологического института - синий, белый и оранжевый, и школа получила свой технический статус Campus от Всеиндийского совета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Официальные школьные цвета для Технологического института Ачарья - синий, белый и оранжевый, и школа получила свой технический статус Campus от Всеиндийского совета.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology (official colour blue, white and orange) has been given the 'Technical Campus' status by All India Council for Technical Education.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology (официальный цвет "синий, белый и оранжевый") получил статус "Технический кампус" Всеиндийским советом по техническому образованию.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья (официальный цвет "синий, белый и оранжевый") получил статус "Технический кампус" Всеиндийским советом по техническому образованию.</finallex>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id3" part="dev" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | sportsOffered | Tennis</mtriple>
        <mtriple>Tennis | sportsGoverningBody | International_Tennis_Federation</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The International Tennis Federation, which is the sport's governing body, has agreed to let Acharya Institute of Technology offer tennis at the school.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Международная федерация тенниса, которая является руководящим органом спорта, согласилась позволить Ачарскому институту технологий предложить теннис в школе.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Международная федерация тенниса, которая является руководящим органом спорта, согласилась позволить Ачарскому институту технологий предложить теннис в школе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Tennis, as governed by the International Tennis Federation, is a sport offered at the Acharya Institute of Technology.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Теннис, управляемый Международной федерацией тенниса, - это спорт, предложенный в Ачарском технологическом институте.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Теннис, управляемый Международной федерацией тенниса, - это спорт, предложенный в Технологическом институте Ачарья.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Tennis|sameAs|Теннис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">International_Tennis_Federation|sameAs|Международная_федерация_тенниса</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id4" part="dev" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is affiliated to the European University Association which has its headquarters in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете входит в состав Ассоциации Европейского университета, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете входит в состав Ассоциации университетов Европы, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at Aarhus University is affiliated with the European University Association in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете связана с Ассоциацией Европейского университета в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете связана с Ассоциацией университетов Европы в Брюсселе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is affiliated with the European University Association and is located in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете связана с Ассоциацией Европейского университета и находится в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете связана с Ассоциацией университетов Европы и находится в Брюсселе.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id5" part="dev" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Karnataka | has to its west | Arabian_Sea</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology is located in the state of Karnataka which has the Arabian Sea to the west.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology находится в штате Карнатака, который имеет Аравийское море на западе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья находится в штате Карнатака, который имеет Аравийское море на западе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Acharya Institute of Technology is in the state of Karnataka which has the Arabian Sea to its west.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology находится в штате Карнатака, который имеет Аравийское море на запад.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья находится в штате Карнатака, который имеет Аравийское море на запад.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Acharya Institute of Technology is located in the state of Karnataka, which has to its west the Arabian Sea.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology находится в штате Карнатака, который находится на западе Аравийского моря.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья находится в штате Карнатака, который находится на западе Аравийского моря.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Arabian_Sea|sameAs|Аравийское_море</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id1" part="test" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | nickname | Uab</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | state | Alba</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Uab is the nickname of the 1 1918 Decembrie University in the state of Alba.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">ЗАО "UAB" - это прозвище 1 1918 Декамбурского университета в штате Альба.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">ЗАО "UAB" - это прозвище 1 1918 Декамбурского университета в Албе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">1 Decembrie 1918 University's nickname is Uab and is located in Alba.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">1 decembrie 1918 University 's University - UAB и находится в Альбе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918"'s University - UAB и находится в Альбе.</finallex>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id2" part="test" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in the city of Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya International of Technologies связана с Технологическим университетом "Visvesvaraya" в городе Белгаум.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья связан с Технологическим университетом Висвесварайя в городе Белгаум.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Acharya Institute of Technology in Belgaum is affiliated with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technologies in Belgaum входит в состав Технологического университета "Visvesvaraya".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья in Belgaum входит в состав Технологического университета Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Acharya Institute of Technology is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya International of Technologies связана с Технологическим университетом "Visvesvaraya" в Бельгаме.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья связан с Технологическим университетом Висвесварайя в Бельгаме.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id3" part="test" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">B M Reddy is president of the Acharya Institute of Technology in Bangalore.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">B M Reddy - президент Ачарского технологического института в Бангалоре.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">B M Reddy - президент Технологического института Ачарья в Бангалоре.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The president of Acharya Institute of Technology in Bangalore is B.M. Reddy.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Президент Acharya Institute of Technology в Бангалоре - B.M. Reddy.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Президент Технологический институт Ачарья в Бангалоре - B.M. Reddy.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id4" part="test" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | was given the 'Technical Campus' status by | All_India_Council_for_Technical_Education</mtriple>
        <mtriple>All_India_Council_for_Technical_Education | location | Mumbai</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The All India Council for Technical Education which is located in Mumbai, gave the status of "Technical Campus" to the Acharya Institute of Technology.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Всеиндийский совет по техническому образованию, который находится в Мумбаи, получил статус "Технического центра" в Ачарском технологическом институте.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Всеиндийский совет по техническому образованию, который находится в Мумбаи, получил статус "Технического центра" в Технологическом институте Ачарья.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">It was the All India Council for Technical Education in Mumbai that gave Acharya Institute of Technology its Technical Campus status.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Это был Всеиндийский совет по техническому образованию в Мумбаи, который предоставил Acharya Institute International Technical Campus.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Это был Всеиндийский совет по техническому образованию в Мумбаи, который предоставил Acharya Institute International Technical Campus.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Acharya Institute of Technology was given the 'Technical Campus' status by the All India Council for Technical Education who are based in Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya International of Technology получил статус "Технический кампус" со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию, который базируется в Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья получил статус "Технический кампус" со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию, который базируется в Мумбаи.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id5" part="test" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Kerala | leaderName | Kochi</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">AWH Engineering College is located in Kerala whose leader is Kochi.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">AWH Engineering College находится в штате Керала, лидером которого является Кочи.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж « AWH » находится в штате Керала, лидером которого является Коччи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">AWH Engineering College is in the state of Kerala, whose leader is Kochi.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">AWH Engineering College находится в штате Керала, лидером которого является Кочи.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж « AWH » находится в штате Керала, лидером которого является Коччи.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kochi|sameAs|Коччи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id1" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | anthem | Deșteaptă-te,_române!</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">1 Decembrie 1918 University is located in Romania where the anthem is Deșteaptă-te, române!</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">1 decembrie 1918 University находится в Румынии, где гимн - Deporateapté-te, române!</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии, где гимн - Deporateapté-te, române!</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University is in Romania whose national anthem is Deșteaptă-te, române!</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">The 1 decembrie 1918 University University is in Romania, национальный гимн - Deporateapté-te, române!</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">The Университет "1 декабря 1918" University is in Romania, национальный гимн - Deporateapté-te, române!</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Deșteaptă-te,_române!|sameAs|Гимн_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id2" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | latinName | "Universitas Apulensis"</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 1 Decembrie 1918 University of Romania has the latin name Universitas Apulensis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В 1-летнем университете Румынии 1918 года есть латинское название "Universitas Apulensis".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">В 1-летнем университете Румынии 1918 года есть латинское название "Universitas Apulensis".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">1 Decembrie 1918 University 's latin name is Universitas Apulensis and is located in Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">1 decembrie 1918 University 's latin' s latin 's latin - Universitas Apulensis и находится в Румынии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918"'s latin's latin's latin - Universitas Apulensis и находится в Румынии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id3" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | rector | "Breaz Valer Daniel"</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Breaz Valer Daniel is the rector of the 1 Decembrie 1918 University in the city of Alba Iulia.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Breaz Valer Daniel" - ректор 1-го десантного университета 1918 года в городе Альба-Юлия.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">"Бреаз Валер Даниэль" - ректор 1-го десантного университета 1918 года в городе Алба-Юлия.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University is situated in the city of Alba lulia and the rector is Breaz Valer Daniel.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"1 decembrie 1918 University" находится в городе Альба-Лулия, а ректор - Breaz Valer Daniel.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" находится в городе Альба-Лулия, а ректор - Бреаз Валер Даниэль.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_Iulia|sameAs|Алба-Юлия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id4" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | state | Alba</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 1 Decembrie 1918 University is situated in the state of Alba, Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Университет «1» 1918 года находится в штате Альба, Румыния.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Университет « 1 » 1918 года находится в Албе, Румыния.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">1 Decembrie 1918 University is in the state of Alba, Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">1 decembrie 1918 University находится в штате Альба, Румыния.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" находится в Албе, Румыния.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id5" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">There are 250 academic staff at the AWH Engineering College in the city of Kuttikkattoor.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В инженерном колледже AWH в городе Куттиккаттоор работают 250 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">В инженерном колледже AWH в городе Куттиккаттоор работают 250 научных сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">AWH Engineering College in Kuttikkattoor has an academic staff size of 250 people.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">AWH Engineering College в Kuttickattoor имеет академический состав численностью 250 человек.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж « AWH » в Kuttickattoor имеет академический состав численностью 250 человек.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">AWH Engineering College has a staff size of 250 and is in the city of Kuttikkattoor.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"AWH Engineering College" насчитывает 250 человек и находится в городе Куттиккаттоор.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">"Инженерный колледж « AWH »" насчитывает 250 человек и находится в городе Куттиккаттоор.</finallex>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id6" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The AWH Engineering College is located in the state of Kerala, India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" расположен в штате Керала, Индия.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" расположен в штате Керала, Индия.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">AWH Engineering College is in the State of Kerala in India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">AWH Engineering College находится в штате Керала в Индии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж « AWH » находится в штате Керала в Индии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">AWH Engineering College is situated in the state of Kerala, India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">AWH Engineering College находится в штате Керала, Индия.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж « AWH » находится в штате Керала, Индия.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id7" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>India | river | Ganges</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">AWH Engineering College is located in India where the Ganges river flows.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">AWH Engineering College находится в Индии, где протекает река Ганг.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж « AWH » находится в Индии, где протекает река Ганг.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">AWH Engineering College is in India where the Ganges River can be found.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">AWH Engineering College находится в Индии, где можно найти реку Ганг.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж « AWH » находится в Индии, где можно найти реку Ганг.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The biggest river of India is the Ganges. The AWH Engineering College is also located in India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Самая большая река Индии - Ганг. Инженерный колледж "AWH" также находится в Индии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Самая большая река Индии - Ганг. Инженерный колледж "AWH" также находится в Индии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ganges|sameAs|Ганг</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id8" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | established | 2001</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">In 2001 the AWH Engineering College was established in the city of Kuttikkattoor.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В 2001 году в городе Куттиккаттоор был создан инженерный колледж "AWH".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">В 2001 году в городе Куттиккаттоор был создан инженерный колледж "AWH".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">AWH Engineering College in Kuttikkattoor was established in 2001.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">AWH Engineering College in Kuttikkattoor был создан в 2001 году.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж « AWH » in Куттиккаттоор был создан в 2001 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">AWH Engineering College of the city Kuttikkattoor was established in 2001.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">AWH Engineering College of the city Kuttikkattoor был создан в 2001 году.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж « AWH » of the city Куттиккаттоор был создан в 2001 году.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">2001|sameAs|2001_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id9" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in the city of Mendrisio in Switzerland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в городе Мендрисио в Швейцарии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио находится в городе Мендризио в Швейцарии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Accademia di Architettura di Mendrisio is in Mendrisio, Switzerland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio - в Mendrisio, Швейцария.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио - в Мендризио, Швейцария.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in the city of Mendrisio, Switzerland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в городе Мендрисио, Швейцария.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио находится в городе Мендризио, Швейцария.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id10" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Switzerland where the leader of the country is Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Швейцарии, где лидером страны является Йоханн Шнайдер-Амман.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио находится в Швейцарии, где лидером страны является Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Switzerland, which is home to Accademia di Architettura di Mendrisio, is led by Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Швейцария, которая является домом Accademia di Archittura di Mendrisio, возглавляет Йоханн Шнайдер-Амманн.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Швейцария, которая является домом Академия архитектуры Мендризио, возглавляет Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Switzerland and the leader is Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Швейцарии, а лидером является Йоханн Шнайдер-Амманн.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио находится в Швейцарии, а лидером является Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id11" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Mario Botta is dean of the Accademia di Architettura di Mendrisio where there is an academic staff of 100.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Марио Ботта - декан Accademia di Projecttura di Mendrisio, где есть академический коллектив из 100 человек.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Марио Ботта - декан Академия архитектуры Мендризио, где есть академический коллектив из 100 человек.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Dean of Accademia di Architettura di Mendrisio is Mario Botto and the school has an academic staff size of 100 people.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Dean of Accademia di Projecttura di Mendrisio - Mario Botto, а в школе есть академический коллектив численностью 100 человек.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Dean of Академия архитектуры Мендризио - Mario Botto, а в школе есть академический коллектив численностью 100 человек.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio has an academic staff of 100 and the dean is called Mario Botta.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio имеет академический коллектив из 100, а декан - под названием Mario Botta.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио имеет академический коллектив из 100, а декан - под названием Марио Ботта.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id12" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Accademia di Architettura di Mendrisio was established in 1996 and the dean is Mario Botta.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio была создана в 1996 году, а декан - Марио Ботта.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио была создана в 1996 году, а декан - Марио Ботта.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Dean of Accademia di Architettura di Mendrisio, which was created in 1996, is Mario Botta.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Декан Accademia di Projecttura di Mendrisio, созданный в 1996 году, - Марио Ботта.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Декан Академия архитектуры Мендризио, созданный в 1996 году, - Марио Ботта.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Mario Botta is Dean of the Accademia di Architettura di Mendrisio which was established in 1996.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Марио Ботта - декан Accademia di Projecttura di Mendrisio, который был создан в 1996 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Марио Ботта - декан Академия архитектуры Мендризио, который был создан в 1996 году.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id13" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The number of students at the Accademia di Architettura di Mendrisio which was established in 1996, is 600.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Число студентов Accademia di Projecttura di Mendrisio, которое было создано в 1996 году, составляет 600 человек.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Число студентов Академия архитектуры Мендризио, которое было создано в 1996 году, составляет 600 человек.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Accademia di Architettura di Mendrisio, which has 600 students, was established in 1996.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio, которая насчитывает 600 студентов, была создана в 1996 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио, которая насчитывает 600 студентов, была создана в 1996 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Accademia di Architettura di Mendrisio was established in 1996 and has 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id14" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | academicStaffSize | "~500"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | motto | "Nurturing Excellence"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The motto of the Acharya Institute of Technology is "Nurturing Excellence" and there is an academic staff of 500.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Девиз Технологического института "Ачарья" - "Налаживание мастерства" и есть академический коллектив из 500 человек.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Девиз Технологического института "Ачарья" - "Налаживание мастерства" и есть академический коллектив из 500 человек.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The motto of Acharya Institute of Technology, which has about 500 employees, is Nurturing Excellence.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Девиз Acharya Institute of Technology, которая насчитывает около 500 сотрудников, - это "Ночь мастерства".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Девиз Технологический институт Ачарья, которая насчитывает около 500 сотрудников, - это "Ночь мастерства".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Acharya Institute of Technology has an academic staff size of 500 and their motto is Nurturing Excellence.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya International of Technologies насчитывает 500 человек, а их девиз - "Повышение квалификации".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья насчитывает 500 человек, а их девиз - "Повышение квалификации".</finallex>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id15" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Located in the state of Karnataka, Acharya Institute of Technology is an affiliate of Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Расположенный в штате Карнатака, Acharya International of Technology - филиал Технологического университета Visvesvaraya.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Расположенный в штате Карнатака, Технологический институт Ачарья - филиал Технологического университета Visvesvaraya.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Acharya Institute of Technology in Karnataka is affiliated with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology in Karnataka входит в состав Технологического университета Visvesvaraya.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья in Karnataka входит в состав Технологического университета Visvesvaraya.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id16" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology in Bangalore is affiliated with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya International of Technologies в Бангалоре входит в состав Технологического университета Visvesvaraya.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья в Бангалоре входит в состав Технологического университета Visvesvaraya.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology, in the city of Bangalore, is affiliated with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technologies, в городе Бангалор, входит в состав Технологического университета Visvesvaraya.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья, в городе Бангалор, входит в состав Технологического университета Visvesvaraya.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Acharya Institute of Technology in Bangalore is affiliated with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology of Technology Institute in The Visvesvaraya International University.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья of Technology Institute in The Visvesvaraya International University.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id17" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology in India is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology in India Industrial Industrial University International University International University.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья in India Industrial Industrial University International University International University.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Acharya Institute of Technology in India is affiliated with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya International of Technology in India in India Industrial University International University University University.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья in India in India Industrial University International University University University.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Acharya Institute of Technology is affiliated with Visvesvaraya Technological University in India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya International of Technology входит в состав Технологического университета Visvesvaraya в Индии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья входит в состав Технологического университета Visvesvaraya в Индии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id18" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology was established in India in 2000.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology была создана в Индии в 2000 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья был создан в Индии в 2000 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Acharya Institute of Technology in India was created in 2000.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology в Индии была создана в 2000 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья в Индии была создана в 2000 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Acharya Institute of Technology of India was established in the year 2000.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology of India была создана в 2000 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья of India была создана в 2000 году.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id19" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfUndergraduateStudents | 10000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology of India has 10000 Undergraduate students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology of India имеет 10 000 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья of India имеет 10 000 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology in India has 10000 undergraduate students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">В Ачарском технологическом институте в Индии обучается 10 000 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">В Технологическом институте Ачарья в Индии обучается 10 000 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Acharya Institute of Technology in India has 10000 Undergraduate students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya International of Technology in India имеет 10 000 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья in India имеет 10 000 студентов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id20" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | outlookRanking | 63</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | officialSchoolColour | "Blue, White and Orange"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology has the official school colours of blue, white and orange and has the Outlook Ranking of 63.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology имеет официальные школьные цвета синего, белого и оранжевого цвета и имеет Outlook Ranking из 63.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья имеет официальные школьные цвета синего, белого и оранжевого цвета и имеет Outlook Ranking из 63.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Acharya Institute of Technology's ranking is 63 and its school colors are Blue, White and Orange.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Рейтинг Acharya Institute of Technologies - 63, а его школьные цвета - голубые, белые и оранжевые.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Рейтинг Технологический институт Ачарья - 63, а его школьные цвета - голубые, белые и оранжевые.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The outlook ranking of the Acharya Institute of Technology is 63, and the official school colours are blue, white and orange.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Перспективное ранжирование Ачарского технологического института - 63, а официальные школьные цвета - синий, белый и оранжевый.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Перспективное ранжирование Технологического института Ачарья - 63, а официальные школьные цвета - синий, белый и оранжевый.</finallex>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id21" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alba_Iulia | country | Romania</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alba Iulia in Romania is the location of the 1 Decembrie 1918 University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Альба Юлия" в Румынии является местом расположения 1-го университета 1918 года.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Алба-Юлия в Румынии является местом расположения 1-го университета 1918 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">1 Decembrie 1918 University is located in Alba Iulia in Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">1 decembrie 1918 University University находится в городе Альба-Юлия в Румынии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" University находится в городе Алба-Юлия в Румынии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_Iulia|sameAs|Алба-Юлия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id22" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alba_Iulia | isPartOf | Alba_County</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Alba Iulia is a part of Alba County and is the location of the 1 Decembrie 1918 University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Альба Юлия" является частью округа Альба и является местом расположения 1-го университета.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Алба-Юлия является частью округа Алба и является местом расположения 1-го университета.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">1 Decembrie 1918 University is located in Alba lulia which is part of Alba County.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">1 decembrie 1918 University University находится в Альбе-Лулии, являющейся частью округа Альба.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" University находится в Альбе-Лулии, являющейся частью округа Алба.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_County|sameAs|Алба_(жудец)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_Iulia|sameAs|Алба-Юлия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id23" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The leader of Denmark is Lars Lokke Rasmussen. Denmark is the home of the School of Business Studies and Social Sciences at the Aarhus University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Лидером Дании является Ларс Локке Расмуссен. Дания является родиной Школы бизнес-исследований и социальных наук в Орхусском университете.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Лидером Дании является Ларс Лёкке Расмуссен. Дания является родиной Школы бизнес-исследований и социальных наук в Орхусском университете.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Denmark, which is home to the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University, is led by Lars Løkke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Дания, которая проживает в Школе бизнеса и социальных наук в Орхусском университете, возглавляет Ларс Лёкке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Дания, которая проживает в Школе бизнеса и социальных наук в Орхусском университете, возглавляет Ларс Лёкке Расмуссен.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in the country of Denmark whose leader is Lars Løkke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в стране Дания, лидером которой является Ларс Лёкке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в стране Дания, лидером которой является Ларс Лёкке Расмуссен.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id24" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Mendrisio | neighboringMunicipality | Meride</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Archiettura di Mendrisio is located in the city of Mendrisio, the neighboring municipality of Mendrisio is Meride.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Archiettura di Mendrisio находится в городе Мендрисио, соседнем муниципалитете Мендрисио - Мериде.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Accademia di Archiettura di Мендризио находится в городе Мендризио, соседнем муниципалитете Мендризио - Мериде.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Accademia di Architettura di Mendrisio in Mendrisio is bordered by the Municipality of Meride.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Mendrisio граничит с муниципалитетом Мериде.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио в Мендризио граничит с муниципалитетом Мериде.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Meride in Mendrisio.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Мериде в Мендрисио.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио находится в Мериде в Мендризио.</finallex>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id25" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 1 Decembrie 1918 University is located in Romania where the capital is Bucharest.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Университет "1 decembrie 1918" расположен в Румынии, где столица - Бухарест.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" расположен в Румынии, где столица - Бухарест.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University is located in the country of Romania, whose capital is Bucharest.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">1 decembrie 1918 University находится в стране Румынии, столицей которой является Бухарест.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" находится в стране Румынии, столицей которой является Бухарест.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id26" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 1 Decembrie 1918 University in Romania has an ethnic group called Germans of Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В 1-й декаде 1918 года в Румынии существует этническая группа под названием "немцы Румынии".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">В 1-й декаде 1918 года в Румынии существует этническая группа под названием "немцы Румынии".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University in Romania, has a large percentage of students from the native ethnic group, Germans of Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">В 1-й декаде 1918 года в Румынии есть большой процент студентов из родной этнической группы, немцев Румынии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">В 1-й декаде 1918 года в Румынии есть большой процент студентов из родной этнической группы, немцев Румынии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">1 Decembrie 1918 University is located in Romania and is primarily German.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">1 decembrie 1918 University University находится в Румынии и является в первую очередь немецким.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Университет "1 декабря 1918" University находится в Румынии и является в первую очередь немецким.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id27" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">1 Decembrie 1918 University is located in Romania whose leader is Klaus Iohannis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">1 decembrie 1918 University находится в Румынии, лидером которого является Клаус Иоханнис.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии, лидером которого является Клаус Йоханнис.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id28" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | patronSaint | Andrew_the_Apostle</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 1 Decembrie 1918 University is in the country of Romania who has the patron saint Andrew the Apostle.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">1 decembrie 1918 University University находится в стране Румынии, которая имеет покровителя Андрея апостола.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" University находится в стране Румынии, которая имеет покровителя Андрея апостола.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1981 University, in Romania, is dedicated to the country's patron saint, Andrew the Apostle.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"1 decembrie 1981 University", в Румынии, посвящен покровителю страны Андрею апостолу.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">"1 декабря 1981 University", в Румынии, посвящен покровителю страны Андрею апостолу.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Andrew_the_Apostle|sameAs|Андрей_Первозванный</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id29" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Denmark's School of Business and Social Sciences at the Aarhus University has an academic staff size of 737 people.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук Дании в Орхусском университете насчитывает 737 человек.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук Дании в Орхусском университете насчитывает 737 человек.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">School of Business and Social Sciences at the Aarhus University has a staff size of 737 and is located in Denmark.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете насчитывает 737 человек и находится в Дании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете насчитывает 737 человек и находится в Дании.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id30" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established in 1928 and has an academic staff of 737.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году и имеет академический коллектив 737.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году и имеет академический коллектив 737.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at Aarhus University was created in 1928 and has an academic staff size of 737 people.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">В 1928 году была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете, численность которой составляет 737 человек.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">В 1928 году была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете, численность которой составляет 737 человек.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established in 1928 with a staff size of 737.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году с численностью персонала 737 человек.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году с численностью персонала 737 человек.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id31" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University, which was established in 1928, is affiliated with the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете, которая была создана в 1928 году, связана с Ассоциацией Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете, которая была создана в 1928 году, связана с Ассоциацией университетов Европы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University, which was created in 1928, is affiliated with the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете, которая была создана в 1928 году, связана с Ассоциацией Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете, которая была создана в 1928 году, связана с Ассоциацией университетов Европы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established in 1928 and is affiliated with the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией университетов Европы.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id32" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>Aarhus | governmentType | Magistrate</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The type of government in Aarhus is that of magistrate. The city of Aarhus is where the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Тип правительства в Орхусе - магистрат. Город Орхус, где находится Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Тип правительства в Орхусе - магистрат. Город Орхус, где находится Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at Aarhus University in Aarhus has a Magistrate as its government.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе имеет магистратуру в качестве своего правительства.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе имеет магистратуру в качестве своего правительства.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is found in the city of Aarhus which has Magistrate as its government type.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете находится в городе Орхус, который является магистратом своего правительства.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете находится в городе Орхус, который является магистратом своего правительства.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id33" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>Aarhus | has to its northeast | Mols</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Mols is situated to the northeast of Aarhus where the School of Business and Social Sciences at Aarhus University is located.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Mols расположен к северо-востоку от Орхуса, где находится Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Молс расположен к северо-востоку от Орхуса, где находится Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at Aarhus University is in the city of Aarhus which has Mols to its northeast.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Школа бизнеса и социальных наук" в Орхусском университете находится в городе Орхус, который имеет Mols на северо-восток.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">"Школа бизнеса и социальных наук" в Орхусском университете находится в городе Орхус, который имеет Молс на северо-восток.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in the city of Aarhus, which has Mols to its northeast.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в городе Орхус, который имеет Mols к своему северо-востоку.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в городе Орхус, который имеет Молс к своему северо-востоку.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id34" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at Aaarhus University is located in Aarhus, Denmark.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук АОрхусского университета расположена в Орхусе, Дания.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук АОрхусского университета расположена в Орхусе, Дания.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is in Aarhus, Denmark.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете находится в Орхусе, Дания.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете находится в Орхусе, Дания.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in the city of Aarhus in Denmark.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в городе Орхус в Дании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в городе Орхус в Дании.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id35" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>Denmark | religion | Church_of_Denmark</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in the country of Denmark which has the religion The Church of Denmark.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в стране Дании, которая имеет религию "Церковь Дании".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в стране Дании, которая имеет религию "Церковь Дании".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Denmark is also where the Church of Denmark is located.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании также находится там, где расположена церковь Дании.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании также находится там, где расположена Церковь Датского Народа.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is in Denmark as well as the Church of Denmark.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете находится в Дании, а также в Церкви Дании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете находится в Дании, а также в Церкви Дании.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Church_of_Denmark|sameAs|Церковь_Датского_Народа</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id36" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | dean | "Thomas Pallesen"</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Thomas Pallesen is dean of the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University where there is an academic staff of 737.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Томас Паллесен - декан Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете, где есть академический коллектив 737.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Томас Паллесен - декан Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете, где есть академический коллектив 737.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at Aarhus University, which has an academic staff size of 737, has Thomas Pallesen as its Dean.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете, численность которого составляет 737 человек, - это Томас Паллесен в качестве своего декана.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете, численность которого составляет 737 человек, - это Томас Паллесен в качестве своего декана.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">School of Business and Social Sciences at the Aarhus University has an academic staff size of 737 and the dean is Thomas Pallesen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете имеет академический штат 737, а декан - Томас Паллесен.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете имеет академический штат 737, а декан - Томас Паллесен.</finallex>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id37" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | latinName | "Universitas Aarhusiensis"</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Universitas Aarhusiensis is the latin name of the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University which is affiliated to the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Universitas Aarhusiensis является латинским названием Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете, который входит в Ассоциацию Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Universitas Aarhusiensis является латинским названием Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете, который входит в Ассоциацию университетов Европы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Latin name for the School of Business and Social Sciences at Aarhus University, which is affiliated with the European University Association, is "Universitas Aarhusiensis".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Латинское название "Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете", аффилированное с Ассоциацией Европейского университета, - "Universitas Aruhusiensis".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Латинское название "Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете", аффилированное с Ассоциацией университетов Европы, - "Universitas Aruhusiensis".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is affiliated with the European University Association and its called Universitas Aarhusiensis in latin.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете связана с Ассоциацией Европейского университета и его названием Universitas Agusiensis in latin.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете связана с Ассоциацией университетов Европы и его названием Universitas Agusiensis in latin.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id38" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at Aarhus University takes 16000 students and is affiliated to the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете принимает 16 000 студентов и входит в Ассоциацию Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете принимает 16 000 студентов и входит в Ассоциацию университетов Европы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at Aarhus University has 16,000 students and is affiliated with the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете насчитывает 16 000 студентов и связана с Ассоциацией Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете насчитывает 16 000 студентов и связана с Ассоциацией университетов Европы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University has 16000 students and is affiliated with the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете насчитывает 16000 студентов и входит в ассоциацию Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете насчитывает 16000 студентов и входит в ассоциацию университетов Европы.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id39" part="train" size="2">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University has 16000 students and is located in Denmark.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете насчитывает 16000 студентов и находится в Дании.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете насчитывает 16000 студентов и находится в Дании.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at Aarhus University in Denmark has 16,000 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Дании насчитывает 16 000 учащихся.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Дании насчитывает 16 000 учащихся.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Denmark has 16000 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании насчитывает 16000 студентов.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании насчитывает 16000 студентов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
  </entries>
</benchmark>
