<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<benchmark>
  <entries>
    <entry category="University" eid="Id1" part="dev" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Switzerland has a staff of 100, the dean is named Mario Botta.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Швейцарии имеет штат из 100 человек, декан - по имени Марио Ботта.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио в Швейцарии имеет штат из 100 человек, декан - по имени Марио Ботта.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Mendrisio, Switzerland. It has 100 academic staff and its dean is Mario Botta.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Мендрисио, Швейцария. Она насчитывает 100 научных сотрудников, а ее декан - Марио Ботта.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио находится в Мендризио, Швейцария. Она насчитывает 100 научных сотрудников, а ее декан - Марио Ботта.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Mendrisio in Switzerland. It's dean is Mario Botta with its staff size being 100.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в городе Мендрисио в Швейцарии. Это декан - Марио Ботта с его персоналом размером 100.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио находится в городе Мендризио в Швейцарии. Это декан - Марио Ботта с его персоналом размером 100.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id2" part="dev" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio was established in Switzerland in 1996. It has 600 students. The leader of Switzerland is the Federal Chancellor.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio была создана в Швейцарии в 1996 году. В него входят 600 студентов. Лидер Швейцарии - федеральный канцлер.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио была создана в Швейцарии в 1996 году. В него входят 600 студентов. Лидер Швейцарии - федеральный канцлер.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Accademia di Architettura di Mendrisio was established in 1996 in Switzerland and has 600 attending students. It's leader is the Federal Chancellor of Switzerland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio была создана в 1996 году в Швейцарии и насчитывает 600 учащихся. Это лидер - федеральный канцлер Швейцарии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио была создана в 1996 году в Швейцарии и насчитывает 600 учащихся. Это лидер - федеральный канцлер Швейцарии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio of Switzerland was established in 1996 and has 600 students. The leader of the country has the title Federal Chancellor of Switzerland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio из Швейцарии была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов. У лидера страны есть титул федерального канцлера Швейцарии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио из Швейцарии была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов. У лидера страны есть титул федерального канцлера Швейцарии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id3" part="dev" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio (Dean - Mario Botta) was established in 1996, has an academic staff of 100 and is located in the city of Mendrisio.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio (Dean - Mario Botta) была создана в 1996 году, имеет академический коллектив из 100 и находится в городе Мендрисио.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио (Dean - Марио Ботта) была создана в 1996 году, имеет академический коллектив из 100 и находится в городе Мендризио.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Accademia di Architettura di Mendrisio in the city of Mendrisio was established in 1996 and has an academic staff size of 100 people. Its dean is Mario Botta.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio в городе Мендрисио был создан в 1996 году и имеет академический штат численностью 100 человек. Ее декан - Марио Ботта.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио в городе Мендризио был создан в 1996 году и имеет академический штат численностью 100 человек. Ее декан - Марио Ботта.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio was established in 1996 in Mendrisio. It has an academic staff size of 100 and the dean is Mario Botta.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio была создана в 1996 году в Мендрисио. Имеет академический коллектив размером 100, а декан - Марио Ботта.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио была создана в 1996 году в Мендризио. Имеет академический коллектив размером 100, а декан - Марио Ботта.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id4" part="dev" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | was given the 'Technical Campus' status by | All_India_Council_for_Technical_Education</mtriple>
        <mtriple>All_India_Council_for_Technical_Education | location | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology has an affiliation with Visvesvaraya Technological University (Belgaum) and was given the 'Technical Campus' status by the All India Council for Technical Education, which is located in Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya International of Technology имеет связь с Технологическим университетом Visvesvaraya (Belgaum) и получил статус "Технический лагерь" Всеиндийского совета по техническому образованию, который находится в Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья имеет связь с Технологическим университетом Visvesvaraya (Belgaum) и получил статус "Технический лагерь" Всеиндийского совета по техническому образованию, который находится в Мумбаи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Acharya Institute of Technology, an affiliation of Belgaum's Visvesvaraya Technological University was recognized as the Technical Campus by the All India Council for Technical Education of Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya International of Technologies, принадлежность Belgaum 's Visvesvaraya Технологического университета была признана Техническим центром Всеиндийского совета по техническому образованию Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья, принадлежность Belgaum's Visvesvaraya Технологического университета была признана Техническим центром Всеиндийского совета по техническому образованию Мумбаи.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id5" part="dev" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radharkrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore - 560090, India. It has 700 postgraduate students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхаркришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор - 560090, Индия. В нем насчитывается 700 аспирантов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхаркришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090, Индия. В нем насчитывается 700 аспирантов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Acharya Institute of Technology campus which has 700 postgraduate students is located in India at In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Университет Ачарья, в котором насчитывается 700 аспирантов, находится в Индии в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор - 560090.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Университет Ачарья, в котором насчитывается 700 аспирантов, находится в Индии в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Acharya Institute of Technology in Bangalor, India has 700 post-graduate students and is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya International of Technology in Bangalor, Индия имеет 700 аспирантов и находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья in Bangalor, Индия имеет 700 аспирантов и находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id6" part="dev" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology (Director - Dr. G. P. Prabhukumar), is located in India, was established in 2000 and is affiliated with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology (директор - д-р Г. П. Прабхукумар), расположен в Индии, был создан в 2000 году и связан с Технологическим университетом Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья (директор - д-р Г. П. Прабхукумар), расположен в Индии, был создан в 2000 году и связан с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Acharya Institute of Technology in India was established in 2000. Its director is Dr. G. P. Prabhukuma and the school is affiliated with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology in India была создана в 2000 году. Ее директором является д-р Г.П. Прабхукума, а школа связана с Технологическим университетом Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья in India была создана в 2000 году. Ее директором является д-р Г.П. Прабхукума, а школа связана с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">An affiliate of Visvesvaraya Technological University and established in 2000 in India, Acharya Institute of Technology is led by director Dr. G. P. Prabhukumar.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Филиал Технологического университета "Visvesvaraya", созданный в 2000 году в Индии, Acharya Industry of Technology возглавляет режиссер д-р Г.П. Прабхукумар.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Филиал Технологического университета Висвесварайя, созданный в 2000 году в Индии, Acharya Industry of Technology возглавляет режиссер д-р Г.П. Прабхукумар.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id7" part="dev" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 1 Decembrie 1918 University is located in Romania (capital Bucharest). The leader of Romania is Klaus lohannis and the ethnic group is Germans of Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Университет "1 decembrie 1918" расположен в Румынии (столица Бухарест). Лидером Румынии является Клаус-лоханнис, а этническая группа - немцы Румынии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" расположен в Румынии (столица Бухарест). Лидером Румынии является Клаус-лоханнис, а этническая группа - немцы Румынии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The leader of Romania is Klaus Iohannis. The country is home to different ethnic groups, one of which are the Germans of Romania. The capital city is Bucharest and the country is the location of the 1 Decembrie 1918 University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Лидером Румынии является Клаус Иоханнис. В стране проживают различные этнические группы, одним из которых являются немцы Румынии. Столица - Бухарест, и страна является местом расположения 1-го десантного университета 1918 года.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Лидером Румынии является Клаус Йоханнис. В стране проживают различные этнические группы, одним из которых являются немцы Румынии. Столица - Бухарест, и страна является местом расположения 1-го десантного университета 1918 года.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id8" part="dev" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in Denmark and affiliated to the European University Association. It was established in 1928 and it has 737 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете расположена в Дании и связана с Ассоциацией Европейского университета. Он был создан в 1928 году и насчитывает 737 академических сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете расположена в Дании и связана с Ассоциацией университетов Европы. Он был создан в 1928 году и насчитывает 737 академических сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Denmark was established in 1928. It is affiliated with the European University Association and has 737 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании была создана в 1928 году. Она связана с Ассоциацией Европейского университета и имеет 737 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Дании была создана в 1928 году. Она связана с Ассоциацией университетов Европы и имеет 737 научных сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Denmark's School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established in 1928. It currently has 737 staff and is affiliated with the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">В 1928 году была создана Школа деловых и социальных наук Дании в Орхусском университете. В настоящее время она насчитывает 737 сотрудников и входит в ассоциацию Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">В 1928 году была создана Школа деловых и социальных наук Дании в Орхусском университете. В настоящее время она насчитывает 737 сотрудников и входит в ассоциацию университетов Европы.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id9" part="dev" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established in 1928 in Denmark. It has an academic staff of 737 and a student body of 16000.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году в Дании. В нем есть академический коллектив 737 и студенческий корпус из 16000 человек.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году в Дании. В нем есть академический коллектив 737 и студенческий корпус из 16000 человек.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University, Denmark (established 1928) has an academic staff of 737 and a student roll of 16000.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете, Дания (создана в 1928 году) имеет академический коллектив 737 и студенческий руль в размере 16000 человек.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете, Дания (создана в 1928 году) имеет академический коллектив 737 и студенческий руль в размере 16000 человек.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id1" part="test" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | established | 2001</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
        <mtriple>India | river | Ganges</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">AWH Engineering College (Kuttikkattoor, India) was established in 2001. One of the rivers in India is the Ganges.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">AWH Engineering College (Kuttikkattoor, India) была создана в 2001 году. Одна из рек в Индии - Ганг.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж « AWH » (Куттиккаттоор, India) была создана в 2001 году. Одна из рек в Индии - Ганг.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">AWH Engineering College was established in 2001, and is located in the city of Kuttikkattoor, India, where the Ganges River is also located.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" был создан в 2001 году и расположен в городе Куттиккаттоор, Индия, где также находится река Ганг.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" был создан в 2001 году и расположен в городе Куттиккаттоор, Индия, где также находится река Ганг.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ganges|sameAs|Ганг</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2001|sameAs|2001_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id2" part="test" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology's campus is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore - 560090, India. It is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Кампус Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор - 560090, Индия. Она связана с Технологическим университетом "Visvesvaraya" в Бельгаме.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Кампус Ачарья расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090, Индия. Она связана с Технологическим университетом Висвесварайя в Бельгаме.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The campus of the Acharya Institute of Technology in India which is affiliated to the Visvesvaraya Technological University in Belgaum is located at In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Кампус Ачарского технологического института в Индии, связанный с Технологическим университетом Висвесварайя в Белгауме, расположен в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор - 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Кампус Технологического института Ачарья в Индии, связанный с Технологическим университетом Висвесварайя в Белгауме, расположен в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Acharya Institute of Technology in India is affilaited with the Visvesvaraya Technological University in Belgaum. It's campus is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya International of Technology in India Industrial International University International University University University University University. Это кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья in India Industrial International University International University University University University University. Это кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id3" part="test" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is located in Bangalore, India. It is affiliated with the Visvesvaraya Technological University and its directore is Dr. G. P. Prabhukumar.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology находится в Бангалоре, Индия. Он связан с Технологическим университетом "Visvesvaraya", а его директором является д-р Г.П. Прабхукумар.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья находится в Бангалоре, Индия. Он связан с Технологическим университетом Висвесварайя, а его директором является д-р Г.П. Прабхукумар.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology is located in the city of Bangalore in India. It is affiliated with Visvesvaraya Technological University and its director is Dr. G. P. Prabhukumar.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology находится в городе Бангалор в Индии. Он связан с Технологическим университетом "Visvesvaraya", а его директором является д-р Г.П. Прабхукумар.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья находится в городе Бангалор в Индии. Он связан с Технологическим университетом Висвесварайя, а его директором является д-р Г.П. Прабхукумар.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Dr. G. P. Prabhukumar is a director at Acharya Institute of Technology, an affiliate of Visvesvaraya Technological University in Bangalore, India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Д-р Г.П. Прабхукумар является директором Технологического института Ачарья, являющегося филиалом Технологического университета Visvesvaraya в Бангалоре, Индия.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Д-р Г.П. Прабхукумар является директором Технологического института Ачарья, являющегося филиалом Технологического университета Visvesvaraya в Бангалоре, Индия.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id4" part="test" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | was given the 'Technical Campus' status by | All_India_Council_for_Technical_Education</mtriple>
        <mtriple>All_India_Council_for_Technical_Education | location | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | sportsOffered | Tennis</mtriple>
        <mtriple>Tennis | sportsGoverningBody | International_Tennis_Federation</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology offers tennis as its sport and it was given the "Technical Campus" status by the All India Council for Technical Education (located in Mumbai). The sports governing body for tennis is the International Tennis Federation.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya International of Technology предлагает теннис как свой вид спорта и получил статус "Технический центр" Всеиндийского совета по техническому образованию (расположен в Мумбаи). Спортивный руководящий орган по теннису - Международная федерация тенниса.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья предлагает теннис как свой вид спорта и получил статус "Технический центр" Всеиндийского совета по техническому образованию (расположен в Мумбаи). Спортивный руководящий орган по теннису - Международная федерация тенниса.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The All India Council for Technical Education in Mumbai granted Technical Campus status to the Acharya Institute of Technology. Tennis, which is governed by the International Tennis Federation is a sport offered at the Institute.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Всеиндийский совет по техническому образованию в Мумбаи получил статус технического центра в Ачарском технологическом институте. Теннис, который управляется Международной федерацией тенниса, - это спорт, предложенный в институте.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Всеиндийский совет по техническому образованию в Мумбаи получил статус технического центра в Технологическом институте Ачарья. Теннис, который управляется Международной федерацией тенниса, - это спорт, предложенный в институте.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Tennis|sameAs|Теннис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">International_Tennis_Federation|sameAs|Международная_федерация_тенниса</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id5" part="test" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alba_Iulia | isPartOf | Alba_County</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 1 Decembrie 1918 University is located in Alba Iulia, part of Alba County in Romania where Bucharest is the capital city.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Университет "1 decembrie 1918" расположен в Альбе-Юлия, часть округа Альба в Румынии, где расположен Бухарест.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" расположен в Альбе-Юлия, часть округа Алба в Румынии, где расположен Бухарест.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">1 Decembrie 1918 University is located in Alba Iulia, Alba County, Romania. The capital of the country is Bucharest.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">1 decembrie 1918 University University находится в городе Альба-Юлия, графство Альба, Румыния. Столица страны - Бухарест.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" University находится в городе Алба-Юлия, графство Алба, Румыния. Столица страны - Бухарест.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_County|sameAs|Алба_(жудец)</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_Iulia|sameAs|Алба-Юлия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id6" part="test" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>Aarhus | governmentType | Magistrate</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in the city of Aarhus, Denmark. The leader of the country is Lars Løkke Rasmussen and Denmark's government type is Magistrate.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в городе Орхус, Дания. Лидером страны является Ларс Лёкке Расмуссен и тип правительства Дании - магистрат.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в городе Орхус, Дания. Лидером страны является Ларс Лёкке Расмуссен и тип правительства Дании - магистрат.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarhus is located in Denmark, a country in which a magistrate form of government is led by Lars Lokke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе расположена в Дании, стране, в которой магистральная форма правления возглавляет Ларс Локке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе расположена в Дании, стране, в которой магистральная форма правления возглавляет Ларс Лёкке Расмуссен.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id7" part="test" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Kerala | leaderName | Kochi</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The AWH Engineering College is located in Kuttikkattoor, Kerala and it has 250 academic staff. The leader of Kerala is Kochi.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" расположен в Куттиккаттооре, штат Керала, и имеет 250 научных сотрудников. Лидер "Керала" - Кочи.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" расположен в Куттиккаттооре, штат Керала, и имеет 250 научных сотрудников. Лидер Керала - Коччи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Kochi is leader of Kerala state where the AWH Engineering College with an academic staff of 250 is located in the city of Kuttikkattoor.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Кочи" является лидером штата Керала, где инженерный колледж AWH с академическим штатом 250 находится в городе Куттиккаттоор.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">"Коччи" является лидером штата Керала, где инженерный колледж AWH с академическим штатом 250 находится в городе Куттиккаттоор.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The AWH Engineering College in Kuttikkattoor, Kerala has a staff of 250. The leader of Kerala is named Kochi.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж "AWH" в Куттиккаттооре, штат Керала, насчитывает 250 человек. Лидером "Керала" назван Кочи.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж "AWH" в Куттиккаттооре, штат Керала, насчитывает 250 человек. Лидером Керала назван Коччи.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kochi|sameAs|Коччи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id8" part="test" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | anthem | Deșteaptă-te,_române!</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">1 Decembrie 1918 University is located in Romania, which has as its capital, Bucharest. The country's national anthem is Deșteaptă-te, române! and one of the ethnic groups is Germans of Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">1 decembrie 1918 University University находится в Румынии, которая имеет свой капитал, Бухарест. Национальный гимн страны - Deporateapté-te, române! И одна из этнических групп - немцы Румынии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" University находится в Румынии, которая имеет свой капитал, Бухарест. Национальный гимн страны - Deporateapté-te, române! И одна из этнических групп - немцы Румынии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Deșteaptă-te,_române!|sameAs|Гимн_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id9" part="test" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>Alba_Iulia | country | Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Romania's leader is Klaus Iohannis. Although the capital city is Bucharest, the 1 Decembrie 1918 University is located in the city of Alba Iulia in Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Лидером Румынии является Клаус Иоханнис. Несмотря на то, что столица - Бухарест, в городе Альба-Юлия в Румынии находится 1 декембурский университет 1918 года.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Лидером Румынии является Клаус Йоханнис. Несмотря на то, что столица - Бухарест, в городе Алба-Юлия в Румынии находится 1 декембурский университет 1918 года.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University is located in Alba Iulia, Romania. The capital of the country is Bucharest and it's leader is Klaus Iohannis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Университет "1 decembrie 1918" расположен в городе Альба-Юлия, Румыния. Столица страны - Бухарест, и это лидер - Клаус Иоханнис.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" расположен в городе Алба-Юлия, Румыния. Столица страны - Бухарест, и это лидер - Клаус Йоханнис.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 1 Decembrie 1918 University is located in the Romanian city of Alba Iulia. The leader of Romania is Klaus Iohannis and the capital city is Bucharest.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">В румынском городе Альба-Юлия находится 1-й десантный университет 1918 года. Лидером Румынии является Клаус Иоханнис и столица - Бухарест.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">В румынском городе Алба-Юлия находится 1-й десантный университет 1918 года. Лидером Румынии является Клаус Йоханнис и столица - Бухарест.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_Iulia|sameAs|Алба-Юлия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id1" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | nickname | Uab</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | latinName | "Universitas Apulensis"</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | state | Alba</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 1 Decembrie 1918 University is located in Alba lulia, Alba. Its Latin name is "Universitas Apulensis" and its nickname is "Uab".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">1 decembrie 1918 University University находится в Альбе-Лулии, Альба. Ее латинское название - "Universitas Apulensis" и его прозвище - "ЗАО".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" University находится в Альбе-Лулии, Алба. Ее латинское название - "Universitas Apulensis" и его прозвище - "ЗАО".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University's latin name is "Universitas Apulensis". It's nickname is Uab and is located in Alba lulia, Alba.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">The 1 decembrie 's latin' s latin - "Universitas Apulensis". Это прозвище - ЗАО и находится в Альбе Лулии, Альба.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">The 1 декабря's latin's latin - "Universitas Apulensis". Это прозвище - ЗАО и находится в Альбе Лулии, Алба.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 1 Decembrie 1918 University (of the city of Alba Iulia in the state of Alba), has the nickname Uab and the Latin name Universitas Apulensis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"1 decembrie 1918" (из города Альба Юлия в штате Альба), имеет прозвище UAB и латинское название Universits Apulensis.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">"1 декабря 1918" (из города Алба-Юлия в Албе), имеет прозвище UAB и латинское название Universits Apulensis.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_Iulia|sameAs|Алба-Юлия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id2" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | nickname | Uab</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | rector | "Breaz Valer Daniel"</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Breaz Valer Daniel is rector of the 1 Decembrie 1918 University, which has the nickname of Uab, and is located in the city of Alba Iulia, Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Breaz Valer Daniel" - ректор 1-го университета 1918 года, который имеет прозвище UAB, и находится в городе Альба-Юлия, Румыния.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">"Бреаз Валер Даниэль" - ректор 1-го университета 1918 года, который имеет прозвище UAB, и находится в городе Алба-Юлия, Румыния.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University, also known as Uab, is located in Alba Iulia, Romania. It's rector is Breaz Valer Daniel.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"1 decembrie 1918 University", также известный как UAB, находится в городе Альба-Юлия, Румыния. Ее ректором является Breaz Valer Daniel.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918", также известный как UAB, находится в городе Алба-Юлия, Румыния. Ее ректором является Бреаз Валер Даниэль.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 1 Decembrie 1918 University of Alba Iulia, Romania has the nickname Uab and the rector is called Breaz Valer Daniel.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"1 decembrie 1918 университет" Альба-Юлия ", Румыния имеет прозвище UAB, а ректор называется Breaz Valer Daniel.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">"1 декабря 1918 университет" Алба-Юлия ", Румыния имеет прозвище UAB, а ректор называется Бреаз Валер Даниэль.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Alba_Iulia|sameAs|Алба-Юлия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id3" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | rector | "Breaz Valer Daniel"</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | latinName | "Universitas Apulensis"</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | state | Alba</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The rector of the 1 Decembrie 1918 University in the state of Alba, Romania is Breaz Valer Daniel. The latin name of the university is "Universitas Apulensis".</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Ректор 1-го университета 1918 года в штате Альба, Румыния - Breaz Valer Daniel. Латинское название университета - "Universitas Apulensis".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Ректор 1-го университета 1918 года в Албе, Румыния - Бреаз Валер Даниэль. Латинское название университета - "Universitas Apulensis".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Decembrie 1918 University in Alba Romania has the latin name of Universitas Apulensis. It's rector is Breaz Valer Daniel.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Университет "decembrie 1918" в "Альба-Румыния" имеет латинское название Universitas Apulensis. Это ректор - Breaz Valer Daniel.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "декабря 1918" в "Альба-Румыния" имеет латинское название Universitas Apulensis. Это ректор - Бреаз Валер Даниэль.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The 1 Decembrie 1918 University (Latin name - Universitas Apulensis) is located in Alba, Romania. Its rector is Breaz Valer Daniel.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Университет «1» 1918 года (латинское название - Universitas Apulensis) расположен в Альбе, Румыния. Ее ректором является Breaz Valer Daniel.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Университет « 1 » 1918 года (латинское название - Universitas Apulensis) расположен в Альбе, Румыния. Ее ректором является Бреаз Валер Даниэль.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id4" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>Kerala | has to its northwest | Mahé,_India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The AWH Engineering College is located in Kuttikkattoor, Kerala and it has 250 academic staff. Kerala has Mahe, India to its northwest.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" расположен в Куттиккаттооре, штат Керала, и имеет 250 научных сотрудников. У "Керала" есть Маэ, Индия на северо-западе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" расположен в Куттиккаттооре, штат Керала, и имеет 250 научных сотрудников. У Керала есть Маэ, Индия на северо-западе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Mahe, India is northwest of Kerala state where the AWH Engineering College with an academic staff of 250 is situated in the city of Kuttikkattoor.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Mahe, India находится на северо-западе штата Керала, где в городе Куттиккаттоор находится инженерный колледж AWH с академическим штатом 250.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Mahe, India находится на северо-западе штата Керала, где в городе Куттиккаттоор находится инженерный колледж AWH с академическим штатом 250.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">AWH Engineering College is located in Kuttikkattoor city, Kerala state. This state has to its northwest Mahe India. The staff size of the AWH Engineering College is 250.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">AWH Engineering College находится в городе Куттиккаттоор, штат Керала. Это государство имеет свой северо-западный Маэ Индия. Численность персонала инженерно-технического колледжа "AWH" составляет 250 человек.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж « AWH » находится в городе Куттиккаттоор, штат Керала. Это государство имеет свой северо-западный Маэ Индия. Численность персонала инженерно-технического колледжа "AWH" составляет 250 человек.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id5" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
        <mtriple>India | river | Ganges</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The AWH Engineering College is to be found in the Indian city of Kuttikkattoor and has 250 academic staff. Also to be found in India is the river Ganges.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" находится в индийском городе Куттиккаттоор и насчитывает 250 научных сотрудников. Кроме того, в Индии находится река Ганг.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" находится в индийском городе Куттиккаттоор и насчитывает 250 научных сотрудников. Кроме того, в Индии находится река Ганг.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The AWH Engineering College in Kuttikkattoor, India has 250 academic staff. The Ganges is a river in India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" в Куттиккаттооре, Индия, имеет 250 научных сотрудников. Ганг - река в Индии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" в Куттиккаттооре, Индия, имеет 250 научных сотрудников. Ганг - река в Индии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ganges|sameAs|Ганг</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id6" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | established | 2001</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">AWH Engineering College of Kuttikkattoor, Kerala, India was established in the year 2001.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В 2001 году был создан инженерный колледж "Куттиккаттоор", штат Керала, Индия.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">В 2001 году был создан инженерный колледж "Куттиккаттоор", штат Керала, Индия.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">AWH Engineering College in the city of Kuttikkattoor, India is in the state of Kerala. It was established in 2001.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">AWH Engineering College в городе Куттиккаттоор, Индия, находится в штате Керала. Он был создан в 2001 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж « AWH » в городе Куттиккаттоор, Индия, находится в штате Керала. Он был создан в 2001 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">AWH Engineering College was established in 2001 in Kuttikkattoor, India in the state of Kerala.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж "AWH" был создан в 2001 году в Куттиккаттооре, Индия, в штате Керала.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж "AWH" был создан в 2001 году в Куттиккаттооре, Индия, в штате Керала.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">2001|sameAs|2001_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id7" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | established | 2001</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>Kerala | has to its northwest | Mahé,_India</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Northwest of Mahe, India is the state of Kerala which is the location of the AWH Engineering College which was established in 2001.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Северо-запад Маэ, Индия - штат Керала, который является местом расположения Инженерно-технического колледжа AWH, который был создан в 2001 году.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Северо-запад Маэ, Индия - штат Керала, который является местом расположения Инженерно-технического колледжа AWH, который был создан в 2001 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The AWH Engineering College in Kerala, India was established in 2001, it is located southeast of Mahe.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" в Керале, Индия, был создан в 2001 году, он расположен к юго-востоку от Маэ.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" в Керале, Индия, был создан в 2001 году, он расположен к юго-востоку от Маэ.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">AWH Engineering College is located in Kerala, India. It was established in 2001. It has Mahe, India to its northwest.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">AWH Engineering College находится в штате Керала, Индия. Он был создан в 2001 году. У него есть Маэ, Индия на северо-западе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж « AWH » находится в штате Керала, Индия. Он был создан в 2001 году. У него есть Маэ, Индия на северо-западе.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">2001|sameAs|2001_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id8" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>Kerala | leaderName | Kochi</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>India | river | Ganges</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">AWH Engineering College is in Kerala, India. The leader of Kerala is Kochi. The Ganges is a river in India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">AWH Engineering College находится в штате Керала, Индия. Лидер "Керала" - Кочи. Ганг - река в Индии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж « AWH » находится в штате Керала, Индия. Лидер Керала - Коччи. Ганг - река в Индии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">AWH Engineering College (India) is in the state of Kerala who has as its leader Kochi. The Ganges is one of India's rivers.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">AWH Engineering College (Индия) находится в штате Керала, который является ее лидером Кочи. Ганг - одна из рек Индии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж « AWH » (Индия) находится в штате Керала, который является ее лидером Коччи. Ганг - одна из рек Индии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kochi|sameAs|Коччи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ganges|sameAs|Ганг</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id9" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | established | 2001</mtriple>
        <mtriple>Kerala | leaderName | Kochi</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The AWH Engineering College in Kuttikkattoor, Kerala was established in 2001. The leader of Kerala is Kochi.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" в Куттиккаттооре, штат Керала, был создан в 2001 году. Лидер "Керала" - Кочи.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" в Куттиккаттооре, штат Керала, был создан в 2001 году. Лидер Керала - Коччи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The AWH Engineering College is located in the state of Kuttikkattoor, Kerala. It was established in 2001. Kerala has a leader called Kochi.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" расположен в штате Куттиккаттоор, штат Керала. Он был создан в 2001 году. У Керала есть лидер под названием "Кочи".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" расположен в штате Куттиккаттоор, штат Керала. Он был создан в 2001 году. У Керала есть лидер под названием "Коччи".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">AWH Engineering College (established 2001) is located in the city of Kuttikattoor. This city is in the state of Kerala which has as its leader Kochi.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">AWH Engineering College (создан в 2001 году) находится в городе Куттикаттоор. Этот город находится в штате Керала, который имеет своего лидера Кочи.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Инженерный колледж « AWH » (создан в 2001 году) находится в городе Куттикаттоор. Этот город находится в штате Керала, который имеет своего лидера Коччи.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kochi|sameAs|Коччи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2001|sameAs|2001_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id10" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio has an academic staff of 100 and is located in the country of Switzerland, whose leader is Johann Schneider-Ammann. His title is Federal Chancellor of Switzerland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio имеет академический коллектив из 100 и находится в стране Швейцарии, лидером которой является Йоханн Шнайдер-Амман. Его титул - федеральный канцлер Швейцарии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио имеет академический коллектив из 100 и находится в стране Швейцарии, лидером которой является Йоханн Шнайдер-Амманн. Его титул - федеральный канцлер Швейцарии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Accademia di Architettura di Mendrisio in Switzerland has a staff size of 100. The country is led by Johann Schneider-Ammann who is the Federal Chancellor.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Швейцарии имеет штат в 100 человек. Страну возглавляет Йоханн Шнайдер-Амманн, который является федеральным канцлером.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио в Швейцарии имеет штат в 100 человек. Страну возглавляет Йоханн Шнайдер-Амманн, который является федеральным канцлером.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">With an academic staff of 100, the Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Switzerland, a country led by Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">С академическим штатом 100, Accademia di Archistura di Mendrisio находится в Швейцарии, в стране под руководством федерального канцлера Иоганна Шнайдера-Аммана.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">С академическим штатом 100, Accademia di Archistura di Мендризио находится в Швейцарии, в стране под руководством федерального канцлера Иоганна Шнайдера-Аммана.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id11" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio, located in the city of Mendrisio, Switzerland, has 600 students and an academic staff of 100.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio, расположенный в городе Мендрисио, Швейцария, насчитывает 600 студентов и академический коллектив из 100 человек.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио, расположенный в городе Мендризио, Швейцария, насчитывает 600 студентов и академический коллектив из 100 человек.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Accademia di Architettura di Mendrisio in Mendrisio, Switzerland has 600 students and 100 staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Mendrisio, Швейцария насчитывает 600 студентов и 100 сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио в Мендризио, Швейцария насчитывает 600 студентов и 100 сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Accademia di Architettura di Mendrisio in Mendrisio, Switzerland has an academic staff of 100 providing educational services to 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Mendrisio, в Швейцарии есть академический коллектив из 100 предоставляющих образовательные услуги 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио в Мендризио, в Швейцарии есть академический коллектив из 100 предоставляющих образовательные услуги 600 студентов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id12" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Mendrisio, Switzerland and its dean is Mario Botta. The leader of Switzerland is titled the Federal Chancellor.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Мендрисио, Швейцария, а ее декан - Марио Ботта. Лидер Швейцарии озаглавлен "Федеральный канцлер".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио находится в Мендризио, Швейцария, а ее декан - Марио Ботта. Лидер Швейцарии озаглавлен "Федеральный канцлер".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Federal Chancellor of Switzerland leads the country but it is Mario Botta who is Dean of the Accademia di Architettura di Mendrisio based in the city of Mendrisio.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Федеральный канцлер Швейцарии возглавляет страну, но именно Марио Ботта является деканом Accademia di Architura di Mendrisio, базирующейся в городе Мендрисио.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Федеральный канцлер Швейцарии возглавляет страну, но именно Марио Ботта является деканом Академия архитектуры Мендризио, базирующейся в городе Мендризио.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio is in Switzerland, it's dean is Mario Botta. Switzerland's leader is the Federal Chancellor.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Швейцарии, это декан Марио Ботта. Лидером Швейцарии является федеральный канцлер.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио находится в Швейцарии, это декан Марио Ботта. Лидером Швейцарии является федеральный канцлер.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id13" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio was established in Switzerland in 1996. Mario Botta is Dean and there are 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio была создана в Швейцарии в 1996 году. Марио Ботта - декан, а там 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио была создана в Швейцарии в 1996 году. Марио Ботта - декан, а там 600 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The dean of the Accademia di Architettura di Mendrisio is Mario Botta. The academy was established in 1996 in Switzerland and currently has 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Декан Accademia di Projecttura di Mendrisio - Mario Botta. Академия была создана в 1996 году в Швейцарии и в настоящее время насчитывает 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Декан Академия архитектуры Мендризио - Марио Ботта. Академия была создана в 1996 году в Швейцарии и в настоящее время насчитывает 600 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio was established in 1996 and is located in the country of Switzerland. The dean is called Mario Botta and it has 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio была создана в 1996 году и находится в стране Швейцарии. Декан называется Mario Botta и насчитывает 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио была создана в 1996 году и находится в стране Швейцарии. Декан называется Марио Ботта и насчитывает 600 студентов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id14" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Switzerland, whose leader is Johann Schneider-Ammann, is the location of the Accademia di Architettura di Mendrisio which has Mario Botta as the Dean and where there are 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Швейцария, лидером которой является Иоганн Шнайдер-Амман, является местом расположения Accademia di Architura di Mendrisio, который имеет Марио Ботта в качестве декана и где насчитывается 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Швейцария, лидером которой является Иоганн Шнайдер-Амманн, является местом расположения Академия архитектуры Мендризио, который имеет Марио Ботта в качестве декана и где насчитывается 600 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The dean of the Accademia di Architettura di Mendrisio in Switzerland is Mario Botta, it has a student population of 600. The country's leader is Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Декан Accademia di Projecttura di Mendrisio в Швейцарии - Mario Botta, у него студенческое население 600. Лидером страны является Йоханн Шнайдер-Амман.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Декан Академия архитектуры Мендризио в Швейцарии - Марио Ботта, у него студенческое население 600. Лидером страны является Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id15" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Johann Schneider-Ammann is the leader of Switzerland where the Accademia di Architettura di Mendrisio was established in 1996 in the city of Mendrisio.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Johann Schneider-Ammann - лидер Швейцарии, где в 1996 году в городе Мендрисио был создан Accademia di Architura di Mendrisio.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Johann Schneider-Ammann - лидер Швейцарии, где в 1996 году в городе Мендризио был создан Академия архитектуры Мендризио.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Switzerland was established in 1996. The leader of the country is Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Швейцарии была создана в 1996 году. Лидером страны является Йоханн Шнайдер-Амман.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио в Швейцарии была создана в 1996 году. Лидером страны является Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Mendrisio, Switzerland was established in 1996. The leader of Switzerland is Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Mendrisio, Швейцария была создана в 1996 году. Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амман.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио в Мендризио, Швейцария была создана в 1996 году. Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id16" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Mendrisio, Switzerland. It was established in 1996 and it has 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Мендрисио, Швейцария. Она была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио находится в Мендризио, Швейцария. Она была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio, established in 1996, is located in the city of Mendrisio in Switzerland. It houses 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio, созданный в 1996 году, находится в городе Мендрисио в Швейцарии. В нем проживают 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио, созданный в 1996 году, находится в городе Мендризио в Швейцарии. В нем проживают 600 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Switzerland has 600 students and was established in 1996.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Компания "Accademia di Projecttura di Mendrisio" в Швейцарии насчитывает 600 студентов и была создана в 1996 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Компания Академия архитектуры Мендризио в Швейцарии насчитывает 600 студентов и была создана в 1996 году.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id17" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | location | Ticino</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Switzerland is the location of the Accademia di Architettura which has 600 students and is based in the city of Mendrisio, Ticino.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Швейцария является местом расположения Accademia di Archittura, которая насчитывает 600 студентов и базируется в городе Мендрисио, Тичино.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Швейцария является местом расположения Accademia di Archittura, которая насчитывает 600 студентов и базируется в городе Мендризио, Тичино.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Ticino, Mendrisio, Switzerland. It has 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Тичино, Мендрисио, Швейцария. В него входят 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио находится в Тичино, Мендризио, Швейцария. В него входят 600 студентов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ticino|sameAs|Тичино</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id18" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Johann Schneider-Ammann is the leader of Switzerland where the Accademia di Architettura di Mendrisio which was established in 1996 is located. The Accademia has 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Johann Schneider-Ammann - лидер Швейцарии, где находится Accademia di Architura di Mendrisio, которая была создана в 1996 году. У Accademia 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Johann Schneider-Ammann - лидер Швейцарии, где находится Академия архитектуры Мендризио, которая была создана в 1996 году. У Accademia 600 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio in Switzerland was established in 1996 and currently has 600 students. The country's leader is Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Швейцарии была создана в 1996 году и в настоящее время насчитывает 600 студентов. Лидером страны является Йоханн Шнайдер-Амман.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио в Швейцарии была создана в 1996 году и в настоящее время насчитывает 600 студентов. Лидером страны является Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio was established in Switzerland in 1996. It has 600 students. The Swiss leader is Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio была создана в Швейцарии в 1996 году. В него входят 600 студентов. Швейцарский лидер - Йоханн Шнайдер-Амманн.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио была создана в Швейцарии в 1996 году. В него входят 600 студентов. Швейцарский лидер - Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id19" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio has 600 students and is located in the country of Switzerland, which has as its leader Johann Schneider-Ammann. His title is the Federal Chancellor of Switzerland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Accademia di Projecttura di Mendrisio" насчитывает 600 студентов и находится в стране Швейцарии, которая имеет своего лидера Иоганна Шнайдера-Аммана. Его титул - федеральный канцлер Швейцарии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио насчитывает 600 студентов и находится в стране Швейцарии, которая имеет своего лидера Иоганна Шнайдера-Аммана. Его титул - федеральный канцлер Швейцарии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Accademia di Architettura di Mendrisio in Switzerland has a student population of 600. The country is led by Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio в Швейцарии имеет студенческое население в 600 человек. Страну возглавляет федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио в Швейцарии имеет студенческое население в 600 человек. Страну возглавляет федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">With 600 students, the Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Switzerland, a country led by Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">С 600 студентами Accademia di Archistura di Mendrisio находится в Швейцарии, в стране под руководством федерального канцлера Иоганна Шнайдера-Аммана.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">С 600 студентами Accademia di Archistura di Мендризио находится в Швейцарии, в стране под руководством федерального канцлера Иоганна Шнайдера-Аммана.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id20" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | legislature | Federal_Assembly_(Switzerland)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio has 600 students and has a leader call Johann Schneider-Ammann. Switzerland has a Federal Assembly as its legislative body.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">У Accademia di Archittura di Mendrisio есть 600 студентов, а у лидера - Иоганн Шнайдер-Амманн. В Швейцарии действует Федеральное собрание в качестве своего законодательного органа.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">У Академия архитектуры Мендризио есть 600 студентов, а у лидера - Иоганн Шнайдер-Амманн. В Швейцарии действует Федеральное собрание в качестве своего законодательного органа.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio of Switzerland has 600 students. Johann Schneider-Ammann is the leader of the country and the legislature comes under the Federal Assembly (Switzerland).</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Archittura di Mendrisio из Швейцарии насчитывает 600 студентов. Йоханн Шнайдер-Амман является лидером страны, а законодательный орган входит в состав Федерального собрания (Швейцария).</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио из Швейцарии насчитывает 600 студентов. Йоханн Шнайдер-Амманн является лидером страны, а законодательный орган входит в состав Федерального собрания (Швейцария).</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Assembly_(Switzerland)|sameAs|Федеральное_собрание_Швейцарии</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id21" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Mendrisio | neighboringMunicipality | Meride</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio neighbours Meride in Switzerland. The country's leader is Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio соседей "Мериде" в Швейцарии. Лидером страны является Йоханн Шнайдер-Амман.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио соседей "Мериде" в Швейцарии. Лидером страны является Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Mendrisio, Switzerland and its neighbouring municipality is Meride. Switzerland's leader is called Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в городе Мендрисио, Швейцария, и в соседнем муниципалитете - Мериде. Лидером Швейцарии назван Йоханн Шнайдер-Амманн.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио находится в городе Мендризио, Швейцария, и в соседнем муниципалитете - Мериде. Лидером Швейцарии назван Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio is in the country of Switzerland in the city of Mendrisio with a neighboring municipality of Meride. The leader of Switzerland is Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в стране Швейцарии в городе Мендрисио с соседним муниципалитетом Мериде. Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амман.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио находится в стране Швейцарии в городе Мендризио с соседним муниципалитетом Мериде. Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id22" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | anthem | Swiss_Psalm</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architetttura di Mendrisio is located in Mendrisio, Switzerland. The Swiss leader is Johann Schneider-Ammann and its anthem is the Swiss Psalm.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Мендрисио, Швейцария. Швейцарский лидер - Иоганн Шнайдер-Амман и его гимн - швейцарский Псалм.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио находится в Мендризио, Швейцария. Швейцарский лидер - Иоганн Шнайдер-Амманн и его гимн - швейцарский Псалом.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The leader of Switzerland, which has the Swiss Psalm as its national anthem, is Johan Schneider-Ammann. The country is the location of the Accademia di Architettura di Mendrisio in the city of Mendrisio.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Лидером Швейцарии, который имеет швейцарский Псалм в качестве своего национального гимна, является Йохан Шнайдер-Амман. Страна является местом расположения Accademia di Archittura di Mendrisio в городе Мендрисио.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Лидером Швейцарии, который имеет швейцарский Псалом в качестве своего национального гимна, является Йохан Шнайдер-Амманн. Страна является местом расположения Академия архитектуры Мендризио в городе Мендризио.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in the Swiss city of Mendrisio. Switzerland's leader is Johann Schneider-Ammann and their national anthem is the Swiss Psalm.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в швейцарском городе Мендрисио. Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амман и их национальный гимн - швейцарский Псалм.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио находится в швейцарском городе Мендризио. Лидером Швейцарии является Йоханн Шнайдер-Амманн и их национальный гимн - швейцарский Псалом.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Swiss_Psalm|sameAs|Гимн_Швейцарии</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id23" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | anthem | Swiss_Psalm</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Swiss Psalm is the national anthem of Switzerland which is led by Federal Chancellor Johann Schneider-Ammann. The country is the location of the Accademia di Architettura di Mendrisio.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Швейцарский Psalm - национальный гимн Швейцарии, который возглавляет федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн. Страна является местом расположения Accademia di Archittura di Mendrisio.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Швейцарский Psalm - национальный гимн Швейцарии, который возглавляет федеральный канцлер Йоханн Шнайдер-Амманн. Страна является местом расположения Академия архитектуры Мендризио.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Switzerland. The country's anthem is the Swiss Psalm and the leader, Johann Schneider-Ammann has the official title of the Federal Chancellor of Switzerland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Швейцарии. Гимн страны - швейцарский Псалм и лидер, Йоханн Шнайдер-Амман имеет официальное звание федерального канцлера Швейцарии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио находится в Швейцарии. Гимн страны - швейцарский Псалом и лидер, Йоханн Шнайдер-Амманн имеет официальное звание федерального канцлера Швейцарии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio is in Switzerland. The Swiss anthem is the Swiss Psalm and its leader is Federal Chancellor of Switzerland, Johann Schneider-Ammann.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Швейцарии. Швейцарский гимн - швейцарский Псалм и его лидер - федеральный канцлер Швейцарии Йоханн Шнайдер-Амманн.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио находится в Швейцарии. Швейцарский гимн - швейцарский Псалом и его лидер - федеральный канцлер Швейцарии Йоханн Шнайдер-Амманн.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Swiss_Psalm|sameAs|Гимн_Швейцарии</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id24" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | legislature | Federal_Assembly_(Switzerland)</mtriple>
        <mtriple>Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Switzerland, whose legislature is the Federal Assembly (Switzerland). The country's leader is called Johann Schneider-Ammann and his title is the Federal Chancellor of Switzerland.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Швейцарии, законодательной властью которой является Федеральное собрание (Швейцария). Лидером страны назван Йоханн Шнайдер-Амман и его титул - федеральный канцлер Швейцарии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио находится в Швейцарии, законодательной властью которой является Федеральное собрание (Швейцария). Лидером страны назван Йоханн Шнайдер-Амманн и его титул - федеральный канцлер Швейцарии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Accademia di Architettura di Mendrisio is in Switzerland which is led by Johann Schneider-Ammann who has the title Federal Chancellor of Switzerland. The country is governed through a Federal Assembly.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Швейцарии под руководством Иоганна Шнайдера-Аммана, который имеет звание федерального канцлера Швейцарии. Страна управляется через Федеральную ассамблею.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио находится в Швейцарии под руководством Иоганна Шнайдера-Аммана, который имеет звание федерального канцлера Швейцарии. Страна управляется через Федеральную ассамблею.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Chancellor_of_Switzerland|sameAs|Федеральный_канцлер_Швейцарии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Johann_Schneider-Ammann|sameAs|Шнайдер-Амманн,_Йоханн</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Switzerland|sameAs|Швейцария</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Federal_Assembly_(Switzerland)|sameAs|Федеральное_собрание_Швейцарии</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id25" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio in the city of Mendrisio was established in 1996 and has 600 students along with an academic staff of 100.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Accademia di Projecttura di Mendrisio" в городе Мендрисио был создан в 1996 году и насчитывает 600 студентов вместе с академическим штатом в 100 человек.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио в городе Мендризио был создан в 1996 году и насчитывает 600 студентов вместе с академическим штатом в 100 человек.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Accademia di Architettura di Mendrisio established in 1996 currently has 100 staff and 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Accademia di Archittura di Mendrisio, созданная в 1996 году, насчитывает в настоящее время 100 сотрудников и 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Академия архитектуры Мендризио, созданная в 1996 году, насчитывает в настоящее время 100 сотрудников и 600 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Mendrisio and it was established in 1996. It has 100 academic staff and 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Accademia di Projecttura di Mendrisio находится в Mendrisio, и она была создана в 1996 году. В ее состав входят 100 научных сотрудников и 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Академия архитектуры Мендризио находится в Мендризио, и она была создана в 1996 году. В ее состав входят 100 научных сотрудников и 600 студентов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id26" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architetturia di Mendrisio is located in Mendrisio. It has 100 academic staff and 600 students. Its dean is Mario Botta.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Archituria di Mendrisio находится в городе Мендрисио. В ее состав входят 100 научных сотрудников и 600 студентов. Ее декан - Марио Ботта.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Accademia di Archituria di Мендризио находится в городе Мендризио. В ее состав входят 100 научных сотрудников и 600 студентов. Ее декан - Марио Ботта.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The city of Mendrisio is the location of the Accademia di Architettura di Mendrisio which is led by Dean Mario Botta. There are 600 students and an academic staff of 100.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Город Мендрисио - это расположение Accademia di Architura di Mendrisio, которую возглавляет Дин Марио Ботта. Есть 600 студентов и академический коллектив из 100 человек.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Город Мендризио - это расположение Академия архитектуры Мендризио, которую возглавляет Дин Марио Ботта. Есть 600 студентов и академический коллектив из 100 человек.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The dean of the Accademia di Architettura di Mendrisio is Mario Botta, it has a staff compliment of 100 and 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Декан Accademia di Projecttura di Mendrisio - Mario Botta, у него есть кадровый комплимент 100 и 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Декан Академия архитектуры Мендризио - Марио Ботта, у него есть кадровый комплимент 100 и 600 студентов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id27" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996</mtriple>
        <mtriple>Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Accademia di Architettura di Mendrisio was established in 1996. Its dean is Mario Botta. It has 600 students and 100 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Accademia di Projecttura di Mendrisio была создана в 1996 году. Ее декан - Марио Ботта. В ее состав входят 600 студентов и 100 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Академия архитектуры Мендризио была создана в 1996 году. Ее декан - Марио Ботта. В ее состав входят 600 студентов и 100 научных сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Dean of the Accademia di Architettura di Mendrisio is Mario Botta. The Accademia was established in 1996 and has 600 students and 100 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Декан Accademia di Projecttura di Mendrisio - Mario Botta. Организация "Аккадемия" была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов и 100 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Декан Академия архитектуры Мендризио - Марио Ботта. Организация "Аккадемия" была создана в 1996 году и насчитывает 600 студентов и 100 научных сотрудников.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The dean of the Accademia di Architettura di Mendrisio is Mario Botta. The academy was established in 1996 and has a staff compliment of 100 and 600 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Декан Accademia di Projecttura di Mendrisio - Mario Botta. Академия была создана в 1996 году и насчитывает 100 и 600 студентов.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Декан Академия архитектуры Мендризио - Марио Ботта. Академия была создана в 1996 году и насчитывает 100 и 600 студентов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1996|sameAs|1996_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mario_Botta|sameAs|Ботта,_Марио</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id28" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is located in the city of Bangalore, Karnataka state, India. It is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology находится в городе Бангалор, штат Карнатака, Индия. Она связана с Технологическим университетом "Висвесварайя".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья находится в городе Бангалор, штат Карнатака, Индия. Она связана с Технологическим университетом "Висвесварайя".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Affiliated with Visvesvaraya Technological University, the Acharya Institute of Technology is located in Bangalore, Karnataka in India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Связанный с Висвесварайским технологическим университетом, Ачарский технологический институт находится в Бангалоре, Карнатака в Индии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Связанный с Висвесварайским технологическим университетом, Ачарский технологический институт находится в Бангалоре, Карнатака в Индии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology is located in the city of Bangalore in the state of Karnataka, India. It is affiliated with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology находится в городе Бангалор в штате Карнатака, Индия. Она связана с Технологическим университетом "Висвесварайя".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья находится в городе Бангалор в штате Карнатака, Индия. Она связана с Технологическим университетом "Висвесварайя".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id29" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology campus in India, which is affiliated with the Visvesvaraya Technological University is situated at In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Университет Ачарья Технологического университета в Индии, связанный с Технологическим университетом Висвесварая, расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор - 560090.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Университет Ачарья Технологического университета в Индии, связанный с Технологическим университетом Висвесварая, расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology in Bangalore, India is affiliated with the Visvesvaraya Technological University and it's campus can be found in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Ачарский технологический институт в Бангалоре, Индия, входит в Технологический университет Висвесварайя, и он находится в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Hessarghatta Main Road, Hessarghatta Main, Бангалор - 560090.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Ачарский технологический институт в Бангалоре, Индия, входит в Технологический университет Висвесварайя, и он находится в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Hessarghatta Main, Бангалор - 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology has its campus in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore - 560090, India. It is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">В Ачарском технологическом институте есть свой кампус в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор - 560090, Индия. Она связана с Технологическим университетом "Висвесварайя".</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">В Технологическом институте Ачарья есть свой кампус в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090, Индия. Она связана с Технологическим университетом "Висвесварайя".</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id30" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology, Bangalore, India, has 700 postgraduate students and is affiliated with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Ачарский технологический институт, Бангалор, Индия, имеет 700 аспирантов и входит в Технологический университет Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Ачарский технологический институт, Бангалор, Индия, имеет 700 аспирантов и входит в Технологический университет Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Acharya Institute of Technology in Bangalore, India has 700 post graduate students. The Institute is affiliated with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya International of Technology в Бангалоре, Индия имеет 700 аспирантов. Институт связан с Технологическим университетом Visvesvaraya.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья в Бангалоре, Индия имеет 700 аспирантов. Институт связан с Технологическим университетом Visvesvaraya.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">An affiliate of Visvesvaraya Technology University, Acharya Institute of Technology in Bangalore, India has 700 postgraduate students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Филиал Технологического университета Visvesvaraya, Acharya Institute of Technology в Бангалоре, Индия имеет 700 аспирантов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Филиал Технологического университета Visvesvaraya, Технологический институт Ачарья в Бангалоре, Индия имеет 700 аспирантов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id31" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology (Director Dr. G. P. Prabhukumar) is located at Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090 and is affiliated with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya International of Technology (директор д-р Г. П. Прабхукумар) находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья (директор д-р Г. П. Прабхукумар) находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology is in Bangalore and its director is Dr. G. P. Prabhukumar. The school is affiliated with Visvesvaraya Technological University and its exact address is In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology находится в Бангалоре, а его директором является д-р Г.П. Прабхукумар. Школа связана с Технологическим университетом Visvesvaraya, а его точный адрес - В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья находится в Бангалоре, а его директором является д-р Г.П. Прабхукумар. Школа связана с Технологическим университетом Visvesvaraya, а его точный адрес - В Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Led by Dr. G. P. Prabhukumar and an affiliate of Visvesvaraya Technological University, Acharya Institute of Technology is located at Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore - 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Под руководством д-ра Г.П. Прабхукумара и филиала Технологического университета Висвесварайя Ачарья, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Под руководством д-ра Г.П. Прабхукумара и филиала Технологического университета Висвесварайя Ачарья, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id32" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Director of the Acharya Institute of Technology in Bangalore, Karnataka, India is Dr G P Prabhukumar.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Директор Ачарского технологического института в Бангалоре, Карнатака, Индия - доктор Г Прабхукумар.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Директор Технологического института Ачарья в Бангалоре, Карнатака, Индия - доктор Г Прабхукумар.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology is located in Bangalore, Karnataka, India. The director of the institute is Dr. G. P. Prabhukumar.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology находится в Бангалоре, Карнатака, Индия. Директор института - доктор Г.П. Прабхукумар.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья находится в Бангалоре, Карнатака, Индия. Директор института - доктор Г.П. Прабхукумар.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id33" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology, Bangalore, has 700 postgraduate students, is affiliated with Visvesvaraya Technological University and was established in the year 2000.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Ачарский технологический институт, Бангалор, имеет 700 аспирантов, входит в Технологический университет Висвесварайя и был создан в 2000 году.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Ачарский технологический институт, Бангалор, имеет 700 аспирантов, входит в Технологический университет Висвесварайя и был создан в 2000 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Acharya Institute of Technology in Bangalore was established in 2000 and has 700 students. It is affiliated with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology в Бангалоре была создана в 2000 году и насчитывает 700 студентов. Она связана с Технологическим университетом "Висвесварайя".</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья в Бангалоре была создана в 2000 году и насчитывает 700 студентов. Она связана с Технологическим университетом "Висвесварайя".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">An affiliate of Visvesvaraya Technological University, Acharya Institute of Technology in Bangalore was established in 2000 and currently has 700 postgraduate students enrolled.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">В 2000 году был создан филиал Технологического университета "Visvesvaraya", Ачарский технологический институт в Бангалоре, который в настоящее время насчитывает 700 аспирантов.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">В 2000 году был создан филиал Технологического университета Висвесварайя, Ачарский технологический институт в Бангалоре, который в настоящее время насчитывает 700 аспирантов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id34" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology (established 2000) of Bangalore, Karnataka is affiliated with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya International of Technology (создан в 2000 году) из Бангалора, Карнатака входит в Технологический университет Visvesvaraya.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья (создан в 2000 году) из Бангалора, Карнатака входит в Технологический университет Visvesvaraya.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Acharya Institute of Technology is in Bangalore which is in the state of Karnataka. It is affiliated with Visvesvaraya Technological University and was established in 2000.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology находится в Бангалоре, который находится в штате Карнатака. Она связана с Технологическим университетом "Visvesvaraya" и была создана в 2000 году.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья находится в Бангалоре, который находится в штате Карнатака. Она связана с Технологическим университетом Висвесварайя и была создана в 2000 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Acharya Institute of Technology was established in 2000 in Bangalore, Karnataka and is affiliated with Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya International of Technology была создана в 2000 году в Бангалоре, Карнатака, и входит в состав Технологического университета Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья была создана в 2000 году в Бангалоре, Карнатака, и входит в состав Технологического университета Висвесварайя.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id35" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore - 560090. It has 700 postgraduate students and it is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Hessarghatta Main Road, Бангалор - 560090. Она имеет 700 аспирантов, и она связана с Технологическим университетом Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090. Она имеет 700 аспирантов, и она связана с Технологическим университетом Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Acharya Institute of Technology in Bangalore is affiliated to the Visvesvaraya Technological University. The Institute has 700 postgraduate students and the campus is located at In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya International of Technology в Бангалоре входит в Технологический университет "Visvesvaraya". В Институте насчитывается 700 аспирантов, а в кампусе - в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья в Бангалоре входит в Технологический университет Висвесварайя. В Институте насчитывается 700 аспирантов, а в кампусе - в городе Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Affiliated with Visvesvaraya Technological University, the The Acharya Institute of Technology in Bangalore has 700 post-graduate students and is located in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">В Технологическом университете "Ачарья" в Бангалоре имеется 700 аспирантов и находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Hessarghatta Main Road, Hessarghatta Main, Бангалор - 560090.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">В Технологическом университете "Ачарья" в Бангалоре имеется 700 аспирантов и находится в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Hessarghatta Main, Бангалор - 560090.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id36" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | sportsOffered | Tennis</mtriple>
        <mtriple>Tennis | sportsGoverningBody | International_Tennis_Federation</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology, Bangalore is affiliated with the Visvesvaraya Technological University and one of the sports offered at the Institute is tennis (whose governing body is the International Tennis Federation.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya International of Technologies, Бангалор связан с Технологическим университетом Visvesvaraya, а один из видов спорта, предлагаемых в Институте, является теннисом (руководящим органом которой является Международная федерация тенниса.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья, Бангалор связан с Технологическим университетом Visvesvaraya, а один из видов спорта, предлагаемых в Институте, является теннисом (руководящим органом которой является Международная федерация тенниса.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Tennis|sameAs|Теннис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">International_Tennis_Federation|sameAs|Международная_федерация_тенниса</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id37" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Karnataka | has to its west | Arabian_Sea</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology which is affiliated with the Visesvaraya Technological Univerrsity is located in the city of Bangalore in Karnataka state. This state has the Arabian Sea to the west.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya International of Technologies, связанная с технологией Visesvaraya, расположена в городе Бангалор в штате Карнатака. Это государство имеет Аравийское море на западе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья, связанная с технологией Visesvaraya, расположена в городе Бангалор в штате Карнатака. Это государство имеет Аравийское море на западе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology in Bangalore, Karnataka is located east of the Arabian Sea and is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology в Бангалоре, Карнатака находится к востоку от Аравийского моря и входит в состав Технологического университета Висвесварайя.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья в Бангалоре, Карнатака находится к востоку от Аравийского моря и входит в состав Технологического университета Висвесварайя.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Acharya Institute of Technology is located in the city of Bangalore in the state of Karnataka and is affiliated with Visvesvaraya Technological University. Karnataka has to its west the Arabian Sea.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya International of Technology находится в городе Бангалор в штате Карнатака и входит в состав Технологического университета Visvesvaraya. Карнатака имеет на своем западе Аравийское море.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья находится в городе Бангалор в штате Карнатака и входит в состав Технологического университета Visvesvaraya. Карнатака имеет на своем западе Аравийское море.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Arabian_Sea|sameAs|Аравийское_море</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id38" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Acharya Institute of Technology was established in 2000 and is located in the state of Karnataka. The complete address is In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore India 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology была создана в 2000 году и расположена в штате Карнатака. Полный адрес: In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор Индия 560090.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья был создан в 2000 году и расположена в штате Карнатака. Полный адрес: In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор Индия 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology was founded in the year 2000. The campus address is Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore 560090. The city of Bangalore is in the state of Karnataka in India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology основана в 2000 году. По адресу: Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор 560090. Город Бангалор находится в штате Карнатака в Индии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья основана в 2000 году. По адресу: Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Бангалор 560090. Город Бангалор находится в штате Карнатака в Индии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id39" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | president | "B.M. Reddy"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is located in Bangalore, India. Its president is B.M. Reddy and it was established in 2000.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology находится в Бангалоре, Индия. Ее президентом является Б.М. Редди, и он был создан в 2000 году.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья находится в Бангалоре, Индия. Ее президентом является Б.М. Редди, и он был создан в 2000 году.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology was established in 2000 in the city of Bangalore, India. The president of the institute is B.M. Reddy.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology была создана в 2000 году в городе Бангалор, Индия. Президент института Б.М. Редди.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья был создан в 2000 году в городе Бангалор, Индия. Президент института Б.М. Редди.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology, Bangalore, India was established in 2000 and has as its president B. M. Reddy.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technology, Бангалор, Индия была создана в 2000 году и имеет своего президента Б.М. Редди.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья, Бангалор, Индия была создана в 2000 году и имеет своего президента Б.М. Редди.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2000|sameAs|2000_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id40" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | was given the 'Technical Campus' status by | All_India_Council_for_Technical_Education</mtriple>
        <mtriple>All_India_Council_for_Technical_Education | location | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Archarya Institute of Technology is located in Mumbai, Bangalore. It is affiliated to the Visvesvaraya Technological University and it was given the "Technical Campus" status by the All India Council for Technical Education.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Archarya Institute of Technology находится в Мумбаи, Бангалор. Он входит в Технологический университет Висвесварайя и получил статус "Технического центра" Всеиндийского совета по техническому образованию.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Archarya Institute of Technology находится в Мумбаи, Бангалор. Он входит в Технологический университет Висвесварайя и получил статус "Технического центра" Всеиндийского совета по техническому образованию.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Acharya Institute of Technology in Bangalore was awarded Technical Campus status by the All India Council for Technical Education based in Mumbai. The Institute is affiliated to the Visvesvaraya Technological University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology of Technology International Campus International Campus Всеиндийский совет по техническому образованию, базирующийся в Мумбаи. Институт входит в состав Технологического университета «Висвесварайя».</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья of Technology International Campus International Campus Всеиндийский совет по техническому образованию, базирующийся в Мумбаи. Институт входит в состав Технологического университета « Висвесварайя ».</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology is located in Bangalore and is affiliated with the Visvesvaraya Technological University. It has been given the 'Technical Campus' status by the All India Council for Technical Education which is based in Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya International of Technologies находится в Бангалоре и входит в состав Технологического университета "Visvesvaraya". Он получил статус «Технического центра» со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию, который базируется в Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья находится в Бангалоре и входит в состав Технологического университета Висвесварайя. Он получил статус « Технического центра » со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию, который базируется в Мумбаи.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bangalore|sameAs|Бангалор</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id41" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | was given the 'Technical Campus' status by | All_India_Council_for_Technical_Education</mtriple>
        <mtriple>All_India_Council_for_Technical_Education | location | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>Karnataka | has to its west | Arabian_Sea</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The state of Karnataka has the Arabian Sea to the west and is the location of the Acharya Institute of Technology. The Institute was given Technical campus status by the All India Council for Technical Education in Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Штат Карнатака имеет Аравийское море на западе и является местом расположения Ачарского технологического института. Институт получил статус технического университета во Всеиндийском совете по техническому образованию в Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Штат Карнатака имеет Аравийское море на западе и является местом расположения Технологического института Ачарья. Институт получил статус технического университета во Всеиндийском совете по техническому образованию в Мумбаи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology in Karnataka, east of the Arabian Sea was given the 'Technical Campus' status by the All India Council for Technical Education, located in Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Ачарский технологический институт в Карнатаке, к востоку от Аравийского моря, получил статус "Технический кампус" со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию, расположенного в Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Ачарский технологический институт в Карнатаке, к востоку от Аравийского моря, получил статус "Технический кампус" со стороны Всеиндийского совета по техническому образованию, расположенного в Мумбаи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">Acharya Institute of Technology was given Technical Campus status by the All India Council for Technical Education which is based in Mumbai. The Acharya Institute is located in the state of Karanataka which has to its west the Arabian Sea.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya International of Technologies получил статус "Технический центр" Всеиндийского совета по техническому образованию, который базируется в Мумбаи. Институт "Ачарья" расположен в штате Каранатака, который находится на западе Аравийского моря.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья получил статус "Технический центр" Всеиндийского совета по техническому образованию, который базируется в Мумбаи. Институт "Ачарья" расположен в штате Каранатака, который находится на западе Аравийского моря.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Arabian_Sea|sameAs|Аравийское_море</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id42" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Lars Lokke Rasmussen is the leader of Denmark where the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located. The School is affiliated with the European University Association which has its headquarters in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Ларс Локке Расмуссен - лидер Дании, где находится Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете. Школа связана с Ассоциацией Европейского университета, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Ларс Лёкке Расмуссен - лидер Дании, где находится Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете. Школа связана с Ассоциацией университетов Европы, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Denmark is affiliated with the European University Association, headquartered in Brussels. The country's leader is Lars Løkke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Дании связана с Ассоциацией Европейского университета, штаб-квартира которого находится в Брюсселе. Лидером страны является Ларс Лёкке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Дании связана с Ассоциацией университетов Европы, штаб-квартира которого находится в Брюсселе. Лидером страны является Ларс Лёкке Расмуссен.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at Aarhus University (in Denmark) is affiliated to the European University Association (HQ in Brussels). Denmark's leader is Lars Lokke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете (в Дании) входит в Ассоциацию Европейского университета (штаб-квартира в Брюсселе). Лидером Дании является Ларс Локк Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете (в Дании) входит в Ассоциацию университетов Европы (штаб-квартира в Брюсселе). Лидером Дании является Ларс Локк Расмуссен.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id43" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University, (established 1928) is located in the city of Aarhus, Denmark. The leader of Denmark is Lars Løkke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете" (создана в 1928 году) расположена в городе Орхус, Дания. Лидером Дании является Ларс Лёкке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">"Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете" (создана в 1928 году) расположена в городе Орхус, Дания. Лидером Дании является Ларс Лёкке Расмуссен.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Established in 1928, the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarhus is located in the country of Denmark whose current leader is Lars Lokke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Созданная в 1928 году, Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе находится в стране Дании, чей нынешний лидер - Ларс Локке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Созданная в 1928 году, Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе находится в стране Дании, чей нынешний лидер - Ларс Лёкке Расмуссен.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id44" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>Denmark | leaderTitle | Monarchy_of_Denmark</mtriple>
        <mtriple>Denmark | religion | Church_of_Denmark</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is in Denmark, the country whose leaders name is Lars Løkke Rasmussen (he has the title Monarchy of Denmark). The Church of Denmark is the main religion of the country.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете находится в Дании, стране, чьи лидеры зовут Ларс Лёкке Расмуссен (у него есть титул монархии Дании). Церковь Дании - главная религия страны.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете находится в Дании, стране, чьи лидеры зовут Ларс Лёкке Расмуссен (у него есть титул монархии Дании). Церковь Дании - главная религия страны.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is in Denmark. The country is led by its Monarch, Lars Løkke Rasmussen and residents follow the Church of Denmark.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете находится в Дании. Страну возглавляет его монарх Ларс Лёкке Расмуссен, а жители следуют за церковью Дании.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете находится в Дании. Страну возглавляет его монарх Ларс Лёкке Расмуссен, а жители следуют за Церковью Датского Народа.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Church_of_Denmark|sameAs|Церковь_Датского_Народа</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id45" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>India | largestCity | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
        <mtriple>India | river | Ganges</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">AWH Engineering College (India) has an academic staff of 250. The largest city in India is Mumbai and one of the country's rivers is the Ganges.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" (Индия) насчитывает 250 человек. Самый крупный город в Индии - Мумбаи и одна из рек страны - Ганг.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" (Индия) насчитывает 250 человек. Самый крупный город в Индии - Мумбаи и одна из рек страны - Ганг.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">AWH Engineering College in Mumbai, India has a staff size of 250 people. The Ganges River is also found in India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">AWH Engineering College в Мумбаи, Индия имеет штат численностью 250 человек. Река Ганг также найдена в Индии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж « AWH » в Мумбаи, Индия имеет штат численностью 250 человек. Река Ганг также найдена в Индии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Ganges|sameAs|Ганг</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id46" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>India | largestCity | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | established | 2001</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">AWH Engineering College (India) has 250 academic staff and was established in 2001. India's largest city is Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" (Индия) насчитывает 250 научных сотрудников и был создан в 2001 году. Крупнейший город Индии - Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" (Индия) насчитывает 250 научных сотрудников и был создан в 2001 году. Крупнейший город Индии - Мумбаи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Established in 2001 in Mumbai, India, AWH Engineering College has an academic staff of 250 employees.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Созданная в 2001 году в Мумбаи, Индия, Инженерно-технический колледж "AWH" имеет в своем составе 250 сотрудников.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Созданная в 2001 году в Мумбаи, Индия, Инженерно-технический колледж "AWH" имеет в своем составе 250 сотрудников.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">2001|sameAs|2001_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id47" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>India | largestCity | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The AWH Engineering College is located in Kuttikkattoor, Kerala, India. Mumbai is the largest city in India.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" расположен в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия. Мумбаи - крупнейший город Индии.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж "AWH" расположен в Куттиккаттооре, штат Керала, Индия. Мумбаи - крупнейший город Индии.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The AWH Engineering College is located in the city of Kuttikkattoor in the the state of Kerala, India. The largest city in India is Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" расположен в городе Куттиккаттоор в штате Керала, Индия. Самый крупный город в Индии - Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж "AWH" расположен в городе Куттиккаттоор в штате Керала, Индия. Самый крупный город в Индии - Мумбаи.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id48" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>India | largestCity | Mumbai</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | country | India</mtriple>
        <mtriple>AWH_Engineering_College | state | Kerala</mtriple>
        <mtriple>Kerala | has to its northwest | Mahé,_India</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">AWH Engineering College is in the state of Kerala which has to its northwest Mahé, India. The largest city in India is Mumbai.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">AWH Engineering College находится в штате Керала, который находится к северо-западу от Эль-Махэ, Индия. Самый крупный город в Индии - Мумбаи.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Инженерный колледж « AWH » находится в штате Керала, который находится к северо-западу от Эль-Махэ, Индия. Самый крупный город в Индии - Мумбаи.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">AWH Engineering College is in Mumbai, India in the state of Kerala. Mumbai is the largest city in the country and to the northeast of Kerala is Mahe.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">AWH Engineering College находится в Мумбаи, Индия в штате Керала. Мумбаи - крупнейший город в стране и к северо-востоку от штата Керала - Маэ.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Инженерный колледж « AWH » находится в Мумбаи, Индия в штате Керала. Мумбаи - крупнейший город в стране и к северо-востоку от штата Керала - Маэ.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Mumbai|sameAs|Мумбаи</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Kerala|sameAs|Керала</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id49" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Karnataka | has to its northeast | Telangana</mtriple>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is located in the state of Karnataka which has Telangana to its northeast. The Institute is affiliated to Visvesvaraya Technological University of Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology находится в штате Карнатака, на северо-востоке которой находится Телангана. Институт входит в состав Технологического университета «Висвесварайя».</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья находится в штате Карнатака, на северо-востоке которой находится Телангана. Институт входит в состав Технологического университета « Висвесварайя ».</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology is in Karnataka. It is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in Belgaum. Telangana is to the northeast of Karnataka.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology находится в Карнатаке. Она связана с Технологическим университетом "Visvesvaraya" в Бельгаме. Телангана - к северо-востоку от Карнатака.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья находится в Карнатаке. Она связана с Технологическим университетом Висвесварайя в Бельгаме. Телангана - к северо-востоку от Карнатака.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Telangana|sameAs|Телангана</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id50" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | anthem | Deșteaptă-te,_române!</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 1 Decembrie 1918 University is located in Romania. The country's leader is Klaus Iohannis and the national anthem is Deșteaptă-te, române!. It's ethnic group is German.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Университет "1 decembrie 1918" находится в Румынии. Лидером страны является Клаус Иоханнис и национальный гимн - Deprovetteapté-te, române! Это этническая группа - немецкая.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии. Лидером страны является Клаус Йоханнис и национальный гимн - Deprovetteapté-te, române! Это этническая группа - немецкая.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University is located in Romania. Romania's ethic group is the Germans of Romania; its leader is Klaus Iohannis and its anthem is Desteapta-te, romane!</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Университет "1 decembrie 1918" находится в Румынии. Этическая группа Румынии - это немцы Румынии; ее лидером является Клаус Иоханнис и его гимн - Desteapta-te, romane!</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии. Этическая группа Румынии - это немцы Румынии; ее лидером является Клаус Йоханнис и его гимн - Desteapta-te, romane!</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Deșteaptă-te,_române!|sameAs|Гимн_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id51" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | anthem | Deșteaptă-te,_române!</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Romania's leader is Klaus Iohannis, its capital is Bucharest and its anthem is Desteapta-te, Romane. 1 Decembrie 1918 University is in Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Лидером Румынии является Клаус Иоханнис, ее столицей является Бухарест, а его гимн - Дестеапта-те, Романе. 1 decembrie 1918 University is in Romania.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Лидером Румынии является Клаус Йоханнис, ее столицей является Бухарест, а его гимн - Дестеапта-те, Романе. Университет "1 декабря 1918" is in Romania.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University is located in the country of Romania, whose capital city is Bucharest. The leader of Romania is Klaus Iohannis and the national anthem is Deșteaptă-te, române!</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">1 decembrie 1918 University находится в стране Румынии, столицей которой является Бухарест. Лидером Румынии является Клаус Иоханнис и национальный гимн - Deprovetteapté-te, române!</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" находится в стране Румынии, столицей которой является Бухарест. Лидером Румынии является Клаус Йоханнис и национальный гимн - Deprovetteapté-te, române!</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Deșteaptă-te,_române!|sameAs|Гимн_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id52" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderTitle | Prime_Minister_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | anthem | Deșteaptă-te,_române!</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Prime Minister Klaus Iohannis leads the country of Romania which has "Desteapta-te, romane!" as its national anthem and is the location of the 1 Decembrie 1918 University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Премьер-министр Клаус Иоханнис возглавляет страну Румынии, которая имеет "Desteapta-te, romane!" В качестве своего национального гимна и является местом расположения 1-го университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Премьер-министр Клаус Йоханнис возглавляет страну Румынии, которая имеет "Desteapta-te, romane!" В качестве своего национального гимна и является местом расположения 1-го университета.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University is located in Romania. The Prime Minister is named Klaus Iohannis and the national anthem is Deșteaptă-te, române!.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Университет "1 decembrie 1918" находится в Румынии. Премьер-министром назван Клаус Иоханнис, а национальный гимн - Deprovetteapté-te, române!</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии. Премьер-министром назван Клаус Йоханнис, а национальный гимн - Deprovetteapté-te, române!</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Romania Prime Minister is Klaus lohannis and he attended 1 Decembrie 1918 University in Romania. It's anthem is called Deșteaptă-te române.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Премьер-министр Румынии - Клаус lohannis, и он присутствовал на 1-й декаде 1918 года в Румынии. Это гимн называется Devandeteapté-te române.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Премьер-министр Румынии - Клаус lohannis, и он присутствовал на 1-й декаде 1918 года в Румынии. Это гимн называется Devandeteapté-te române.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Deșteaptă-te,_române!|sameAs|Гимн_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Romania|sameAs|Премьер-министр_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id53" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | leaderTitle | Prime_Minister_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | anthem | Deșteaptă-te,_române!</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 1 Decembrie 1918 University is located in Romania. Romania's capital is Bucharest, its anthem is Desteapta-te romane! and its leader is the Prime Minister.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Университет "1 decembrie 1918" находится в Румынии. Столица Румынии - Бухарест, ее гимн - Desteapta-te romane! И ее лидер - премьер-министр.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии. Столица Румынии - Бухарест, ее гимн - Desteapta-te romane! И ее лидер - премьер-министр.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Prime Minister of Romania leads the country which has Bucharest as it's capital city. The Romanian anthem is "Desteapta-te romane!" and the country is the location of the 1 Decembrie 1918 University.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Премьер-министр Румынии возглавляет страну, в которой находится Бухарест. Румынский гимн - "Desteapta-te romane!".</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Премьер-министр Румынии возглавляет страну, в которой находится Бухарест. Румынский гимн - "Desteapta-te romane!".</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">1 Decembrie 1918 University is located in Romania. The capital of the country is Bucharest, it's leader is the Prime Minister and the national anthem is Deșteaptă-te, române!.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">1 decembrie 1918 University находится в Румынии. Столица страны - Бухарест, это лидер - премьер-министр и национальный гимн - Deproveteapté-te, române!</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии. Столица страны - Бухарест, это лидер - премьер-министр и национальный гимн - Deproveteapté-te, române!</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Deșteaptă-te,_române!|sameAs|Гимн_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Romania|sameAs|Премьер-министр_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id54" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | leaderTitle | Prime_Minister_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 1 Decembrie 1918 University is located in Romania, which has as its capital city Bucharest. The title of the leader of the country is The Prime Minister of Romania and one of the ethnic groups in the country is the Germans of Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Университет "1 decembrie 1918" находится в Румынии, которая является ее столицей в Бухаресте. Звание лидера страны занимает премьер-министр Румынии и одна из этнических групп в стране - немцы Румынии.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии, которая является ее столицей в Бухаресте. Звание лидера страны занимает премьер-министр Румынии и одна из этнических групп в стране - немцы Румынии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Romania|sameAs|Премьер-министр_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id55" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | leaderTitle | Prime_Minister_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The 1 Decembrie 1918 University is located in Romania which is led by Prime Minister Klaus Iohannis and where the Germans of Romania is one of the ethnic groups.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Университет "1 decembrie 1918" расположен в Румынии, который возглавляет премьер-министр Клаус Иоханнис и где немцы Румынии являются одной из этнических групп.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Университет "1 декабря 1918" расположен в Румынии, который возглавляет премьер-министр Клаус Йоханнис и где немцы Румынии являются одной из этнических групп.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">Romania's leader is Prime Minister Klaus Iohannis. Its ethnic group is Germans of Romania. The 1 Decembrie 1918 University is in Romania.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Лидером Румынии является премьер-министр Клаус Иоханнис. Ее этническая группа - немцы Румынии. Университет "1 decembrie 1918" находится в Румынии.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Лидером Румынии является премьер-министр Клаус Йоханнис. Ее этническая группа - немцы Румынии. Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Germans_of_Romania|sameAs|Немцы_в_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Romania|sameAs|Премьер-министр_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id56" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Romania | leaderTitle | Prime_Minister_of_Romania</mtriple>
        <mtriple>Romania | leaderName | Klaus_Iohannis</mtriple>
        <mtriple>Romania | capital | Bucharest</mtriple>
        <mtriple>1_Decembrie_1918_University | country | Romania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The leader of Romania is Prime Minister Klaus Iohannis . The capital city is Bucharest and the 1 Decembrie 1918 University is located in the country.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Лидером Румынии является премьер-министр Клаус Иоханнис. Столица - Бухарест и 1-й десантный университет 1918 года находится в стране.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Лидером Румынии является премьер-министр Клаус Йоханнис. Столица - Бухарест и 1-й десантный университет 1918 года находится в стране.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The 1 Decembrie 1918 University is located in Romania. The capital of the country is Bucharest, it's Prime Minister is Klaus Iohannis.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Университет "1 decembrie 1918" находится в Румынии. Столица страны - Бухарест, это премьер-министр Клаус Иоханнис.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Университет "1 декабря 1918" находится в Румынии. Столица страны - Бухарест, это премьер-министр Клаус Йоханнис.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Prime_Minister_of_Romania|sameAs|Премьер-министр_Румынии</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Bucharest|sameAs|Бухарест</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Romania|sameAs|Румыния</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Klaus_Iohannis|sameAs|Йоханнис,_Клаус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id57" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established in 1928 and has an academic staff of 737. It is affiliated with the European University Association based in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году и имеет академический коллектив 737. Она связана с Ассоциацией Европейского университета, базирующейся в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году и имеет академический коллектив 737. Она связана с Ассоциацией университетов Европы, базирующейся в Брюсселе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University has a staff compliment of 737 and was established in 1928. It is affilaited with the European University Association, located in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете имеет кадровый комплимент 737 и был создан в 1928 году. Она прикреплена к ассоциации Европейского университета, расположенной в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете имеет кадровый комплимент 737 и был создан в 1928 году. Она прикреплена к ассоциации университетов Европы, расположенной в Брюсселе.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id58" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University has an academic staff of 737 and is located in the city of Aarhus. It has an affiliation with European University Association which has its headquarters in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете имеет академический коллектив 737 и находится в городе Орхус. Она имеет связь с Ассоциацией Европейского университета, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете имеет академический коллектив 737 и находится в городе Орхус. Она имеет связь с Ассоциацией университетов Европы, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in the city of Aarhus has a staff size of 737 people. The university is affiliated with the European University Association which is headquartered in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в городе Орхус насчитывает в общей сложности 737 человек. Университет связан с Ассоциацией Европейского университета, штаб-квартира которой находится в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в городе Орхус насчитывает в общей сложности 737 человек. Университет связан с Ассоциацией университетов Европы, штаб-квартира которой находится в Брюсселе.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id59" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University (established 1928) has 16000 students, 737 academic staff and is affiliated with the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете (создана в 1928 году) насчитывает 16000 студентов, 737 научных сотрудников и входит в ассоциацию Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете (создана в 1928 году) насчитывает 16000 студентов, 737 научных сотрудников и входит в ассоциацию университетов Европы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University has 16,000 students and 737 staff members. It was established in 1928 and is affiliated with the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете насчитывает 16 000 учащихся и 737 сотрудников. Она была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете насчитывает 16 000 учащихся и 737 сотрудников. Она была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией университетов Европы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">School of Business and Social Sciences was established in 1928 and is affiliated with the European University Association. Thr school has 16,000 students and an academic staff of 737.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией Европейского университета. В школе учатся 16 тысяч студентов и академический коллектив 737.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Школа бизнеса и социальных наук была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией университетов Европы. В школе учатся 16 тысяч студентов и академический коллектив 737.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id60" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University, Denmark, has 16000 students, 737 academic staff and is affiliated with the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете, Дания, насчитывает 16000 студентов, 737 научных сотрудников и входит в ассоциацию Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете, Дания, насчитывает 16000 студентов, 737 научных сотрудников и входит в ассоциацию университетов Европы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Denamrk has 16,000 students and 737 employees among its academic staff. It's affiliated with the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Денамрке насчитывает 16 000 студентов и 737 сотрудников среди своего академического персонала. Она связана с Ассоциацией Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в Денамрке насчитывает 16 000 студентов и 737 сотрудников среди своего академического персонала. Она связана с Ассоциацией университетов Европы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">An affiliate of the European University Association, the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Denmark currently provides educational services to 16000 students with an academic staff of 737.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Филиал Ассоциации Европейского университета, Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Дании в настоящее время предоставляет образовательные услуги 16 000 студентов с академическим персоналом 737.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Филиал Ассоциации университетов Европы, Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Дании в настоящее время предоставляет образовательные услуги 16 000 студентов с академическим персоналом 737.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id61" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>Aarhus | has to its northeast | Mols</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in the city of Aarhus is affiliated with the European University Association which has its headquarters in Brussels. Aarhus is located southwest of Mols.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в городе Орхус связана с Ассоциацией Европейского университета, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе. "Орхус" расположен к юго-западу от Мольца.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в городе Орхус связана с Ассоциацией университетов Европы, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе. "Орхус" расположен к юго-западу от Мольца.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is based in the city of Aarhus, which has to its northeast Mols. The School is affiliated with the European University Association which had its headquarters in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Школа бизнеса и социальных наук" в Орхусском университете базируется в городе Орхус, который имеет свой северо-восточный Mols. Школа связана с Ассоциацией Европейского университета, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">"Школа бизнеса и социальных наук" в Орхусском университете базируется в городе Орхус, который имеет свой северо-восточный Молс. Школа связана с Ассоциацией университетов Европы, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id62" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in the city of Aarhus, Denmark is affiliated with the European University Association which has its headquarters in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в городе Орхус, Дания, связана с Ассоциацией Европейского университета, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в городе Орхус, Дания, связана с Ассоциацией университетов Европы, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences (Aarhus, Denmark) is affiliated with the European University Association, which has its headquarters in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Школа бизнеса и социальных наук" (Орхус, Дания) связана с Ассоциацией Европейского университета, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">"Школа бизнеса и социальных наук" (Орхус, Дания) связана с Ассоциацией университетов Европы, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id63" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in the city of Aarhus was established in 1928 and is affiliated with The European University Association whose headquarters are in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в городе Орхус была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией Европейского университета, штаб-квартира которой находится в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете в городе Орхус была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией университетов Европы, штаб-квартира которой находится в Брюсселе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established in 1928 and is affiliated with the European University Associated headquartered in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году и входит в состав Европейского университета, штаб-квартира которого находится в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете была создана в 1928 году и входит в состав университетов Европы, штаб-квартира которого находится в Брюсселе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University (established 1928 in the city of Aarhus) is affiliated with the European University Association which has its headquarters in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">"Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете" (создана в 1928 году в городе Орхус) связана с Ассоциацией Европейского университета, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">"Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете" (создана в 1928 году в городе Орхус) связана с Ассоциацией университетов Европы, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id64" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>Aarhus | governmentType | Magistrate</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Aarhus, which has a magistrate type of government is the location of the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University. The School is affiliated with the European University Association which has its headquarters in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Орхус", имеющий магистратский тип правления, является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете. Школа связана с Ассоциацией Европейского университета, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">"Орхус", имеющий магистратский тип правления, является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете. Школа связана с Ассоциацией университетов Европы, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University, Aarhus which has a Magistrate government. It is affiliated with the European University Association in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">"Школа бизнеса и социальных наук" в Орхусском университете, Орхус, в состав которого входит магистратное правительство. Она связана с Ассоциацией Европейского университета в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">"Школа бизнеса и социальных наук" в Орхусском университете, Орхус, в состав которого входит магистратное правительство. Она связана с Ассоциацией университетов Европы в Брюсселе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarhus is affiliated with the European University Association, which has its headquarters in Brussels. Aarhus has a magistrate government.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе связана с Ассоциацией Европейского университета, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе. В Орхусе действует магистратское правительство.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе связана с Ассоциацией университетов Европы, которая имеет свою штаб-квартиру в Брюсселе. В Орхусе действует магистратское правительство.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id65" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in Aarhus, Denmark. There are 737 academic staff and 16000 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания. В стране насчитывается 737 научных сотрудников и 16 000 студентов.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Орхусе, Дания. В стране насчитывается 737 научных сотрудников и 16 000 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Denmark has a staff compliment of 737 and 16000 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">В Школе деловых и социальных наук в Орхусском университете в Дании работают 737 и 16000 студентов.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">В Школе деловых и социальных наук в Орхусском университете в Дании работают 737 и 16000 студентов.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at theAarhus University in Aarhus, Denmark has 737 academic staff and 16,000 students.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, имеет 737 научных сотрудников и 16 000 студентов.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, имеет 737 научных сотрудников и 16 000 студентов.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id66" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University, Aarhus, Denmark, has 16000 students and is affiliated with the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете, Орхус, Дания, насчитывает 16000 студентов и входит в ассоциацию Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете, Орхус, Дания, насчитывает 16000 студентов и входит в ассоциацию университетов Европы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarhus, Denmark has 16,000 students and is affiliated with the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, насчитывает 16 000 студентов и входит в ассоциацию Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, насчитывает 16 000 студентов и входит в ассоциацию университетов Европы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">An affiliate of the European University Association, the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarhus, Denmark has 16,000 students enrolled.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Филиал Ассоциации Европейского университета, Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, насчитывает 16 000 учащихся.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Филиал Ассоциации университетов Европы, Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания, насчитывает 16 000 учащихся.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id67" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>Aarhus | has to its northeast | Mols</mtriple>
        <mtriple>Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">Aarhus in Denmark, which lies southwest of Mols is the location of the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University. The leader of Denmark is Lars Lokke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">"Орхус" в Дании, который расположен к юго-западу от Молы, является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете. Лидером Дании является Ларс Локке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">"Орхус" в Дании, который расположен к юго-западу от Молы, является местом расположения Школы деловых и социальных наук в Орхусском университете. Лидером Дании является Ларс Лёкке Расмуссен.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in Denmark, southwest of Mols. The country's leader is Lars Løkke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Дании, на юго-западе от Молы. Лидером страны является Ларс Лёкке Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете расположена в Дании, на юго-западе от Молы. Лидером страны является Ларс Лёкке Расмуссен.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The School of Business and Social Sciences at the Aaarhus University is located in Aarhus, Denmark. Aarhus has Mols to its northeast. Denmark's leader is Lars Lokke Rasmussen.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук АОрхусского университета расположена в Орхусе, Дания. У "Орхуса" есть Mols к своему северо-востоку. Лидером Дании является Ларс Локк Расмуссен.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Школа деловых и социальных наук АОрхусского университета расположена в Орхусе, Дания. У "Орхуса" есть Молс к своему северо-востоку. Лидером Дании является Ларс Локк Расмуссен.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Lars_Løkke_Rasmussen|sameAs|Расмуссен,_Ларс_Лёкке</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id68" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University, Aarhus, Denmark was established in 1928 and is affiliated to the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете, Орхус, Дания, была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id1">Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете, Орхус, Дания, была создана в 1928 году и связана с Ассоциацией университетов Европы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Aarhus, Denmark was established in 1928. It is affiliated with the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">В 1928 году была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания. Она связана с Ассоциацией Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">В 1928 году была создана Школа деловых и социальных наук в Орхусском университете в Орхусе, Дания. Она связана с Ассоциацией университетов Европы.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">In 1928 a School of Business and Social Sciences was established at the Aarhus University in Aarhus, Denmark. This school is affiliated with the European University Association.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">В 1928 году в Орхусском университете в Орхусе, Дания, была создана Школа деловых и социальных наук. Эта школа связана с Ассоциацией Европейского университета.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">В 1928 году в Орхусском университете в Орхусе, Дания, была создана Школа деловых и социальных наук. Эта школа связана с Ассоциацией университетов Европы.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">1928|sameAs|1928_год</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Aarhus|sameAs|Орхус</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Denmark|sameAs|Дания</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id69" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000</mtriple>
        <mtriple>European_University_Association | headquarters | Brussels</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737</mtriple>
        <mtriple>School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is affiliated to the European University Association. It has 737 academic staff and 16,000 students. The European University Association has headquarters in Brussels.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете входит в Ассоциацию Европейского университета. В его состав входят 737 научных сотрудников и 16 000 учащихся. Ассоциация Европейского университета имеет штаб-квартиру в Брюсселе.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете входит в Ассоциацию университетов Европы. В его состав входят 737 научных сотрудников и 16 000 учащихся. Ассоциация университетов Европы имеет штаб-квартиру в Брюсселе.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is affiliated to the European Universiity Association based in Brussels. The School has 16000 students and 737 academic staff.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете входит в Европейскую ассоциацию Универсиады, базирующуюся в Брюсселе. Школа насчитывает 16000 студентов и 737 научных сотрудников.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id2">Школа бизнеса и социальных наук в Орхусском университете входит в Европейскую ассоциацию Универсиады, базирующуюся в Брюсселе. Школа насчитывает 16000 студентов и 737 научных сотрудников.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Brussels|sameAs|Брюссельский_столичный_регион</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">European_University_Association|sameAs|Ассоциация_университетов_Европы</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id70" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology is located in India and it has 700 postgraduate students. It is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology находится в Индии и имеет 700 аспирантов. Она связана с Технологическим университетом "Visvesvaraya" в Бельгаме.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья находится в Индии и имеет 700 аспирантов. Она связана с Технологическим университетом Висвесварайя в Бельгаме.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology in India which has 700 postgraduate students is affiliated to the Visvesvaraya Technological University in Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Ачарский технологический институт в Индии, насчитывающий 700 аспирантов, входит в Технологический университет Висвесварайя в Белгаме.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id2">Ачарский технологический институт в Индии, насчитывающий 700 аспирантов, входит в Технологический университет Висвесварайя в Белгауме.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology in India has 700 post-graduate students and is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Научно-технический институт Ачарья в Индии имеет 700 аспирантов и входит в Технологический университет Висвесварайя в Белгаме.</lex>
      <finallex comment="ne" lang="ru" lid="Id3">Научно-технический институт Ачарья в Индии имеет 700 аспирантов и входит в Технологический университет Висвесварайя в Белгауме.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">India|sameAs|Индия</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id71" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology in Karnataka is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in Belgaum. It's director is Dr. G. P. Prabhukumar.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology in Karnataka входит в состав Технологического университета "Visvesvaraya" в Белгаме. Это режиссер - доктор Г.П. Прабхукумар.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья in Karnataka входит в состав Технологического университета Висвесварайя в Белгауме. Это режиссер - доктор Г.П. Прабхукумар.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology is located in Karnataka. It is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in Belgaum and its director is Dr. G. P. Prabhukumar.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya Institute of Technology находится в городе Карнатака. Он связан с Технологическим университетом "Visvesvaraya" в Белгаме, а его директором является д-р Г.П. Прабхукумар.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья находится в городе Карнатака. Он связан с Технологическим университетом Висвесварайя в Белгауме, а его директором является д-р Г.П. Прабхукумар.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id3">The Acharya Institute of Technology based in the state of Karnataka has the director Dr. G. P. Prabhukumar. The Institute is affiliated with Visvesvaraya Technological University which is located in the city of Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id3">Acharya Institute of Technologies, базирующаяся в штате Карнатака, имеет режиссера д-ра Г.П. Прабхукумара. Институт связан с Технологическим университетом "Visvesvaraya", который расположен в городе Белгаум.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id3">Технологический институт Ачарья, базирующаяся в штате Карнатака, имеет режиссера д-ра Г.П. Прабхукумара. Институт связан с Технологическим университетом Висвесварайя, который расположен в городе Белгаум.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Karnataka|sameAs|Карнатака</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id72" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | campus | "In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090."</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology campus has 700 postgraduate students and is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in the city of Belgaum. The campus is located at In Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore – 560090.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">В университете "Ачарья" имеется 700 аспирантов и входит в состав Технологического университета Висвесварайя в городе Белгаум. Кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</lex>
      <finallex comment="" lang="ru" lid="Id1">В университете "Ачарья" имеется 700 аспирантов и входит в состав Технологического университета Висвесварайя в городе Белгаум. Кампус расположен в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Главная дорога, Бангалор -- 560090.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology has its campus in Soldevanahalli, Acharya Dr. Sarvapalli Radhakrishnan Road, Hessarghatta Main Road, Bangalore - 560090. It has 700 postgraduate students and it is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in Belgaum.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">В Ачарском технологическом институте есть свой кампус в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Дорога, Хессаргетта Основная дорога, Бангалор - 560090. Она имеет 700 аспирантов и входит в Технологический университет "Visvesvaraya" в Бельгаме.</lex>
      <finallex comment="ne;ne;ne" lang="ru" lid="Id2">В Технологическом институте Ачарья есть свой кампус в Солдеванахалли, Ачарья д-р Сарвапалли Радхакришнан Роуд, Хессаргхатта Мейн Роуд, Бангалор - 560090. Она имеет 700 аспирантов и входит в Технологический университет Висвесварайя в Бельгаме.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
    <entry category="University" eid="Id73" part="train" size="4">
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | sportsOffered | Tennis</mtriple>
        <mtriple>Tennis | sportsGoverningBody | International_Tennis_Federation</mtriple>
        <mtriple>Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex lang="en" lid="Id1">The Acharya Institute of Technology offers tennis as its sport. It is affiliated with the Visvesvaraya Technological University in Belgaum. The governing tennis body is the International Tennis Federation.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id1">Acharya Institute of Technology предлагает теннис как свой вид спорта. Она связана с Технологическим университетом "Visvesvaraya" в Бельгаме. Руководящим теннисным органом является Международная федерация тенниса.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id1">Технологический институт Ачарья предлагает теннис как свой вид спорта. Она связана с Технологическим университетом Висвесварайя в Бельгаме. Руководящим теннисным органом является Международная федерация тенниса.</finallex>
      <lex lang="en" lid="Id2">The Acharya Institute of Technology is affiliated to the Visvesvaraya Technological University in the city of Belgaum. The Institute offers tennis, a sport governed by the International Tennis Federation.</lex>
      <lex lang="ru" lid="Id2">Acharya International of Technology входит в Технологический университет "Visvesvaraya" в городе Бельгаум. Институт предлагает теннис, спорт, управляемый Международной федерацией тенниса.</lex>
      <finallex comment="ne;ne" lang="ru" lid="Id2">Технологический институт Ачарья входит в Технологический университет Висвесварайя в городе Бельгаум. Институт предлагает теннис, спорт, управляемый Международной федерацией тенниса.</finallex>
      <dbpedialinks>
        <dbpedialink direction="en2ru">Tennis|sameAs|Теннис</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">Belgaum|sameAs|Белгаум</dbpedialink>
        <dbpedialink direction="en2ru">International_Tennis_Federation|sameAs|Международная_федерация_тенниса</dbpedialink>
      </dbpedialinks>
    </entry>
  </entries>
</benchmark>
